{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1331167144537624579", "date": "2020-11-24T09:25:53+00:00", "content": "A melhor not\u00edcia da campanha paulistana \u00e9 que a esquerda e os progressistas ganharam um novo l\u00edder. @GuilhermeBoulos desconstr\u00f3i preconceitos sistematicamente e constr\u00f3i com bons argumentos um contraponto vigoroso a tudo que o pa\u00eds vive. \u00c9 a vit\u00f3ria da intelig\u00eancia e da coragem!", "renderedContent": "A melhor not\u00edcia da campanha paulistana \u00e9 que a esquerda e os progressistas ganharam um novo l\u00edder. @GuilhermeBoulos desconstr\u00f3i preconceitos sistematicamente e constr\u00f3i com bons argumentos um contraponto vigoroso a tudo que o pa\u00eds vive. \u00c9 a vit\u00f3ria da intelig\u00eancia e da coragem!", "id": 1331167144537624579, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 82, "retweetCount": 846, "likeCount": 11164, "quoteCount": 104, "conversationId": 1331167144537624579, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "GuilhermeBoulos", "displayname": "Guilherme Boulos 50", "id": 762402774260875265, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1326994346932117504", "date": "2020-11-12T21:04:41+00:00", "content": "Bolsonaro \u00e9 produto de duas irracionalidades: primeiro, o racismo da elite e da classe m\u00e9dia branca contra o povo; segundo o ressentimento do \u201clixo branco\u201d e da instrumentaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos evang\u00e9licos . A canalhice de Bolsonaro \u00e9 produto deste encontro.", "renderedContent": "Bolsonaro \u00e9 produto de duas irracionalidades: primeiro, o racismo da elite e da classe m\u00e9dia branca contra o povo; segundo o ressentimento do \u201clixo branco\u201d e da instrumentaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos evang\u00e9licos . A canalhice de Bolsonaro \u00e9 produto deste encontro.", "id": 1326994346932117504, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 69, "retweetCount": 657, "likeCount": 3346, "quoteCount": 82, "conversationId": 1326994346932117504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1324653876209963010", "date": "2020-11-06T10:04:29+00:00", "content": "https://t.co/MIKXEAZcJT", "renderedContent": "https://t.co/MIKXEAZcJT", "id": 1324653876209963010, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 17, "likeCount": 159, "quoteCount": 0, "conversationId": 1324653876209963010, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EmIdrUJXUAcFH5q?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EmIdrUJXUAcFH5q?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1324434467700789248", "date": "2020-11-05T19:32:38+00:00", "content": "https://t.co/d96eCFt2j0", "renderedContent": "https://t.co/d96eCFt2j0", "id": 1324434467700789248, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 22, "likeCount": 107, "quoteCount": 0, "conversationId": 1324434467700789248, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EmFWIHwX0AAwOn7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EmFWIHwX0AAwOn7?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1323652466144092167", "date": "2020-11-03T15:45:14+00:00", "content": "Os Estados Unidos destilaram tanta mentira, engano e fraude na Am\u00e9rica Latina e no mundo, que se tornaram eles pr\u00f3prios uma rep\u00fablica de bananas. Sociedades, como os indiv\u00edduos, se tornam aquilo que praticam.", "renderedContent": "Os Estados Unidos destilaram tanta mentira, engano e fraude na Am\u00e9rica Latina e no mundo, que se tornaram eles pr\u00f3prios uma rep\u00fablica de bananas. Sociedades, como os indiv\u00edduos, se tornam aquilo que praticam.", "id": 1323652466144092167, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 865, "likeCount": 5192, "quoteCount": 71, "conversationId": 1323652466144092167, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1322110228830265344", "date": "2020-10-30T09:36:56+00:00", "content": "https://t.co/iZydwqeDF6", "renderedContent": "https://t.co/iZydwqeDF6", "id": 1322110228830265344, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 55, "likeCount": 400, "quoteCount": 8, "conversationId": 1322110228830265344, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ElkUPdWXEAENVMr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ElkUPdWXEAENVMr?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1321849739470581764", "date": "2020-10-29T16:21:51+00:00", "content": "https://t.co/LDBnaIGU7p", "renderedContent": "https://t.co/LDBnaIGU7p", "id": 1321849739470581764, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 57, "likeCount": 293, "quoteCount": 4, "conversationId": 1321849739470581764, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ElgnVFZXYAEfqPY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ElgnVFZXYAEfqPY?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1314508144584908800", "date": "2020-10-09T10:08:58+00:00", "content": "Hoje https://t.co/fH4qG3fPyF", "renderedContent": "Hoje https://t.co/fH4qG3fPyF", "id": 1314508144584908800, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 68, "likeCount": 393, "quoteCount": 2, "conversationId": 1314508144584908800, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ej4SMEBWsAAcjfI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ej4SMEBWsAAcjfI?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1314215745786576900", "date": "2020-10-08T14:47:05+00:00", "content": "Amanh\u00e3 https://t.co/BcWCd3puI9", "renderedContent": "Amanh\u00e3 https://t.co/BcWCd3puI9", "id": 1314215745786576900, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 29, "likeCount": 109, "quoteCount": 3, "conversationId": 1314215745786576900, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ej0IQGLVoAEKM8R?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ej0IQGLVoAEKM8R?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1309405060703629313", "date": "2020-09-25T08:11:08+00:00", "content": "Hoje no meu canal do YouTube https://t.co/65j7aJ2xMO", "renderedContent": "Hoje no meu canal do YouTube https://t.co/65j7aJ2xMO", "id": 1309405060703629313, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 6, "retweetCount": 35, "likeCount": 192, "quoteCount": 0, "conversationId": 1309405060703629313, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eivw9bMWkAIlL-P?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eivw9bMWkAIlL-P?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1309184429311565826", "date": "2020-09-24T17:34:26+00:00", "content": "Amanh\u00e3 https://t.co/p17geIfaLh", "renderedContent": "Amanh\u00e3 https://t.co/p17geIfaLh", "id": 1309184429311565826, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 22, "likeCount": 102, "quoteCount": 1, "conversationId": 1309184429311565826, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EisoTBMXkAEzoqc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EisoTBMXkAEzoqc?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1304311454594748418", "date": "2020-09-11T06:50:58+00:00", "content": "N\u00e3o percam https://t.co/zS9wiHdrsb", "renderedContent": "N\u00e3o percam https://t.co/zS9wiHdrsb", "id": 1304311454594748418, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 9, "retweetCount": 121, "likeCount": 498, "quoteCount": 1, "conversationId": 1304311454594748418, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhnYWlrXYAIi8WG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhnYWlrXYAIi8WG?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1304134540353507329", "date": "2020-09-10T19:07:58+00:00", "content": "Imperd\u00edvel https://t.co/O33uC7fsg6", "renderedContent": "Imperd\u00edvel https://t.co/O33uC7fsg6", "id": 1304134540353507329, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 22, "retweetCount": 264, "likeCount": 1031, "quoteCount": 14, "conversationId": 1304134540353507329, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ehk3cw1WoAs9FSQ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ehk3cw1WoAs9FSQ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1302938593707556864", "date": "2020-09-07T11:55:42+00:00", "content": "A \u201creforma\u201d administrativa tem apenas dois objetivos: destruir o que resta do Estado para o saque do mercado; e a \u201cmilicianiza\u00e7\u00e3o\u201d do funcionalismo p\u00fablico. Um projeto criminoso constru\u00eddo por justi\u00e7a e imprensa corruptas e pela ascens\u00e3o de uma clique de canalhas ao poder.", "renderedContent": "A \u201creforma\u201d administrativa tem apenas dois objetivos: destruir o que resta do Estado para o saque do mercado; e a \u201cmilicianiza\u00e7\u00e3o\u201d do funcionalismo p\u00fablico. Um projeto criminoso constru\u00eddo por justi\u00e7a e imprensa corruptas e pela ascens\u00e3o de uma clique de canalhas ao poder.", "id": 1302938593707556864, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 122, "retweetCount": 2528, "likeCount": 8963, "quoteCount": 138, "conversationId": 1302938593707556864, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1301876522064793602", "date": "2020-09-04T13:35:25+00:00", "content": "Hoje somente no YouTube!! https://t.co/p31KEGjnE0", "renderedContent": "Hoje somente no YouTube!! https://t.co/p31KEGjnE0", "id": 1301876522064793602, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 42, "likeCount": 154, "quoteCount": 0, "conversationId": 1301876522064793602, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhExyziWAAI2xdA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhExyziWAAI2xdA?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1301472544663379972", "date": "2020-09-03T10:50:09+00:00", "content": "N\u00e3o percam! https://t.co/jPGxe6u2GW", "renderedContent": "N\u00e3o percam! https://t.co/jPGxe6u2GW", "id": 1301472544663379972, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5, "retweetCount": 75, "likeCount": 314, "quoteCount": 0, "conversationId": 1301472544663379972, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eg_CYRDXkAI8unN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eg_CYRDXkAI8unN?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1301257714656477184", "date": "2020-09-02T20:36:30+00:00", "content": "N\u00e3o percam https://t.co/Dew6hggEHo", "renderedContent": "N\u00e3o percam https://t.co/Dew6hggEHo", "id": 1301257714656477184, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 18, "likeCount": 73, "quoteCount": 0, "conversationId": 1301257714656477184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eg7-_gCXcAIcn_t?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eg7-_gCXcAIcn_t?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1300362815312719872", "date": "2020-08-31T09:20:29+00:00", "content": "O que ser\u00e1 que aconteceu com a justi\u00e7a carioca, conhecida no pa\u00eds inteiro por sua honestidade, para censurar o trabalho de @luisnassif, um dos melhores jornalistas investigativos do Brasil, sobre as falcatruas do banco BTG? Algu\u00e9m poderia me esclarecer?", "renderedContent": "O que ser\u00e1 que aconteceu com a justi\u00e7a carioca, conhecida no pa\u00eds inteiro por sua honestidade, para censurar o trabalho de @luisnassif, um dos melhores jornalistas investigativos do Brasil, sobre as falcatruas do banco BTG? Algu\u00e9m poderia me esclarecer?", "id": 1300362815312719872, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 142, "retweetCount": 1589, "likeCount": 7526, "quoteCount": 60, "conversationId": 1300362815312719872, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "luisnassif", "displayname": "Luis Nassif", "id": 14754376, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1286677378568052737", "date": "2020-07-24T14:59:27+00:00", "content": "https://t.co/hjiXbnNvnD", "renderedContent": "https://t.co/hjiXbnNvnD", "id": 1286677378568052737, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 23, "likeCount": 104, "quoteCount": 2, "conversationId": 1286677378568052737, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdsyQMaWAAEJCUz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdsyQMaWAAEJCUz?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1285672016855564288", "date": "2020-07-21T20:24:30+00:00", "content": "A onda de Bannon e de seu aluno Olavo de Carvalho \u00e9 atacar a base moral do consenso democr\u00e1tico fingindo que est\u00e3o perseguindo o Marxismo cultural. Enganam e confundem muitos. E n\u00e3o s\u00f3 entre os pobres e desvalidos.", "renderedContent": "A onda de Bannon e de seu aluno Olavo de Carvalho \u00e9 atacar a base moral do consenso democr\u00e1tico fingindo que est\u00e3o perseguindo o Marxismo cultural. Enganam e confundem muitos. E n\u00e3o s\u00f3 entre os pobres e desvalidos.", "id": 1285672016855564288, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 914, "likeCount": 4870, "quoteCount": 28, "conversationId": 1285672016855564288, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1285563633238511619", "date": "2020-07-21T13:13:49+00:00", "content": "https://t.co/dkSC0cL3cb", "renderedContent": "https://t.co/dkSC0cL3cb", "id": 1285563633238511619, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 42, "likeCount": 234, "quoteCount": 1, "conversationId": 1285563633238511619, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edc9TkmXsAU87QT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edc9TkmXsAU87QT?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1284602339081564160", "date": "2020-07-18T21:33:59+00:00", "content": "Como paulistano de cora\u00e7\u00e3o quero expressar meu apoio a chapa @GuilhermeBoulos e @luizaerundina. Duas belas trajet\u00f3rias de luta popular que se unem. Tudo que precisamos!", "renderedContent": "Como paulistano de cora\u00e7\u00e3o quero expressar meu apoio a chapa @GuilhermeBoulos e @luizaerundina. Duas belas trajet\u00f3rias de luta popular que se unem. Tudo que precisamos!", "id": 1284602339081564160, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 82, "retweetCount": 679, "likeCount": 9166, "quoteCount": 35, "conversationId": 1284602339081564160, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "GuilhermeBoulos", "displayname": "Guilherme Boulos 50", "id": 762402774260875265, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "luizaerundina", "displayname": "Luiza Erundina 50", "id": 55022037, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1283021879532498945", "date": "2020-07-14T12:53:48+00:00", "content": "Muita lucidez e coragem p\u00fablica de @gilmarmendes na sua cr\u00edtica mais do que justa ao ex\u00e9rcito. A impress\u00e3o de todos \u00e9 que o ex\u00e9rcito est\u00e1 sendo comprado, a pre\u00e7o vil, pelo presidente miliciano. Em breve, n\u00e3o existir\u00e1 mais fronteira vis\u00edvel entre o ex\u00e9rcito e a mil\u00edcia.", "renderedContent": "Muita lucidez e coragem p\u00fablica de @gilmarmendes na sua cr\u00edtica mais do que justa ao ex\u00e9rcito. A impress\u00e3o de todos \u00e9 que o ex\u00e9rcito est\u00e1 sendo comprado, a pre\u00e7o vil, pelo presidente miliciano. Em breve, n\u00e3o existir\u00e1 mais fronteira vis\u00edvel entre o ex\u00e9rcito e a mil\u00edcia.", "id": 1283021879532498945, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 171, "retweetCount": 1932, "likeCount": 9206, "quoteCount": 135, "conversationId": 1283021879532498945, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "gilmarmendes", "displayname": "Gilmar Mendes", "id": 859495277031501824, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1281499805454348288", "date": "2020-07-10T08:05:37+00:00", "content": "No Brasil se inventou uma moralidade que n\u00e3o passa por respeitar e ajudar o pr\u00f3ximo como nos pa\u00edses igualit\u00e1rios. \u00c9 um moralismo oportunista, escravocrata, pronto a criminalizar qualquer pol\u00edtica de ascens\u00e3o popular. Um moralismo para mascarar o \u00f3dio contra negros e pobres!", "renderedContent": "No Brasil se inventou uma moralidade que n\u00e3o passa por respeitar e ajudar o pr\u00f3ximo como nos pa\u00edses igualit\u00e1rios. \u00c9 um moralismo oportunista, escravocrata, pronto a criminalizar qualquer pol\u00edtica de ascens\u00e3o popular. Um moralismo para mascarar o \u00f3dio contra negros e pobres!", "id": 1281499805454348288, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 59, "retweetCount": 1345, "likeCount": 5830, "quoteCount": 59, "conversationId": 1281499805454348288, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1279358727326482434", "date": "2020-07-04T10:17:44+00:00", "content": "A lava jato atrasou dez anos a den\u00fancia contra Serra. A manipula\u00e7\u00e3o do tempo, c\u00e9lere com alguns e atrasada com outros, foi a base de toda a arma\u00e7\u00e3o da quadrilha de  Dallagnol. Uma m\u00e1fia privada operando \u00e0 margem da lei. Enquanto a imprensa blindou o crime funcionou perfeitamente!", "renderedContent": "A lava jato atrasou dez anos a den\u00fancia contra Serra. A manipula\u00e7\u00e3o do tempo, c\u00e9lere com alguns e atrasada com outros, foi a base de toda a arma\u00e7\u00e3o da quadrilha de  Dallagnol. Uma m\u00e1fia privada operando \u00e0 margem da lei. Enquanto a imprensa blindou o crime funcionou perfeitamente!", "id": 1279358727326482434, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 159, "retweetCount": 3038, "likeCount": 13661, "quoteCount": 123, "conversationId": 1279358727326482434, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1279057299907194883", "date": "2020-07-03T14:19:58+00:00", "content": "A lava jato n\u00e3o apenas vendeu o Brasil a seus inimigos e empobreceu a popula\u00e7\u00e3o. Ela destruiu tamb\u00e9m os fr\u00e1geis consensos democr\u00e1ticos constru\u00eddos com enorme esfor\u00e7o nas \u00faltimas d\u00e9cadas. Mas n\u00e3o agiu sozinha. Onde est\u00e3o todos e todas que a tornaram poss\u00edvel?", "renderedContent": "A lava jato n\u00e3o apenas vendeu o Brasil a seus inimigos e empobreceu a popula\u00e7\u00e3o. Ela destruiu tamb\u00e9m os fr\u00e1geis consensos democr\u00e1ticos constru\u00eddos com enorme esfor\u00e7o nas \u00faltimas d\u00e9cadas. Mas n\u00e3o agiu sozinha. Onde est\u00e3o todos e todas que a tornaram poss\u00edvel?", "id": 1279057299907194883, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 195, "retweetCount": 2648, "likeCount": 9953, "quoteCount": 153, "conversationId": 1279057299907194883, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1279037888232132608", "date": "2020-07-03T13:02:50+00:00", "content": "Daqui a pouco! https://t.co/VdRbDOlVO3", "renderedContent": "Daqui a pouco! https://t.co/VdRbDOlVO3", "id": 1279037888232132608, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 25, "likeCount": 163, "quoteCount": 0, "conversationId": 1279037888232132608, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcAOLEUWAAEF6e0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcAOLEUWAAEF6e0?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1274645454819647489", "date": "2020-06-21T10:08:52+00:00", "content": "N\u00e3o nos esque\u00e7amos do principal: Wassef \u00e9 advogado de bandido pequeno, miliciano, rachadinha e assassinato; Paulo Guedes \u00e9 o advogado de bandido grande, que privatiza a riqueza que deveria ser de todos. A fun\u00e7\u00e3o do roubo menor \u00e9 tornar o maior invis\u00edvel!", "renderedContent": "N\u00e3o nos esque\u00e7amos do principal: Wassef \u00e9 advogado de bandido pequeno, miliciano, rachadinha e assassinato; Paulo Guedes \u00e9 o advogado de bandido grande, que privatiza a riqueza que deveria ser de todos. A fun\u00e7\u00e3o do roubo menor \u00e9 tornar o maior invis\u00edvel!", "id": 1274645454819647489, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 220, "retweetCount": 4563, "likeCount": 22297, "quoteCount": 236, "conversationId": 1274645454819647489, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1273737114774048768", "date": "2020-06-18T21:59:27+00:00", "content": "Hoje, por v\u00e1rias raz\u00f5es, \u00e9 o come\u00e7o do fim do governo Bolsonaro. Vai cair como domin\u00f3 o cl\u00e3 miliciano inteiro. Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 t\u00f3xico e moralmente indefens\u00e1vel. Tudo mudou! So \u00e9 necess\u00e1rio preservar a vida de Queiroz. O jogo com o cl\u00e3 \u00e9 pesado!", "renderedContent": "Hoje, por v\u00e1rias raz\u00f5es, \u00e9 o come\u00e7o do fim do governo Bolsonaro. Vai cair como domin\u00f3 o cl\u00e3 miliciano inteiro. Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 t\u00f3xico e moralmente indefens\u00e1vel. Tudo mudou! So \u00e9 necess\u00e1rio preservar a vida de Queiroz. O jogo com o cl\u00e3 \u00e9 pesado!", "id": 1273737114774048768, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 219, "retweetCount": 1930, "likeCount": 12688, "quoteCount": 137, "conversationId": 1273737114774048768, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1270104102236762116", "date": "2020-06-08T21:23:10+00:00", "content": "N\u00e3o percebemos a import\u00e2ncia dos aprendizados sociais, como o do respeito \u00e0 verdade, at\u00e9 que sejam agredidos. A institucionaliza\u00e7\u00e3o da mentira, com a subnotifica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, mostra o envenenamento de tudo que \u00e9 mais precioso pelo seu projeto destruidor.", "renderedContent": "N\u00e3o percebemos a import\u00e2ncia dos aprendizados sociais, como o do respeito \u00e0 verdade, at\u00e9 que sejam agredidos. A institucionaliza\u00e7\u00e3o da mentira, com a subnotifica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, mostra o envenenamento de tudo que \u00e9 mais precioso pelo seu projeto destruidor.", "id": 1270104102236762116, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 36, "retweetCount": 803, "likeCount": 3940, "quoteCount": 27, "conversationId": 1270104102236762116, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1267137298832990208", "date": "2020-05-31T16:54:08+00:00", "content": "A nega\u00e7\u00e3o, o pouco caso e a sabotagem de Bolsonaro, sabemos agora pela compara\u00e7\u00e3o com a Europa, causar\u00e1 70% de mortes evit\u00e1veis. Um genoc\u00eddio nas costas de Bolsonaro. #Somos70porcento", "renderedContent": "A nega\u00e7\u00e3o, o pouco caso e a sabotagem de Bolsonaro, sabemos agora pela compara\u00e7\u00e3o com a Europa, causar\u00e1 70% de mortes evit\u00e1veis. Um genoc\u00eddio nas costas de Bolsonaro. #Somos70porcento", "id": 1267137298832990208, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 63, "retweetCount": 744, "likeCount": 3881, "quoteCount": 42, "conversationId": 1267137298832990208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1266663218941964289", "date": "2020-05-30T09:30:19+00:00", "content": "Pela primeira vez em muito tempo vejo uma luz no fim do t\u00fanel. Pela primeira vez se constr\u00f3i uma resist\u00eancia institucionalizada contra o presidente miliciano. Otimismo cauteloso substitui a desesperan\u00e7a.", "renderedContent": "Pela primeira vez em muito tempo vejo uma luz no fim do t\u00fanel. Pela primeira vez se constr\u00f3i uma resist\u00eancia institucionalizada contra o presidente miliciano. Otimismo cauteloso substitui a desesperan\u00e7a.", "id": 1266663218941964289, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 393, "retweetCount": 2012, "likeCount": 20206, "quoteCount": 196, "conversationId": 1266663218941964289, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1265611339558457345", "date": "2020-05-27T11:50:31+00:00", "content": "A entrevista de Bonner a Bial mostra como as classes do privil\u00e9gio, que exerceram seu racismo de classe e ra\u00e7a para impedir um m\u00ednimo de igualdade, n\u00e3o percebem nenhuma rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito quando aparece um Bolsonaro. Aprendizado zero!", "renderedContent": "A entrevista de Bonner a Bial mostra como as classes do privil\u00e9gio, que exerceram seu racismo de classe e ra\u00e7a para impedir um m\u00ednimo de igualdade, n\u00e3o percebem nenhuma rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito quando aparece um Bolsonaro. Aprendizado zero!", "id": 1265611339558457345, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 153, "retweetCount": 1899, "likeCount": 11445, "quoteCount": 113, "conversationId": 1265611339558457345, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1265353929379983360", "date": "2020-05-26T18:47:40+00:00", "content": "O presidente miliciano s\u00f3 foge para frente,buscando o confronto. Come\u00e7ou hoje o est\u00e1gio final do golpe com a milicianiza\u00e7\u00e3o da PF. O perigo \u00e9 o ex\u00e9rcito prostitu\u00eddo e transformado em guarda pessoal do PR. S\u00f3 a cassa\u00e7\u00e3o da chapa nos salva. Crime n\u00e3o falta!", "renderedContent": "O presidente miliciano s\u00f3 foge para frente,buscando o confronto. Come\u00e7ou hoje o est\u00e1gio final do golpe com a milicianiza\u00e7\u00e3o da PF. O perigo \u00e9 o ex\u00e9rcito prostitu\u00eddo e transformado em guarda pessoal do PR. S\u00f3 a cassa\u00e7\u00e3o da chapa nos salva. Crime n\u00e3o falta!", "id": 1265353929379983360, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 97, "retweetCount": 1485, "likeCount": 7302, "quoteCount": 62, "conversationId": 1265353929379983360, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1263951226275868672", "date": "2020-05-22T21:53:50+00:00", "content": "O racioc\u00ednio fascista de gente como gen. Heleno e Gandra \u00e9 confundir o ocupante do executivo com o poder executivo. Um presidente criminoso \u00e9 um cidad\u00e3o comum e abaixo da lei. E quem julga os crimes do cidad\u00e3o presidente e o STF. Simples assim.", "renderedContent": "O racioc\u00ednio fascista de gente como gen. Heleno e Gandra \u00e9 confundir o ocupante do executivo com o poder executivo. Um presidente criminoso \u00e9 um cidad\u00e3o comum e abaixo da lei. E quem julga os crimes do cidad\u00e3o presidente e o STF. Simples assim.", "id": 1263951226275868672, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 23, "retweetCount": 398, "likeCount": 1724, "quoteCount": 13, "conversationId": 1263951226275868672, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1263124358492553221", "date": "2020-05-20T15:08:09+00:00", "content": "A fam\u00edlia de Jo\u00e3o Pedro, evang\u00e9lica, insistiu na recusa dele ser \u201cbandido\u201d para mostrar sua indigna\u00e7\u00e3o. \u00c9, no entanto, a manipula\u00e7\u00e3o da falsa oposi\u00e7\u00e3o pobre honesto vs pobre delinquente que permite o fascismo pol\u00edtico/religioso que vivemos.", "renderedContent": "A fam\u00edlia de Jo\u00e3o Pedro, evang\u00e9lica, insistiu na recusa dele ser \u201cbandido\u201d para mostrar sua indigna\u00e7\u00e3o. \u00c9, no entanto, a manipula\u00e7\u00e3o da falsa oposi\u00e7\u00e3o pobre honesto vs pobre delinquente que permite o fascismo pol\u00edtico/religioso que vivemos.", "id": 1263124358492553221, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 573, "likeCount": 3619, "quoteCount": 24, "conversationId": 1263124358492553221, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1262872832612216834", "date": "2020-05-19T22:28:40+00:00", "content": "O desembargador Abel Gomes disse que a opera\u00e7\u00e3o que atingiria Fl\u00e1vio Bolsonaro n\u00e3o foi adiada. PF, MP e judici\u00e1rio decidiram apenas esperar passar a elei\u00e7\u00e3o para \u201cevitar uso pol\u00edtico\u201d! A cara de pau desse pessoal \u00e9 estarrecedora!", "renderedContent": "O desembargador Abel Gomes disse que a opera\u00e7\u00e3o que atingiria Fl\u00e1vio Bolsonaro n\u00e3o foi adiada. PF, MP e judici\u00e1rio decidiram apenas esperar passar a elei\u00e7\u00e3o para \u201cevitar uso pol\u00edtico\u201d! A cara de pau desse pessoal \u00e9 estarrecedora!", "id": 1262872832612216834, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 89, "retweetCount": 1361, "likeCount": 6615, "quoteCount": 56, "conversationId": 1262872832612216834, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1262855033525284866", "date": "2020-05-19T21:17:57+00:00", "content": "A PF, o MP, e todo o aparato policial/jur\u00eddico do Estado age como um partido. Sem controle externo efetivo passaremos a vida na m\u00e3o dessa \u201cnobreza de Estado\u201d, que atua como m\u00e1fia de interesse privado.", "renderedContent": "A PF, o MP, e todo o aparato policial/jur\u00eddico do Estado age como um partido. Sem controle externo efetivo passaremos a vida na m\u00e3o dessa \u201cnobreza de Estado\u201d, que atua como m\u00e1fia de interesse privado.", "id": 1262855033525284866, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 41, "retweetCount": 617, "likeCount": 2402, "quoteCount": 22, "conversationId": 1262855033525284866, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1261756518468370434", "date": "2020-05-16T20:32:50+00:00", "content": "Al\u00e9m da elite c\u00ednica que s\u00f3 pensa no saque dos 200 milh\u00f5es de trouxas, o Bolsonarismo tem tr\u00eas pilares 1) a m\u00e1fia miliciana/militar; 2) a bolha evang\u00e9lica do \u201cpobre honesto\u201d 3) os 10% de infelizes e ressentidos de todas as classes. O esgoto da sociedade!", "renderedContent": "Al\u00e9m da elite c\u00ednica que s\u00f3 pensa no saque dos 200 milh\u00f5es de trouxas, o Bolsonarismo tem tr\u00eas pilares 1) a m\u00e1fia miliciana/militar; 2) a bolha evang\u00e9lica do \u201cpobre honesto\u201d 3) os 10% de infelizes e ressentidos de todas as classes. O esgoto da sociedade!", "id": 1261756518468370434, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 159, "retweetCount": 2226, "likeCount": 9433, "quoteCount": 113, "conversationId": 1261756518468370434, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1260944551872774145", "date": "2020-05-14T14:46:23+00:00", "content": "Para compreender como o racismo dos ricos contra os pobres e entre os pobres \u00e9 a verdadeira energia do bolsonarismo https://t.co/UbnApE2wlh #brasil #bolsonaro #racismo #elpaisbrasil", "renderedContent": "Para compreender como o racismo dos ricos contra os pobres e entre os pobres \u00e9 a verdadeira energia do bolsonarismo brasil.elpais.com/opiniao/2020-0\u2026 #brasil #bolsonaro #racismo #elpaisbrasil", "id": 1260944551872774145, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://brasil.elpais.com/opiniao/2020-05-13/o-afeto-racista-como-virtude-no-brasil-de-bolsonaro.html?ssm=FB_CC"], "outlinksss": "https://brasil.elpais.com/opiniao/2020-05-13/o-afeto-racista-como-virtude-no-brasil-de-bolsonaro.html?ssm=FB_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/UbnApE2wlh"], "tcooutlinksss": "https://t.co/UbnApE2wlh", "replyCount": 6, "retweetCount": 112, "likeCount": 350, "quoteCount": 6, "conversationId": 1260944551872774145, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1260910221888827393", "date": "2020-05-14T12:29:58+00:00", "content": "https://t.co/mis3oBAex9", "renderedContent": "brasil247.com/ideias/jesse-s\u2026", "id": 1260910221888827393, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.brasil247.com/ideias/jesse-souza-bolsonaro-e-a-expressao-maxima-do-racismo-reprimido-dos-brasileiros"], "outlinksss": "https://www.brasil247.com/ideias/jesse-souza-bolsonaro-e-a-expressao-maxima-do-racismo-reprimido-dos-brasileiros", "tcooutlinks": ["https://t.co/mis3oBAex9"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mis3oBAex9", "replyCount": 14, "retweetCount": 156, "likeCount": 657, "quoteCount": 5, "conversationId": 1260910221888827393, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1259872824812015616", "date": "2020-05-11T15:47:43+00:00", "content": "Meu artigo sobre Bolsonaro no jornal alem\u00e3o Die Blaeter. https://t.co/FHd4eQ7Xi5", "renderedContent": "Meu artigo sobre Bolsonaro no jornal alem\u00e3o Die Blaeter. blaetter.de/autoren/jesse-\u2026", "id": 1259872824812015616, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.blaetter.de/autoren/jesse-souza"], "outlinksss": "https://www.blaetter.de/autoren/jesse-souza", "tcooutlinks": ["https://t.co/FHd4eQ7Xi5"], "tcooutlinksss": "https://t.co/FHd4eQ7Xi5", "replyCount": 12, "retweetCount": 49, "likeCount": 277, "quoteCount": 3, "conversationId": 1259872824812015616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1259439321620283392", "date": "2020-05-10T11:05:08+00:00", "content": "\u201c200 milh\u00f5es de trouxas s\u00e3o explorados por seis bancos\u201d Paulo Guedes. A verdade reprimida sempre emcontra um caminho para se expressar.", "renderedContent": "\u201c200 milh\u00f5es de trouxas s\u00e3o explorados por seis bancos\u201d Paulo Guedes. A verdade reprimida sempre emcontra um caminho para se expressar.", "id": 1259439321620283392, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 115, "retweetCount": 1547, "likeCount": 8775, "quoteCount": 65, "conversationId": 1259439321620283392, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1258809324681428994", "date": "2020-05-08T17:21:45+00:00", "content": "Mais tarde hoje https://t.co/Gm8WAoTPRM", "renderedContent": "Mais tarde hoje https://t.co/Gm8WAoTPRM", "id": 1258809324681428994, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 20, "retweetCount": 145, "likeCount": 970, "quoteCount": 4, "conversationId": 1258809324681428994, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EXgwZttWAAM6tQM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EXgwZttWAAM6tQM?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1257807143757119488", "date": "2020-05-05T22:59:26+00:00", "content": "Final digno de filme noir: Moro e o mito, os dois maiores escroques da hist\u00f3ria recente do pa\u00eds, em duelo de morte com arma branca. Morre s\u00f3 um? Morrem os dois? Suspense digno de Hitchcock!", "renderedContent": "Final digno de filme noir: Moro e o mito, os dois maiores escroques da hist\u00f3ria recente do pa\u00eds, em duelo de morte com arma branca. Morre s\u00f3 um? Morrem os dois? Suspense digno de Hitchcock!", "id": 1257807143757119488, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 149, "retweetCount": 824, "likeCount": 5864, "quoteCount": 46, "conversationId": 1257807143757119488, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1256550136790110208", "date": "2020-05-02T11:44:32+00:00", "content": "Resumo da entrevista de Ab\u00edlio Diniz para a veja: o que importa \u00e9 o Guedes acabar com a constitui\u00e7\u00e3o e liberar o saque do or\u00e7amento p\u00fablico para \u00e0 elite. Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 o palha\u00e7o para o circo popular. Est\u00e1 elite n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 atrasada, ela \u00e9 criminosa!", "renderedContent": "Resumo da entrevista de Ab\u00edlio Diniz para a veja: o que importa \u00e9 o Guedes acabar com a constitui\u00e7\u00e3o e liberar o saque do or\u00e7amento p\u00fablico para \u00e0 elite. Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 o palha\u00e7o para o circo popular. Est\u00e1 elite n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 atrasada, ela \u00e9 criminosa!", "id": 1256550136790110208, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 159, "retweetCount": 2882, "likeCount": 12677, "quoteCount": 119, "conversationId": 1256550136790110208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1253740364806197253", "date": "2020-04-24T17:39:30+00:00", "content": "Amigos, n\u00e3o percam e compartilhem! https://t.co/scjf5xvdRS", "renderedContent": "Amigos, n\u00e3o percam e compartilhem! https://t.co/scjf5xvdRS", "id": 1253740364806197253, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 18, "retweetCount": 71, "likeCount": 396, "quoteCount": 7, "conversationId": 1253740364806197253, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWYuNdQWoAAsiEo?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWYuNdQWoAAsiEo?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1250100308971225088", "date": "2020-04-14T16:35:14+00:00", "content": "Como sempre digo, o banco central \u00e9 a boca de fumo da verdadeira corrup\u00e7\u00e3o. S\u00e3o trilh\u00f5es para meia d\u00fazia de especuladores retirados do bolso de um povo explorado e jogado \u00e0 cat\u00e1strofe. Por que n\u00e3o chamamos isso de roubo e o ministro que assina de ladr\u00e3o?", "renderedContent": "Como sempre digo, o banco central \u00e9 a boca de fumo da verdadeira corrup\u00e7\u00e3o. S\u00e3o trilh\u00f5es para meia d\u00fazia de especuladores retirados do bolso de um povo explorado e jogado \u00e0 cat\u00e1strofe. Por que n\u00e3o chamamos isso de roubo e o ministro que assina de ladr\u00e3o?", "id": 1250100308971225088, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 29, "retweetCount": 731, "likeCount": 2177, "quoteCount": 29, "conversationId": 1250100308971225088, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1248264358976794626", "date": "2020-04-09T14:59:49+00:00", "content": "O FuraBolha 3 \u2022 09/04/2020 - YouTube https://t.co/4dDu35sPpX", "renderedContent": "O FuraBolha 3 \u2022 09/04/2020 - YouTube youtube.com/watch?v=NHXUmF\u2026", "id": 1248264358976794626, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.youtube.com/watch?v=NHXUmFayMYU"], "outlinksss": "https://www.youtube.com/watch?v=NHXUmFayMYU", "tcooutlinks": ["https://t.co/4dDu35sPpX"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4dDu35sPpX", "replyCount": 2, "retweetCount": 10, "likeCount": 40, "quoteCount": 0, "conversationId": 1248264358976794626, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1248166838904786944", "date": "2020-04-09T08:32:18+00:00", "content": "N\u00e3o percam hoje live e debate no Instagram e no YouTube https://t.co/Hy4T7HCNDv", "renderedContent": "N\u00e3o percam hoje live e debate no Instagram e no YouTube https://t.co/Hy4T7HCNDv", "id": 1248166838904786944, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 14, "retweetCount": 50, "likeCount": 306, "quoteCount": 2, "conversationId": 1248166838904786944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EVJhHUeUwAcvK2R?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EVJhHUeUwAcvK2R?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1247991997723553792", "date": "2020-04-08T20:57:33+00:00", "content": "Amanh\u00e3! https://t.co/lepO56P36U", "renderedContent": "Amanh\u00e3! https://t.co/lepO56P36U", "id": 1247991997723553792, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 33, "likeCount": 185, "quoteCount": 3, "conversationId": 1247991997723553792, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EVHCGYTUEAA-BPQ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EVHCGYTUEAA-BPQ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1247990361353596931", "date": "2020-04-08T20:51:03+00:00", "content": "N\u00e3o percam amanh\u00e3 pessoal! https://t.co/qoDmFq90cQ", "renderedContent": "N\u00e3o percam amanh\u00e3 pessoal! https://t.co/qoDmFq90cQ", "id": 1247990361353596931, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 32, "likeCount": 197, "quoteCount": 1, "conversationId": 1247990361353596931, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EVHAnJ-U4AAOM8v?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EVHAnJ-U4AAOM8v?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1245722876126339073", "date": "2020-04-02T14:40:52+00:00", "content": "Pessoal daqui a pouco o \u201cfurabolha\u201d come\u00e7a. N\u00e3o percam o programa. Segue o link: https://t.co/bmhPzsNnXE", "renderedContent": "Pessoal daqui a pouco o \u201cfurabolha\u201d come\u00e7a. N\u00e3o percam o programa. Segue o link: youtu.be/mQsfUIgxK5s", "id": 1245722876126339073, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/mQsfUIgxK5s"], "outlinksss": "https://youtu.be/mQsfUIgxK5s", "tcooutlinks": ["https://t.co/bmhPzsNnXE"], "tcooutlinksss": "https://t.co/bmhPzsNnXE", "replyCount": 1, "retweetCount": 33, "likeCount": 93, "quoteCount": 0, "conversationId": 1245722876126339073, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1243283896357265408", "date": "2020-03-26T21:09:14+00:00", "content": "Se o que o  @BlogdoNoblat disse for verdade, Bolsonaro est\u00e1 envolvido em negociatas criminosas enviando ventiladores pulmonares para a It\u00e1lia ,  no instante que os brasileiros mais precisam! O Brasil est\u00e1 ficando a cada dia mais surreal. At\u00e9 quando?", "renderedContent": "Se o que o  @BlogdoNoblat disse for verdade, Bolsonaro est\u00e1 envolvido em negociatas criminosas enviando ventiladores pulmonares para a It\u00e1lia ,  no instante que os brasileiros mais precisam! O Brasil est\u00e1 ficando a cada dia mais surreal. At\u00e9 quando?", "id": 1243283896357265408, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 651, "likeCount": 3030, "quoteCount": 22, "conversationId": 1243283896357265408, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "BlogdoNoblat", "displayname": "Blog do Noblat", "id": 16794066, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1243177438663839744", "date": "2020-03-26T14:06:13+00:00", "content": "Daqui a pouco a estreia de nosso programa \u201cfurabolhas\u201dcom Florestan Fernandes, Eduardo Moreira, F\u00e1bio Pannuzio, Carla Jimenes e eu! https://t.co/GwQL5YtxPZ", "renderedContent": "Daqui a pouco a estreia de nosso programa \u201cfurabolhas\u201dcom Florestan Fernandes, Eduardo Moreira, F\u00e1bio Pannuzio, Carla Jimenes e eu! https://t.co/GwQL5YtxPZ", "id": 1243177438663839744, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 23, "retweetCount": 68, "likeCount": 375, "quoteCount": 4, "conversationId": 1243177438663839744, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EUCnSTyWkAIfdtz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EUCnSTyWkAIfdtz?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1243176728979218432", "date": "2020-03-26T14:03:23+00:00", "content": "Amigos, n\u00e3o percam hoje a estreia do programa! https://t.co/NSM8WcgF1F", "renderedContent": "Amigos, n\u00e3o percam hoje a estreia do programa! https://t.co/NSM8WcgF1F", "id": 1243176728979218432, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5, "retweetCount": 35, "likeCount": 144, "quoteCount": 1, "conversationId": 1243176728979218432, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EUCmo_FXsAQDqx-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EUCmo_FXsAQDqx-?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1243148854427516929", "date": "2020-03-26T12:12:38+00:00", "content": "Vamos nos manter bem informados durante a quarentena? Estreia hoje O Fura Bolha com @carlajimenez9 @florestanjr @blogdopannunzio \u00e9 @eduardomoreira https://t.co/fKkAPn1dxn", "renderedContent": "Vamos nos manter bem informados durante a quarentena? Estreia hoje O Fura Bolha com @carlajimenez9 @florestanjr @blogdopannunzio \u00e9 @eduardomoreira https://t.co/fKkAPn1dxn", "id": 1243148854427516929, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 63, "likeCount": 225, "quoteCount": 1, "conversationId": 1243148854427516929, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EUCNSnoXQAIDsEE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EUCNSnoXQAIDsEE?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "carlajimenez9", "displayname": "Carla Jimenez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": 21086743, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "florestanjr", "displayname": "Florestan Fernandes", "id": 245916059, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "blogdopannunzio", "displayname": "Fabio Pannunzio", "id": 46040478, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "eduardomoreira", "displayname": "Eduardo Moreira", "id": 65749516, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1242534165788135441", "date": "2020-03-24T19:30:04+00:00", "content": "A dela\u00e7\u00e3o de EIke Batista escancara a real corrup\u00e7\u00e3o que \u00e9 a feita pelo mercado, pelos bancos e pelos propriet\u00e1rios. Agora a quest\u00e3o \u00e9 saber se existe algu\u00e9m ou alguma institui\u00e7\u00e3o com coragem o bastante para \u201cmelindrar\u201d este povo.", "renderedContent": "A dela\u00e7\u00e3o de EIke Batista escancara a real corrup\u00e7\u00e3o que \u00e9 a feita pelo mercado, pelos bancos e pelos propriet\u00e1rios. Agora a quest\u00e3o \u00e9 saber se existe algu\u00e9m ou alguma institui\u00e7\u00e3o com coragem o bastante para \u201cmelindrar\u201d este povo.", "id": 1242534165788135441, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 16, "retweetCount": 395, "likeCount": 1516, "quoteCount": 7, "conversationId": 1242534165788135441, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1242185317475594249", "date": "2020-03-23T20:23:53+00:00", "content": "S\u00f3 o que explica a perversidade inacredit\u00e1vel de Bolsonaro neste instante \u00e9 a tentativa de criar uma como\u00e7\u00e3o social generalizada para implantar uma ditadura. Sem uma ditadura, ele e sua fam\u00edlia de delinquentes n\u00e3o t\u00eam futuro. A partir de agora \u00e9 ele ou n\u00f3s!", "renderedContent": "S\u00f3 o que explica a perversidade inacredit\u00e1vel de Bolsonaro neste instante \u00e9 a tentativa de criar uma como\u00e7\u00e3o social generalizada para implantar uma ditadura. Sem uma ditadura, ele e sua fam\u00edlia de delinquentes n\u00e3o t\u00eam futuro. A partir de agora \u00e9 ele ou n\u00f3s!", "id": 1242185317475594249, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 96, "retweetCount": 1302, "likeCount": 5921, "quoteCount": 85, "conversationId": 1242185317475594249, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1241492937126686721", "date": "2020-03-21T22:32:36+00:00", "content": "A terr\u00edvel conclus\u00e3o: temos o pior, mais canalha e mais despreparado presidente de todos os tempos no instante mais grave e vulner\u00e1vel da hist\u00f3ria brasileira. Esse psicopata, indiferente a qualquer sofrimento, \u00e9 o grande inimigo do Brasil. Tem que ir embora!", "renderedContent": "A terr\u00edvel conclus\u00e3o: temos o pior, mais canalha e mais despreparado presidente de todos os tempos no instante mais grave e vulner\u00e1vel da hist\u00f3ria brasileira. Esse psicopata, indiferente a qualquer sofrimento, \u00e9 o grande inimigo do Brasil. Tem que ir embora!", "id": 1241492937126686721, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 183, "retweetCount": 2672, "likeCount": 11674, "quoteCount": 151, "conversationId": 1241492937126686721, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1241379608991346691", "date": "2020-03-21T15:02:17+00:00", "content": "Hoje, primeiro arrast\u00e3o em supermercado em S\u00e3o Paulo. O desprezo pelo povo de Guedes e do imbecil-presidente vai custar caro e provocar muito sofrimento. Todo brasileiro pobre tem que ter mil reais no bolso para sobreviver agora. O \u00d3dio ao pobre vai destruir o Brasil!", "renderedContent": "Hoje, primeiro arrast\u00e3o em supermercado em S\u00e3o Paulo. O desprezo pelo povo de Guedes e do imbecil-presidente vai custar caro e provocar muito sofrimento. Todo brasileiro pobre tem que ter mil reais no bolso para sobreviver agora. O \u00d3dio ao pobre vai destruir o Brasil!", "id": 1241379608991346691, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 77, "retweetCount": 1286, "likeCount": 5641, "quoteCount": 75, "conversationId": 1241379608991346691, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1240805504366059523", "date": "2020-03-20T01:00:59+00:00", "content": "Bolsonaro precisa do \u00f3dio, do ressentimento, da mentira para destilar sua aus\u00eancia de qualquer empatia humana. Ele simplesmente n\u00e3o sabe o que fazer na hora da dor e da solidariedade. Domingo, quando colocou em risco a vida de seus pr\u00f3prios seguidores, Bolsonaro ficou nu.", "renderedContent": "Bolsonaro precisa do \u00f3dio, do ressentimento, da mentira para destilar sua aus\u00eancia de qualquer empatia humana. Ele simplesmente n\u00e3o sabe o que fazer na hora da dor e da solidariedade. Domingo, quando colocou em risco a vida de seus pr\u00f3prios seguidores, Bolsonaro ficou nu.", "id": 1240805504366059523, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 42, "retweetCount": 878, "likeCount": 3798, "quoteCount": 22, "conversationId": 1240805504366059523, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1239652659063336963", "date": "2020-03-16T20:40:00+00:00", "content": "A incr\u00edvel mediocridade e incompet\u00eancia deste governo fica \u00f3bvia na nega\u00e7\u00e3o infantil em assumir a cat\u00e1strofe. N\u00e3o existe programa econ\u00f4mico, social nem sanit\u00e1rio para combat\u00ea-la. Uma d\u00fazia de imbec\u00eds, em volta de um psicopata, colocando em risco a vida e o futuro de todos!", "renderedContent": "A incr\u00edvel mediocridade e incompet\u00eancia deste governo fica \u00f3bvia na nega\u00e7\u00e3o infantil em assumir a cat\u00e1strofe. N\u00e3o existe programa econ\u00f4mico, social nem sanit\u00e1rio para combat\u00ea-la. Uma d\u00fazia de imbec\u00eds, em volta de um psicopata, colocando em risco a vida e o futuro de todos!", "id": 1239652659063336963, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 50, "retweetCount": 1203, "likeCount": 4468, "quoteCount": 48, "conversationId": 1239652659063336963, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1238951397229559809", "date": "2020-03-14T22:13:26+00:00", "content": "O efeito do corona mais imediato na pol\u00edtica \u00e9 enfraquecer o discurso do \u00f3dio da extrema-direita. A preserva\u00e7\u00e3o da vida e a lembran\u00e7a da morte lembra a todos que a solidariedade \u00e9 a base da vida social.", "renderedContent": "O efeito do corona mais imediato na pol\u00edtica \u00e9 enfraquecer o discurso do \u00f3dio da extrema-direita. A preserva\u00e7\u00e3o da vida e a lembran\u00e7a da morte lembra a todos que a solidariedade \u00e9 a base da vida social.", "id": 1238951397229559809, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 131, "retweetCount": 939, "likeCount": 5867, "quoteCount": 57, "conversationId": 1238951397229559809, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1238451514127065089", "date": "2020-03-13T13:07:04+00:00", "content": "O que falta mais para prender Dallagnol e sua turma? Conspirou, ao arrepio da lei e escondido dos superiores, com autoridades dos EUA para lesar, pensando no pr\u00f3prio bolso, sob a m\u00e1scara hip\u00f3crita do combate fajuto da corrup\u00e7\u00e3o, toda uma sociedade. #aguerracontraobrasil", "renderedContent": "O que falta mais para prender Dallagnol e sua turma? Conspirou, ao arrepio da lei e escondido dos superiores, com autoridades dos EUA para lesar, pensando no pr\u00f3prio bolso, sob a m\u00e1scara hip\u00f3crita do combate fajuto da corrup\u00e7\u00e3o, toda uma sociedade. #aguerracontraobrasil", "id": 1238451514127065089, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 125, "retweetCount": 1291, "likeCount": 4662, "quoteCount": 55, "conversationId": 1238451514127065089, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1237817000363266048", "date": "2020-03-11T19:05:45+00:00", "content": "@sivoneydias Obrigado!", "renderedContent": "@sivoneydias Obrigado!", "id": 1237817000363266048, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1237799823614582794, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "sivoneydias", "displayname": "Sivoney Pinto", "id": 38771483, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1237277934341238786", "date": "2020-03-10T07:23:41+00:00", "content": "Meus amigos, este \u00e9 o link do meu livro novo que acaba de sair. https://t.co/Rd7kHPQbvB", "renderedContent": "Meus amigos, este \u00e9 o link do meu livro novo que acaba de sair. amzn.to/31IzQaB", "id": 1237277934341238786, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://amzn.to/31IzQaB"], "outlinksss": "https://amzn.to/31IzQaB", "tcooutlinks": ["https://t.co/Rd7kHPQbvB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Rd7kHPQbvB", "replyCount": 99, "retweetCount": 593, "likeCount": 2344, "quoteCount": 40, "conversationId": 1237277934341238786, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1236054655408406529", "date": "2020-03-06T22:22:49+00:00", "content": "Amigos, n\u00e3o percam o v\u00eddeo mais recente no meu canal! https://t.co/l3RjEHMq7V #PibinhodoGuedes #PibinhoDoBolsonaro", "renderedContent": "Amigos, n\u00e3o percam o v\u00eddeo mais recente no meu canal! m.youtube.com/watch?feature=\u2026 #PibinhodoGuedes #PibinhoDoBolsonaro", "id": 1236054655408406529, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=oBKWDbuCaho"], "outlinksss": "https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=oBKWDbuCaho", "tcooutlinks": ["https://t.co/l3RjEHMq7V"], "tcooutlinksss": "https://t.co/l3RjEHMq7V", "replyCount": 1, "retweetCount": 37, "likeCount": 112, "quoteCount": 2, "conversationId": 1236054655408406529, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1236041509893521408", "date": "2020-03-06T21:30:35+00:00", "content": "O corte do bolsa fam\u00edlia, por raz\u00f5es de mera perversidade patol\u00f3gica, a quem mais precisa, mostra o monstro que temos na presid\u00eancia. Desta vez os EUA se superaram: puseram um chefe de quadrilha asqueroso no maior pa\u00eds latino-americano.", "renderedContent": "O corte do bolsa fam\u00edlia, por raz\u00f5es de mera perversidade patol\u00f3gica, a quem mais precisa, mostra o monstro que temos na presid\u00eancia. Desta vez os EUA se superaram: puseram um chefe de quadrilha asqueroso no maior pa\u00eds latino-americano.", "id": 1236041509893521408, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 64, "retweetCount": 924, "likeCount": 3666, "quoteCount": 30, "conversationId": 1236041509893521408, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1232657650388742145", "date": "2020-02-26T13:24:20+00:00", "content": "O presidente miliciano joga sua cartada final. Seus crimes s\u00e3o tantos que n\u00e3o podem continuar escondidos sem um golpe de estado miliciano/evang\u00e9lico e militar. Sem rea\u00e7\u00e3o firme ele e sua quadrilha, como descrevi no meu livro \u201ca guerra contra o Brasil\u201d, v\u00e3o destruir o Brasil.", "renderedContent": "O presidente miliciano joga sua cartada final. Seus crimes s\u00e3o tantos que n\u00e3o podem continuar escondidos sem um golpe de estado miliciano/evang\u00e9lico e militar. Sem rea\u00e7\u00e3o firme ele e sua quadrilha, como descrevi no meu livro \u201ca guerra contra o Brasil\u201d, v\u00e3o destruir o Brasil.", "id": 1232657650388742145, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 185, "retweetCount": 2141, "likeCount": 8707, "quoteCount": 122, "conversationId": 1232657650388742145, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1227373585691443200", "date": "2020-02-11T23:27:20+00:00", "content": "Meus amigos, ser\u00e1 uma noite inesquec\u00edvel! Entrada gratuita. Conto com todos voc\u00eas l\u00e1! #aguerracontraobrasil #jessesouza #aljaniah #livro #teatro https://t.co/DWOka5SuVM", "renderedContent": "Meus amigos, ser\u00e1 uma noite inesquec\u00edvel! Entrada gratuita. Conto com todos voc\u00eas l\u00e1! #aguerracontraobrasil #jessesouza #aljaniah #livro #teatro https://t.co/DWOka5SuVM", "id": 1227373585691443200, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 67, "likeCount": 198, "quoteCount": 2, "conversationId": 1227373585691443200, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EQiBxCaXkAATC24?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EQiBxCaXkAATC24?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1227195370150776833", "date": "2020-02-11T11:39:11+00:00", "content": "Amigos, saindo do forno o meu livro novo, com um presente especial para quem comprar na pr\u00e9 venda!  https://t.co/XvPd541lCs", "renderedContent": "Amigos, saindo do forno o meu livro novo, com um presente especial para quem comprar na pr\u00e9 venda!  instagram.com/p/B8Z6bXEHFpw/\u2026", "id": 1227195370150776833, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.instagram.com/p/B8Z6bXEHFpw/?igshid=lcjkmim8nb60"], "outlinksss": "https://www.instagram.com/p/B8Z6bXEHFpw/?igshid=lcjkmim8nb60", "tcooutlinks": ["https://t.co/XvPd541lCs"], "tcooutlinksss": "https://t.co/XvPd541lCs", "replyCount": 14, "retweetCount": 64, "likeCount": 380, "quoteCount": 6, "conversationId": 1227195370150776833, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1223401684644388870", "date": "2020-02-01T00:24:25+00:00", "content": "V\u00eddeo mais recente do meu canal. Confiram, a edi\u00e7\u00e3o ficou um espet\u00e1culo! https://t.co/LaBLuy7TUw", "renderedContent": "V\u00eddeo mais recente do meu canal. Confiram, a edi\u00e7\u00e3o ficou um espet\u00e1culo! m.youtube.com/watch?v=FxSAmI\u2026", "id": 1223401684644388870, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://m.youtube.com/watch?v=FxSAmIcoldM"], "outlinksss": "https://m.youtube.com/watch?v=FxSAmIcoldM", "tcooutlinks": ["https://t.co/LaBLuy7TUw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/LaBLuy7TUw", "replyCount": 4, "retweetCount": 47, "likeCount": 244, "quoteCount": 3, "conversationId": 1223401684644388870, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1221900670233731072", "date": "2020-01-27T20:59:56+00:00", "content": "Terceiro v\u00eddeo como pr\u00e9via de meu novo livro: a guerra contra o Brasil. Por que Moro \u00e9 o general dos EUA contra o Brasil? https://t.co/EBDqMyBUDm", "renderedContent": "Terceiro v\u00eddeo como pr\u00e9via de meu novo livro: a guerra contra o Brasil. Por que Moro \u00e9 o general dos EUA contra o Brasil? youtu.be/BrrJ6DlDl6k", "id": 1221900670233731072, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/BrrJ6DlDl6k"], "outlinksss": "https://youtu.be/BrrJ6DlDl6k", "tcooutlinks": ["https://t.co/EBDqMyBUDm"], "tcooutlinksss": "https://t.co/EBDqMyBUDm", "replyCount": 12, "retweetCount": 156, "likeCount": 500, "quoteCount": 4, "conversationId": 1221900670233731072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1218686528370569216", "date": "2020-01-19T00:08:05+00:00", "content": "https://t.co/V9l996ZLGR.  Primeira pr\u00e9via sobre meu livro novo: A guerra contra o Brasil. O primeiro tema \u00e9 o funcionamento do imperialismo americano. Confiram!", "renderedContent": "m.youtube.com/watch?v=EGOZhD\u2026.  Primeira pr\u00e9via sobre meu livro novo: A guerra contra o Brasil. O primeiro tema \u00e9 o funcionamento do imperialismo americano. Confiram!", "id": 1218686528370569216, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://m.youtube.com/watch?v=EGOZhD5yjp4"], "outlinksss": "https://m.youtube.com/watch?v=EGOZhD5yjp4", "tcooutlinks": ["https://t.co/V9l996ZLGR"], "tcooutlinksss": "https://t.co/V9l996ZLGR", "replyCount": 18, "retweetCount": 338, "likeCount": 1481, "quoteCount": 10, "conversationId": 1218686528370569216, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
