{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1200856243189026818", "date": "2019-11-30T19:16:53+00:00", "content": "https://t.co/nf9TEp6vQE", "renderedContent": "https://t.co/nf9TEp6vQE", "id": 1200856243189026818, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 12, "retweetCount": 64, "likeCount": 320, "quoteCount": 5, "conversationId": 1200856243189026818, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EKpMYuxXkAAXZFb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EKpMYuxXkAAXZFb?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1199407242547732480", "date": "2019-11-26T19:19:05+00:00", "content": "Guedes \u00e9 a voz dos fundos de investimento internacionais que mandam no Brasil hoje. Um pa\u00eds sem elite que se tornou col\u00f4nia de novo. Embaixo, o crime organizado com Bolsonaro no comando para garantir na bala o saque. Moro representa a farsa da classe m\u00e9dia. Resumo do Brasil!", "renderedContent": "Guedes \u00e9 a voz dos fundos de investimento internacionais que mandam no Brasil hoje. Um pa\u00eds sem elite que se tornou col\u00f4nia de novo. Embaixo, o crime organizado com Bolsonaro no comando para garantir na bala o saque. Moro representa a farsa da classe m\u00e9dia. Resumo do Brasil!", "id": 1199407242547732480, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 129, "retweetCount": 2667, "likeCount": 8251, "quoteCount": 160, "conversationId": 1199407242547732480, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1193546364849930245", "date": "2019-11-10T15:10:03+00:00", "content": "V\u00eddeo mais recente no meu canal sobre o que muda com Lula livre! https://t.co/3jpEFeqvKs", "renderedContent": "V\u00eddeo mais recente no meu canal sobre o que muda com Lula livre! youtu.be/fOBzFu3T-dE", "id": 1193546364849930245, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/fOBzFu3T-dE"], "outlinksss": "https://youtu.be/fOBzFu3T-dE", "tcooutlinks": ["https://t.co/3jpEFeqvKs"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3jpEFeqvKs", "replyCount": 6, "retweetCount": 76, "likeCount": 316, "quoteCount": 1, "conversationId": 1193546364849930245, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1189839103187181569", "date": "2019-10-31T09:38:42+00:00", "content": "O Brasil est\u00e1 em uma encruzilhada hist\u00f3rica: quem por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o acobertar os assassinos de Marielle, estar\u00e1 entregando o Brasil ao crime organizado com Bolsonaro no comando! Est\u00e1 na hora de quem embarcou nessa desavisado, passar a agir sen\u00e3o ser\u00e1 tarde demais.", "renderedContent": "O Brasil est\u00e1 em uma encruzilhada hist\u00f3rica: quem por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o acobertar os assassinos de Marielle, estar\u00e1 entregando o Brasil ao crime organizado com Bolsonaro no comando! Est\u00e1 na hora de quem embarcou nessa desavisado, passar a agir sen\u00e3o ser\u00e1 tarde demais.", "id": 1189839103187181569, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 104, "retweetCount": 1858, "likeCount": 8073, "quoteCount": 81, "conversationId": 1189839103187181569, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1189678079599398912", "date": "2019-10-30T22:58:51+00:00", "content": "Afinal, qu\u00e3o bandido \u00e9 o presidente da rep\u00fablica?  https://t.co/Ujatb5Cef4", "renderedContent": "Afinal, qu\u00e3o bandido \u00e9 o presidente da rep\u00fablica?  youtu.be/cpLFDJFyBLs", "id": 1189678079599398912, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/cpLFDJFyBLs"], "outlinksss": "https://youtu.be/cpLFDJFyBLs", "tcooutlinks": ["https://t.co/Ujatb5Cef4"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Ujatb5Cef4", "replyCount": 9, "retweetCount": 112, "likeCount": 554, "quoteCount": 5, "conversationId": 1189678079599398912, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1185497363143712768", "date": "2019-10-19T10:06:11+00:00", "content": "Minha leitura pol\u00edtica do filme Coringa #Joker #Coringa #Pol\u00edtica #An\u00e1li... https://t.co/GnZbNDj4C0 via @YouTube", "renderedContent": "Minha leitura pol\u00edtica do filme Coringa #Joker #Coringa #Pol\u00edtica #An\u00e1li... youtu.be/TPIFQYKKynU via @YouTube", "id": 1185497363143712768, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/TPIFQYKKynU"], "outlinksss": "https://youtu.be/TPIFQYKKynU", "tcooutlinks": ["https://t.co/GnZbNDj4C0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/GnZbNDj4C0", "replyCount": 7, "retweetCount": 35, "likeCount": 148, "quoteCount": 3, "conversationId": 1185497363143712768, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1181868070740078592", "date": "2019-10-09T09:44:40+00:00", "content": "A \u201conda\u201d, dos \u00faltimos dias da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, foi provocada por impulsos ilegais com mentiras no WhatsApp de pessoas vulner\u00e1veis. O que n\u00e3o foi fraude na elei\u00e7\u00e3o deste bo\u00e7al? Quando iremos, finalmente, nos livrar deste usurpador? Que o Equador nos sirva de exemplo!", "renderedContent": "A \u201conda\u201d, dos \u00faltimos dias da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, foi provocada por impulsos ilegais com mentiras no WhatsApp de pessoas vulner\u00e1veis. O que n\u00e3o foi fraude na elei\u00e7\u00e3o deste bo\u00e7al? Quando iremos, finalmente, nos livrar deste usurpador? Que o Equador nos sirva de exemplo!", "id": 1181868070740078592, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 88, "retweetCount": 1422, "likeCount": 6729, "quoteCount": 53, "conversationId": 1181868070740078592, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1181670806155403264", "date": "2019-10-08T20:40:49+00:00", "content": "Amigos, se puderem assistam! A justi\u00e7a tarda, mas n\u00e3o falha: o julgamento da Lava Jato https://t.co/BJClpi0RBn via @YouTube", "renderedContent": "Amigos, se puderem assistam! A justi\u00e7a tarda, mas n\u00e3o falha: o julgamento da Lava Jato youtu.be/lJ9rYnspW6A via @YouTube", "id": 1181670806155403264, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/lJ9rYnspW6A"], "outlinksss": "https://youtu.be/lJ9rYnspW6A", "tcooutlinks": ["https://t.co/BJClpi0RBn"], "tcooutlinksss": "https://t.co/BJClpi0RBn", "replyCount": 15, "retweetCount": 86, "likeCount": 296, "quoteCount": 2, "conversationId": 1181670806155403264, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1181189406767665152", "date": "2019-10-07T12:47:54+00:00", "content": "O crime da lava jato n\u00e3o se mede apenas em dinheiro e emprego perdido. Sua fraude implicou criminalizar a pol\u00edtica popular possibilitando eleger um miliciano psicopata, amigo de coronel ped\u00f3filo e de matadores de aluguel, como seu produto mais fiel. Esse pre\u00e7o \u00e9 impag\u00e1vel!", "renderedContent": "O crime da lava jato n\u00e3o se mede apenas em dinheiro e emprego perdido. Sua fraude implicou criminalizar a pol\u00edtica popular possibilitando eleger um miliciano psicopata, amigo de coronel ped\u00f3filo e de matadores de aluguel, como seu produto mais fiel. Esse pre\u00e7o \u00e9 impag\u00e1vel!", "id": 1181189406767665152, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 68, "retweetCount": 1726, "likeCount": 5804, "quoteCount": 73, "conversationId": 1181189406767665152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1176560725294288896", "date": "2019-09-24T18:15:11+00:00", "content": "Nunca a mesquinharia da elite brasileira e de sua imprensa ficou mais \u00e0 mostra do que neste esc\u00e1rnio planet\u00e1rio chamado Jair Bolsonaro. E tudo por conta do \u00f3dio ao pobre e ao negro!", "renderedContent": "Nunca a mesquinharia da elite brasileira e de sua imprensa ficou mais \u00e0 mostra do que neste esc\u00e1rnio planet\u00e1rio chamado Jair Bolsonaro. E tudo por conta do \u00f3dio ao pobre e ao negro!", "id": 1176560725294288896, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 71, "retweetCount": 1603, "likeCount": 7486, "quoteCount": 49, "conversationId": 1176560725294288896, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1175690900728623104", "date": "2019-09-22T08:38:48+00:00", "content": "O assassinato de \u00c1gatha por Witzel \u00e9 o resultado vis\u00edvel da pol\u00edtica miliciana no poder no Rio e em Bras\u00edlia. O ataque \u00e0 pol\u00edtica popular pela lava-jato possibilitou a culpabiliza\u00e7\u00e3o do pobre legitimando uma guerra contra e entre os pobres. Tudo ligado! Agora \u00e9 a hora de reagir!", "renderedContent": "O assassinato de \u00c1gatha por Witzel \u00e9 o resultado vis\u00edvel da pol\u00edtica miliciana no poder no Rio e em Bras\u00edlia. O ataque \u00e0 pol\u00edtica popular pela lava-jato possibilitou a culpabiliza\u00e7\u00e3o do pobre legitimando uma guerra contra e entre os pobres. Tudo ligado! Agora \u00e9 a hora de reagir!", "id": 1175690900728623104, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 83, "retweetCount": 1282, "likeCount": 5849, "quoteCount": 57, "conversationId": 1175690900728623104, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1174644383095955456", "date": "2019-09-19T11:20:19+00:00", "content": "A criminalizar\u00e3o da pol\u00edtica e do voto popular - que n\u00e3o se confundem com a puni\u00e7\u00e3o eventual de pol\u00edticos corruptos - levadas a cabo pela imprensa venal e pelo poder judici\u00e1rio, voltam, agora, como um bumerangue na testa dos golpistas. \u00c9 a justi\u00e7a ofendida cobrando seu pre\u00e7o!", "renderedContent": "A criminalizar\u00e3o da pol\u00edtica e do voto popular - que n\u00e3o se confundem com a puni\u00e7\u00e3o eventual de pol\u00edticos corruptos - levadas a cabo pela imprensa venal e pelo poder judici\u00e1rio, voltam, agora, como um bumerangue na testa dos golpistas. \u00c9 a justi\u00e7a ofendida cobrando seu pre\u00e7o!", "id": 1174644383095955456, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 18, "retweetCount": 379, "likeCount": 1656, "quoteCount": 7, "conversationId": 1174644383095955456, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1173339432579194882", "date": "2019-09-15T20:54:54+00:00", "content": "A ficha ainda n\u00e3o caiu para muitos. Mas a lava-jato foi exposta como a verdadeira organiza\u00e7\u00e3o criminosa e com ela caiu toda a trama do golpe. Inclusive o governo Bolsonaro e a pris\u00e3o de Lula. Vai ser lento, com muitos obstaculos dos c\u00famplices, mas a mar\u00e9 j\u00e1 virou.", "renderedContent": "A ficha ainda n\u00e3o caiu para muitos. Mas a lava-jato foi exposta como a verdadeira organiza\u00e7\u00e3o criminosa e com ela caiu toda a trama do golpe. Inclusive o governo Bolsonaro e a pris\u00e3o de Lula. Vai ser lento, com muitos obstaculos dos c\u00famplices, mas a mar\u00e9 j\u00e1 virou.", "id": 1173339432579194882, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 302, "retweetCount": 2400, "likeCount": 11320, "quoteCount": 114, "conversationId": 1173339432579194882, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1172602923605536769", "date": "2019-09-13T20:08:17+00:00", "content": "Um absurdo a condena\u00e7\u00e3o de @Haddad_Fernando. \u00c9 incr\u00edvel que muitos no poder judici\u00e1rio ainda sirvam ao projeto sujo de criminalizar e perseguir pol\u00edticos que representem o povo. O circo da lava-jato acabou!", "renderedContent": "Um absurdo a condena\u00e7\u00e3o de @Haddad_Fernando. \u00c9 incr\u00edvel que muitos no poder judici\u00e1rio ainda sirvam ao projeto sujo de criminalizar e perseguir pol\u00edticos que representem o povo. O circo da lava-jato acabou!", "id": 1172602923605536769, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 31, "retweetCount": 558, "likeCount": 2817, "quoteCount": 9, "conversationId": 1172602923605536769, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Haddad_Fernando", "displayname": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1172250102162952208", "date": "2019-09-12T20:46:18+00:00", "content": "O Brasil Bolsominion foi t\u00e3o oprimido pelo n\u00e3o acesso \u00e0 cultura e \u00e0 informa\u00e7\u00e3o isenta, que, hoje, se \"vinga\" odiando a cultura e incorporando, como se fosse sua, a informa\u00e7\u00e3o desvirtuada criada para manipul\u00e1-lo. \u00c9 um produto leg\u00edtimo do abandono secular do povo brasileiro!", "renderedContent": "O Brasil Bolsominion foi t\u00e3o oprimido pelo n\u00e3o acesso \u00e0 cultura e \u00e0 informa\u00e7\u00e3o isenta, que, hoje, se \"vinga\" odiando a cultura e incorporando, como se fosse sua, a informa\u00e7\u00e3o desvirtuada criada para manipul\u00e1-lo. \u00c9 um produto leg\u00edtimo do abandono secular do povo brasileiro!", "id": 1172250102162952208, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 1090, "likeCount": 5099, "quoteCount": 36, "conversationId": 1172250102162952208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1170733828136165382", "date": "2019-09-08T16:21:10+00:00", "content": "Moro e Dallagnol fraudaram o STF e a sociedade para criminalizar Lula e o PT. A justi\u00e7a e a lei foram tratados como \u201cfiligranas\u201d. S\u00e3o criminosos inescrupulosos do pior tipo: chantagistas e mentirosos. Cadeia neles!", "renderedContent": "Moro e Dallagnol fraudaram o STF e a sociedade para criminalizar Lula e o PT. A justi\u00e7a e a lei foram tratados como \u201cfiligranas\u201d. S\u00e3o criminosos inescrupulosos do pior tipo: chantagistas e mentirosos. Cadeia neles!", "id": 1170733828136165382, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 221, "retweetCount": 1992, "likeCount": 7775, "quoteCount": 96, "conversationId": 1170733828136165382, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1167566245748793344", "date": "2019-08-30T22:34:19+00:00", "content": "Confiram o novo video e se inscrevam no canal. https://t.co/btx7Gw2pht", "renderedContent": "Confiram o novo video e se inscrevam no canal. twitter.com/Bobcontroversi\u2026", "id": 1167566245748793344, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/Bobcontroversia/status/1167507017667399681"], "outlinksss": "https://twitter.com/Bobcontroversia/status/1167507017667399681", "tcooutlinks": ["https://t.co/btx7Gw2pht"], "tcooutlinksss": "https://t.co/btx7Gw2pht", "replyCount": 6, "retweetCount": 24, "likeCount": 138, "quoteCount": 0, "conversationId": 1167566245748793344, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Bobcontroversia/status/1167507017667399681", "date": "2019-08-30T18:38:58+00:00", "content": "Em mais um v\u00eddeo incr\u00edvel e pontual sobre o nosso pa\u00eds, o professor e soci\u00f3logo @JesseSouzaecht faz uma an\u00e1lise assertiva sobre a repercuss\u00e3o das falas do Presidente Bolsonaro, principalmente em Paris. #Midia4P #Portal4P https://t.co/UC2UYm2FMq", "renderedContent": "Em mais um v\u00eddeo incr\u00edvel e pontual sobre o nosso pa\u00eds, o professor e soci\u00f3logo @JesseSouzaecht faz uma an\u00e1lise assertiva sobre a repercuss\u00e3o das falas do Presidente Bolsonaro, principalmente em Paris. #Midia4P #Portal4P midia4p.com/os-absurdos-de\u2026", "id": 1167507017667399681, "username": "Bobcontroversia", "user": {"username": "Bobcontroversia", "displayname": "Bob Controversista - #VotoPreto #BancadaPreta", "id": 187250867, "description": "Sentimentos Rimados em Busca da Praxis - Por #NenhumDireitoAMenosParaPretasEPretos", "rawDescription": "Sentimentos Rimados em Busca da Praxis - Por #NenhumDireitoAMenosParaPretasEPretos", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-09-05T18:08:33+00:00", "followersCount": 1155, "friendsCount": 134, "statusesCount": 15173, "favouritesCount": 3134, "listedCount": 10, "mediaCount": 996, "location": "Francisco Morato", "protected": false, "linkUrl": "https://midia4p.cartacapital.com.br/", "linkTcourl": "https://t.co/BU7qj0bhiI", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242998814442692608/klKGddUz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/187250867/1605103956"}, "outlinks": ["http://midia4p.com/os-absurdos-de-bolsonaro/"], "outlinksss": "http://midia4p.com/os-absurdos-de-bolsonaro/", "tcooutlinks": ["https://t.co/UC2UYm2FMq"], "tcooutlinksss": "https://t.co/UC2UYm2FMq", "replyCount": 4, "retweetCount": 51, "likeCount": 197, "quoteCount": 2, "conversationId": 1167507017667399681, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1167565451687280640", "date": "2019-08-30T22:31:10+00:00", "content": "Tenho recebido muitas perguntas sobre se o banqueiro da entrevista do livro \u201ca classe m\u00e9dia no espelho\u201d, que o @DCM_online republicou recentemente, \u00e9 o @eduardomoreira. Eu s\u00f3 tive o prazer de conhecer o Eduardo depois que o livro foi publicado.", "renderedContent": "Tenho recebido muitas perguntas sobre se o banqueiro da entrevista do livro \u201ca classe m\u00e9dia no espelho\u201d, que o @DCM_online republicou recentemente, \u00e9 o @eduardomoreira. Eu s\u00f3 tive o prazer de conhecer o Eduardo depois que o livro foi publicado.", "id": 1167565451687280640, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 9, "retweetCount": 66, "likeCount": 709, "quoteCount": 1, "conversationId": 1167565451687280640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "DCM_online", "displayname": "DCM ONLINE", "id": 43340387, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "eduardomoreira", "displayname": "Eduardo Moreira", "id": 65749516, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1167557643545845761", "date": "2019-08-30T22:00:09+00:00", "content": "@Simone38676542 Obrigado pelo v\u00eddeo Simone. Agrade\u00e7a o seu professor e o parabenize pelo trabalho!", "renderedContent": "@Simone38676542 Obrigado pelo v\u00eddeo Simone. Agrade\u00e7a o seu professor e o parabenize pelo trabalho!", "id": 1167557643545845761, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1167502148587929600, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Simone38676542", "displayname": "Simone # Agora o Brasil \u00c9 pr\u00f3 anticristo#", "id": 1043294781005291521, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1166651762587197441", "date": "2019-08-28T10:00:30+00:00", "content": "O \u00f3dio dos Tessler, Moro, Cheker, Dallagnol e Hardt a Lula n\u00e3o tem nada de pessoal. \u00c9 o \u00f3dio de uma classe m\u00e9dia branca, brega e racista, que se acredita europeia sem compartilhar nenhum valor europeu, ao povo que humilha todos os dias. Esta \u00e9 a verdadeira canalhice brasileira!", "renderedContent": "O \u00f3dio dos Tessler, Moro, Cheker, Dallagnol e Hardt a Lula n\u00e3o tem nada de pessoal. \u00c9 o \u00f3dio de uma classe m\u00e9dia branca, brega e racista, que se acredita europeia sem compartilhar nenhum valor europeu, ao povo que humilha todos os dias. Esta \u00e9 a verdadeira canalhice brasileira!", "id": 1166651762587197441, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 300, "retweetCount": 4196, "likeCount": 15069, "quoteCount": 251, "conversationId": 1166651762587197441, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1165979330696101888", "date": "2019-08-26T13:28:29+00:00", "content": "Executivo de banco conta como se compram pol\u00edticos, ju\u00edzes e jornalistas em entrevista a Jess\u00e9 Souza https://t.co/qDiP5YktAh Como funciona o esquema que comprou a lealdade de Deltan e Moro? Tudo j\u00e1 estava expl\u00edcito no \"A classe m\u00e9dia no espelho\".", "renderedContent": "Executivo de banco conta como se compram pol\u00edticos, ju\u00edzes e jornalistas em entrevista a Jess\u00e9 Souza diariodocentrodomundo.com.br/executivo-de-b\u2026 Como funciona o esquema que comprou a lealdade de Deltan e Moro? Tudo j\u00e1 estava expl\u00edcito no \"A classe m\u00e9dia no espelho\".", "id": 1165979330696101888, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.diariodocentrodomundo.com.br/executivo-de-banco-conta-como-se-compram-politicos-juizes-e-jornalistas-em-entrevista-a-jesse-souza/"], "outlinksss": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/executivo-de-banco-conta-como-se-compram-politicos-juizes-e-jornalistas-em-entrevista-a-jesse-souza/", "tcooutlinks": ["https://t.co/qDiP5YktAh"], "tcooutlinksss": "https://t.co/qDiP5YktAh", "replyCount": 36, "retweetCount": 453, "likeCount": 1037, "quoteCount": 38, "conversationId": 1165979330696101888, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1164854424625405952", "date": "2019-08-23T10:58:31+00:00", "content": "Bolsonaro, o Nero brasileiro, \u00e9 produto de uma gigantesca fraude entre os EUA e a elite brasileira contra seu povo e suas riquezas. Desde 2013 o povo \u00e9 enganado por uma imprensa venal e elitista a servi\u00e7o do saque e da rapina. O resto \u00e9 consequ\u00eancia!", "renderedContent": "Bolsonaro, o Nero brasileiro, \u00e9 produto de uma gigantesca fraude entre os EUA e a elite brasileira contra seu povo e suas riquezas. Desde 2013 o povo \u00e9 enganado por uma imprensa venal e elitista a servi\u00e7o do saque e da rapina. O resto \u00e9 consequ\u00eancia!", "id": 1164854424625405952, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 92, "retweetCount": 1825, "likeCount": 6511, "quoteCount": 82, "conversationId": 1164854424625405952, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1164221442885636098", "date": "2019-08-21T17:03:16+00:00", "content": "S\u00f3 para deixar claro como funciona o racismo brasileiro. Lula continua preso sem crime num processo montado. Por que? Ser\u00e1 porque foi ele quem melhorou a vida de negros e pobres? Esse \u00e9 o crime?", "renderedContent": "S\u00f3 para deixar claro como funciona o racismo brasileiro. Lula continua preso sem crime num processo montado. Por que? Ser\u00e1 porque foi ele quem melhorou a vida de negros e pobres? Esse \u00e9 o crime?", "id": 1164221442885636098, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 68, "retweetCount": 688, "likeCount": 3084, "quoteCount": 25, "conversationId": 1164221442885636098, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1163579575399604225", "date": "2019-08-19T22:32:43+00:00", "content": "Por tr\u00e1s de Bolsonaro e de todo Bolsominion tem sempre um racista n\u00e3o assumido. Inclusive os negros que idealizam opressor. Bolsonaro permite a express\u00e3o mascarada do racismo reprimido brasileiro!", "renderedContent": "Por tr\u00e1s de Bolsonaro e de todo Bolsominion tem sempre um racista n\u00e3o assumido. Inclusive os negros que idealizam opressor. Bolsonaro permite a express\u00e3o mascarada do racismo reprimido brasileiro!", "id": 1163579575399604225, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 60, "retweetCount": 1076, "likeCount": 5727, "quoteCount": 19, "conversationId": 1163579575399604225, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1163173754693980160", "date": "2019-08-18T19:40:08+00:00", "content": "O massacre de jovens inocentes no Rio tem nome: Bolsonaro e Witzel. O suposto combate ao crime de um e o suposto combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o do outro s\u00e3o s\u00f3 m\u00e1scaras para o assassinato!", "renderedContent": "O massacre de jovens inocentes no Rio tem nome: Bolsonaro e Witzel. O suposto combate ao crime de um e o suposto combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o do outro s\u00e3o s\u00f3 m\u00e1scaras para o assassinato!", "id": 1163173754693980160, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 44, "retweetCount": 998, "likeCount": 4857, "quoteCount": 25, "conversationId": 1163173754693980160, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1162692567584202752", "date": "2019-08-17T11:48:04+00:00", "content": "Como deter Bolsonaro? https://t.co/5Ptr5xBN9q via @YouTube", "renderedContent": "Como deter Bolsonaro? youtu.be/5Ani1TWGf1Q via @YouTube", "id": 1162692567584202752, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/5Ani1TWGf1Q"], "outlinksss": "https://youtu.be/5Ani1TWGf1Q", "tcooutlinks": ["https://t.co/5Ptr5xBN9q"], "tcooutlinksss": "https://t.co/5Ptr5xBN9q", "replyCount": 13, "retweetCount": 49, "likeCount": 207, "quoteCount": 5, "conversationId": 1162692567584202752, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1162071633915461632", "date": "2019-08-15T18:40:42+00:00", "content": "@LeonardoBoff @lcamiguel Ser\u00e1 uma honra Leonardo. Estou enviando meu endere\u00e7o por e-mail. Muito obrigado e um grande abra\u00e7o", "renderedContent": "@LeonardoBoff @lcamiguel Ser\u00e1 uma honra Leonardo. Estou enviando meu endere\u00e7o por e-mail. Muito obrigado e um grande abra\u00e7o", "id": 1162071633915461632, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 74, "quoteCount": 0, "conversationId": 1161929862862577665, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LeonardoBoff", "displayname": "Leonardo Boff", "id": 74626513, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1162071423533363200", "date": "2019-08-15T18:39:52+00:00", "content": "@lcamiguel @LeonardoBoff Vi sim Liana, mas obrigado por avisar!!", "renderedContent": "@lcamiguel @LeonardoBoff Vi sim Liana, mas obrigado por avisar!!", "id": 1162071423533363200, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1161929862862577665, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LeonardoBoff", "displayname": "Leonardo Boff", "id": 74626513, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1161382807496744962", "date": "2019-08-13T21:03:33+00:00", "content": "Nunca nos esque\u00e7amos que Moro e Deltan s\u00e3o s\u00f3 Marionetes. Quem controla? A \"elite do atraso\" e sua boca que \u00e9 a imprensa. Montou-se uma mentira que reduziu os brasileiros a um povo inferior, supostamente corrupto, para melhor ser controlado. Dessas id\u00e9ias saem os Moros e Deltans.", "renderedContent": "Nunca nos esque\u00e7amos que Moro e Deltan s\u00e3o s\u00f3 Marionetes. Quem controla? A \"elite do atraso\" e sua boca que \u00e9 a imprensa. Montou-se uma mentira que reduziu os brasileiros a um povo inferior, supostamente corrupto, para melhor ser controlado. Dessas id\u00e9ias saem os Moros e Deltans.", "id": 1161382807496744962, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 131, "retweetCount": 2121, "likeCount": 8133, "quoteCount": 81, "conversationId": 1161382807496744962, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1159808983819083776", "date": "2019-08-09T12:49:44+00:00", "content": "O discurso de \u00f3dio de Trump \u00e9 um c\u00e1lculo frio e c\u00ednico, mas estrat\u00e9gico. Ele tem limite. Em Bolsonaro o \u00f3dio \u00e9 a express\u00e3o mais perfeita de sua personalidade doente. Por conta disso ele n\u00e3o tem limite. Vejam o amor a Ustra.", "renderedContent": "O discurso de \u00f3dio de Trump \u00e9 um c\u00e1lculo frio e c\u00ednico, mas estrat\u00e9gico. Ele tem limite. Em Bolsonaro o \u00f3dio \u00e9 a express\u00e3o mais perfeita de sua personalidade doente. Por conta disso ele n\u00e3o tem limite. Vejam o amor a Ustra.", "id": 1159808983819083776, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 687, "likeCount": 3684, "quoteCount": 16, "conversationId": 1159808983819083776, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1158292018185089024", "date": "2019-08-05T08:21:51+00:00", "content": "O \u201cBolsominion\u201d t\u00edpico \u00e9 branco, de classe m\u00e9dia baixa e oprimido. Ao se dizer conservador, sente-se algu\u00e9m que \u201cprotesta\u201d, um pequeno her\u00f3i. Ao se identificar com o tirano se sente igualmente poderoso. Identifica-se com o opressor e finge conhecer muito do que nada conhece.", "renderedContent": "O \u201cBolsominion\u201d t\u00edpico \u00e9 branco, de classe m\u00e9dia baixa e oprimido. Ao se dizer conservador, sente-se algu\u00e9m que \u201cprotesta\u201d, um pequeno her\u00f3i. Ao se identificar com o tirano se sente igualmente poderoso. Identifica-se com o opressor e finge conhecer muito do que nada conhece.", "id": 1158292018185089024, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1307, "retweetCount": 5754, "likeCount": 24545, "quoteCount": 429, "conversationId": 1158292018185089024, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1157652056003534849", "date": "2019-08-03T13:58:52+00:00", "content": "Bolsonaro precisa ser afastado o quanto antes. Esta acabando com a ci\u00eancia, a economia, a cultura, a pol\u00edtica e com qualquer forma de respeito e sociabilidade. Raz\u00f5es jur\u00eddicas n\u00e3o faltam, Queiroz que o diga. Ou acabamos com ele ou ele acaba com o pa\u00eds! Simples assim.", "renderedContent": "Bolsonaro precisa ser afastado o quanto antes. Esta acabando com a ci\u00eancia, a economia, a cultura, a pol\u00edtica e com qualquer forma de respeito e sociabilidade. Raz\u00f5es jur\u00eddicas n\u00e3o faltam, Queiroz que o diga. Ou acabamos com ele ou ele acaba com o pa\u00eds! Simples assim.", "id": 1157652056003534849, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3010, "retweetCount": 3725, "likeCount": 17005, "quoteCount": 303, "conversationId": 1157652056003534849, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1157393550046314496", "date": "2019-08-02T20:51:40+00:00", "content": "Resumo da \u00f3pera: a pol\u00edtica brasileira, especialmente a pris\u00e3o de Lula, foi sequestrada por meio da extors\u00e3o e manipula\u00e7\u00e3o do STF pela m\u00e1fia da lava-jato. A partir da\u00ed tudo foi contaminado. Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 o tumor canceroso mais vis\u00edvel da enorme manipula\u00e7\u00e3o do povo brasileiro!", "renderedContent": "Resumo da \u00f3pera: a pol\u00edtica brasileira, especialmente a pris\u00e3o de Lula, foi sequestrada por meio da extors\u00e3o e manipula\u00e7\u00e3o do STF pela m\u00e1fia da lava-jato. A partir da\u00ed tudo foi contaminado. Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 o tumor canceroso mais vis\u00edvel da enorme manipula\u00e7\u00e3o do povo brasileiro!", "id": 1157393550046314496, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 143, "retweetCount": 1370, "likeCount": 5392, "quoteCount": 51, "conversationId": 1157393550046314496, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1157061586600779778", "date": "2019-08-01T22:52:34+00:00", "content": "@PolacaRocha Envie meu abra\u00e7o fraterno para ele!! Me sinto emocionado! Tudo de bom aos dois!", "renderedContent": "@PolacaRocha Envie meu abra\u00e7o fraterno para ele!! Me sinto emocionado! Tudo de bom aos dois!", "id": 1157061586600779778, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 138, "quoteCount": 1, "conversationId": 1157058161934831616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "PolacaRocha", "displayname": "Polaca Rocha", "id": 45842171, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1157058161934831616", "date": "2019-08-01T22:38:57+00:00", "content": "Ningu\u00e9m representa melhor a classe m\u00e9dia branca, racista e hip\u00f3crita brasileira do que Deltan e Moro. Por fora civilidade e boas maneiras. Na vida real extors\u00e3o, maldade e mesquinharia. Tudo por conta do \u00f3dio ao pr\u00f3prio povo!", "renderedContent": "Ningu\u00e9m representa melhor a classe m\u00e9dia branca, racista e hip\u00f3crita brasileira do que Deltan e Moro. Por fora civilidade e boas maneiras. Na vida real extors\u00e3o, maldade e mesquinharia. Tudo por conta do \u00f3dio ao pr\u00f3prio povo!", "id": 1157058161934831616, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 740, "retweetCount": 3688, "likeCount": 14561, "quoteCount": 153, "conversationId": 1157058161934831616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1156823806297743360", "date": "2019-08-01T07:07:42+00:00", "content": "POR QUE MORO AINDA N\u00c3O CAIU? https://t.co/gNcBsbwl7U via @Jess&amp;eacute; Souza.  Texto mais recente de meu blog!", "renderedContent": "POR QUE MORO AINDA N\u00c3O CAIU? jessesouza.com.br/artigos/por-qu\u2026 via @Jess&amp;eacute; Souza.  Texto mais recente de meu blog!", "id": 1156823806297743360, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://jessesouza.com.br/artigos/por-que-moro-ainda-nao-caiu/"], "outlinksss": "https://jessesouza.com.br/artigos/por-que-moro-ainda-nao-caiu/", "tcooutlinks": ["https://t.co/gNcBsbwl7U"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gNcBsbwl7U", "replyCount": 24, "retweetCount": 142, "likeCount": 515, "quoteCount": 5, "conversationId": 1156823806297743360, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "jess", "displayname": "Jessica Verrilli", "id": 6331462, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1155490627381014530", "date": "2019-07-28T14:50:08+00:00", "content": "A lei parece n\u00e3o se aplicar para os desmandos de Moro e sua quadrilha nem para a apura\u00e7\u00e3o das fontes de renda da fam\u00edlia Bolsonaro. Ser\u00e1 que \u00e9 porque esse pessoal assegura o saque do Estado pela elite endinheirada? Quem tiver ainda dois neur\u00f4nios intactos saber\u00e1 responder.", "renderedContent": "A lei parece n\u00e3o se aplicar para os desmandos de Moro e sua quadrilha nem para a apura\u00e7\u00e3o das fontes de renda da fam\u00edlia Bolsonaro. Ser\u00e1 que \u00e9 porque esse pessoal assegura o saque do Estado pela elite endinheirada? Quem tiver ainda dois neur\u00f4nios intactos saber\u00e1 responder.", "id": 1155490627381014530, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 67, "retweetCount": 1227, "likeCount": 4775, "quoteCount": 39, "conversationId": 1155490627381014530, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1154695696542576640", "date": "2019-07-26T10:11:21+00:00", "content": "O que sempre disse nos meus livros se confirma todos os dias: o Brasil \u00e9 uma col\u00f4nia negreira, onde os Moros e Bolsonaros foram trazidos para c\u00e1 para roubar para os patr\u00f5es estrangeiros e criminalizar os pobres e negros pela hipocrisia do combate a corrup\u00e7\u00e3o! Alguma d\u00favida?", "renderedContent": "O que sempre disse nos meus livros se confirma todos os dias: o Brasil \u00e9 uma col\u00f4nia negreira, onde os Moros e Bolsonaros foram trazidos para c\u00e1 para roubar para os patr\u00f5es estrangeiros e criminalizar os pobres e negros pela hipocrisia do combate a corrup\u00e7\u00e3o! Alguma d\u00favida?", "id": 1154695696542576640, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 249, "retweetCount": 2533, "likeCount": 10790, "quoteCount": 183, "conversationId": 1154695696542576640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1154650301590331392", "date": "2019-07-26T07:10:58+00:00", "content": "A lava-jato pariu Bolsonaro. N\u00e3o s\u00f3 perseguindo Lula ilegalmente, mas criminalizando a pol\u00edtica e estigmatizando a soberania popular durante cinco anos. O terreno para a facada falsa e fake News j\u00e1 estava preparado pela hipocrisia reinante na imprensa e na esfera p\u00fablica.", "renderedContent": "A lava-jato pariu Bolsonaro. N\u00e3o s\u00f3 perseguindo Lula ilegalmente, mas criminalizando a pol\u00edtica e estigmatizando a soberania popular durante cinco anos. O terreno para a facada falsa e fake News j\u00e1 estava preparado pela hipocrisia reinante na imprensa e na esfera p\u00fablica.", "id": 1154650301590331392, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 86, "retweetCount": 1334, "likeCount": 5444, "quoteCount": 49, "conversationId": 1154650301590331392, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1153598275666288640", "date": "2019-07-23T09:30:36+00:00", "content": "O problema da esquerda no Brasil \u00e9 que tamb\u00e9m ela sempre acreditou na balela do combate a corrup\u00e7\u00e3o. Agora que tudo fica exposto como um engodo, n\u00e3o se tem o que se por no lugar. Foi por conta disso que pus a escravid\u00e3o e sua continuidade at\u00e9 hoje como problema central do pa\u00eds.", "renderedContent": "O problema da esquerda no Brasil \u00e9 que tamb\u00e9m ela sempre acreditou na balela do combate a corrup\u00e7\u00e3o. Agora que tudo fica exposto como um engodo, n\u00e3o se tem o que se por no lugar. Foi por conta disso que pus a escravid\u00e3o e sua continuidade at\u00e9 hoje como problema central do pa\u00eds.", "id": 1153598275666288640, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 85, "retweetCount": 950, "likeCount": 5050, "quoteCount": 35, "conversationId": 1153598275666288640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1153423483226992640", "date": "2019-07-22T21:56:02+00:00", "content": "Com Bolsonaro, o presidente miliciano no poder, o Brasil encontrou seu Nero. Um psicopata que quer tocar fogo no pa\u00eds, do mesmo modo que brincou com bombas na juventude. Esse monstro precisa ser detido. A elite do atraso est\u00e1 brincando com um Hitler de bananas!", "renderedContent": "Com Bolsonaro, o presidente miliciano no poder, o Brasil encontrou seu Nero. Um psicopata que quer tocar fogo no pa\u00eds, do mesmo modo que brincou com bombas na juventude. Esse monstro precisa ser detido. A elite do atraso est\u00e1 brincando com um Hitler de bananas!", "id": 1153423483226992640, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 121, "retweetCount": 1545, "likeCount": 6174, "quoteCount": 73, "conversationId": 1153423483226992640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1153227118001700864", "date": "2019-07-22T08:55:45+00:00", "content": "Como sempre denunciei o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil sempre foi perseguir l\u00edderes populares como Get\u00falio e Lula e deixar roubar os FHC e Bolsonaros que fazem o servi\u00e7o sujo para a elite. Fabricam-se crimes contra uns e escondem-se os crimes dos outros. Alguma d\u00favida?", "renderedContent": "Como sempre denunciei o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil sempre foi perseguir l\u00edderes populares como Get\u00falio e Lula e deixar roubar os FHC e Bolsonaros que fazem o servi\u00e7o sujo para a elite. Fabricam-se crimes contra uns e escondem-se os crimes dos outros. Alguma d\u00favida?", "id": 1153227118001700864, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 157, "retweetCount": 1963, "likeCount": 7898, "quoteCount": 101, "conversationId": 1153227118001700864, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1152337913067319297", "date": "2019-07-19T22:02:22+00:00", "content": "A doen\u00e7a de Bolsonaro que contamina o Brasil \u00e9 o ressentimento e o desprezo t\u00edpico do lixo branco. Ressentimento contra os de cima, da\u00ed a raiva contra a cultura e o conhecimento e desprezo pelos negros e pobres abaixo, da\u00ed a matan\u00e7a.", "renderedContent": "A doen\u00e7a de Bolsonaro que contamina o Brasil \u00e9 o ressentimento e o desprezo t\u00edpico do lixo branco. Ressentimento contra os de cima, da\u00ed a raiva contra a cultura e o conhecimento e desprezo pelos negros e pobres abaixo, da\u00ed a matan\u00e7a.", "id": 1152337913067319297, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 82, "retweetCount": 1628, "likeCount": 7614, "quoteCount": 67, "conversationId": 1152337913067319297, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1150493327554469891", "date": "2019-07-14T19:52:39+00:00", "content": "O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, s\u00f3 da pol\u00edtica, como foco central serve para que? Invisibilizar a real corrup\u00e7\u00e3o trilion\u00e1ria dos donos do mercado e criminalizar a soberania popular. Compra-se a imprensa, une-se a juizes e procuradores e assalta-se o pa\u00eds de verdade. Precisa desenhar?", "renderedContent": "O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, s\u00f3 da pol\u00edtica, como foco central serve para que? Invisibilizar a real corrup\u00e7\u00e3o trilion\u00e1ria dos donos do mercado e criminalizar a soberania popular. Compra-se a imprensa, une-se a juizes e procuradores e assalta-se o pa\u00eds de verdade. Precisa desenhar?", "id": 1150493327554469891, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 76, "retweetCount": 1518, "likeCount": 4985, "quoteCount": 56, "conversationId": 1150493327554469891, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1150086881343942657", "date": "2019-07-13T16:57:34+00:00", "content": "Carta de Paris: Jess\u00e9 Souza: A Lava Jato desqualificou a Justi\u00e7a https://t.co/yCzhcHpDHW", "renderedContent": "Carta de Paris: Jess\u00e9 Souza: A Lava Jato desqualificou a Justi\u00e7a cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2\u2026", "id": 1150086881343942657, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2FCartas-do-Mundo%2FJesse-Souza-A-Lava-Jato-desqualificou-a-Justica%2F45%2F44570&fbclid=IwAR3n7LgPiyYthzlaRjxuViS56KA0WER3odClHAhxx9oi18Zv8srHnTyzAck#.XSoNbaRPpJ1.twitter"], "outlinksss": "https://www.cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2FCartas-do-Mundo%2FJesse-Souza-A-Lava-Jato-desqualificou-a-Justica%2F45%2F44570&fbclid=IwAR3n7LgPiyYthzlaRjxuViS56KA0WER3odClHAhxx9oi18Zv8srHnTyzAck#.XSoNbaRPpJ1.twitter", "tcooutlinks": ["https://t.co/yCzhcHpDHW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/yCzhcHpDHW", "replyCount": 6, "retweetCount": 141, "likeCount": 466, "quoteCount": 8, "conversationId": 1150086881343942657, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1148958280745652224", "date": "2019-07-10T14:12:55+00:00", "content": "Morreu meu querido amigo Paulo Henrique Amorim um dos maiores jornalistas brasileiros. Perseguido por processos fraudulentos da Direita raivosa e pelo neo-fascismo de Bolsonaro. At\u00e9 quando a canalhice ir\u00e1 triunfar?", "renderedContent": "Morreu meu querido amigo Paulo Henrique Amorim um dos maiores jornalistas brasileiros. Perseguido por processos fraudulentos da Direita raivosa e pelo neo-fascismo de Bolsonaro. At\u00e9 quando a canalhice ir\u00e1 triunfar?", "id": 1148958280745652224, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 118, "retweetCount": 1177, "likeCount": 7984, "quoteCount": 51, "conversationId": 1148958280745652224, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1147838572738895874", "date": "2019-07-07T12:03:36+00:00", "content": "Moro e sua quadrilha, no andar de cima, perseguem a representa\u00e7\u00e3o popular fingindo seguir a lei. No andar de baixo, a pol\u00edcia, milicianizada, humilha e mata os pobres sem lei. Bolsonaro, o presidente miliciano, representa e unifica os dois andares!", "renderedContent": "Moro e sua quadrilha, no andar de cima, perseguem a representa\u00e7\u00e3o popular fingindo seguir a lei. No andar de baixo, a pol\u00edcia, milicianizada, humilha e mata os pobres sem lei. Bolsonaro, o presidente miliciano, representa e unifica os dois andares!", "id": 1147838572738895874, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 71, "retweetCount": 1098, "likeCount": 4388, "quoteCount": 47, "conversationId": 1147838572738895874, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1147118322275815429", "date": "2019-07-05T12:21:35+00:00", "content": "O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil sempre foi a capa de moralidade posti\u00e7a para a opress\u00e3o imoral do seu povo negro e pobre. Da\u00ed a dificuldade da elite e da classe m\u00e9dia em aceitar a queda de Moro. A hipocrisia de Moro \u00e9 igual a deles!", "renderedContent": "O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil sempre foi a capa de moralidade posti\u00e7a para a opress\u00e3o imoral do seu povo negro e pobre. Da\u00ed a dificuldade da elite e da classe m\u00e9dia em aceitar a queda de Moro. A hipocrisia de Moro \u00e9 igual a deles!", "id": 1147118322275815429, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 142, "retweetCount": 2103, "likeCount": 6855, "quoteCount": 133, "conversationId": 1147118322275815429, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1146002560416980997", "date": "2019-07-02T10:27:56+00:00", "content": "Moro, Dallagnol, Tessler, Checker, Bolsonaro, todos orgulhosos da ascend\u00eancia europeia. Tem exce\u00e7\u00f5es, \u00f3bvio, mas como negar a exist\u00eancia desse bols\u00e3o racista trazido para fazer o servi\u00e7o sujo para a elite contra o povo mesti\u00e7o e negro?", "renderedContent": "Moro, Dallagnol, Tessler, Checker, Bolsonaro, todos orgulhosos da ascend\u00eancia europeia. Tem exce\u00e7\u00f5es, \u00f3bvio, mas como negar a exist\u00eancia desse bols\u00e3o racista trazido para fazer o servi\u00e7o sujo para a elite contra o povo mesti\u00e7o e negro?", "id": 1146002560416980997, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 83, "retweetCount": 1035, "likeCount": 5028, "quoteCount": 31, "conversationId": 1146002560416980997, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1145334910024069121", "date": "2019-06-30T14:14:56+00:00", "content": "O MPF teria sido uma boa ideia n\u00e3o tivesse sido surrupiado por playboys e patricinhas deslumbradas. Trapaceiros que odeiam o pr\u00f3prio povo e quem quer que o represente verdadeiramente. Jogaram a institui\u00e7\u00e3o no esgoto!", "renderedContent": "O MPF teria sido uma boa ideia n\u00e3o tivesse sido surrupiado por playboys e patricinhas deslumbradas. Trapaceiros que odeiam o pr\u00f3prio povo e quem quer que o represente verdadeiramente. Jogaram a institui\u00e7\u00e3o no esgoto!", "id": 1145334910024069121, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 128, "retweetCount": 1673, "likeCount": 6336, "quoteCount": 94, "conversationId": 1145334910024069121, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1144688285568184320", "date": "2019-06-28T19:25:29+00:00", "content": "Na crise atual as entranhas do Brasil se mostram. Quando se diz: trapaceamos a justi\u00e7a em nome de um bem maior! Nessa frase est\u00e1 dito tudo. O bem maior \u00e9 criminalizar a representa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos pobres. A \"combate a corrup\u00e7\u00e3o\" \u00e9 mera fachada para enganar tolo e se auto-enganar!", "renderedContent": "Na crise atual as entranhas do Brasil se mostram. Quando se diz: trapaceamos a justi\u00e7a em nome de um bem maior! Nessa frase est\u00e1 dito tudo. O bem maior \u00e9 criminalizar a representa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos pobres. A \"combate a corrup\u00e7\u00e3o\" \u00e9 mera fachada para enganar tolo e se auto-enganar!", "id": 1144688285568184320, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 46, "retweetCount": 1342, "likeCount": 4546, "quoteCount": 51, "conversationId": 1144688285568184320, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1143507849282240512", "date": "2019-06-25T13:14:51+00:00", "content": "Temos \u201cA Elite do Atraso \u201c tamb\u00e9m em audiolivro. Est\u00e1 dispon\u00edvel no site: https://t.co/VlRgpGS8Pd #Vazajato #MoroMentiu https://t.co/cDHmZF9pYX", "renderedContent": "Temos \u201cA Elite do Atraso \u201c tamb\u00e9m em audiolivro. Est\u00e1 dispon\u00edvel no site: autibooks.com/sextante #Vazajato #MoroMentiu https://t.co/cDHmZF9pYX", "id": 1143507849282240512, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["http://autibooks.com/sextante"], "outlinksss": "http://autibooks.com/sextante", "tcooutlinks": ["https://t.co/VlRgpGS8Pd"], "tcooutlinksss": "https://t.co/VlRgpGS8Pd", "replyCount": 14, "retweetCount": 81, "likeCount": 305, "quoteCount": 7, "conversationId": 1143507849282240512, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D96OUx5XsAIWkYm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D96OUx5XsAIWkYm?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1143173083651612672", "date": "2019-06-24T15:04:36+00:00", "content": "Talvez o pior de Moro e da canalha - inclusive \"juristas\" - que o apoia, n\u00e3o seja terem feito o que fizeram. Pior \u00e9 dizer que Juiz e acusa\u00e7\u00e3o podem tramar juntos contra um acusado, \"normalizando\" o ataque \u00e0 democracia e ao Direito por interesses privados. Isso \u00e9 fascismo!", "renderedContent": "Talvez o pior de Moro e da canalha - inclusive \"juristas\" - que o apoia, n\u00e3o seja terem feito o que fizeram. Pior \u00e9 dizer que Juiz e acusa\u00e7\u00e3o podem tramar juntos contra um acusado, \"normalizando\" o ataque \u00e0 democracia e ao Direito por interesses privados. Isso \u00e9 fascismo!", "id": 1143173083651612672, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 63, "retweetCount": 1222, "likeCount": 4859, "quoteCount": 59, "conversationId": 1143173083651612672, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1142399103898411010", "date": "2019-06-22T11:49:05+00:00", "content": "O que \u00e9 a \"m\u00e1fia\" da lava-jato sob Moro? Ju\u00edzes e procuradores que usam o cargo p\u00fablico, pago pelo contribuinte, para operar como advogados sem escr\u00fapulos: achacam empresas, chantageiam o STF com dossi\u00eas, fraudam e mentem ao p\u00fablico para fins privados. Bandidos comuns! #vazajato_", "renderedContent": "O que \u00e9 a \"m\u00e1fia\" da lava-jato sob Moro? Ju\u00edzes e procuradores que usam o cargo p\u00fablico, pago pelo contribuinte, para operar como advogados sem escr\u00fapulos: achacam empresas, chantageiam o STF com dossi\u00eas, fraudam e mentem ao p\u00fablico para fins privados. Bandidos comuns! #vazajato_", "id": 1142399103898411010, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 90, "retweetCount": 1325, "likeCount": 4766, "quoteCount": 74, "conversationId": 1142399103898411010, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1142082372759904256", "date": "2019-06-21T14:50:31+00:00", "content": "Vergonha alheia dos senadores! Tb da oposi\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m com coragem para confrontar o deliquente Sergio Moro e cham\u00e1-lo na cara de \"canalha\". Saudades de um @requiaopmdb, @jeanwyllys_real ou @jandira_feghali! Quem passa pano para o moralismo posti\u00e7o \u00e9 uma vergonha! #VazaJato", "renderedContent": "Vergonha alheia dos senadores! Tb da oposi\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m com coragem para confrontar o deliquente Sergio Moro e cham\u00e1-lo na cara de \"canalha\". Saudades de um @requiaopmdb, @jeanwyllys_real ou @jandira_feghali! Quem passa pano para o moralismo posti\u00e7o \u00e9 uma vergonha! #VazaJato", "id": 1142082372759904256, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 113, "retweetCount": 737, "likeCount": 4055, "quoteCount": 48, "conversationId": 1142082372759904256, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "requiaopmdb", "displayname": "Roberto Requi\u00e3o", "id": 95253000, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "jeanwyllys_real", "displayname": "Jean Wyllys", "id": 111123176, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "jandira_feghali", "displayname": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": 39116717, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1142064799766982659", "date": "2019-06-21T13:40:41+00:00", "content": "O chefe da m\u00e1fia estatal, o \"trombadinha da elite do atraso\", S\u00e9rgio Moro,  que opera com meios milicianos: fraude, mentira, chantagem e extors\u00e3o, foi exposto. A hora da verdade chegou: retomamos a civilidade ou a m\u00e1fia se apropria de vez do Estado. Qual o seu lado?  #vazajato", "renderedContent": "O chefe da m\u00e1fia estatal, o \"trombadinha da elite do atraso\", S\u00e9rgio Moro,  que opera com meios milicianos: fraude, mentira, chantagem e extors\u00e3o, foi exposto. A hora da verdade chegou: retomamos a civilidade ou a m\u00e1fia se apropria de vez do Estado. Qual o seu lado?  #vazajato", "id": 1142064799766982659, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 389, "retweetCount": 2153, "likeCount": 8571, "quoteCount": 168, "conversationId": 1142064799766982659, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1141308526654119937", "date": "2019-06-19T11:35:31+00:00", "content": "Enquanto o Brasil interpretar a \"moralidade\" unicamente como \"corrup\u00e7\u00e3o seletiva\" s\u00f3 da esquerda, e n\u00e3o como solidariedade e compaix\u00e3o, como nos paises igualit\u00e1rios, vai ser sempre o pa\u00eds dos hip\u00f3critas e dos canalhas de terno! A doen\u00e7a do Brasil \u00e9 o \u00f3dio ao negro e ao pobre!", "renderedContent": "Enquanto o Brasil interpretar a \"moralidade\" unicamente como \"corrup\u00e7\u00e3o seletiva\" s\u00f3 da esquerda, e n\u00e3o como solidariedade e compaix\u00e3o, como nos paises igualit\u00e1rios, vai ser sempre o pa\u00eds dos hip\u00f3critas e dos canalhas de terno! A doen\u00e7a do Brasil \u00e9 o \u00f3dio ao negro e ao pobre!", "id": 1141308526654119937, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 42, "retweetCount": 1064, "likeCount": 3852, "quoteCount": 46, "conversationId": 1141308526654119937, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1141123838404681728", "date": "2019-06-18T23:21:38+00:00", "content": "Por que se esconde os crimes reais do soci\u00f3logo \"quase franc\u00eas\" enquanto se inventa crimes fict\u00edcios para o metal\u00fargico? Ser\u00e1 que a balela do combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma \"fachada moralista\" para justificar o exerc\u00edcio sem pudor do \u00f3dio aos pobres? O que voc\u00eas acham? #VazaJato", "renderedContent": "Por que se esconde os crimes reais do soci\u00f3logo \"quase franc\u00eas\" enquanto se inventa crimes fict\u00edcios para o metal\u00fargico? Ser\u00e1 que a balela do combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma \"fachada moralista\" para justificar o exerc\u00edcio sem pudor do \u00f3dio aos pobres? O que voc\u00eas acham? #VazaJato", "id": 1141123838404681728, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 317, "retweetCount": 2609, "likeCount": 10120, "quoteCount": 215, "conversationId": 1141123838404681728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1140594984883761152", "date": "2019-06-17T12:20:10+00:00", "content": "\"Eine Koalition der Gedem\u00fctigten\" https://t.co/b9HBKBiOmx\nMinha entrevista ao \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" - um dos mais importantes jornais da Alemanha - sobre Bolsonaro, neo-fascismo e e o \"vira-latismo\" da elite brasileira e do mundo contra o Brasi!", "renderedContent": "\"Eine Koalition der Gedem\u00fctigten\" sz.de/1.4488224\nMinha entrevista ao \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" - um dos mais importantes jornais da Alemanha - sobre Bolsonaro, neo-fascismo e e o \"vira-latismo\" da elite brasileira e do mundo contra o Brasi!", "id": 1140594984883761152, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://sz.de/1.4488224"], "outlinksss": "https://sz.de/1.4488224", "tcooutlinks": ["https://t.co/b9HBKBiOmx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/b9HBKBiOmx", "replyCount": 11, "retweetCount": 414, "likeCount": 1596, "quoteCount": 14, "conversationId": 1140594984883761152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1140266919599251457", "date": "2019-06-16T14:36:33+00:00", "content": "Eu estudei todas as classes sociais brasileiras. O que aprendi \u00e9 o que o racismo \u00e9 a lei que rege o \u00f3dio covarde dos de cima contra os de baixo. Moro \u00e9 o trombadinha racista da elite do atraso e da classe m\u00e9dia branca! Bolsonaro e Witzel s\u00e3o os exterminadores!#VazaAJato", "renderedContent": "Eu estudei todas as classes sociais brasileiras. O que aprendi \u00e9 o que o racismo \u00e9 a lei que rege o \u00f3dio covarde dos de cima contra os de baixo. Moro \u00e9 o trombadinha racista da elite do atraso e da classe m\u00e9dia branca! Bolsonaro e Witzel s\u00e3o os exterminadores!#VazaAJato", "id": 1140266919599251457, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 96, "retweetCount": 2322, "likeCount": 10199, "quoteCount": 114, "conversationId": 1140266919599251457, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1140231203980750848", "date": "2019-06-16T12:14:38+00:00", "content": "O que unia S\u00e9rgio Malandro Moro, Vaza-jato, imprensa e apoio massivo da classe m\u00e9dia branca era o racismo contra negros e pobres! O moralismo hip\u00f3crita e posti\u00e7o, mera cobertura, nem eles levavam a s\u00e9rio. O \u00f3dio a Lula sempre foi a \"personaliza\u00e7\u00e3o\" do \u00f3dio ao negro e ao pobre! !", "renderedContent": "O que unia S\u00e9rgio Malandro Moro, Vaza-jato, imprensa e apoio massivo da classe m\u00e9dia branca era o racismo contra negros e pobres! O moralismo hip\u00f3crita e posti\u00e7o, mera cobertura, nem eles levavam a s\u00e9rio. O \u00f3dio a Lula sempre foi a \"personaliza\u00e7\u00e3o\" do \u00f3dio ao negro e ao pobre! !", "id": 1140231203980750848, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 141, "retweetCount": 1861, "likeCount": 8124, "quoteCount": 94, "conversationId": 1140231203980750848, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1139905892311162880", "date": "2019-06-15T14:41:57+00:00", "content": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Brasil. Moro e quadrilha estragaram o jogo da CIA de usar ju\u00edzes e procuradores contra o pr\u00f3prio povo em toda a Am\u00e9rica Latina. Toda a canalhada jur\u00eddica hip\u00f3crita do continente est\u00e1 fula de raiva com Moro. Os EUA tamb\u00e9m j\u00e1 reclamam. Sujou geral. Perdeu playboy!", "renderedContent": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Brasil. Moro e quadrilha estragaram o jogo da CIA de usar ju\u00edzes e procuradores contra o pr\u00f3prio povo em toda a Am\u00e9rica Latina. Toda a canalhada jur\u00eddica hip\u00f3crita do continente est\u00e1 fula de raiva com Moro. Os EUA tamb\u00e9m j\u00e1 reclamam. Sujou geral. Perdeu playboy!", "id": 1139905892311162880, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 136, "retweetCount": 2044, "likeCount": 7800, "quoteCount": 136, "conversationId": 1139905892311162880, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1139691679013720064", "date": "2019-06-15T00:30:45+00:00", "content": "@ed_prof Infelizmente temos poucas obras do Max Weber traduzidas para o portugu\u00eas.", "renderedContent": "@ed_prof Infelizmente temos poucas obras do Max Weber traduzidas para o portugu\u00eas.", "id": 1139691679013720064, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1139690631301758978, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ed_prof", "displayname": "Edevard", "id": 30780797, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1139155138319458306", "date": "2019-06-13T12:58:44+00:00", "content": "No campo jur\u00eddico o tema do Lawfare - o tipo de uso da lei de Moro e sua quadrilha no MP - contra Lula foi denunciado pela primeira vez no dia 10 de Outubro de 2016 por @czmartins @RafaelValim7 e Valeska Martins. Meus parab\u00e9ns a esses pioneiros do Direito!", "renderedContent": "No campo jur\u00eddico o tema do Lawfare - o tipo de uso da lei de Moro e sua quadrilha no MP - contra Lula foi denunciado pela primeira vez no dia 10 de Outubro de 2016 por @czmartins @RafaelValim7 e Valeska Martins. Meus parab\u00e9ns a esses pioneiros do Direito!", "id": 1139155138319458306, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 26, "retweetCount": 457, "likeCount": 2301, "quoteCount": 11, "conversationId": 1139155138319458306, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "czmartins", "displayname": "Cristiano Zanin Martins", "id": 134167677, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "RafaelValim7", "displayname": "Rafael Valim", "id": 1014718336469434369, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1138854068342988801", "date": "2019-06-12T17:02:23+00:00", "content": "Moro e sua quadrilha no MP s\u00e3o apenas lacaios para a venda da Petrobras, Pr\u00e9 Sal, Embraer e outros mimos aos patr\u00f5es americanos e a elite colonizada cuja boca \u00e9 a Globo. Por conta disso fomos feitos de tolos!", "renderedContent": "Moro e sua quadrilha no MP s\u00e3o apenas lacaios para a venda da Petrobras, Pr\u00e9 Sal, Embraer e outros mimos aos patr\u00f5es americanos e a elite colonizada cuja boca \u00e9 a Globo. Por conta disso fomos feitos de tolos!", "id": 1138854068342988801, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 40, "retweetCount": 637, "likeCount": 2183, "quoteCount": 45, "conversationId": 1138854068342988801, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1138851523587465216", "date": "2019-06-12T16:52:16+00:00", "content": "A capa de moralidade posti\u00e7a dos que admiram ou apoiaram Moro e Bolsonaro caiu! Simples assim. O racismo e o \u00f3dio ao pr\u00f3prio povo tem que ser assumido enquanto tal! Esse \u00e9 o dif\u00edcil aprendizado agora.", "renderedContent": "A capa de moralidade posti\u00e7a dos que admiram ou apoiaram Moro e Bolsonaro caiu! Simples assim. O racismo e o \u00f3dio ao pr\u00f3prio povo tem que ser assumido enquanto tal! Esse \u00e9 o dif\u00edcil aprendizado agora.", "id": 1138851523587465216, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 24, "retweetCount": 517, "likeCount": 2308, "quoteCount": 22, "conversationId": 1138851523587465216, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1138447499495165960", "date": "2019-06-11T14:06:49+00:00", "content": "Agrade\u00e7o de p\u00fablico a @ggreenwald pelo excelente trabalho emp\u00edrico que permitiu comprovar as tese que constru\u00ed no livro \"A elite do Atraso\" sobre o conluio entre Lava-jato, imprensa e elite contra o povo brasileiro. Aguardo o que vir\u00e1! Aposto que o cretino MORo \u00e9 tb lesa-p\u00e1tria!", "renderedContent": "Agrade\u00e7o de p\u00fablico a @ggreenwald pelo excelente trabalho emp\u00edrico que permitiu comprovar as tese que constru\u00ed no livro \"A elite do Atraso\" sobre o conluio entre Lava-jato, imprensa e elite contra o povo brasileiro. Aguardo o que vir\u00e1! Aposto que o cretino MORo \u00e9 tb lesa-p\u00e1tria!", "id": 1138447499495165960, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 128, "retweetCount": 1804, "likeCount": 10128, "quoteCount": 91, "conversationId": 1138447499495165960, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ggreenwald", "displayname": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1138414191268773888", "date": "2019-06-11T11:54:28+00:00", "content": "N\u00e3o deixa de ser ir\u00f4nico que o pa\u00eds - EUA - que manda no cretino do Moro e sua quadrilha e que arrasou nossa democracia e nossa economia por conta do petr\u00f3leo \u00e9 o mesmo que produziu Greenwald, her\u00f3i da verdadeira imprensa, que mudou o Brasil para sempre!", "renderedContent": "N\u00e3o deixa de ser ir\u00f4nico que o pa\u00eds - EUA - que manda no cretino do Moro e sua quadrilha e que arrasou nossa democracia e nossa economia por conta do petr\u00f3leo \u00e9 o mesmo que produziu Greenwald, her\u00f3i da verdadeira imprensa, que mudou o Brasil para sempre!", "id": 1138414191268773888, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 151, "retweetCount": 967, "likeCount": 5465, "quoteCount": 52, "conversationId": 1138414191268773888, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1138226748351504385", "date": "2019-06-10T23:29:38+00:00", "content": "Novo filme no meu canal do Youtube tratando da #VazaJato. Quem gostar increva-se no canal!\n#VazaJato - A farsa foi descoberta https://t.co/3Ww19XuT7G via @YouTube", "renderedContent": "Novo filme no meu canal do Youtube tratando da #VazaJato. Quem gostar increva-se no canal!\n#VazaJato - A farsa foi descoberta youtu.be/QJXOum1BRVg via @YouTube", "id": 1138226748351504385, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/QJXOum1BRVg"], "outlinksss": "https://youtu.be/QJXOum1BRVg", "tcooutlinks": ["https://t.co/3Ww19XuT7G"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3Ww19XuT7G", "replyCount": 11, "retweetCount": 179, "likeCount": 729, "quoteCount": 8, "conversationId": 1138226748351504385, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1138044824442101762", "date": "2019-06-10T11:26:44+00:00", "content": "A \"vaza-jato\" foi, em conluio com a m\u00eddia venal, a \u00fanica justificativa moral do golpe, da pris\u00e3o de Lula e da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Sem ela tudo isso cai. Simples assim. Toda a\u00e7\u00e3o humana tem de ser moralmente legitimada. Do contr\u00e1rio se torna o que \u00e9: mentira e roubo de canalhas!", "renderedContent": "A \"vaza-jato\" foi, em conluio com a m\u00eddia venal, a \u00fanica justificativa moral do golpe, da pris\u00e3o de Lula e da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Sem ela tudo isso cai. Simples assim. Toda a\u00e7\u00e3o humana tem de ser moralmente legitimada. Do contr\u00e1rio se torna o que \u00e9: mentira e roubo de canalhas!", "id": 1138044824442101762, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 33, "retweetCount": 1089, "likeCount": 4237, "quoteCount": 63, "conversationId": 1138044824442101762, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1137861027717091329", "date": "2019-06-09T23:16:24+00:00", "content": "Como eu sempre denunciei, desde a primeira hora, em in\u00fameros textos e livros nos \u00faltimos cinco anos, a \"lava-jato\" \u00e9 o maior engodo da hist\u00f3ria brasileira! Por tr\u00e1s de um falso moralista existe sempre um canalha! Amigo leitor, quem merece entrar para a cadeia quando Lula sair?", "renderedContent": "Como eu sempre denunciei, desde a primeira hora, em in\u00fameros textos e livros nos \u00faltimos cinco anos, a \"lava-jato\" \u00e9 o maior engodo da hist\u00f3ria brasileira! Por tr\u00e1s de um falso moralista existe sempre um canalha! Amigo leitor, quem merece entrar para a cadeia quando Lula sair?", "id": 1137861027717091329, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 644, "retweetCount": 4231, "likeCount": 18845, "quoteCount": 403, "conversationId": 1137861027717091329, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1136974105108983808", "date": "2019-06-07T12:32:05+00:00", "content": "Companheiros temos um novo v\u00eddeo no canal do YouTube https://t.co/ANL8OMPu9E. Vamos curtir e conplartilhar!!  #obrasilnoespelho #jess\u00e9souza #aelitedoatraso", "renderedContent": "Companheiros temos um novo v\u00eddeo no canal do YouTube youtu.be/d7ZZmGXNFh8. Vamos curtir e conplartilhar!!  #obrasilnoespelho #jess\u00e9souza #aelitedoatraso", "id": 1136974105108983808, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/d7ZZmGXNFh8"], "outlinksss": "https://youtu.be/d7ZZmGXNFh8", "tcooutlinks": ["https://t.co/ANL8OMPu9E"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ANL8OMPu9E", "replyCount": 8, "retweetCount": 59, "likeCount": 231, "quoteCount": 2, "conversationId": 1136974105108983808, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1136292993454018561", "date": "2019-06-05T15:25:35+00:00", "content": "O falso moralismo brasileiro - que idolatra a viol\u00eancia - \u00e9 mera fachada para matar negros e pobres, cortar recursos para imped\u00ed-los de ir a universidade e estimular viol\u00eancia covarde contra as mulheres. Bolsonaro \u00e9 a vingan\u00e7a do \"lixo branco\" racista e sexista brasileiro!", "renderedContent": "O falso moralismo brasileiro - que idolatra a viol\u00eancia - \u00e9 mera fachada para matar negros e pobres, cortar recursos para imped\u00ed-los de ir a universidade e estimular viol\u00eancia covarde contra as mulheres. Bolsonaro \u00e9 a vingan\u00e7a do \"lixo branco\" racista e sexista brasileiro!", "id": 1136292993454018561, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 66, "retweetCount": 1600, "likeCount": 5669, "quoteCount": 56, "conversationId": 1136292993454018561, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1134475281631260672", "date": "2019-05-31T15:02:39+00:00", "content": "A imprensa venal \u00e9 o grande c\u00e2ncer da democracia brasileira. Pavimentou o caminho para o golpe banalizando o Direito e agora pavimenta a normaliza\u00e7\u00e3o do fascismo. Vai morrer do pr\u00f3prio veneno!", "renderedContent": "A imprensa venal \u00e9 o grande c\u00e2ncer da democracia brasileira. Pavimentou o caminho para o golpe banalizando o Direito e agora pavimenta a normaliza\u00e7\u00e3o do fascismo. Vai morrer do pr\u00f3prio veneno!", "id": 1134475281631260672, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 92, "retweetCount": 1074, "likeCount": 3998, "quoteCount": 58, "conversationId": 1134475281631260672, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1133076240678752256", "date": "2019-05-27T18:23:21+00:00", "content": "Bolsonaro \u00e9 o racista-chefe da Ku Klux Klan e do \u201clixo branco\u201d brasileiro. https://t.co/G5IYWT06nQ via @Jess\u00e9 Souza", "renderedContent": "Bolsonaro \u00e9 o racista-chefe da Ku Klux Klan e do \u201clixo branco\u201d brasileiro. jessesouza.com.br/artigos/bolson\u2026 via @Jess\u00e9 Souza", "id": 1133076240678752256, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://jessesouza.com.br/artigos/bolsonaro-e-o-racista-chefe-da-ku-klux-klan-e-do-lixo-branco-brasileiro/"], "outlinksss": "https://jessesouza.com.br/artigos/bolsonaro-e-o-racista-chefe-da-ku-klux-klan-e-do-lixo-branco-brasileiro/", "tcooutlinks": ["https://t.co/G5IYWT06nQ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/G5IYWT06nQ", "replyCount": 11, "retweetCount": 114, "likeCount": 544, "quoteCount": 7, "conversationId": 1133076240678752256, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1132756418140999681", "date": "2019-05-26T21:12:30+00:00", "content": "O fundamento do Bolsonarismo e de sua base social na baixa classe m\u00e9dia branca \u00e9 o seu \"racismo pr\u00e1tico\" travestido de discurso moral: o projeto \u00e9 matar negros e pobres e/ou deix\u00e1-los sem chances de educa\u00e7\u00e3o. S\u00e1dico com o vulner\u00e1vel e capacho de poderoso no Brasil e nos EUA.", "renderedContent": "O fundamento do Bolsonarismo e de sua base social na baixa classe m\u00e9dia branca \u00e9 o seu \"racismo pr\u00e1tico\" travestido de discurso moral: o projeto \u00e9 matar negros e pobres e/ou deix\u00e1-los sem chances de educa\u00e7\u00e3o. S\u00e1dico com o vulner\u00e1vel e capacho de poderoso no Brasil e nos EUA.", "id": 1132756418140999681, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 69, "retweetCount": 978, "likeCount": 3600, "quoteCount": 31, "conversationId": 1132756418140999681, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1131148672148922368", "date": "2019-05-22T10:43:53+00:00", "content": "Nada ilustra e comprova melhor a burrice da guerra de espolia\u00e7\u00e3o da elite do atraso e de sua imprensa contra seu pr\u00f3prio povo, que a elei\u00e7\u00e3o fajuta e fraudulenta de um idiota inutil como Bolsonarto \u00e0 presid\u00eancia. Todos perderam!", "renderedContent": "Nada ilustra e comprova melhor a burrice da guerra de espolia\u00e7\u00e3o da elite do atraso e de sua imprensa contra seu pr\u00f3prio povo, que a elei\u00e7\u00e3o fajuta e fraudulenta de um idiota inutil como Bolsonarto \u00e0 presid\u00eancia. Todos perderam!", "id": 1131148672148922368, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 60, "retweetCount": 1027, "likeCount": 4043, "quoteCount": 41, "conversationId": 1131148672148922368, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1129429386032234501", "date": "2019-05-17T16:52:04+00:00", "content": "Tsunami da Educa\u00e7\u00e3o, por Jess\u00e9 Souza https://t.co/tKL6furm2R via @YouTube", "renderedContent": "Tsunami da Educa\u00e7\u00e3o, por Jess\u00e9 Souza youtu.be/o6w2S61tsXk via @YouTube", "id": 1129429386032234501, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/o6w2S61tsXk"], "outlinksss": "https://youtu.be/o6w2S61tsXk", "tcooutlinks": ["https://t.co/tKL6furm2R"], "tcooutlinksss": "https://t.co/tKL6furm2R", "replyCount": 5, "retweetCount": 50, "likeCount": 163, "quoteCount": 5, "conversationId": 1129429386032234501, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1129406475997200384", "date": "2019-05-17T15:21:01+00:00", "content": "O louco, no comando da na\u00e7\u00e3o, vai para o hosp\u00edcio ou para a cadeia. Oportunidade de ouro para a esquerda - que infelizmente nunca percebe a for\u00e7a das ideias -  mostrar ao povo que o desastre se deveu \u00e0 lava-jato como cobertura da \"corrup\u00e7\u00e3o real\" do mercado e de seus donos.", "renderedContent": "O louco, no comando da na\u00e7\u00e3o, vai para o hosp\u00edcio ou para a cadeia. Oportunidade de ouro para a esquerda - que infelizmente nunca percebe a for\u00e7a das ideias -  mostrar ao povo que o desastre se deveu \u00e0 lava-jato como cobertura da \"corrup\u00e7\u00e3o real\" do mercado e de seus donos.", "id": 1129406475997200384, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 62, "retweetCount": 806, "likeCount": 3081, "quoteCount": 35, "conversationId": 1129406475997200384, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1129077378158923778", "date": "2019-05-16T17:33:18+00:00", "content": "O dia de ontem foi o primeiro dia verdadeiramente novo desde a \u201crevolu\u00e7\u00e3o colorida\u201d de 2013. Vamos escorra\u00e7ar os milicianos para o esgoto de onde vieram! Sem nunca esquecer o hip\u00f3crita e covarde S\u00e9rgio Moro!", "renderedContent": "O dia de ontem foi o primeiro dia verdadeiramente novo desde a \u201crevolu\u00e7\u00e3o colorida\u201d de 2013. Vamos escorra\u00e7ar os milicianos para o esgoto de onde vieram! Sem nunca esquecer o hip\u00f3crita e covarde S\u00e9rgio Moro!", "id": 1129077378158923778, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 40, "retweetCount": 540, "likeCount": 2413, "quoteCount": 33, "conversationId": 1129077378158923778, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1128617160413261824", "date": "2019-05-15T11:04:34+00:00", "content": "Finalmente, o blefe chamado S\u00e9rgio Moro desce a ladeira. E com ele toda a legitima\u00e7\u00e3o da bandalha da elite colonizada e sua imprensa venal nos \u00faltimos 5 anos. #aelitedoatraso #jess\u00e9souza", "renderedContent": "Finalmente, o blefe chamado S\u00e9rgio Moro desce a ladeira. E com ele toda a legitima\u00e7\u00e3o da bandalha da elite colonizada e sua imprensa venal nos \u00faltimos 5 anos. #aelitedoatraso #jess\u00e9souza", "id": 1128617160413261824, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 26, "retweetCount": 578, "likeCount": 2625, "quoteCount": 25, "conversationId": 1128617160413261824, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1126843037450219520", "date": "2019-05-10T13:34:50+00:00", "content": "@caca_henri_ Obrigado Carlos! \u00d3tima sugest\u00e3o. Vamos trabalhar juntos para esclarecer essas pessoas! \u270a\ud83c\udffd", "renderedContent": "@caca_henri_ Obrigado Carlos! \u00d3tima sugest\u00e3o. Vamos trabalhar juntos para esclarecer essas pessoas! \u270a\ud83c\udffd", "id": 1126843037450219520, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 32, "quoteCount": 0, "conversationId": 1126829468314742784, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "caca_henri_", "displayname": "Carlos Henrique", "id": 957756867467468800, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1126829468314742784", "date": "2019-05-10T12:40:55+00:00", "content": "Meus companheiros agora tenho um canal no YouTube. Compartilhem e inscrevam-se . Teremos v\u00eddeos novos todas as semanas. #jess\u00e9souza https://t.co/HZew5bSlwe", "renderedContent": "Meus companheiros agora tenho um canal no YouTube. Compartilhem e inscrevam-se . Teremos v\u00eddeos novos todas as semanas. #jess\u00e9souza m.youtube.com/watch?feature=\u2026", "id": 1126829468314742784, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://m.youtube.com/watch?feature=share&v=WV5RLJo4ftc"], "outlinksss": "https://m.youtube.com/watch?feature=share&v=WV5RLJo4ftc", "tcooutlinks": ["https://t.co/HZew5bSlwe"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HZew5bSlwe", "replyCount": 58, "retweetCount": 527, "likeCount": 1641, "quoteCount": 40, "conversationId": 1126829468314742784, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1126480599559151616", "date": "2019-05-09T13:34:38+00:00", "content": "@marcos_santos79 https://t.co/nprMBP3f4u", "renderedContent": "@marcos_santos79 m.dw.com/pt-br/alemanha\u2026", "id": 1126480599559151616, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://m.dw.com/pt-br/alemanha-anuncia-160-bilh%C3%B5es-de-euros-para-universidades-e-pesquisa/a-48660653"], "outlinksss": "https://m.dw.com/pt-br/alemanha-anuncia-160-bilh%C3%B5es-de-euros-para-universidades-e-pesquisa/a-48660653", "tcooutlinks": ["https://t.co/nprMBP3f4u"], "tcooutlinksss": "https://t.co/nprMBP3f4u", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1126409112093429761, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "marcos_santos79", "displayname": "MarcosSantos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc4c\ud83d\udea9", "id": 57497351, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1126433213990219776", "date": "2019-05-09T10:26:20+00:00", "content": "Sem ci\u00eancia e tecnologia a classe m\u00e9dia, que votou no miliciano e depende da educa\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o tem futuro! Ainda h\u00e1 tempo de se arrepender!!", "renderedContent": "Sem ci\u00eancia e tecnologia a classe m\u00e9dia, que votou no miliciano e depende da educa\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o tem futuro! Ainda h\u00e1 tempo de se arrepender!!", "id": 1126433213990219776, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 20, "retweetCount": 465, "likeCount": 1807, "quoteCount": 10, "conversationId": 1126433213990219776, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1126409112093429761", "date": "2019-05-09T08:50:34+00:00", "content": "A Alemanha acaba de decidir investir 160 bilh\u00f5es de euros nas universidades e na ci\u00eancia, enquanto o governo miliciano aposta no caos e no atraso. Ainda est\u00e1 em tempo de reverter a perda irrevers\u00edvel de nosso futuro.", "renderedContent": "A Alemanha acaba de decidir investir 160 bilh\u00f5es de euros nas universidades e na ci\u00eancia, enquanto o governo miliciano aposta no caos e no atraso. Ainda est\u00e1 em tempo de reverter a perda irrevers\u00edvel de nosso futuro.", "id": 1126409112093429761, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 42, "retweetCount": 623, "likeCount": 2521, "quoteCount": 29, "conversationId": 1126409112093429761, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1126376728211931136", "date": "2019-05-09T06:41:53+00:00", "content": "O que significa Bolsonaro no poder? \u201cUma sociedade empobrecida \u2013 cheia de desempregados, de miser\u00e1veis e viol\u00eancia end\u00eamica(...) elege o mais nefasto pol\u00edtico que os 500 anos de hist\u00f3ria brasileira j\u00e1 produziu\u201d https://t.co/ciFOCEyTVj #jess\u00e9souza", "renderedContent": "O que significa Bolsonaro no poder? \u201cUma sociedade empobrecida \u2013 cheia de desempregados, de miser\u00e1veis e viol\u00eancia end\u00eamica(...) elege o mais nefasto pol\u00edtico que os 500 anos de hist\u00f3ria brasileira j\u00e1 produziu\u201d jessesouza.com.br/artigos/o-que-\u2026 #jess\u00e9souza", "id": 1126376728211931136, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://jessesouza.com.br/artigos/o-que-significa-bolsonaro-no-poder/"], "outlinksss": "https://jessesouza.com.br/artigos/o-que-significa-bolsonaro-no-poder/", "tcooutlinks": ["https://t.co/ciFOCEyTVj"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ciFOCEyTVj", "replyCount": 18, "retweetCount": 238, "likeCount": 662, "quoteCount": 14, "conversationId": 1126376728211931136, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1125011246288392197", "date": "2019-05-05T12:15:57+00:00", "content": "500 anos de explora\u00e7\u00e3o, abandono e humilha\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de uma imprensa canalha e manipulativa, produziram o protesto do pobre de direita: o \"flato\" chamado Jair Bolsonaro, o presidente \"lix\u00e3o\"que ningu\u00e9m quer receber.", "renderedContent": "500 anos de explora\u00e7\u00e3o, abandono e humilha\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de uma imprensa canalha e manipulativa, produziram o protesto do pobre de direita: o \"flato\" chamado Jair Bolsonaro, o presidente \"lix\u00e3o\"que ningu\u00e9m quer receber.", "id": 1125011246288392197, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 56, "retweetCount": 702, "likeCount": 2907, "quoteCount": 29, "conversationId": 1125011246288392197, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1124327892241014784", "date": "2019-05-03T15:00:33+00:00", "content": "O ataque \u00e0s universidades serve para duas coisas: desviar a aten\u00e7\u00e3o de um (des)governo de escroques incompetentes e privatizar a educa\u00e7\u00e3o em favor dos bancos os \u00fanicos que ganham com este desmonte.", "renderedContent": "O ataque \u00e0s universidades serve para duas coisas: desviar a aten\u00e7\u00e3o de um (des)governo de escroques incompetentes e privatizar a educa\u00e7\u00e3o em favor dos bancos os \u00fanicos que ganham com este desmonte.", "id": 1124327892241014784, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 36, "retweetCount": 824, "likeCount": 2776, "quoteCount": 36, "conversationId": 1124327892241014784, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1122905894210158593", "date": "2019-04-29T16:50:02+00:00", "content": "O pobre remediado Bolsonarista \u00e9 uma v\u00eftima dupla: do \u00f3dio de classe contra ele pr\u00f3prio, que ele reage se identificando com o opressor, e da manipula\u00e7\u00e3o de seu medo de se proletarizar. Quando essas duas coisas se juntam o remediado passa a ser mais pr\u00f3-rico que o D\u00f3ria.", "renderedContent": "O pobre remediado Bolsonarista \u00e9 uma v\u00eftima dupla: do \u00f3dio de classe contra ele pr\u00f3prio, que ele reage se identificando com o opressor, e da manipula\u00e7\u00e3o de seu medo de se proletarizar. Quando essas duas coisas se juntam o remediado passa a ser mais pr\u00f3-rico que o D\u00f3ria.", "id": 1122905894210158593, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 35, "retweetCount": 675, "likeCount": 2516, "quoteCount": 21, "conversationId": 1122905894210158593, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1121804733457547264", "date": "2019-04-26T15:54:25+00:00", "content": "O anti-intelectualismo do Bolsonarismo \u00e9 uma luta de classes truncada. Seu real apoio \u00e9 na baixa classe m\u00e9dia iletrada que, de modo ambivalente, inveja e odeia o conhecimento que n\u00e3o possui. Da\u00ed o ataque \u00e0 sociologia e \u00e0 filosofia.", "renderedContent": "O anti-intelectualismo do Bolsonarismo \u00e9 uma luta de classes truncada. Seu real apoio \u00e9 na baixa classe m\u00e9dia iletrada que, de modo ambivalente, inveja e odeia o conhecimento que n\u00e3o possui. Da\u00ed o ataque \u00e0 sociologia e \u00e0 filosofia.", "id": 1121804733457547264, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 269, "retweetCount": 3606, "likeCount": 13183, "quoteCount": 244, "conversationId": 1121804733457547264, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1121797993944891395", "date": "2019-04-26T15:27:38+00:00", "content": "A barb\u00e1rie que hoje assola o Brasil come\u00e7ou em 2013 com a imprensa venal e depois com a lava jato. A democracia \u00e9, afinal, feita por cren\u00e7as compartilhadas que foram sistematicamente destru\u00eddas pelos oportunistas e canalhas de nossa imprensa que se aliaram a Moro e sua corja.", "renderedContent": "A barb\u00e1rie que hoje assola o Brasil come\u00e7ou em 2013 com a imprensa venal e depois com a lava jato. A democracia \u00e9, afinal, feita por cren\u00e7as compartilhadas que foram sistematicamente destru\u00eddas pelos oportunistas e canalhas de nossa imprensa que se aliaram a Moro e sua corja.", "id": 1121797993944891395, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 81, "retweetCount": 933, "likeCount": 3596, "quoteCount": 47, "conversationId": 1121797993944891395, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1117787432462749696", "date": "2019-04-15T13:51:06+00:00", "content": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Bolsonaro tenha entregado o Brasil a troco de nada aos americanos. N\u00e3o eram, afinal, dois pa\u00edses negociando. A impreess\u00e3o que ficou era de um particular pagando com o bolso alheio d\u00edvidas bilion\u00e1rias de campanha. O que voces acham?", "renderedContent": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Bolsonaro tenha entregado o Brasil a troco de nada aos americanos. N\u00e3o eram, afinal, dois pa\u00edses negociando. A impreess\u00e3o que ficou era de um particular pagando com o bolso alheio d\u00edvidas bilion\u00e1rias de campanha. O que voces acham?", "id": 1117787432462749696, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 88, "retweetCount": 559, "likeCount": 2412, "quoteCount": 33, "conversationId": 1117787432462749696, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1116749103118061570", "date": "2019-04-12T17:05:09+00:00", "content": "@CanalPartigiano Parab\u00e9ns pela aula e obrigado!! Fico feliz por gostar e por compreender meu trabalho! \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd", "renderedContent": "@CanalPartigiano Parab\u00e9ns pela aula e obrigado!! Fico feliz por gostar e por compreender meu trabalho! \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd", "id": 1116749103118061570, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 29, "quoteCount": 0, "conversationId": 1115297904862867456, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "CanalPartigiano", "displayname": "Partigiano | YouTube", "id": 1017181571449851904, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1115945957332537344", "date": "2019-04-10T11:53:44+00:00", "content": "@revoluciranda @FernandoHortaOf N\u00e3o!! \u00c9 minha mesmo", "renderedContent": "@revoluciranda @FernandoHortaOf N\u00e3o!! \u00c9 minha mesmo", "id": 1115945957332537344, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1115454959804456960, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "FernandoHortaOf", "displayname": "Fernando Horta", "id": 865302702821126144, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1113419939719860224", "date": "2019-04-03T12:36:14+00:00", "content": "O pecado de S\u00e9rgio Moro n\u00e3o \u00e9 ser analfabeto. Seu pecado foi ter aceito ser uma marionete da imprensa da elite, em troca de vantagens pessoais e corporativas, arruinando a democracia e a economia brasileira muito mais que toda a corrup\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que supostamente combatia.", "renderedContent": "O pecado de S\u00e9rgio Moro n\u00e3o \u00e9 ser analfabeto. Seu pecado foi ter aceito ser uma marionete da imprensa da elite, em troca de vantagens pessoais e corporativas, arruinando a democracia e a economia brasileira muito mais que toda a corrup\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que supostamente combatia.", "id": 1113419939719860224, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 122, "retweetCount": 1764, "likeCount": 6689, "quoteCount": 94, "conversationId": 1113419939719860224, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1112429124222701568", "date": "2019-03-31T18:59:05+00:00", "content": "Duas coisas n\u00e3o mudam no mundo: que o sol nasce todos os dias e que por tr\u00e1s de todo golpe de Estado na Am\u00e9rica Latina est\u00e3o os Estados Unidos! #DitaduraNuncaMais  https://t.co/8yblMG4Gn8", "renderedContent": "Duas coisas n\u00e3o mudam no mundo: que o sol nasce todos os dias e que por tr\u00e1s de todo golpe de Estado na Am\u00e9rica Latina est\u00e3o os Estados Unidos! #DitaduraNuncaMais  facebook.com/65433930806722\u2026", "id": 1112429124222701568, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.facebook.com/654339308067228/posts/1276335902534229?sfns=mo"], "outlinksss": "https://www.facebook.com/654339308067228/posts/1276335902534229?sfns=mo", "tcooutlinks": ["https://t.co/8yblMG4Gn8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/8yblMG4Gn8", "replyCount": 46, "retweetCount": 929, "likeCount": 3300, "quoteCount": 43, "conversationId": 1112429124222701568, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1112056417056423936", "date": "2019-03-30T18:18:05+00:00", "content": "A tarefa pol\u00edtica que o momento exige, \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de um consenso m\u00ednimo civilizat\u00f3rio para restaurar a cren\u00e7a na democracia brasileira. Essa cren\u00e7a foi destru\u00edda pela a\u00e7\u00e3o irrespons\u00e1vel e venal da grande imprensa desde 2013.", "renderedContent": "A tarefa pol\u00edtica que o momento exige, \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de um consenso m\u00ednimo civilizat\u00f3rio para restaurar a cren\u00e7a na democracia brasileira. Essa cren\u00e7a foi destru\u00edda pela a\u00e7\u00e3o irrespons\u00e1vel e venal da grande imprensa desde 2013.", "id": 1112056417056423936, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 736, "likeCount": 2460, "quoteCount": 35, "conversationId": 1112056417056423936, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1109165704761233415", "date": "2019-03-22T18:51:25+00:00", "content": "@laisvaladao Sim!", "renderedContent": "@laisvaladao Sim!", "id": 1109165704761233415, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 28, "quoteCount": 1, "conversationId": 1109084718228750337, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "laisvaladao", "displayname": "Lai", "id": 134805765, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1109084718228750337", "date": "2019-03-22T13:29:37+00:00", "content": "A Lava Jato \u00e9 o c\u00e2ncer da democracia brasileira. Desde 2014 vem cometendo arbitrariedades, manipulando o moralismo posti\u00e7o do p\u00fablico, chantageando a pol\u00edtica e entregando o Brasil para ocupar o poder em benef\u00edcio pr\u00f3prio. Canalhas!", "renderedContent": "A Lava Jato \u00e9 o c\u00e2ncer da democracia brasileira. Desde 2014 vem cometendo arbitrariedades, manipulando o moralismo posti\u00e7o do p\u00fablico, chantageando a pol\u00edtica e entregando o Brasil para ocupar o poder em benef\u00edcio pr\u00f3prio. Canalhas!", "id": 1109084718228750337, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 112, "retweetCount": 1219, "likeCount": 4019, "quoteCount": 74, "conversationId": 1109084718228750337, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1108041907656105985", "date": "2019-03-19T16:25:51+00:00", "content": "A viagem dos  3 Patetas para a Disneyl\u00e2ndia foi a maior trag\u00e9dia da pol\u00edtica externa brasileira. Mostra a alma da elite brasileira da qual s\u00e3o meros lacaios. Uma elite vira-lata, subserviente e ansiosa para vender o pa\u00eds r\u00e1pido e nem sequer pelo melhor pre\u00e7o.", "renderedContent": "A viagem dos  3 Patetas para a Disneyl\u00e2ndia foi a maior trag\u00e9dia da pol\u00edtica externa brasileira. Mostra a alma da elite brasileira da qual s\u00e3o meros lacaios. Uma elite vira-lata, subserviente e ansiosa para vender o pa\u00eds r\u00e1pido e nem sequer pelo melhor pre\u00e7o.", "id": 1108041907656105985, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 120, "retweetCount": 1444, "likeCount": 4987, "quoteCount": 86, "conversationId": 1108041907656105985, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1106535066950352896", "date": "2019-03-15T12:38:13+00:00", "content": "O presidente Lula deu uma das maiores alegrias de minha vida com essa carta. \u201eLula: Jess\u00e9 abre o c\u00f3digo gen\u00e9tico do escravismo de hoje\u201c https://t.co/k07hUaqiwW via @ConversaAfiada @LulaOficial #LulaLivre", "renderedContent": "O presidente Lula deu uma das maiores alegrias de minha vida com essa carta. \u201eLula: Jess\u00e9 abre o c\u00f3digo gen\u00e9tico do escravismo de hoje\u201c conversaafiada.com.br/politica/lula-\u2026 via @ConversaAfiada @LulaOficial #LulaLivre", "id": 1106535066950352896, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.conversaafiada.com.br/politica/lula-jesse-abre-o-codigo-genetico-do-escravismo-de-hoje"], "outlinksss": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/lula-jesse-abre-o-codigo-genetico-do-escravismo-de-hoje", "tcooutlinks": ["https://t.co/k07hUaqiwW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/k07hUaqiwW", "replyCount": 10, "retweetCount": 148, "likeCount": 499, "quoteCount": 7, "conversationId": 1106535066950352896, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ConversaAfiada", "displayname": "TV Afiada", "id": 17229791, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "LulaOficial", "displayname": "Lula", "id": 2670726740, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1106264922164510721", "date": "2019-03-14T18:44:45+00:00", "content": "@maiscompedro @JrFlorestan Uma honra ter voc\u00ea como leitor Pedro! \u270a\ud83c\udffd", "renderedContent": "@maiscompedro @JrFlorestan Uma honra ter voc\u00ea como leitor Pedro! \u270a\ud83c\udffd", "id": 1106264922164510721, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 10, "quoteCount": 0, "conversationId": 1106263018617356290, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "JrFlorestan", "displayname": "Florestan Fernandes Jr", "id": 950504109639168000, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1106220495052124162", "date": "2019-03-14T15:48:13+00:00", "content": "Belo v\u00eddeo da Campanha Internacional pela liberdade de Lula https://t.co/aAkgPzCpRC via @YouTube. Nosso Nelson Mandela que est\u00e1 preso por ter lutado contra o Apartheid brasileiro. #LulaLivre #LulaValeaLuta", "renderedContent": "Belo v\u00eddeo da Campanha Internacional pela liberdade de Lula youtu.be/P2VFSgW8HIU via @YouTube. Nosso Nelson Mandela que est\u00e1 preso por ter lutado contra o Apartheid brasileiro. #LulaLivre #LulaValeaLuta", "id": 1106220495052124162, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/P2VFSgW8HIU"], "outlinksss": "https://youtu.be/P2VFSgW8HIU", "tcooutlinks": ["https://t.co/aAkgPzCpRC"], "tcooutlinksss": "https://t.co/aAkgPzCpRC", "replyCount": 4, "retweetCount": 46, "likeCount": 197, "quoteCount": 2, "conversationId": 1106220495052124162, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1106219862492364800", "date": "2019-03-14T15:45:42+00:00", "content": "Uma pergunta que n\u00e3o quer calar: qual a rela\u00e7\u00e3o entre o massacre de Suzano e o culto \u00e0 viol\u00eancia de Jair Bolsonaro e seus filhos?", "renderedContent": "Uma pergunta que n\u00e3o quer calar: qual a rela\u00e7\u00e3o entre o massacre de Suzano e o culto \u00e0 viol\u00eancia de Jair Bolsonaro e seus filhos?", "id": 1106219862492364800, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 12, "retweetCount": 46, "likeCount": 271, "quoteCount": 4, "conversationId": 1106219862492364800, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1105275734237609985", "date": "2019-03-12T01:14:04+00:00", "content": "@LuizLuz07 Sou eu sim Luiz!", "renderedContent": "@LuizLuz07 Sou eu sim Luiz!", "id": 1105275734237609985, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1105135241272983552, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LuizLuz07", "displayname": "Luiz Luz Marx Castro", "id": 1084155005886758913, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1105254010028785664", "date": "2019-03-11T23:47:45+00:00", "content": "@homerobaco @zehdeabreu Sim meu caro!", "renderedContent": "@homerobaco @zehdeabreu Sim meu caro!", "id": 1105254010028785664, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1105135241272983552, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "homerobaco", "displayname": "Homero Baco", "id": 231231226, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "zehdeabreu", "displayname": "Jos\u00e9 de Abreu", "id": 206222507, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1105200841244528640", "date": "2019-03-11T20:16:28+00:00", "content": "@rangelardoc Sim!", "renderedContent": "@rangelardoc Sim!", "id": 1105200841244528640, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1105135241272983552, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "rangelardoc", "displayname": "Rangel BolsonaroAcabou \u262d", "id": 160867528, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1105135241272983552", "date": "2019-03-11T15:55:48+00:00", "content": "A Lava Jato \u00e9 o n\u00f3 gordio da pol\u00edtica brasileira. Desmascarar S\u00e9rgio Moro e a corrup\u00e7\u00e3o legalizada, agora via assalto na Petrobras, \u00e9 o \u00fanico caminho de retomar o Brasil.", "renderedContent": "A Lava Jato \u00e9 o n\u00f3 gordio da pol\u00edtica brasileira. Desmascarar S\u00e9rgio Moro e a corrup\u00e7\u00e3o legalizada, agora via assalto na Petrobras, \u00e9 o \u00fanico caminho de retomar o Brasil.", "id": 1105135241272983552, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 54, "retweetCount": 881, "likeCount": 2803, "quoteCount": 49, "conversationId": 1105135241272983552, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1104400955473309696", "date": "2019-03-09T15:18:01+00:00", "content": "Elizabeth Guedes \u00e9 vice-presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Universidades Privadas (Anup). Uma Lava Jato da Educa\u00e7\u00e3o seria mais uma vez a forma jur\u00eddica da corrup\u00e7\u00e3o legalizado!! https://t.co/oXSGFPtkZD", "renderedContent": "Elizabeth Guedes \u00e9 vice-presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Universidades Privadas (Anup). Uma Lava Jato da Educa\u00e7\u00e3o seria mais uma vez a forma jur\u00eddica da corrup\u00e7\u00e3o legalizado!! twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026", "id": 1104400955473309696, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/zehdeabreu/status/1104398635985448961"], "outlinksss": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1104398635985448961", "tcooutlinks": ["https://t.co/oXSGFPtkZD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/oXSGFPtkZD", "replyCount": 1, "retweetCount": 71, "likeCount": 196, "quoteCount": 5, "conversationId": 1104400955473309696, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1104398635985448961", "date": "2019-03-09T15:08:48+00:00", "content": "Que tal? https://t.co/L40a7U1Rth", "renderedContent": "Que tal? https://t.co/L40a7U1Rth", "id": 1104398635985448961, "username": "zehdeabreu", "user": {"username": "zehdeabreu", "displayname": "Jos\u00e9 de Abreu", "id": 206222507, "description": "DM DESATIVADA! \nDo rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)", "rawDescription": "DM DESATIVADA! \nDo rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-10-22T14:31:32+00:00", "followersCount": 486588, "friendsCount": 5591, "statusesCount": 444220, "favouritesCount": 496, "listedCount": 1074, "mediaCount": 7211, "location": "Auckland, NZ", "protected": false, "linkUrl": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "linkTcourl": "https://t.co/BkmupjkyYx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277525164540878848/mLo53-O6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1605475952"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 121, "retweetCount": 595, "likeCount": 2130, "quoteCount": 40, "conversationId": 1104398635985448961, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D1OcsZVXgAEY9KH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D1OcsZVXgAEY9KH?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1103775835725664263", "date": "2019-03-07T21:54:01+00:00", "content": "Estarei em S\u00e3o Paulo dia 12/03 com meu amigo. @regnasser conversando sobre meus livros e sobre o desafio do momento pol\u00edtico atual. No Al Janiah \u00e0s 20 horas. https://t.co/pca7hFKh6n", "renderedContent": "Estarei em S\u00e3o Paulo dia 12/03 com meu amigo. @regnasser conversando sobre meus livros e sobre o desafio do momento pol\u00edtico atual. No Al Janiah \u00e0s 20 horas. https://t.co/pca7hFKh6n", "id": 1103775835725664263, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 9, "retweetCount": 46, "likeCount": 205, "quoteCount": 2, "conversationId": 1103775835725664263, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D1FmRKJWkAA2JB8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D1FmRKJWkAA2JB8?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "regnasser", "displayname": "Reginaldo Nasser", "id": 252252943, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1103766147495796737", "date": "2019-03-07T21:15:31+00:00", "content": "@evandrocondini @danpac2006 @LekkoMr @Fabioma21641753 @vivi_scans @BETOHOMMER @Amarulacarvalho @DarkMjj @Sabrinaportoqn @deusakhaly @GuimaraesLiih @CristianneLeal @Lia08267321 @LFeministe @loka_costa @DeniseA75919892 @eduardomoreira \u00c9 oficial sim camaradas!", "renderedContent": "@evandrocondini @danpac2006 @LekkoMr @Fabioma21641753 @vivi_scans @BETOHOMMER @Amarulacarvalho @DarkMjj @Sabrinaportoqn @deusakhaly @GuimaraesLiih @CristianneLeal @Lia08267321 @LFeministe @loka_costa @DeniseA75919892 @eduardomoreira \u00c9 oficial sim camaradas!", "id": 1103766147495796737, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 6, "retweetCount": 1, "likeCount": 11, "quoteCount": 1, "conversationId": 1103678476735913985, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LekkoMr", "displayname": "L\u1d07\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00 R\u026a\u0299\u1d07\u026a\u0280\u1d0f", "id": 42585102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "vivi_scans", "displayname": "ViVi - Mochileira das Gal\u00e1xias", "id": 3020503348, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "BETOHOMMER", "displayname": "BENEDITO.esquerda segue esquerda", "id": 78570609, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "Amarulacarvalho", "displayname": "Alula SilvaZZZ", "id": 1278111720, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "DarkMjj", "displayname": "Rosas ao Povo", "id": 816491594, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "Sabrinaportoqn", "displayname": "Sabrina Porto \ud83d\udea9", "id": 1053065619854245889, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "deusakhaly", "displayname": "Sirena", "id": 2835683419, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "GuimaraesLiih", "displayname": "Liih Lula Guimar\u00e3es \ud83d\udea9\u270a", "id": 1049322253962412032, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "CristianneLeal", "displayname": "Cristianne Leal", "id": 2903181951, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "Lia08267321", "displayname": "Lia\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "id": 1065549930553577473, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "LFeministe", "displayname": "Feminista Feministando!", "id": 339142862, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "loka_costa", "displayname": "Maah \u2764\ufe0f", "id": 329701747, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "eduardomoreira", "displayname": "Eduardo Moreira", "id": 65749516, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1103391669532180480", "date": "2019-03-06T20:27:28+00:00", "content": "@anterogreco \u00c9 minha conta pessoal Antero! Sou seu f\u00e3!! Acompanho diariamente voc\u00ea e o amig\u00e3o e agora por aqui tamb\u00e9m. Abra\u00e7o companheiro!", "renderedContent": "@anterogreco \u00c9 minha conta pessoal Antero! Sou seu f\u00e3!! Acompanho diariamente voc\u00ea e o amig\u00e3o e agora por aqui tamb\u00e9m. Abra\u00e7o companheiro!", "id": 1103391669532180480, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 27, "quoteCount": 0, "conversationId": 1103356563962687490, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "anterogreco", "displayname": "Antero Greco", "id": 55729783, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1103387896214704131", "date": "2019-03-06T20:12:29+00:00", "content": "@anterogreco Caro Antero, \u00e9 a pr\u00f3pria homossexualidade reprimida. Uma garrafa de Vodka (acho que um copo resolve) faz esse povo sair do arm\u00e1rio. Facinho...facinho", "renderedContent": "@anterogreco Caro Antero, \u00e9 a pr\u00f3pria homossexualidade reprimida. Uma garrafa de Vodka (acho que um copo resolve) faz esse povo sair do arm\u00e1rio. Facinho...facinho", "id": 1103387896214704131, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 43, "quoteCount": 0, "conversationId": 1103356563962687490, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "anterogreco", "displayname": "Antero Greco", "id": 55729783, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1103260393210826753", "date": "2019-03-06T11:45:49+00:00", "content": "Uma entres muitas coisas que Freud explica! https://t.co/hMoWe9GTAn", "renderedContent": "Uma entres muitas coisas que Freud explica! twitter.com/marciatiburi/s\u2026", "id": 1103260393210826753, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/marciatiburi/status/1103114974669479937"], "outlinksss": "https://twitter.com/marciatiburi/status/1103114974669479937", "tcooutlinks": ["https://t.co/hMoWe9GTAn"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hMoWe9GTAn", "replyCount": 1, "retweetCount": 16, "likeCount": 90, "quoteCount": 2, "conversationId": 1103260393210826753, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/marciatiburi/status/1103114974669479937", "date": "2019-03-06T02:07:59+00:00", "content": "Meus caros, n\u00e3o devemos fingir que n\u00e3o sabemos do \u201cgozo perverso\u201d, em sentido freudiano,  que teve o presidente ao mostrar a cena que o est\u00e1 desmistificando nas redes.  O inconsciente \u00e9 o verdadeiro dono do poder.", "renderedContent": "Meus caros, n\u00e3o devemos fingir que n\u00e3o sabemos do \u201cgozo perverso\u201d, em sentido freudiano,  que teve o presidente ao mostrar a cena que o est\u00e1 desmistificando nas redes.  O inconsciente \u00e9 o verdadeiro dono do poder.", "id": 1103114974669479937, "username": "marciatiburi", "user": {"username": "marciatiburi", "displayname": "marcia tiburi", "id": 109337521, "description": "Feminista/ escritora/ artista visual/ professora de filosofia/ Universit\u00e9 Paris 8. Programme Pause. APF Fellow.", "rawDescription": "Feminista/ escritora/ artista visual/ professora de filosofia/ Universit\u00e9 Paris 8. Programme Pause. APF Fellow.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-01-28T18:41:49+00:00", "followersCount": 118452, "friendsCount": 3653, "statusesCount": 25258, "favouritesCount": 34656, "listedCount": 786, "mediaCount": 1342, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317447481794375686/4TcHgqq8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/109337521/1605723364"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 175, "retweetCount": 1316, "likeCount": 7593, "quoteCount": 102, "conversationId": 1103114974669479937, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1102357511053680640", "date": "2019-03-03T23:58:06+00:00", "content": "A estranha presen\u00e7a de um policial que carrega um s\u00edmbolo da Swat no peito. \u00c9 o mesmo que atacou a @ManuelaDavila ? https://t.co/WV9TSR7atD", "renderedContent": "A estranha presen\u00e7a de um policial que carrega um s\u00edmbolo da Swat no peito. \u00c9 o mesmo que atacou a @ManuelaDavila ? jungewelt.de/artikel/350275\u2026", "id": 1102357511053680640, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://www.jungewelt.de/artikel/350275.kurzer-freigang-f%C3%BCr-lula-symboltr%C3%A4chtig.html"], "outlinksss": "https://www.jungewelt.de/artikel/350275.kurzer-freigang-f%C3%BCr-lula-symboltr%C3%A4chtig.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/WV9TSR7atD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/WV9TSR7atD", "replyCount": 1, "retweetCount": 16, "likeCount": 66, "quoteCount": 0, "conversationId": 1102357511053680640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ManuelaDavila", "displayname": "Manuela", "id": 25858078, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1102225800726827008", "date": "2019-03-03T15:14:43+00:00", "content": "Esses canalhas n\u00e3o param de circular Fake news . Artif\u00edcio de serve para encobrir o \u00f3dio de classe, o medo, o preconceito e a falta de conhecimento. Para encobrir a pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia. https://t.co/KhLfX5kYt4", "renderedContent": "Esses canalhas n\u00e3o param de circular Fake news . Artif\u00edcio de serve para encobrir o \u00f3dio de classe, o medo, o preconceito e a falta de conhecimento. Para encobrir a pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia. twitter.com/UOLNoticias/st\u2026", "id": 1102225800726827008, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/UOLNoticias/status/1101981397848334336"], "outlinksss": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1101981397848334336", "tcooutlinks": ["https://t.co/KhLfX5kYt4"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KhLfX5kYt4", "replyCount": 0, "retweetCount": 11, "likeCount": 60, "quoteCount": 0, "conversationId": 1102225800726827008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1101981397848334336", "date": "2019-03-02T23:03:33+00:00", "content": "\u00c9 falso que Lula vetou vacina da meningite: imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida no SUS https://t.co/UjWIDhtBbD", "renderedContent": "\u00c9 falso que Lula vetou vacina da meningite: imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida no SUS uol.page.link/AbzY", "id": 1101981397848334336, "username": "UOLNoticias", "user": {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "rawDescription": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-04-30T02:24:00+00:00", "followersCount": 3549474, "friendsCount": 72, "statusesCount": 455896, "favouritesCount": 610, "listedCount": 5724, "mediaCount": 45539, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://noticias.uol.com.br/", "linkTcourl": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1605538091"}, "outlinks": ["https://uol.page.link/AbzY"], "outlinksss": "https://uol.page.link/AbzY", "tcooutlinks": ["https://t.co/UjWIDhtBbD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/UjWIDhtBbD", "replyCount": 421, "retweetCount": 1972, "likeCount": 4528, "quoteCount": 257, "conversationId": 1101981397848334336, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101635599516209152", "date": "2019-03-02T00:09:28+00:00", "content": "Abriram a tampa do esgoto!! Tudo o que sai da cabe\u00e7a e da boca desses sujeitos e de seus seguidores tem o odor de lixo. Desconhecem a Lei e destilam \u00f3dio. Mas \u00e9 uma estrat\u00e9gia infal\u00edvel para desviar o foco das sujeiras nas quais est\u00e3o envolvidos \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a#For\u00e7aLula https://t.co/j5KAxuIYKh", "renderedContent": "Abriram a tampa do esgoto!! Tudo o que sai da cabe\u00e7a e da boca desses sujeitos e de seus seguidores tem o odor de lixo. Desconhecem a Lei e destilam \u00f3dio. Mas \u00e9 uma estrat\u00e9gia infal\u00edvel para desviar o foco das sujeiras nas quais est\u00e3o envolvidos \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a#For\u00e7aLula twitter.com/IvanValente/st\u2026", "id": 1101635599516209152, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/IvanValente/status/1101573895927283713"], "outlinksss": "https://twitter.com/IvanValente/status/1101573895927283713", "tcooutlinks": ["https://t.co/j5KAxuIYKh"], "tcooutlinksss": "https://t.co/j5KAxuIYKh", "replyCount": 5, "retweetCount": 14, "likeCount": 82, "quoteCount": 0, "conversationId": 1101635599516209152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1101573895927283713", "date": "2019-03-01T20:04:17+00:00", "content": "Para al\u00e9m da estupidez humana de tripudiar de Lula no momento de extrema dor pela morte de seu neto, Eduardo Bolsonaro, em sua bo\u00e7alidade infinita, desconhece que pela Lei de Execu\u00e7\u00f5es Penais qualquer cidad\u00e3o preso tem direito de ir ao vel\u00f3rio e enterro de seu ente querido. https://t.co/MF6XRrxvwU", "renderedContent": "Para al\u00e9m da estupidez humana de tripudiar de Lula no momento de extrema dor pela morte de seu neto, Eduardo Bolsonaro, em sua bo\u00e7alidade infinita, desconhece que pela Lei de Execu\u00e7\u00f5es Penais qualquer cidad\u00e3o preso tem direito de ir ao vel\u00f3rio e enterro de seu ente querido. https://t.co/MF6XRrxvwU", "id": 1101573895927283713, "username": "IvanValente", "user": {"username": "IvanValente", "displayname": "Ivan Valente", "id": 112498734, "description": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "rawDescription": "Deputado Federal pelo PSOL-SP, engenheiro e professor.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-02-08T18:34:16+00:00", "followersCount": 237634, "friendsCount": 2275, "statusesCount": 21463, "favouritesCount": 2952, "listedCount": 1013, "mediaCount": 2927, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "protected": false, "linkUrl": "http://www.ivanvalente.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/VHx9VIllcD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052627113675755520/XxVxMAi0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1563287202"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 619, "retweetCount": 3615, "likeCount": 12197, "quoteCount": 363, "conversationId": 1101573895927283713, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D0mTN8dX0AISfO2?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D0mTN8dX0AISfO2?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101513033115942913", "date": "2019-03-01T16:02:26+00:00", "content": "@LulaOficial tem o direito de ir ao enterro de seu neto de 7 anos. E o poder judici\u00e1rio a obriga\u00e7\u00e3o de autorizar.Mais uma vez o judici\u00e1rio brasileiro est\u00e1 sendo testado. \nNeto do ex-presidente Lula morre de meningite meningoc\u00f3cica em S\u00e3o Paulo https://t.co/LIafmCKqI9", "renderedContent": "@LulaOficial tem o direito de ir ao enterro de seu neto de 7 anos. E o poder judici\u00e1rio a obriga\u00e7\u00e3o de autorizar.Mais uma vez o judici\u00e1rio brasileiro est\u00e1 sendo testado. \nNeto do ex-presidente Lula morre de meningite meningoc\u00f3cica em S\u00e3o Paulo blogs.oglobo.globo.com/ancelmo/post/n\u2026", "id": 1101513033115942913, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://blogs.oglobo.globo.com/ancelmo/post/neto-do-ex-presidente-lula-morre-de-meningite-meningococica-em-sao-paulo.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"], "outlinksss": "https://blogs.oglobo.globo.com/ancelmo/post/neto-do-ex-presidente-lula-morre-de-meningite-meningococica-em-sao-paulo.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "tcooutlinks": ["https://t.co/LIafmCKqI9"], "tcooutlinksss": "https://t.co/LIafmCKqI9", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1101513033115942913, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LulaOficial", "displayname": "Lula", "id": 2670726740, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101455989134581760", "date": "2019-03-01T12:15:46+00:00", "content": "Ju\u00edza de Campinas diz que r\u00e9u n\u00e3o parece bandido por ser branco - cotidiano - ACidade ON Campinas undefined via @acidadeon", "renderedContent": "Ju\u00edza de Campinas diz que r\u00e9u n\u00e3o parece bandido por ser branco - cotidiano - ACidade ON Campinas undefined via @acidadeon", "id": 1101455989134581760, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 26, "likeCount": 71, "quoteCount": 4, "conversationId": 1101455989134581760, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "acidadeon", "displayname": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o", "id": 80082739, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101451757081763840", "date": "2019-03-01T11:58:57+00:00", "content": "Muito legal a entrevista do @zehdeabreu. Traduz de forma serena a loucura desses \u201enovos velhos\u201c tempos no Brasil! \u00c0s vezes a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que o pa\u00eds est\u00e1 passando por um experimento cient\u00edfico de p\u00e9ssimo gosto. https://t.co/gc2mzAl9Rx", "renderedContent": "Muito legal a entrevista do @zehdeabreu. Traduz de forma serena a loucura desses \u201enovos velhos\u201c tempos no Brasil! \u00c0s vezes a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que o pa\u00eds est\u00e1 passando por um experimento cient\u00edfico de p\u00e9ssimo gosto. twitter.com/zehdeabreu/sta\u2026", "id": 1101451757081763840, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/zehdeabreu/status/1101448013086642176"], "outlinksss": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1101448013086642176", "tcooutlinks": ["https://t.co/gc2mzAl9Rx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gc2mzAl9Rx", "replyCount": 1, "retweetCount": 29, "likeCount": 72, "quoteCount": 1, "conversationId": 1101451757081763840, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1101448013086642176", "date": "2019-03-01T11:44:04+00:00", "content": "E no exterior, RadioFrance1:\n\n\"Qualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro\", diz Jos\u00e9 de Abreu, que se \"autoproclamou\" presidente do Brasil no Twitter https://t.co/NsxdVwin6C via @RFI_Brasil", "renderedContent": "E no exterior, RadioFrance1:\n\n\"Qualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro\", diz Jos\u00e9 de Abreu, que se \"autoproclamou\" presidente do Brasil no Twitter rfi.my/3jHM.T via @RFI_Brasil", "id": 1101448013086642176, "username": "zehdeabreu", "user": {"username": "zehdeabreu", "displayname": "Jos\u00e9 de Abreu", "id": 206222507, "description": "DM DESATIVADA! \nDo rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)", "rawDescription": "DM DESATIVADA! \nDo rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-10-22T14:31:32+00:00", "followersCount": 486588, "friendsCount": 5591, "statusesCount": 444220, "favouritesCount": 496, "listedCount": 1074, "mediaCount": 7211, "location": "Auckland, NZ", "protected": false, "linkUrl": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/", "linkTcourl": "https://t.co/BkmupjkyYx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277525164540878848/mLo53-O6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/206222507/1605475952"}, "outlinks": ["http://rfi.my/3jHM.T"], "outlinksss": "http://rfi.my/3jHM.T", "tcooutlinks": ["https://t.co/NsxdVwin6C"], "tcooutlinksss": "https://t.co/NsxdVwin6C", "replyCount": 40, "retweetCount": 139, "likeCount": 751, "quoteCount": 16, "conversationId": 1101448013086642176, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "RFI_Brasil", "displayname": "-", "id": 1117783514982776832, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "zehdeabreu", "displayname": "Jos\u00e9 de Abreu", "id": 206222507, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101238990378807296", "date": "2019-02-28T21:53:29+00:00", "content": "@zehdeabreu @GuilhermeBoulos Meu presidente @zehdeabreu !", "renderedContent": "@zehdeabreu @GuilhermeBoulos Meu presidente @zehdeabreu !", "id": 1101238990378807296, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1100917701017550850, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "zehdeabreu", "displayname": "Jos\u00e9 de Abreu", "id": 206222507, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "GuilhermeBoulos", "displayname": "Guilherme Boulos", "id": 762402774260875265, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "zehdeabreu", "displayname": "Jos\u00e9 de Abreu", "id": 206222507, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101131985521647616", "date": "2019-02-28T14:48:18+00:00", "content": "Entrevira para @g1 \u201cO que espero do leitor e da leitora n\u00e3o \u00e9 a paci\u00eancia para destrinchar algo especialmente dif\u00edcil, tampouco que tenha conhecimentos pr\u00e9vios. O que pe\u00e7o \u00e9 que tenha coragem\u201d.  https://t.co/g3uRYpn38m", "renderedContent": "Entrevira para @g1 \u201cO que espero do leitor e da leitora n\u00e3o \u00e9 a paci\u00eancia para destrinchar algo especialmente dif\u00edcil, tampouco que tenha conhecimentos pr\u00e9vios. O que pe\u00e7o \u00e9 que tenha coragem\u201d.  g1.globo.com/natureza/blog/\u2026", "id": 1101131985521647616, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://g1.globo.com/natureza/blog/amelia-gonzalez/post/2019/02/27/autor-convida-a-classe-media-brasileira-a-se-olhar-no-espelho.ghtml"], "outlinksss": "https://g1.globo.com/natureza/blog/amelia-gonzalez/post/2019/02/27/autor-convida-a-classe-media-brasileira-a-se-olhar-no-espelho.ghtml", "tcooutlinks": ["https://t.co/g3uRYpn38m"], "tcooutlinksss": "https://t.co/g3uRYpn38m", "replyCount": 3, "retweetCount": 27, "likeCount": 89, "quoteCount": 1, "conversationId": 1101131985521647616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "g1", "displayname": "G1", "id": 8802752, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/JesseSouzaecht/status/1101130403006636038", "date": "2019-02-28T14:42:00+00:00", "content": "@eduardomoreira Meu caro, alguns casos s\u00e3o para interven\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica.", "renderedContent": "@eduardomoreira Meu caro, alguns casos s\u00e3o para interven\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica.", "id": 1101130403006636038, "username": "JesseSouzaecht", "user": {"username": "JesseSouzaecht", "displayname": "Jess\u00e9 Souza", "id": 1101125685446434817, "description": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "rawDescription": "Professor, escritor e soci\u00f3logo.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-28T14:23:16+00:00", "followersCount": 83683, "friendsCount": 167, "statusesCount": 222, "favouritesCount": 322, "listedCount": 179, "mediaCount": 40, "location": "Berlim, Alemanha", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCEPr0El5oEn1_IK56dQ9Q7g", "linkTcourl": "https://t.co/nN8u0alH6w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101125970629742593/2uWp3HTp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 27, "quoteCount": 0, "conversationId": 1101129357563703298, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "eduardomoreira", "displayname": "Eduardo Moreira", "id": 65749516, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
