{"url": "https://twitter.com/Tomeabduch/status/1326345494382129152", "date": "2020-11-11T02:06:22+00:00", "content": "Temos uma dif\u00edcil e importante decis\u00e3o que \u00e9 escolhermos nossos pr\u00f3ximos prefeitos e vereadores. \nSou de SP e o meu voto a prefeito  ser\u00e1 \u00fatil e n\u00e3o por convic\u00e7\u00e3o. Nenhum  candidato me representa.\nEm quem vcs v\u00e3o votar e porque? \n@NAS_RUAS @saopaulo @eleitoral_ @RankPolitico", "renderedContent": "Temos uma dif\u00edcil e importante decis\u00e3o que \u00e9 escolhermos nossos pr\u00f3ximos prefeitos e vereadores. \nSou de SP e o meu voto a prefeito  ser\u00e1 \u00fatil e n\u00e3o por convic\u00e7\u00e3o. Nenhum  candidato me representa.\nEm quem vcs v\u00e3o votar e porque? \n@NAS_RUAS @saopaulo @eleitoral_ @RankPolitico", "id": 1326345494382129152, "username": "Tomeabduch", "user": {"username": "Tomeabduch", "displayname": "Tom\u00e9 Abduch", "id": 214457648, "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-11-11T13:12:13+00:00", "followersCount": 104, "friendsCount": 15, "statusesCount": 4, "favouritesCount": 2, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1326345494382129152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "NAS_RUAS", "displayname": "NasRuas", "id": 374296042, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "saopaulo", "displayname": "saopaulo", "id": 9317802, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "eleitoral_", "displayname": "Elei\u00e7\u00f5es2020", "id": 89443001, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "RankPolitico", "displayname": "Ranking dos Pol\u00edticos", "id": 745784996, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Tomeabduch/status/1285676001721278467", "date": "2020-07-21T20:40:20+00:00", "content": "@CarlaZambelli38 @MPF_PGR @mpsp_oficial Para quem n\u00e3o viu o v\u00eddeo.\n\nAqui est\u00e1 \n\nhttps://t.co/dFqOhT6kmV", "renderedContent": "@CarlaZambelli38 @MPF_PGR @mpsp_oficial Para quem n\u00e3o viu o v\u00eddeo.\n\nAqui est\u00e1 \n\nyoutu.be/3mnzfDT8snc", "id": 1285676001721278467, "username": "Tomeabduch", "user": {"username": "Tomeabduch", "displayname": "Tom\u00e9 Abduch", "id": 214457648, "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-11-11T13:12:13+00:00", "followersCount": 104, "friendsCount": 15, "statusesCount": 4, "favouritesCount": 2, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://youtu.be/3mnzfDT8snc"], "outlinksss": "https://youtu.be/3mnzfDT8snc", "tcooutlinks": ["https://t.co/dFqOhT6kmV"], "tcooutlinksss": "https://t.co/dFqOhT6kmV", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1285663040143192064, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "CarlaZambelli38", "displayname": "Carla Zambelli", "id": 975127727501185025, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "MPF_PGR", "displayname": "MP Federal", "id": 259840707, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "mpsp_oficial", "displayname": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo", "id": 633208487, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
