{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/947078608006336512", "date": "2017-12-30T12:15:10+00:00", "content": "Os 80 anos de Gordon Banks, um goleiro de defesas imposs\u00edveis https://t.co/ZzQ5OrWsCx via @trivela", "renderedContent": "Os 80 anos de Gordon Banks, um goleiro de defesas imposs\u00edveis trivela.uol.com.br/os-80-anos-de-\u2026 via @trivela", "id": 947078608006336512, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://trivela.uol.com.br/os-80-anos-de-gordon-banks-um-goleiro-de-defesas-impossiveis/"], "outlinksss": "http://trivela.uol.com.br/os-80-anos-de-gordon-banks-um-goleiro-de-defesas-impossiveis/", "tcooutlinks": ["https://t.co/ZzQ5OrWsCx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ZzQ5OrWsCx", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 947078608006336512, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "trivela", "displayname": "Trivela (de \ud83c\udfe0)", "id": 37136484, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/947051231993876480", "date": "2017-12-30T10:26:23+00:00", "content": "\"Sistema penitenci\u00e1rio brasileiro \u00e9 o home office dos grandes criminosos\", diz ministro da Defesa via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/BB3ODiemeM", "renderedContent": "\"Sistema penitenci\u00e1rio brasileiro \u00e9 o home office dos grandes criminosos\", diz ministro da Defesa via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 947051231993876480, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/30/metade-dos-presos-brasileiros-tem-arma-aponta-investigacao-do-ministerio-da-defesa.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/30/metade-dos-presos-brasileiros-tem-arma-aponta-investigacao-do-ministerio-da-defesa.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/BB3ODiemeM"], "tcooutlinksss": "https://t.co/BB3ODiemeM", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 947051231993876480, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/942548587875131392", "date": "2017-12-18T00:14:29+00:00", "content": "O sacrif\u00edcio de jogar a Copa de 2010 matou a carreira de Kak\u00e1. Nunca foi mais competitivo. E o irrespons\u00e1vel do Dunga, mesmo sabendo que o cara n\u00e3o estava nas melhores condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o levou R10 e Ganso para reserva (Ganso em 2010 merecia ir). Levou KEBLERSON!", "renderedContent": "O sacrif\u00edcio de jogar a Copa de 2010 matou a carreira de Kak\u00e1. Nunca foi mais competitivo. E o irrespons\u00e1vel do Dunga, mesmo sabendo que o cara n\u00e3o estava nas melhores condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o levou R10 e Ganso para reserva (Ganso em 2010 merecia ir). Levou KEBLERSON!", "id": 942548587875131392, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 942548587875131392, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/942359086540165121", "date": "2017-12-17T11:41:29+00:00", "content": "\"Sabia que Marcola era informante da pol\u00edcia\", diz fundador do PCC e inimigo do chefe da fac\u00e7\u00e3o via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/ZnjOWiisIG", "renderedContent": "\"Sabia que Marcola era informante da pol\u00edcia\", diz fundador do PCC e inimigo do chefe da fac\u00e7\u00e3o via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 942359086540165121, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/17/sabia-que-marcola-era-informante-da-policia-diz-fundador-do-pcc-e-inimigo-do-chefe-da-faccao.htm#_=_"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/17/sabia-que-marcola-era-informante-da-policia-diz-fundador-do-pcc-e-inimigo-do-chefe-da-faccao.htm#_=_", "tcooutlinks": ["https://t.co/ZnjOWiisIG"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ZnjOWiisIG", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 942359086540165121, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/941756650293223424", "date": "2017-12-15T19:47:37+00:00", "content": "@cleal82 A Boquinha", "renderedContent": "@cleal82 A Boquinha", "id": 941756650293223424, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 941730578843480064, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "cleal82", "displayname": "Claudio Leal", "id": 135893464, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/941653075789479936", "date": "2017-12-15T12:56:02+00:00", "content": "Ele j\u00e1 come\u00e7a todo errado ao usar a palavra \"obrigado\" no t\u00edtulo. https://t.co/NwrFmEXboK", "renderedContent": "Ele j\u00e1 come\u00e7a todo errado ao usar a palavra \"obrigado\" no t\u00edtulo. twitter.com/ALuizCosta/sta\u2026", "id": 941653075789479936, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/ALuizCosta/status/941649376820252672"], "outlinksss": "https://twitter.com/ALuizCosta/status/941649376820252672", "tcooutlinks": ["https://t.co/NwrFmEXboK"], "tcooutlinksss": "https://t.co/NwrFmEXboK", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 941653075789479936, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/ALuizCosta/status/941649376820252672", "date": "2017-12-15T12:41:21+00:00", "content": "O cr\u00edtico liter\u00e1rio de El Pa\u00eds gasta 2 mil palavras para dizer que n\u00e3o vale a pena ler \"Moby Dick\" por ser prolixo. Vai por mim: ler a cr\u00edtica \u00e9 mais perda de tempo que ler o livro https://t.co/ds4XNXxGo6", "renderedContent": "O cr\u00edtico liter\u00e1rio de El Pa\u00eds gasta 2 mil palavras para dizer que n\u00e3o vale a pena ler \"Moby Dick\" por ser prolixo. Vai por mim: ler a cr\u00edtica \u00e9 mais perda de tempo que ler o livro elpais.com/cultura/2017/1\u2026", "id": 941649376820252672, "username": "ALuizCosta", "user": {"username": "ALuizCosta", "displayname": "Antonio Luiz M. C. Costa", "id": 67778641, "description": "Escreve sobre a realidade como jornalista e cria fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em contos e romances", "rawDescription": "Escreve sobre a realidade como jornalista e cria fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em contos e romances", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-08-22T01:31:02+00:00", "followersCount": 24477, "friendsCount": 338, "statusesCount": 744449, "favouritesCount": 5548, "listedCount": 639, "mediaCount": 14297, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.skoob.com.br/autor/992", "linkTcourl": "http://t.co/l1FB45vEGj", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267478499280842757/TtkQNpDZ_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67778641/1521984696"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/12/12/babelia/1513073168_414520.html"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/12/12/babelia/1513073168_414520.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/ds4XNXxGo6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ds4XNXxGo6", "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 8, "quoteCount": 2, "conversationId": 941649376820252672, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/941649703120326656", "date": "2017-12-15T12:42:38+00:00", "content": "Em guerra contra rivais, PCC afrouxa regras de \"batismo\" para ter cada vez mais membros via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/HIKn5imrmR", "renderedContent": "Em guerra contra rivais, PCC afrouxa regras de \"batismo\" para ter cada vez mais membros via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 941649703120326656, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/15/pcc-afrouxa-regras-de-batismo-para-chegar-a-40-mil-filiados.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/15/pcc-afrouxa-regras-de-batismo-para-chegar-a-40-mil-filiados.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/HIKn5imrmR"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HIKn5imrmR", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 941649703120326656, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/941113187042197506", "date": "2017-12-14T01:10:43+00:00", "content": "@pbbianchi informa -- Governo acaba com obrigatoriedade de espa\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o e trabalho em pres\u00eddios via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/I4xGUi6K7J", "renderedContent": "@pbbianchi informa -- Governo acaba com obrigatoriedade de espa\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o e trabalho em pres\u00eddios via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 941113187042197506, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/13/governo-acaba-com-obrigatoriedade-de-espacos-de-educacao-e-trabalho-em-presidios.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/13/governo-acaba-com-obrigatoriedade-de-espacos-de-educacao-e-trabalho-em-presidios.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/I4xGUi6K7J"], "tcooutlinksss": "https://t.co/I4xGUi6K7J", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 941113187042197506, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/941065385461329921", "date": "2017-12-13T22:00:46+00:00", "content": "Leiam a reportagem \"Educa\u00e7\u00e3o infantil \u00e9 lugar de homem? Eles mostram que sim\", de @gui_fazevedo, finalista do pr\u00eamio Inep: https://t.co/GkDby8SYqL via @UOLEducacao @UOL", "renderedContent": "Leiam a reportagem \"Educa\u00e7\u00e3o infantil \u00e9 lugar de homem? Eles mostram que sim\", de @gui_fazevedo, finalista do pr\u00eamio Inep: educacao.uol.com.br/noticias/2017/\u2026 via @UOLEducacao @UOL", "id": 941065385461329921, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://educacao.uol.com.br/noticias/2017/09/02/educacao-infantil-e-lugar-de-homem-eles-mostram-que-sim.htm"], "outlinksss": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2017/09/02/educacao-infantil-e-lugar-de-homem-eles-mostram-que-sim.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/GkDby8SYqL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/GkDby8SYqL", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 941065385461329921, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "gui_fazevedo", "displayname": "Guilherme Azevedo", "id": 913141935979757569, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/941063522498371584", "date": "2017-12-13T21:53:22+00:00", "content": "Grande @gui_fazevedo -- Reportagem do UOL \u00e9 finalista de pr\u00eamio de educa\u00e7\u00e3o https://t.co/6TPTbfK1lS via @UOLEducacao @UOL", "renderedContent": "Grande @gui_fazevedo -- Reportagem do UOL \u00e9 finalista de pr\u00eamio de educa\u00e7\u00e3o educacao.uol.com.br/noticias/2017/\u2026 via @UOLEducacao @UOL", "id": 941063522498371584, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://educacao.uol.com.br/noticias/2017/12/13/reportagem-do-uol-e-finalista-de-premio-de-educacao.htm"], "outlinksss": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2017/12/13/reportagem-do-uol-e-finalista-de-premio-de-educacao.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/6TPTbfK1lS"], "tcooutlinksss": "https://t.co/6TPTbfK1lS", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 941063522498371584, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "gui_fazevedo", "displayname": "Guilherme Azevedo", "id": 913141935979757569, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940914624458878976", "date": "2017-12-13T12:01:42+00:00", "content": "@rafaelmmartins @UOLNoticias @UOL Obrigado, meu velho.", "renderedContent": "@rafaelmmartins @UOLNoticias @UOL Obrigado, meu velho.", "id": 940914624458878976, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 940911452600307712, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "rafaelmmartins", "displayname": "Rafael Moro Martins", "id": 14840456, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940911452600307712", "date": "2017-12-13T11:49:06+00:00", "content": "Mulher de chefe da FDN nega ter ordenado massacre de Manaus: \"Entrei na pris\u00e3o para evangelizar\" via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/BNYJn5qmFZ", "renderedContent": "Mulher de chefe da FDN nega ter ordenado massacre de Manaus: \"Entrei na pris\u00e3o para evangelizar\" via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 940911452600307712, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/13/mulher-de-chefe-da-fdn-nega-ter-ordenado-massacre-de-manaus-entrei-na-prisao-para-evangelizar.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/13/mulher-de-chefe-da-fdn-nega-ter-ordenado-massacre-de-manaus-entrei-na-prisao-para-evangelizar.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/BNYJn5qmFZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/BNYJn5qmFZ", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 940911452600307712, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940793106999529473", "date": "2017-12-13T03:58:50+00:00", "content": "Via Estad\u00e3o: \u201cChasing Trane\u201d \u2013 O amor supremo de John Coltrane -  https://t.co/lwBJmomtSM", "renderedContent": "Via Estad\u00e3o: \u201cChasing Trane\u201d \u2013 O amor supremo de John Coltrane -  cultura.estadao.com.br/blogs/estado-d\u2026", "id": 940793106999529473, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://cultura.estadao.com.br/blogs/estado-da-arte/chasing-trane-o-amor-supremo-de-john-coltrane/"], "outlinksss": "http://cultura.estadao.com.br/blogs/estado-da-arte/chasing-trane-o-amor-supremo-de-john-coltrane/", "tcooutlinks": ["https://t.co/lwBJmomtSM"], "tcooutlinksss": "https://t.co/lwBJmomtSM", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 940793106999529473, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940774237165539331", "date": "2017-12-13T02:43:51+00:00", "content": "Descubren el ins\u00f3lito pacto entre Cruyff y Santana antes de la Intercontinental del 92 https://t.co/VmNNXT7nw6 via @marca", "renderedContent": "Descubren el ins\u00f3lito pacto entre Cruyff y Santana antes de la Intercontinental del 92 marca.com/futbol/barcelo\u2026 via @marca", "id": 940774237165539331, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.marca.com/futbol/barcelona/2017/12/12/5a2fd2f3e2704e58568b45ac.html"], "outlinksss": "http://www.marca.com/futbol/barcelona/2017/12/12/5a2fd2f3e2704e58568b45ac.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/VmNNXT7nw6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/VmNNXT7nw6", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 940774237165539331, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "marca", "displayname": "MARCA", "id": 15095537, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940768951713267712", "date": "2017-12-13T02:22:51+00:00", "content": "Que coisa bonita, bicho -- \u00c1rbitro revela pacto feito por Tel\u00ea e Cruyff antes do Mundial de 1992 via @UOLEsporte @UOL  https://t.co/p3riq3umgd", "renderedContent": "Que coisa bonita, bicho -- \u00c1rbitro revela pacto feito por Tel\u00ea e Cruyff antes do Mundial de 1992 via @UOLEsporte @UOL  esporte.uol.com.br/futebol/ultima\u2026", "id": 940768951713267712, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2017/12/12/arbitro-revela-pacto-feito-por-tele-e-cruyff-antes-do-mundial-de-1992.htm"], "outlinksss": "https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2017/12/12/arbitro-revela-pacto-feito-por-tele-e-cruyff-antes-do-mundial-de-1992.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/p3riq3umgd"], "tcooutlinksss": "https://t.co/p3riq3umgd", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 940768951713267712, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLEsporte", "displayname": "UOL Esporte", "id": 14595245, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940665150230749186", "date": "2017-12-12T19:30:23+00:00", "content": "Coitado de Geromel. Joga tanto bola, mas n\u00e3o joga no Corinthians. Portanto, ver\u00e1 a Copa do Mundo do sof\u00e1 de casa.", "renderedContent": "Coitado de Geromel. Joga tanto bola, mas n\u00e3o joga no Corinthians. Portanto, ver\u00e1 a Copa do Mundo do sof\u00e1 de casa.", "id": 940665150230749186, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 10, "likeCount": 65, "quoteCount": 4, "conversationId": 940665150230749186, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940340359913238528", "date": "2017-12-11T21:59:47+00:00", "content": "Fugitivas do Boko Haram s\u00e3o estupradas por soldados da Nig\u00e9ria https://t.co/v88S2rMWaL", "renderedContent": "Fugitivas do Boko Haram s\u00e3o estupradas por soldados da Nig\u00e9ria www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/12/\u2026", "id": 940340359913238528, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/12/1942356-fugitivas-do-boko-haram-sao-estupradas-por-soldados-da-nigeria.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/12/1942356-fugitivas-do-boko-haram-sao-estupradas-por-soldados-da-nigeria.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/v88S2rMWaL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/v88S2rMWaL", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 940340359913238528, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940317045756956673", "date": "2017-12-11T20:27:08+00:00", "content": "por @bernardobarbosa -- Moro ordena per\u00edcia em HDs com dados de sistema de propina da Odebrecht https://t.co/treVQw5Fmf via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "por @bernardobarbosa -- Moro ordena per\u00edcia em HDs com dados de sistema de propina da Odebrecht noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 940317045756956673, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/12/11/moro-ordena-pericia-em-hds-com-dados-de-sistema-de-propina-da-odebrecht.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/12/11/moro-ordena-pericia-em-hds-com-dados-de-sistema-de-propina-da-odebrecht.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/treVQw5Fmf"], "tcooutlinksss": "https://t.co/treVQw5Fmf", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 940317045756956673, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "bernardobarbosa", "displayname": "Bernardo Barbosa", "id": 15771526, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940288813749997571", "date": "2017-12-11T18:34:57+00:00", "content": "@Fabi_Maranhao @UOLNoticias @UOL Quem agradece sou eu :)", "renderedContent": "@Fabi_Maranhao @UOLNoticias @UOL Quem agradece sou eu :)", "id": 940288813749997571, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 940287915523039232, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Fabi_Maranhao", "displayname": "Fabi Maranh\u00e3o", "id": 56883824, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/940287915523039232", "date": "2017-12-11T18:31:23+00:00", "content": "A jornalista @Fabi_Maranhao conta como \u00e9 comprar maconha vendida pelo governo do Uruguai https://t.co/bRK1PCOPkp via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "A jornalista @Fabi_Maranhao conta como \u00e9 comprar maconha vendida pelo governo do Uruguai noticias.uol.com.br/internacional/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 940287915523039232, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2017/12/01/como-e-comprar-maconha-vendida-pelo-governo-do-uruguai.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2017/12/01/como-e-comprar-maconha-vendida-pelo-governo-do-uruguai.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/bRK1PCOPkp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/bRK1PCOPkp", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 940287915523039232, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Fabi_Maranhao", "displayname": "Fabi Maranh\u00e3o", "id": 56883824, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939802464794169345", "date": "2017-12-10T10:22:22+00:00", "content": "Mutir\u00f5es, medidas alternativas e escolas-pris\u00f5es: como melhorar o sistema prisional? via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/OarCEkZU5y", "renderedContent": "Mutir\u00f5es, medidas alternativas e escolas-pris\u00f5es: como melhorar o sistema prisional? via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 939802464794169345, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/10/mutiroes-medidas-alternativas-e-escolas-prisoes-o-que-fazer-para-melhorar-o-sistema-prisional.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/10/mutiroes-medidas-alternativas-e-escolas-prisoes-o-que-fazer-para-melhorar-o-sistema-prisional.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/OarCEkZU5y"], "tcooutlinksss": "https://t.co/OarCEkZU5y", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939802464794169345, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939569256689225730", "date": "2017-12-09T18:55:41+00:00", "content": "John Coltrane Sextet at the Village Vanguard - India https://t.co/ahR9z9Mn10 via @YouTube", "renderedContent": "John Coltrane Sextet at the Village Vanguard - India youtu.be/IIgP6-HqKhs via @YouTube", "id": 939569256689225730, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://youtu.be/IIgP6-HqKhs"], "outlinksss": "https://youtu.be/IIgP6-HqKhs", "tcooutlinks": ["https://t.co/ahR9z9Mn10"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ahR9z9Mn10", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939569256689225730, "lang": "ca", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "YouTube", "displayname": "YouTube", "id": 10228272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939556395615244288", "date": "2017-12-09T18:04:35+00:00", "content": "Ao jornalista @cleal82, o ensa\u00edsta Luiz Carlos Maciel disse duas semanas antes de ser internado no hospital, onde viria a morrer hoje: \"Conseguiram transformar o Brasil no pa\u00eds mais chato do mundo\".", "renderedContent": "Ao jornalista @cleal82, o ensa\u00edsta Luiz Carlos Maciel disse duas semanas antes de ser internado no hospital, onde viria a morrer hoje: \"Conseguiram transformar o Brasil no pa\u00eds mais chato do mundo\".", "id": 939556395615244288, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 11, "likeCount": 29, "quoteCount": 0, "conversationId": 939556395615244288, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "cleal82", "displayname": "Claudio Leal", "id": 135893464, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939554555502702592", "date": "2017-12-09T17:57:16+00:00", "content": "\"Escuta o canto do ser. Ele tem mais de mil vozes. Olha a dan\u00e7a do ser. Ela tem mais de mil passos\". Luiz Carlos Maciel (1938-2017).", "renderedContent": "\"Escuta o canto do ser. Ele tem mais de mil vozes. Olha a dan\u00e7a do ser. Ela tem mais de mil passos\". Luiz Carlos Maciel (1938-2017).", "id": 939554555502702592, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 939554555502702592, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939553449112428545", "date": "2017-12-09T17:52:52+00:00", "content": "@cleal82 \"O ensa\u00edsmo de Maciel articulou a contracultura brasileira com escritores e agitadores internacionais, anti ou extra-acad\u00eamicos, e contribui para torn\u00e1-la mais consciente de si pr\u00f3pria, ao informar sobre ideias insurgentes e movimentos de vanguarda dos anos 60 e 70\".", "renderedContent": "@cleal82 \"O ensa\u00edsmo de Maciel articulou a contracultura brasileira com escritores e agitadores internacionais, anti ou extra-acad\u00eamicos, e contribui para torn\u00e1-la mais consciente de si pr\u00f3pria, ao informar sobre ideias insurgentes e movimentos de vanguarda dos anos 60 e 70\".", "id": 939553449112428545, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 939552979585298433, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "cleal82", "displayname": "Claudio Leal", "id": 135893464, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939552979585298433", "date": "2017-12-09T17:51:01+00:00", "content": "Por @cleal82 Aos 79 anos, morre Luiz Carlos Maciel, jornalista e pensador da contracultura https://t.co/eelre6Nx3f", "renderedContent": "Por @cleal82 Aos 79 anos, morre Luiz Carlos Maciel, jornalista e pensador da contracultura www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 939552979585298433, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/12/1942085-aos-79-anos-morre-luiz-carlos-maciel-jornalista-e-pensador-da-contracultura.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/12/1942085-aos-79-anos-morre-luiz-carlos-maciel-jornalista-e-pensador-da-contracultura.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/eelre6Nx3f"], "tcooutlinksss": "https://t.co/eelre6Nx3f", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 939552979585298433, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "cleal82", "displayname": "Claudio Leal", "id": 135893464, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939518081247989761", "date": "2017-12-09T15:32:20+00:00", "content": "Belga de R$ 326 milh\u00f5es do United fala portugu\u00eas fluente e ama o Brasil: 'Sempre que est\u00e1 tomando um Guaran\u00e1 me manda foto' via @espnagora - https://t.co/Z5ueZ468rB", "renderedContent": "Belga de R$ 326 milh\u00f5es do United fala portugu\u00eas fluente e ama o Brasil: 'Sempre que est\u00e1 tomando um Guaran\u00e1 me manda foto' via @espnagora - espn.uol.com.br/noticia/748876\u2026", "id": 939518081247989761, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://espn.uol.com.br/noticia/748876_belga-de-r-326-milhoes-do-united-fala-portugues-fluente-e-ama-o-brasil-sempre-que-esta-tomando-um-guarana-me-manda-foto"], "outlinksss": "http://espn.uol.com.br/noticia/748876_belga-de-r-326-milhoes-do-united-fala-portugues-fluente-e-ama-o-brasil-sempre-que-esta-tomando-um-guarana-me-manda-foto", "tcooutlinks": ["https://t.co/Z5ueZ468rB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Z5ueZ468rB", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939518081247989761, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939446910271868928", "date": "2017-12-09T10:49:32+00:00", "content": "com @famorim01 e @pbbianchi -- Cadeias brasileiras superam limite de superlota\u00e7\u00e3o estipulado pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/M568HA4bu7", "renderedContent": "com @famorim01 e @pbbianchi -- Cadeias brasileiras superam limite de superlota\u00e7\u00e3o estipulado pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 939446910271868928, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/09/superlotacao-nas-cadeias-viola-resolucao-de-conselho-do-ministerio-da-justica.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/09/superlotacao-nas-cadeias-viola-resolucao-de-conselho-do-ministerio-da-justica.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/M568HA4bu7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/M568HA4bu7", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 939446910271868928, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "famorim01", "displayname": "Felipe Amorim", "id": 69736637, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939200994583502848", "date": "2017-12-08T18:32:21+00:00", "content": "Entrevista a @famorim01 -- Sociedade v\u00ea preso como algu\u00e9m que pode ser 'ejetado', diz Gilmar Mendes https://t.co/LKdx65D7XZ via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Entrevista a @famorim01 -- Sociedade v\u00ea preso como algu\u00e9m que pode ser 'ejetado', diz Gilmar Mendes noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 939200994583502848, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/sociedade-ve-preso-como-alguem-suscetivel-de-ser-ejetado-diz-gilmar-mendes.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/sociedade-ve-preso-como-alguem-suscetivel-de-ser-ejetado-diz-gilmar-mendes.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/LKdx65D7XZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/LKdx65D7XZ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939200994583502848, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "famorim01", "displayname": "Felipe Amorim", "id": 69736637, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939124745999650817", "date": "2017-12-08T13:29:22+00:00", "content": "por @carlosmadeiro  https://t.co/Z0ebc5ySq9 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "por @carlosmadeiro  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 939124745999650817, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/lider-em-prisao-provisoria-ceara-tem-2-a-cada-3-detentos-a-espera-de-julgamento.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/lider-em-prisao-provisoria-ceara-tem-2-a-cada-3-detentos-a-espera-de-julgamento.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/Z0ebc5ySq9"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Z0ebc5ySq9", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 939124745999650817, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "carlosmadeiro", "displayname": "Carlos Madeiro", "id": 59444061, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939124598657961984", "date": "2017-12-08T13:28:47+00:00", "content": "Palco de massacre, Amazonas \u00e9 \"campe\u00e3o\" de superlota\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria, segundo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a https://t.co/3B6DloHvPV via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Palco de massacre, Amazonas \u00e9 \"campe\u00e3o\" de superlota\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria, segundo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 939124598657961984, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/palco-de-massacre-amazonas-e-campeao-de-superlotacao-carceraria.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/palco-de-massacre-amazonas-e-campeao-de-superlotacao-carceraria.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/3B6DloHvPV"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3B6DloHvPV", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 939124598657961984, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939124217953636352", "date": "2017-12-08T13:27:16+00:00", "content": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL \"O sistema prisional \u00e9 constru\u00eddo para torturar, para violar os direitos humanos das pessoas que est\u00e3o ali. Viola direitos dos presos, das fam\u00edlias, dos agentes penitenci\u00e1rios, dos t\u00e9cnicos, de todos que passam por l\u00e1\", diz Suzann Cordeiro, especialista em arquitetura prisional.", "renderedContent": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL \"O sistema prisional \u00e9 constru\u00eddo para torturar, para violar os direitos humanos das pessoas que est\u00e3o ali. Viola direitos dos presos, das fam\u00edlias, dos agentes penitenci\u00e1rios, dos t\u00e9cnicos, de todos que passam por l\u00e1\", diz Suzann Cordeiro, especialista em arquitetura prisional.", "id": 939124217953636352, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939123742789328896", "date": "2017-12-08T13:25:23+00:00", "content": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL \u201cQuanto custa para \u00e1rea da Justi\u00e7a Criminal --desde o funcionamento dos tribunais, sal\u00e1rios de ju\u00edzes, promotores, defensores--, para o sistema ? O Brasil tem 60 mil homic\u00eddios por ano, muitos diretamente relacionados com a proibi\u00e7\u00e3o das drogas\u201d,  diz a soci\u00f3loga Julita Lemgruber", "renderedContent": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL \u201cQuanto custa para \u00e1rea da Justi\u00e7a Criminal --desde o funcionamento dos tribunais, sal\u00e1rios de ju\u00edzes, promotores, defensores--, para o sistema ? O Brasil tem 60 mil homic\u00eddios por ano, muitos diretamente relacionados com a proibi\u00e7\u00e3o das drogas\u201d,  diz a soci\u00f3loga Julita Lemgruber", "id": 939123742789328896, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939123128852209664", "date": "2017-12-08T13:22:56+00:00", "content": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL Exatas 176.091 pessoas presas foram condenadas ou aguardavam julgamento pelos crimes de tr\u00e1fico de drogas e associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico de drogas, de acordo o mais novo Infopen. Esse n\u00famero representa 28% do total de presos. SEGUE", "renderedContent": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL Exatas 176.091 pessoas presas foram condenadas ou aguardavam julgamento pelos crimes de tr\u00e1fico de drogas e associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico de drogas, de acordo o mais novo Infopen. Esse n\u00famero representa 28% do total de presos. SEGUE", "id": 939123128852209664, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939122489988468736", "date": "2017-12-08T13:20:24+00:00", "content": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL \"O Estado brasileiro se tornou uma esp\u00e9cie de departamento de RH das fac\u00e7\u00f5es criminosas dentro das pris\u00f5es\", afirma Fl\u00e1vio Werneck, vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Policiais Federais, sobre os n\u00fameros do novo Infopen (Levantamento Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Penitenci\u00e1rias", "renderedContent": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL \"O Estado brasileiro se tornou uma esp\u00e9cie de departamento de RH das fac\u00e7\u00f5es criminosas dentro das pris\u00f5es\", afirma Fl\u00e1vio Werneck, vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Policiais Federais, sobre os n\u00fameros do novo Infopen (Levantamento Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Penitenci\u00e1rias", "id": 939122489988468736, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939121949934080000", "date": "2017-12-08T13:18:15+00:00", "content": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL com @famorim01 \"Esse n\u00fameros colocam o pa\u00eds como o terceiro que mais encarcera no mundo, atr\u00e1s apenas dos Estados Unidos (2,1 milh\u00f5es de presos) e China (1,6 milh\u00e3o de presos)\", disse Jefferson Almeida, diretor-geral do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional.", "renderedContent": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL com @famorim01 \"Esse n\u00fameros colocam o pa\u00eds como o terceiro que mais encarcera no mundo, atr\u00e1s apenas dos Estados Unidos (2,1 milh\u00f5es de presos) e China (1,6 milh\u00e3o de presos)\", disse Jefferson Almeida, diretor-geral do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional.", "id": 939121949934080000, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "famorim01", "displayname": "Felipe Amorim", "id": 69736637, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939121443664691201", "date": "2017-12-08T13:16:14+00:00", "content": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL @famorim01 -- A compara\u00e7\u00e3o com dados do \u00faltimo Infopen, de 2014,  mostra que o n\u00famero de presos cresceu quase 20% enquanto que o n\u00famero de vagas nas pris\u00f5es continuou praticamente o mesmo (queda de 2,3%).", "renderedContent": "@pbbianchi @UOLNoticias @UOL @famorim01 -- A compara\u00e7\u00e3o com dados do \u00faltimo Infopen, de 2014,  mostra que o n\u00famero de presos cresceu quase 20% enquanto que o n\u00famero de vagas nas pris\u00f5es continuou praticamente o mesmo (queda de 2,3%).", "id": 939121443664691201, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "famorim01", "displayname": "Felipe Amorim", "id": 69736637, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/939120841631125504", "date": "2017-12-08T13:13:51+00:00", "content": "com @ffamorim01 e @pbbianchi -- Brasil tem 726 mil presos, o dobro do n\u00famero de vagas nas cadeias https://t.co/1zdMecyDLz via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "com @ffamorim01 e @pbbianchi -- Brasil tem 726 mil presos, o dobro do n\u00famero de vagas nas cadeias noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 939120841631125504, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/brasil-tem-duas-vezes-mais-presos-do-que-numero-de-vagas-nas-cadeias.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/08/brasil-tem-duas-vezes-mais-presos-do-que-numero-de-vagas-nas-cadeias.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/1zdMecyDLz"], "tcooutlinksss": "https://t.co/1zdMecyDLz", "replyCount": 6, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 939120841631125504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pbbianchi", "displayname": "Paula Bianchi", "id": 105936635, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938865929529765888", "date": "2017-12-07T20:20:55+00:00", "content": "@rafaelmmartins conta como a dela\u00e7\u00e3o de @pallocci encontrou uma pedra no meio do caminho. https://t.co/DAMs4W3d4f", "renderedContent": "@rafaelmmartins conta como a dela\u00e7\u00e3o de @pallocci encontrou uma pedra no meio do caminho. twitter.com/rafaelmmartins\u2026", "id": 938865929529765888, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/rafaelmmartins/status/938828288746840064"], "outlinksss": "https://twitter.com/rafaelmmartins/status/938828288746840064", "tcooutlinks": ["https://t.co/DAMs4W3d4f"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DAMs4W3d4f", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 938865929529765888, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/rafaelmmartins/status/938828288746840064", "date": "2017-12-07T17:51:21+00:00", "content": "\u201cImagina uma carruagem pesada, na subida, o terreno molhado, os cavalos cansados\u2026 E n\u00f3s l\u00e1 atr\u00e1s, empurrando\u201d, me disse um advogado de Palocci uns dias atr\u00e1s. Para o site da @revistapiaui https://t.co/h2yjm2Iksl", "renderedContent": "\u201cImagina uma carruagem pesada, na subida, o terreno molhado, os cavalos cansados\u2026 E n\u00f3s l\u00e1 atr\u00e1s, empurrando\u201d, me disse um advogado de Palocci uns dias atr\u00e1s. Para o site da @revistapiaui piaui.folha.uol.com.br/c/perdeu-o-bon\u2026", "id": 938828288746840064, "username": "rafaelmmartins", "user": {"username": "rafaelmmartins", "displayname": "Rafael Moro Martins", "id": 14840456, "description": "Editor contribuinte do @TheInterceptBr. Obviedades, aleatoriedades e miudezas em geral. SAC: rafael.martins@theintercept.com", "rawDescription": "Editor contribuinte do @TheInterceptBr. Obviedades, aleatoriedades e miudezas em geral. SAC: rafael.martins@theintercept.com", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-05-20T01:50:09+00:00", "followersCount": 44364, "friendsCount": 1706, "statusesCount": 14818, "favouritesCount": 38137, "listedCount": 192, "mediaCount": 347, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://theintercept.com/brasil/", "linkTcourl": "https://t.co/JwQkorJZbE", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334345623177400320/cMyiG0f-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14840456/1606967842"}, "outlinks": ["http://piaui.folha.uol.com.br/c/perdeu-o-bonde/"], "outlinksss": "http://piaui.folha.uol.com.br/c/perdeu-o-bonde/", "tcooutlinks": ["https://t.co/h2yjm2Iksl"], "tcooutlinksss": "https://t.co/h2yjm2Iksl", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 938828288746840064, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "revistapiaui", "displayname": "revista piau\u00ed", "id": 23941036, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "rafaelmmartins", "displayname": "Rafael Moro Martins", "id": 14840456, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "pallocci", "displayname": "Ant\u00f4nio Palocci Fo.", "id": 69609425, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938774560601788417", "date": "2017-12-07T14:17:51+00:00", "content": "Ap\u00f3s reportagem do UOL, posto da PF na fronteira volta a funcionar 24 horas por dia https://t.co/TVw8Di8DAO via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Ap\u00f3s reportagem do UOL, posto da PF na fronteira volta a funcionar 24 horas por dia noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 938774560601788417, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/07/apos-reportagem-do-uol-posto-da-pf-na-fronteira-volta-a-funcionar-24h-por-dia.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/07/apos-reportagem-do-uol-posto-da-pf-na-fronteira-volta-a-funcionar-24h-por-dia.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/TVw8Di8DAO"], "tcooutlinksss": "https://t.co/TVw8Di8DAO", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 938774560601788417, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938385703104327680", "date": "2017-12-06T12:32:40+00:00", "content": "PM era informante de quadrilha de assaltantes de banco ligada ao PCC, aponta MPF via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/ZMfOUtxP10", "renderedContent": "PM era informante de quadrilha de assaltantes de banco ligada ao PCC, aponta MPF via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 938385703104327680, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/06/pm-era-informante-de-quadrilha-de-assaltantes-ligada-ao-pcc-aponta-mpf.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/06/pm-era-informante-de-quadrilha-de-assaltantes-ligada-ao-pcc-aponta-mpf.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/ZMfOUtxP10"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ZMfOUtxP10", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 938385703104327680, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938078075362922497", "date": "2017-12-05T16:10:16+00:00", "content": "Desvio de R$ 150 milh\u00f5es: Ex\u00e9rcito abre inqu\u00e9rito e afirma n\u00e3o compactuar com irregularidades https://t.co/49aMuKGcUg via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Desvio de R$ 150 milh\u00f5es: Ex\u00e9rcito abre inqu\u00e9rito e afirma n\u00e3o compactuar com irregularidades noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 938078075362922497, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/05/caso-centrandec-exercito-afirma-nao-compactuar-com-irregularidades.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/05/caso-centrandec-exercito-afirma-nao-compactuar-com-irregularidades.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/49aMuKGcUg"], "tcooutlinksss": "https://t.co/49aMuKGcUg", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 938078075362922497, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938037002552868864", "date": "2017-12-05T13:27:03+00:00", "content": "@PrazeresLeandro @UOLNoticias @UOL S\u00e3o denunciados tr\u00eas coron\u00e9is da reserva do Ex\u00e9rcito, um coronel e dois majores da ativa, al\u00e9m de cinco civis. O esquema envolvia fraudes em procedimentos de dispensa de licita\u00e7\u00e3o e e em contratos celebrados entre funda\u00e7\u00f5es e o Dep de Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o.", "renderedContent": "@PrazeresLeandro @UOLNoticias @UOL S\u00e3o denunciados tr\u00eas coron\u00e9is da reserva do Ex\u00e9rcito, um coronel e dois majores da ativa, al\u00e9m de cinco civis. O esquema envolvia fraudes em procedimentos de dispensa de licita\u00e7\u00e3o e e em contratos celebrados entre funda\u00e7\u00f5es e o Dep de Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o.", "id": 938037002552868864, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 938035669888372736, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "PrazeresLeandro", "displayname": "Leandro Prazeres", "id": 2372200146, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938036304843104258", "date": "2017-12-05T13:24:17+00:00", "content": "@PrazeresLeandro @UOLNoticias @UOL MPM no RJ denunciou 11 pessoas, entre militares e civis, pelos crimes de estelionato e viola\u00e7\u00e3o de dever funcional com fim de lucro em um esquema de fraudes e pagamentos de propina que causou preju\u00edzo de pelo menos R$ 150 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos.", "renderedContent": "@PrazeresLeandro @UOLNoticias @UOL MPM no RJ denunciou 11 pessoas, entre militares e civis, pelos crimes de estelionato e viola\u00e7\u00e3o de dever funcional com fim de lucro em um esquema de fraudes e pagamentos de propina que causou preju\u00edzo de pelo menos R$ 150 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos.", "id": 938036304843104258, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 938035669888372736, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "PrazeresLeandro", "displayname": "Leandro Prazeres", "id": 2372200146, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938035669888372736", "date": "2017-12-05T13:21:46+00:00", "content": "com @prazeresleandro Minist\u00e9rio P\u00fablico Militar denuncia 11 por esquema que desviou R$ 150 milh\u00f5es https://t.co/sGdPC9eSOd via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "com @prazeresleandro Minist\u00e9rio P\u00fablico Militar denuncia 11 por esquema que desviou R$ 150 milh\u00f5es noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 938035669888372736, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/05/ministerio-publico-militar-denuncia-11-militares-e-civis-por-esquema-que-desviou-r-150-milhoes.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/05/ministerio-publico-militar-denuncia-11-militares-e-civis-por-esquema-que-desviou-r-150-milhoes.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/sGdPC9eSOd"], "tcooutlinksss": "https://t.co/sGdPC9eSOd", "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 938035669888372736, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "PrazeresLeandro", "displayname": "Leandro Prazeres", "id": 2372200146, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938034137293828096", "date": "2017-12-05T13:15:40+00:00", "content": "@UOLNoticias @UOL Pelo menos dois indiciados pela PF estavam \"suspensos\" pelo PCC por n\u00e3o cumprirem suas obriga\u00e7\u00f5es com a fac\u00e7\u00e3o. Participar do assassinato da psic\u00f3loga do pres\u00eddio federal em Catanduvas (PR) foi a forma encontrada por eles para quitarem sua d\u00edvida com a chefia do PCC.", "renderedContent": "@UOLNoticias @UOL Pelo menos dois indiciados pela PF estavam \"suspensos\" pelo PCC por n\u00e3o cumprirem suas obriga\u00e7\u00f5es com a fac\u00e7\u00e3o. Participar do assassinato da psic\u00f3loga do pres\u00eddio federal em Catanduvas (PR) foi a forma encontrada por eles para quitarem sua d\u00edvida com a chefia do PCC.", "id": 938034137293828096, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 938015282076975104, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/938015282076975104", "date": "2017-12-05T12:00:45+00:00", "content": "PCC usou criminosos \"em d\u00edvida\" com a fac\u00e7\u00e3o para matar psic\u00f3loga de pres\u00eddio federal via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/JHxCESsGMU", "renderedContent": "PCC usou criminosos \"em d\u00edvida\" com a fac\u00e7\u00e3o para matar psic\u00f3loga de pres\u00eddio federal via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 938015282076975104, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/05/pcc-usou-criminosos-em-divida-para-matar-psicologa-de-presidio-federal.htm#_=_"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/05/pcc-usou-criminosos-em-divida-para-matar-psicologa-de-presidio-federal.htm#_=_", "tcooutlinks": ["https://t.co/JHxCESsGMU"], "tcooutlinksss": "https://t.co/JHxCESsGMU", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 938015282076975104, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/937304670187544576", "date": "2017-12-03T12:57:02+00:00", "content": "Armas ilegais entram pelo Uruguai e abastecem fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/c82PhxqnxH", "renderedContent": "Armas ilegais entram pelo Uruguai e abastecem fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 937304670187544576, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/03/armas-ilegais-entram-pelo-uruguai-e-abastecem-faccoes-criminosas-do-brasil.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/12/03/armas-ilegais-entram-pelo-uruguai-e-abastecem-faccoes-criminosas-do-brasil.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/c82PhxqnxH"], "tcooutlinksss": "https://t.co/c82PhxqnxH", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 937304670187544576, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/935552965552885760", "date": "2017-11-28T16:56:23+00:00", "content": "Rea\u00e7as brasileiros usando o mesmo golpe em 3, 2, 1... https://t.co/r5yi80uqZJ", "renderedContent": "Rea\u00e7as brasileiros usando o mesmo golpe em 3, 2, 1... twitter.com/BartBarbosa/st\u2026", "id": 935552965552885760, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/BartBarbosa/status/935453866560237568"], "outlinksss": "https://twitter.com/BartBarbosa/status/935453866560237568", "tcooutlinks": ["https://t.co/r5yi80uqZJ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/r5yi80uqZJ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 935552965552885760, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/BartBarbosa/status/935453866560237568", "date": "2017-11-28T10:22:36+00:00", "content": "Vai vendo: midiativistas rea\u00e7as tentaram induzir o Washington Post a publicar uma hist\u00f3ria fake sobre Roy Moore, o republicano acusado de pedofilia https://t.co/X0kU4vfsoC?amp=1 Intuito: minar a credibilidade do ve\u00edculo", "renderedContent": "Vai vendo: midiativistas rea\u00e7as tentaram induzir o Washington Post a publicar uma hist\u00f3ria fake sobre Roy Moore, o republicano acusado de pedofilia https://t.co/X0kU4vfsoC?amp=1 Intuito: minar a credibilidade do ve\u00edculo", "id": 935453866560237568, "username": "BartBarbosa", "user": {"username": "BartBarbosa", "displayname": "Marco A. Barbosa", "id": 68502651, "description": "Escrevo no medium.com/telhado-de-vid\u2026 e fa\u00e7o m\u00fasica eletr\u00f4nica ruidosa no Borealis. Novo \u00e1lbum SIEMENSDREAM: 16 de novembro, em borealis1.bandcamp.com", "rawDescription": "Escrevo no https://t.co/8v5uIC1rnr e fa\u00e7o m\u00fasica eletr\u00f4nica ruidosa no Borealis. Novo \u00e1lbum SIEMENSDREAM: 16 de novembro, em https://t.co/9bWbw8IaLr", "descriptionUrls": [{"text": "medium.com/telhado-de-vid\u2026", "url": "http://medium.com/telhado-de-vidro", "tcourl": "https://t.co/8v5uIC1rnr", "indices": [11, 34]}, {"text": "borealis1.bandcamp.com", "url": "http://borealis1.bandcamp.com", "tcourl": "https://t.co/9bWbw8IaLr", "indices": [125, 148]}], "verified": false, "created": "2009-08-24T20:19:15+00:00", "followersCount": 1615, "friendsCount": 485, "statusesCount": 45125, "favouritesCount": 17751, "listedCount": 29, "mediaCount": 3718, "location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/telhado-de-vidro", "linkTcourl": "https://t.co/zXQDuymuVk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325784176507973634/osn7IGv0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68502651/1604926556"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 935453866560237568, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/935258304774844416", "date": "2017-11-27T21:25:30+00:00", "content": "Reportagem perfuratriz publicada pelo jornal O Globo: A tropa dos confrontos https://t.co/zZPcLyDdvQ", "renderedContent": "Reportagem perfuratriz publicada pelo jornal O Globo: A tropa dos confrontos glo.bo/2A9V1qw", "id": 935258304774844416, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://glo.bo/2A9V1qw"], "outlinksss": "https://glo.bo/2A9V1qw", "tcooutlinks": ["https://t.co/zZPcLyDdvQ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/zZPcLyDdvQ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 935258304774844416, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/935122364995719169", "date": "2017-11-27T12:25:20+00:00", "content": "Matadores do PCC tinham nomes e endere\u00e7os de mais de 20 agentes penitenci\u00e1rios federais via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/e2NAK1EyrE", "renderedContent": "Matadores do PCC tinham nomes e endere\u00e7os de mais de 20 agentes penitenci\u00e1rios federais via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 935122364995719169, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/27/matadores-do-pcc-tinham-nomes-e-enderecos-de-mais-de-20-agentes-penitenciarios-federais.htm#_=_"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/27/matadores-do-pcc-tinham-nomes-e-enderecos-de-mais-de-20-agentes-penitenciarios-federais.htm#_=_", "tcooutlinks": ["https://t.co/e2NAK1EyrE"], "tcooutlinksss": "https://t.co/e2NAK1EyrE", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 935122364995719169, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/934265645528731648", "date": "2017-11-25T03:41:02+00:00", "content": "Dez anos. Sete mortos. Ningu\u00e9m foi punido. Leiam o especial do @correio24horas https://t.co/wJkYeRjDup", "renderedContent": "Dez anos. Sete mortos. Ningu\u00e9m foi punido. Leiam o especial do @correio24horas twitter.com/ivandmarques/s\u2026", "id": 934265645528731648, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/ivandmarques/status/934256560653635584"], "outlinksss": "https://twitter.com/ivandmarques/status/934256560653635584", "tcooutlinks": ["https://t.co/wJkYeRjDup"], "tcooutlinksss": "https://t.co/wJkYeRjDup", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 934265645528731648, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/ivandmarques/status/934256560653635584", "date": "2017-11-25T03:04:56+00:00", "content": "Uma trag\u00e9dia que jamais ser\u00e1 esquecida.\n\nhttps://t.co/0nHAYcVZrh", "renderedContent": "Uma trag\u00e9dia que jamais ser\u00e1 esquecida.\n\nespeciais.correio24horas.com.br/umadecadadesil\u2026", "id": 934256560653635584, "username": "ivandmarques", "user": {"username": "ivandmarques", "displayname": "Ivan Dias Marques", "id": 38541432, "description": "Coordenador de audiovisual, subeditor e colunista no Correio*. M\u00fasica, esporte, cerveja, tech, cinema e gasta\u00e7\u00e3o, tudo junto. Opini\u00f5es PESSOAIS.", "rawDescription": "Coordenador de audiovisual, subeditor e colunista no Correio*. M\u00fasica, esporte, cerveja, tech, cinema e gasta\u00e7\u00e3o, tudo junto. Opini\u00f5es PESSOAIS.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-05-07T23:01:53+00:00", "followersCount": 4488, "friendsCount": 1246, "statusesCount": 52853, "favouritesCount": 61294, "listedCount": 51, "mediaCount": 629, "location": "Garapu\u00e1", "protected": false, "linkUrl": "http://www.correio24horas.com.br/noticias/categoria/ivan-dias-marques/", "linkTcourl": "https://t.co/QTOCjf5NtE", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334026721897685000/4wnM20dZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38541432/1410830915"}, "outlinks": ["https://especiais.correio24horas.com.br/umadecadadesilencio/"], "outlinksss": "https://especiais.correio24horas.com.br/umadecadadesilencio/", "tcooutlinks": ["https://t.co/0nHAYcVZrh"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0nHAYcVZrh", "replyCount": 1, "retweetCount": 9, "likeCount": 31, "quoteCount": 4, "conversationId": 934256560653635584, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": [{"username": "correio24horas", "displayname": "Jornal Correio", "id": 19249489, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/934170436484681728", "date": "2017-11-24T21:22:42+00:00", "content": "Minist\u00e9rio P\u00fablico denuncia 213 pessoas por participa\u00e7\u00e3o em massacre em pres\u00eddio de Manaus https://t.co/GIUTaPyvn2 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Minist\u00e9rio P\u00fablico denuncia 213 pessoas por participa\u00e7\u00e3o em massacre em pres\u00eddio de Manaus noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 934170436484681728, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/24/mp-denuncia-213-pessoas-por-participacao-em-massacre-em-presidio-de-manaus.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/24/mp-denuncia-213-pessoas-por-participacao-em-massacre-em-presidio-de-manaus.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/GIUTaPyvn2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/GIUTaPyvn2", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 934170436484681728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/933431456168366080", "date": "2017-11-22T20:26:16+00:00", "content": "[revista piau\u00ed] O ba\u00fa de Verissimo https://t.co/VyCuToIj4s", "renderedContent": "[revista piau\u00ed] O ba\u00fa de Verissimo piaui.folha.uol.com.br/o-bau-de-veris\u2026", "id": 933431456168366080, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://piaui.folha.uol.com.br/o-bau-de-verissimo/"], "outlinksss": "http://piaui.folha.uol.com.br/o-bau-de-verissimo/", "tcooutlinks": ["https://t.co/VyCuToIj4s"], "tcooutlinksss": "https://t.co/VyCuToIj4s", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 933431456168366080, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/933423870257876994", "date": "2017-11-22T19:56:07+00:00", "content": "O que Talisca precisa fazer para merecer uma chance na Sele\u00e7\u00e3o? https://t.co/SQPDdwifhq", "renderedContent": "O que Talisca precisa fazer para merecer uma chance na Sele\u00e7\u00e3o? twitter.com/trivela/status\u2026", "id": 933423870257876994, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/trivela/status/933345540951232512"], "outlinksss": "https://twitter.com/trivela/status/933345540951232512", "tcooutlinks": ["https://t.co/SQPDdwifhq"], "tcooutlinksss": "https://t.co/SQPDdwifhq", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 933423870257876994, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/trivela/status/933345540951232512", "date": "2017-11-22T14:44:52+00:00", "content": "Tem time turco classificado antecipadamente para as oitavas de Champions (e semifinalista da temporada passada eliminado na fase de grupos tamb\u00e9m) https://t.co/FaPJANFV9T", "renderedContent": "Tem time turco classificado antecipadamente para as oitavas de Champions (e semifinalista da temporada passada eliminado na fase de grupos tamb\u00e9m) trivela.uol.com.br/canais/champio\u2026", "id": 933345540951232512, "username": "trivela", "user": {"username": "trivela", "displayname": "Trivela (de \ud83c\udfe0)", "id": 37136484, "description": "Futebol al\u00e9m do \u00f3bvio.\nSeja um apoiador: apoia.se/trivela\nNos siga tamb\u00e9m no Instagram: instagram.com/trivelafutebol", "rawDescription": "Futebol al\u00e9m do \u00f3bvio.\nSeja um apoiador: https://t.co/IjqoBy8eWx\nNos siga tamb\u00e9m no Instagram: https://t.co/LEgWSeO5Mb", "descriptionUrls": [{"text": "apoia.se/trivela", "url": "http://apoia.se/trivela", "tcourl": "https://t.co/IjqoBy8eWx", "indices": [41, 64]}, {"text": "instagram.com/trivelafutebol", "url": "http://instagram.com/trivelafutebol", "tcourl": "https://t.co/LEgWSeO5Mb", "indices": [95, 118]}], "verified": true, "created": "2009-05-02T04:05:23+00:00", "followersCount": 188334, "friendsCount": 521, "statusesCount": 152118, "favouritesCount": 1447, "listedCount": 1102, "mediaCount": 44397, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://trivela.com", "linkTcourl": "https://t.co/w3sjPwKS6e", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206900294107439106/kS52lGW6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37136484/1576582430"}, "outlinks": ["http://trivela.uol.com.br/canais/champions-league/besiktas-segue-fazendo-historia-e-pela-primeira-vez-vai-aos-mata-matas-da-champions/"], "outlinksss": "http://trivela.uol.com.br/canais/champions-league/besiktas-segue-fazendo-historia-e-pela-primeira-vez-vai-aos-mata-matas-da-champions/", "tcooutlinks": ["https://t.co/FaPJANFV9T"], "tcooutlinksss": "https://t.co/FaPJANFV9T", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 933345540951232512, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/932727517663940609", "date": "2017-11-20T21:49:04+00:00", "content": "Um implicado no Fifagate se suicidou.  Outro foi assassinado durante uma \"tentativa de assalto\". \u00c0 espera dos pr\u00f3ximos corpos. https://t.co/2tVVpcTRbc", "renderedContent": "Um implicado no Fifagate se suicidou.  Outro foi assassinado durante uma \"tentativa de assalto\". \u00c0 espera dos pr\u00f3ximos corpos. twitter.com/danielaabade/s\u2026", "id": 932727517663940609, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/danielaabade/status/932552801238110208"], "outlinksss": "https://twitter.com/danielaabade/status/932552801238110208", "tcooutlinks": ["https://t.co/2tVVpcTRbc"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2tVVpcTRbc", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 932727517663940609, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/_danielaabade/status/932552801238110208", "date": "2017-11-20T10:14:48+00:00", "content": "Televisa negou veementemente as acusa\u00e7\u00f5es de propina para a FIFA. E ontem o executivo citado na dela\u00e7\u00e3o foi assassinado. https://t.co/arPA3MrsGA", "renderedContent": "Televisa negou veementemente as acusa\u00e7\u00f5es de propina para a FIFA. E ontem o executivo citado na dela\u00e7\u00e3o foi assassinado. elpais.com/internacional/\u2026", "id": 932552801238110208, "username": "_danielaabade", "user": {"username": "_danielaabade", "displayname": "Daniela Abade", "id": 14383251, "description": "Escritora, roteirista e ativista pelos direitos humanos. Novelist, screenwriter and human rights activist (most of my tweets are in Portuguese)", "rawDescription": "Escritora, roteirista e ativista pelos direitos humanos. Novelist, screenwriter and human rights activist (most of my tweets are in Portuguese)", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2008-04-14T09:43:43+00:00", "followersCount": 23410, "friendsCount": 1259, "statusesCount": 65293, "favouritesCount": 39338, "listedCount": 97, "mediaCount": 4632, "location": "Longe do Weintraub", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333375629010628609/QCHimyJI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14383251/1603396063"}, "outlinks": ["https://elpais.com/internacional/2017/11/20/mexico/1511134071_063909.html"], "outlinksss": "https://elpais.com/internacional/2017/11/20/mexico/1511134071_063909.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/arPA3MrsGA"], "tcooutlinksss": "https://t.co/arPA3MrsGA", "replyCount": 24, "retweetCount": 432, "likeCount": 342, "quoteCount": 63, "conversationId": 932552801238110208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/930490642765099008", "date": "2017-11-14T17:40:31+00:00", "content": "Semin\u00e1rio da USP apresenta 'Dia de Bomba', conto in\u00e9dito de Jo\u00e3o Ant\u00f4nio https://t.co/JQgSTh8qcv", "renderedContent": "Semin\u00e1rio da USP apresenta 'Dia de Bomba', conto in\u00e9dito de Jo\u00e3o Ant\u00f4nio www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 930490642765099008, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/11/1935222-seminario-da-usp-apresenta-dia-de-bomba-conto-inedito-de-joao-antonio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/11/1935222-seminario-da-usp-apresenta-dia-de-bomba-conto-inedito-de-joao-antonio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/JQgSTh8qcv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/JQgSTh8qcv", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 930490642765099008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/930189873591586824", "date": "2017-11-13T21:45:22+00:00", "content": "N\u00e3o h\u00e1 outra explica\u00e7\u00e3o. https://t.co/1OYhAUF31b", "renderedContent": "N\u00e3o h\u00e1 outra explica\u00e7\u00e3o. twitter.com/blogdocarlao/s\u2026", "id": 930189873591586824, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/blogdocarlao/status/930185941465124864"], "outlinksss": "https://twitter.com/blogdocarlao/status/930185941465124864", "tcooutlinks": ["https://t.co/1OYhAUF31b"], "tcooutlinksss": "https://t.co/1OYhAUF31b", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 930189873591586824, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/blogdocarlao/status/930185941465124864", "date": "2017-11-13T21:29:45+00:00", "content": "Ventura deve ter algum problema pessoal com Insigne. S\u00f3 pode. Ou seja, colocou seu ego \u00e0 frente de uma na\u00e7\u00e3o.", "renderedContent": "Ventura deve ter algum problema pessoal com Insigne. S\u00f3 pode. Ou seja, colocou seu ego \u00e0 frente de uma na\u00e7\u00e3o.", "id": 930185941465124864, "username": "blogdocarlao", "user": {"username": "blogdocarlao", "displayname": "Carl\u00e3o", "id": 28392786, "description": "Futebol \u00e9 nossa \u00e1rea", "rawDescription": "Futebol \u00e9 nossa \u00e1rea", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-04-02T18:40:36+00:00", "followersCount": 18144, "friendsCount": 280, "statusesCount": 127093, "favouritesCount": 11617, "listedCount": 273, "mediaCount": 5727, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154382516704485376/1OoSUhTg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28392786/1564045336"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 19, "quoteCount": 2, "conversationId": 930185941465124864, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/930189563120713728", "date": "2017-11-13T21:44:08+00:00", "content": "Que vergonha, It\u00e1lia. Que vergonha!", "renderedContent": "Que vergonha, It\u00e1lia. Que vergonha!", "id": 930189563120713728, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 930189563120713728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/930189397055758341", "date": "2017-11-13T21:43:28+00:00", "content": "Su\u00e9cia tirou Holanda e It\u00e1lia. Que fa\u00e7a algo que preste na R\u00fassia.", "renderedContent": "Su\u00e9cia tirou Holanda e It\u00e1lia. Que fa\u00e7a algo que preste na R\u00fassia.", "id": 930189397055758341, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 930189397055758341, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/930184409478811648", "date": "2017-11-13T21:23:39+00:00", "content": "Com esse t\u00e9cnico terr\u00edvel, a It\u00e1lia merece ficar de fora da Copa.", "renderedContent": "Com esse t\u00e9cnico terr\u00edvel, a It\u00e1lia merece ficar de fora da Copa.", "id": 930184409478811648, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 930184409478811648, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929742200296103936", "date": "2017-11-12T16:06:28+00:00", "content": "Precisa desenhar? https://t.co/0iBWjTwn2L", "renderedContent": "Precisa desenhar? twitter.com/carolinacattan\u2026", "id": 929742200296103936, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/carolinacattani/status/929741194887876609"], "outlinksss": "https://twitter.com/carolinacattani/status/929741194887876609", "tcooutlinks": ["https://t.co/0iBWjTwn2L"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0iBWjTwn2L", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 929742200296103936, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/carolinacattani/status/929741194887876609", "date": "2017-11-12T16:02:29+00:00", "content": "#DialogosConti pergunta para o @Angeli_: o Brasil est\u00e1 melhor ou pior desde quando voc\u00ea come\u00e7ou a desenhar? Resposta: PQP! Melhor resposta \u263a\ufe0f", "renderedContent": "#DialogosConti pergunta para o @Angeli_: o Brasil est\u00e1 melhor ou pior desde quando voc\u00ea come\u00e7ou a desenhar? Resposta: PQP! Melhor resposta \u263a\ufe0f", "id": 929741194887876609, "username": "carolinacattani", "user": {"username": "carolinacattani", "displayname": "Carolina Cattani", "id": 55741651, "description": "Jornalista, m\u00e3e da Bruna. Sou a pessoa 4.140.675.467 a nascer no mundo. Happiness is when what you think, what you say and what you do are in harmony (Gandhi)", "rawDescription": "Jornalista, m\u00e3e da Bruna. Sou a pessoa 4.140.675.467 a nascer no mundo. Happiness is when what you think, what you say and what you do are in harmony (Gandhi)", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-07-11T03:04:48+00:00", "followersCount": 2663, "friendsCount": 1073, "statusesCount": 27166, "favouritesCount": 5933, "listedCount": 46, "mediaCount": 1223, "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://www.cideias.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SWLPQi2w0w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229190332228698114/vsYhgQ1T_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55741651/1527875322"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 929741194887876609, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Angeli_", "displayname": "Angeli", "id": 55321710, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929738874984783875", "date": "2017-11-12T15:53:16+00:00", "content": "Por @carlosmadeiro, Rixa entre fam\u00edlias deixa rastro de sangue e mortes no sert\u00e3o de Alagoas via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/onfpjlyrbQ", "renderedContent": "Por @carlosmadeiro, Rixa entre fam\u00edlias deixa rastro de sangue e mortes no sert\u00e3o de Alagoas via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 929738874984783875, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/12/rixa-entre-familias-deixa-rastro-de-sangue-e-mortes-no-sertao-de-alagoas.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/12/rixa-entre-familias-deixa-rastro-de-sangue-e-mortes-no-sertao-de-alagoas.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/onfpjlyrbQ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/onfpjlyrbQ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 929738874984783875, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "carlosmadeiro", "displayname": "Carlos Madeiro", "id": 59444061, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929736375599058944", "date": "2017-11-12T15:43:20+00:00", "content": "@UOLNoticias @UOL No come\u00e7o da rebeli\u00e3o no pres\u00eddio de Manaus, um PM trocou tiros com \"soldados\" da FDN. A ironia: parte das armas usadas pelos presos durante o massacre de Manaus foi repassada por colegas de farda do PM.", "renderedContent": "@UOLNoticias @UOL No come\u00e7o da rebeli\u00e3o no pres\u00eddio de Manaus, um PM trocou tiros com \"soldados\" da FDN. A ironia: parte das armas usadas pelos presos durante o massacre de Manaus foi repassada por colegas de farda do PM.", "id": 929736375599058944, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 929591544461611008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929735666329677825", "date": "2017-11-12T15:40:31+00:00", "content": "@UOLNoticias @UOL FDN matou membros do PCC, com quem briga pelo controle dos pres\u00eddios e das rotas de tr\u00e1fico na Regi\u00e3o Norte. Mas tamb\u00e9m matou estupradores e \"X-9\" que ocupavam celas especiais que a fac\u00e7\u00e3o queria transformar em \"motel\" no pres\u00eddio de Manaus.", "renderedContent": "@UOLNoticias @UOL FDN matou membros do PCC, com quem briga pelo controle dos pres\u00eddios e das rotas de tr\u00e1fico na Regi\u00e3o Norte. Mas tamb\u00e9m matou estupradores e \"X-9\" que ocupavam celas especiais que a fac\u00e7\u00e3o queria transformar em \"motel\" no pres\u00eddio de Manaus.", "id": 929735666329677825, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 929591544461611008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929732289331855360", "date": "2017-11-12T15:27:06+00:00", "content": "Estala mais o chicote que est\u00e1 pouco. https://t.co/Cj46S7KWuf", "renderedContent": "Estala mais o chicote que est\u00e1 pouco. twitter.com/viniciusduarte\u2026", "id": 929732289331855360, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/viniciusduarte/status/929143828128428032"], "outlinksss": "https://twitter.com/viniciusduarte/status/929143828128428032", "tcooutlinks": ["https://t.co/Cj46S7KWuf"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Cj46S7KWuf", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 929732289331855360, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/viniciusduarte/status/929143828128428032", "date": "2017-11-11T00:28:45+00:00", "content": "Imagina a cara de quem leu este aviso hoje no mural da firma e acabou de ouvir o ministro dizer q ele n\u00e3o perdeu direitos: https://t.co/Hwl5iTKOdm", "renderedContent": "Imagina a cara de quem leu este aviso hoje no mural da firma e acabou de ouvir o ministro dizer q ele n\u00e3o perdeu direitos: https://t.co/Hwl5iTKOdm", "id": 929143828128428032, "username": "viniciusduarte", "user": {"username": "viniciusduarte", "displayname": "Vinicius Duarte", "id": 16857308, "description": "A certeza est\u00e1 em n\u00f3s; a verdade est\u00e1 nos fatos", "rawDescription": "A certeza est\u00e1 em n\u00f3s; a verdade est\u00e1 nos fatos", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2008-10-19T22:41:58+00:00", "followersCount": 13427, "friendsCount": 1008, "statusesCount": 144649, "favouritesCount": 30530, "listedCount": 139, "mediaCount": 1568, "location": "Atibaia - SP - Brasil", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246143403299045378/NneZbwWx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16857308/1444863206"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 86, "retweetCount": 1705, "likeCount": 1913, "quoteCount": 120, "conversationId": 929143828128428032, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DOT7QB2WAAAEgKq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DOT7QB2WAAAEgKq?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929591544461611008", "date": "2017-11-12T06:07:49+00:00", "content": "Massacre de Manaus come\u00e7ou com tiroteio com PM e terminou com festa regada a drogas via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/u5uzaM5VH6", "renderedContent": "Massacre de Manaus come\u00e7ou com tiroteio com PM e terminou com festa regada a drogas via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 929591544461611008, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/12/tiroteio-com-pm-a-morte-de-velho-sabia-como-aconteceu-o-massacre-de-manaus.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/12/tiroteio-com-pm-a-morte-de-velho-sabia-como-aconteceu-o-massacre-de-manaus.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/u5uzaM5VH6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/u5uzaM5VH6", "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 929591544461611008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929374404089466880", "date": "2017-11-11T15:44:59+00:00", "content": "@fsmcruz Louis-Ferdinand C\u00e9line: grande escritor e car\u00e1ter tenebroso.", "renderedContent": "@fsmcruz Louis-Ferdinand C\u00e9line: grande escritor e car\u00e1ter tenebroso.", "id": 929374404089466880, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 929365303095713792, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/929231141281976320", "date": "2017-11-11T06:15:43+00:00", "content": "Mulher de chefe de fac\u00e7\u00e3o entrou em pres\u00eddio com ordem para massacre de Manaus, diz pol\u00edcia via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/nRnPArb2AL", "renderedContent": "Mulher de chefe de fac\u00e7\u00e3o entrou em pres\u00eddio com ordem para massacre de Manaus, diz pol\u00edcia via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 929231141281976320, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/11/mulher-de-chefe-de-faccao-entrou-em-presidio-com-ordem-para-massacre-de-manaus.htm#_=_"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/11/mulher-de-chefe-de-faccao-entrou-em-presidio-com-ordem-para-massacre-de-manaus.htm#_=_", "tcooutlinks": ["https://t.co/nRnPArb2AL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/nRnPArb2AL", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 929231141281976320, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928968442975223809", "date": "2017-11-10T12:51:50+00:00", "content": "Para a for\u00e7a-tarefa da SSP-AM, \"a posse de armas de fogo por parte do grupo rebelado, todos membros da FDN, foi crucial para que eles atingissem o seu objetivo, qual seja a morte dos internos da fac\u00e7\u00e3o rival e de outros internos em condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade\". via @UOLNoticias", "renderedContent": "Para a for\u00e7a-tarefa da SSP-AM, \"a posse de armas de fogo por parte do grupo rebelado, todos membros da FDN, foi crucial para que eles atingissem o seu objetivo, qual seja a morte dos internos da fac\u00e7\u00e3o rival e de outros internos em condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade\". via @UOLNoticias", "id": 928968442975223809, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 928968442975223809, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928962734531776513", "date": "2017-11-10T12:29:09+00:00", "content": "@UOLNoticias As informa\u00e7\u00f5es constam no inqu\u00e9rito sobre a morte de 56 detentos no Complexo Penitenci\u00e1rio An\u00edsio Jobim. Relatos de presos mostram que \"agentes de ressocializa\u00e7\u00e3o\" roubavam facas da cozinha do pres\u00eddio e as repassavam, escondidas na marmita, aos chefes da fac\u00e7\u00e3o criminosa FDN.", "renderedContent": "@UOLNoticias As informa\u00e7\u00f5es constam no inqu\u00e9rito sobre a morte de 56 detentos no Complexo Penitenci\u00e1rio An\u00edsio Jobim. Relatos de presos mostram que \"agentes de ressocializa\u00e7\u00e3o\" roubavam facas da cozinha do pres\u00eddio e as repassavam, escondidas na marmita, aos chefes da fac\u00e7\u00e3o criminosa FDN.", "id": 928962734531776513, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 928961732508291072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928962175368089600", "date": "2017-11-10T12:26:56+00:00", "content": "@UOLNoticias Donos de bocas de fumo em Manaus repassavam pistolas para PMs que trabalhavam nas guaritas do pres\u00eddio. As armas chegavam at\u00e9 os presos respons\u00e1veis pela limpeza e estes, por sua vez, repassavam aos chefes da Fam\u00edlia do Norte na pris\u00e3o.", "renderedContent": "@UOLNoticias Donos de bocas de fumo em Manaus repassavam pistolas para PMs que trabalhavam nas guaritas do pres\u00eddio. As armas chegavam at\u00e9 os presos respons\u00e1veis pela limpeza e estes, por sua vez, repassavam aos chefes da Fam\u00edlia do Norte na pris\u00e3o.", "id": 928962175368089600, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 928961732508291072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928961732508291072", "date": "2017-11-10T12:25:10+00:00", "content": "Reportagem do @UOLNoticias mostra que havia uma tabela de pre\u00e7os dentro do pres\u00eddio de Manaus: pistola com muni\u00e7\u00e3o custava entre R$ 1,5 mil e R$ 3 mil; celulares facas e desviadas da cozinha, R$ 200 por unidade.", "renderedContent": "Reportagem do @UOLNoticias mostra que havia uma tabela de pre\u00e7os dentro do pres\u00eddio de Manaus: pistola com muni\u00e7\u00e3o custava entre R$ 1,5 mil e R$ 3 mil; celulares facas e desviadas da cozinha, R$ 200 por unidade.", "id": 928961732508291072, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 928961732508291072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928960995854348290", "date": "2017-11-10T12:22:15+00:00", "content": "Armas que foram usadas pela fac\u00e7\u00e3o criminosa Fam\u00edlia do Norte no massacre de Manaus foram vendidas por policiais militares e agentes que trabalhavam no pres\u00eddio.", "renderedContent": "Armas que foram usadas pela fac\u00e7\u00e3o criminosa Fam\u00edlia do Norte no massacre de Manaus foram vendidas por policiais militares e agentes que trabalhavam no pres\u00eddio.", "id": 928960995854348290, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 928960995854348290, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928960656497430528", "date": "2017-11-10T12:20:54+00:00", "content": "PMs e agentes vendiam armas para chefes de fac\u00e7\u00e3o em pres\u00eddio do massacre de Manaus https://t.co/s6CeQvWVDQ via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "PMs e agentes vendiam armas para chefes de fac\u00e7\u00e3o em pres\u00eddio do massacre de Manaus noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 928960656497430528, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/10/pms-e-agentes-vendiam-armas-para-chefes-de-faccao-em-presidio-do-massacre-de-manaus.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/11/10/pms-e-agentes-vendiam-armas-para-chefes-de-faccao-em-presidio-do-massacre-de-manaus.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/s6CeQvWVDQ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/s6CeQvWVDQ", "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 928960656497430528, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928474823528996865", "date": "2017-11-09T04:10:22+00:00", "content": "Em 3, 2, 1...\n. https://t.co/C6XSaKFzkD", "renderedContent": "Em 3, 2, 1...\n. twitter.com/fsmcruz/status\u2026", "id": 928474823528996865, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/fsmcruz/status/928385452234674178"], "outlinksss": "https://twitter.com/fsmcruz/status/928385452234674178", "tcooutlinks": ["https://t.co/C6XSaKFzkD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/C6XSaKFzkD", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 928474823528996865, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/fsmcruz/status/928385452234674178", "date": "2017-11-08T22:15:15+00:00", "content": "Tem uma galera t\u00e3o escrota que daqui a pouco vai come\u00e7ar a criticar quem vazou o v\u00eddeo de wiliam waack. Podem anotar.", "renderedContent": "Tem uma galera t\u00e3o escrota que daqui a pouco vai come\u00e7ar a criticar quem vazou o v\u00eddeo de wiliam waack. Podem anotar.", "id": 928385452234674178, "username": "fsmcruz", "user": {"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": "P\u00f3s-graduado em dan\u00e7a de rato, com especializa\u00e7\u00e3o em ingresia", "rawDescription": "P\u00f3s-graduado em dan\u00e7a de rato, com especializa\u00e7\u00e3o em ingresia", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2017-06-08T01:24:20+00:00", "followersCount": 8659, "friendsCount": 495, "statusesCount": 35461, "favouritesCount": 77676, "listedCount": 22, "mediaCount": 1671, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872661634464051202/nqP9wXzn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872625305487384576/1529013869"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 928385452234674178, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/928408293265027074", "date": "2017-11-08T23:46:00+00:00", "content": "Ap\u00f3s vazamento de suposta fala racista, Waack n\u00e3o apresenta Jornal da Globo https://t.co/7LwDXxdCGl via @UOLEntrete @UOL", "renderedContent": "Ap\u00f3s vazamento de suposta fala racista, Waack n\u00e3o apresenta Jornal da Globo tvefamosos.uol.com.br/noticias/redac\u2026 via @UOLEntrete @UOL", "id": 928408293265027074, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2017/11/08/apos-vazamento-de-suposta-fala-racista-waack-nao-apresenta-jornal.htm"], "outlinksss": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2017/11/08/apos-vazamento-de-suposta-fala-racista-waack-nao-apresenta-jornal.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/7LwDXxdCGl"], "tcooutlinksss": "https://t.co/7LwDXxdCGl", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 928408293265027074, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/927951618557071360", "date": "2017-11-07T17:31:21+00:00", "content": "Sinal de progresso. A filosofia nunca foi t\u00e3o importante no Brasil. O fato de essas pessoas n\u00e3o terem lido nada dela \u00e9 apenas um detalhe. https://t.co/BzUh4HVmYB", "renderedContent": "Sinal de progresso. A filosofia nunca foi t\u00e3o importante no Brasil. O fato de essas pessoas n\u00e3o terem lido nada dela \u00e9 apenas um detalhe. twitter.com/Estadao/status\u2026", "id": 927951618557071360, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Estadao/status/927932660139339776"], "outlinksss": "https://twitter.com/Estadao/status/927932660139339776", "tcooutlinks": ["https://t.co/BzUh4HVmYB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/BzUh4HVmYB", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 927951618557071360, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Estadao/status/927932660139339776", "date": "2017-11-07T16:16:00+00:00", "content": "&gt;@EstadaoCultura Manifestantes contra e a favor de Judith Butler protestam no Sesc Pompeia https://t.co/sy33ocsIn4 https://t.co/0QWnrcUtVp", "renderedContent": "&gt;@EstadaoCultura Manifestantes contra e a favor de Judith Butler protestam no Sesc Pompeia bit.ly/2zpEMmH https://t.co/0QWnrcUtVp", "id": 927932660139339776, "username": "Estadao", "user": {"username": "Estadao", "displayname": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "description": "A vers\u00e3o online do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: fb.com/estadao", "rawDescription": "A vers\u00e3o online do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: https://t.co/HTvjzavEtw", "descriptionUrls": [{"text": "fb.com/estadao", "url": "http://fb.com/estadao", "tcourl": "https://t.co/HTvjzavEtw", "indices": [95, 118]}], "verified": true, "created": "2007-10-08T22:08:22+00:00", "followersCount": 6920380, "friendsCount": 323, "statusesCount": 393244, "favouritesCount": 236, "listedCount": 12200, "mediaCount": 151957, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "linkUrl": "http://www.estadao.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/kWyYlo0q0d", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1606749970"}, "outlinks": ["http://bit.ly/2zpEMmH"], "outlinksss": "http://bit.ly/2zpEMmH", "tcooutlinks": ["https://t.co/sy33ocsIn4"], "tcooutlinksss": "https://t.co/sy33ocsIn4", "replyCount": 27, "retweetCount": 15, "likeCount": 64, "quoteCount": 17, "conversationId": 927932660139339776, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DOCg19zWsAIoBr2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DOCg19zWsAIoBr2?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "EstadaoCultura", "displayname": "Cultura Estad\u00e3o", "id": 78140369, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/926519037626146818", "date": "2017-11-03T18:38:47+00:00", "content": "H\u00e1 1 ano, reportagem do @UOLNoticias mostrou que traficantes do Nordeste de Amaralina vigiavam delegacia e moradores https://t.co/OMI0aw6mdl", "renderedContent": "H\u00e1 1 ano, reportagem do @UOLNoticias mostrou que traficantes do Nordeste de Amaralina vigiavam delegacia e moradores noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 926519037626146818, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2016/11/22/traficantes-vigiam-delegacia-e-ameacam-moradores-de-bairro-de-salvador.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2016/11/22/traficantes-vigiam-delegacia-e-ameacam-moradores-de-bairro-de-salvador.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/OMI0aw6mdl"], "tcooutlinksss": "https://t.co/OMI0aw6mdl", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 926518667965353984, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/926518667965353984", "date": "2017-11-03T18:37:18+00:00", "content": "via BandNews,-- Pol\u00edcia descobre que traficantes vigiavam moradores atrav\u00e9s de c\u00e2meras no bairro do Uruguai, em SSA https://t.co/gtnHcZfTAz", "renderedContent": "via BandNews,-- Pol\u00edcia descobre que traficantes vigiavam moradores atrav\u00e9s de c\u00e2meras no bairro do Uruguai, em SSA bandnewstv.band.uol.com.br/videos/ultimos\u2026", "id": 926518667965353984, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://bandnewstv.band.uol.com.br/videos/ultimos-videos/16344871/policia-descobre-que-traficantes-vigiavam-moradores-atraves-de-cameras.html"], "outlinksss": "http://bandnewstv.band.uol.com.br/videos/ultimos-videos/16344871/policia-descobre-que-traficantes-vigiavam-moradores-atraves-de-cameras.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/gtnHcZfTAz"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gtnHcZfTAz", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 926518667965353984, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/925807074344407046", "date": "2017-11-01T19:29:41+00:00", "content": "Publiquei minha cr\u00f4nica \"Cenas da vida pol\u00edtica\u201d https://t.co/IHioz5oHD6", "renderedContent": "Publiquei minha cr\u00f4nica \"Cenas da vida pol\u00edtica\u201d medium.com/@flviovmcosta/\u2026", "id": 925807074344407046, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://medium.com/@flviovmcosta/cenas-da-vida-pol%C3%ADtica-cfbe68063b0e"], "outlinksss": "https://medium.com/@flviovmcosta/cenas-da-vida-pol%C3%ADtica-cfbe68063b0e", "tcooutlinks": ["https://t.co/IHioz5oHD6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/IHioz5oHD6", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 925807074344407046, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/925295056520654848", "date": "2017-10-31T09:35:07+00:00", "content": "Comando da PM no Rio \u00e9 acertado com deputado estadual e crime, diz ministro via @blogdojosias https://t.co/4kGohGEzsu", "renderedContent": "Comando da PM no Rio \u00e9 acertado com deputado estadual e crime, diz ministro via @blogdojosias josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2017/10/31/com\u2026", "id": 925295056520654848, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2017/10/31/comando-da-pm-no-rio-e-acertado-com-deputado-estadual-e-crime-diz-ministro/"], "outlinksss": "https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2017/10/31/comando-da-pm-no-rio-e-acertado-com-deputado-estadual-e-crime-diz-ministro/", "tcooutlinks": ["https://t.co/4kGohGEzsu"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4kGohGEzsu", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 925295056520654848, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "blogdojosias", "displayname": "josias de souza", "id": 102889489, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/925217957176856576", "date": "2017-10-31T04:28:45+00:00", "content": "Uma est\u00f3ria baiana, por @fsmcruz https://t.co/KsU3FvPQK9", "renderedContent": "Uma est\u00f3ria baiana, por @fsmcruz twitter.com/fsmcruz/status\u2026", "id": 925217957176856576, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/fsmcruz/status/925210677291245568"], "outlinksss": "https://twitter.com/fsmcruz/status/925210677291245568", "tcooutlinks": ["https://t.co/KsU3FvPQK9"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KsU3FvPQK9", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 925217957176856576, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/fsmcruz/status/925210677291245568", "date": "2017-10-31T03:59:49+00:00", "content": "Em 1997, pol\u00edcia baiana cortava cabelo de negro com faca. Os dias eram e, infelizmente, ainda s\u00e3o assim.\n\nhttps://t.co/PiDemISjfc", "renderedContent": "Em 1997, pol\u00edcia baiana cortava cabelo de negro com faca. Os dias eram e, infelizmente, ainda s\u00e3o assim.\n\nfacebook.com/franciel.cruz.\u2026", "id": 925210677291245568, "username": "fsmcruz", "user": {"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": "P\u00f3s-graduado em dan\u00e7a de rato, com especializa\u00e7\u00e3o em ingresia", "rawDescription": "P\u00f3s-graduado em dan\u00e7a de rato, com especializa\u00e7\u00e3o em ingresia", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2017-06-08T01:24:20+00:00", "followersCount": 8659, "friendsCount": 495, "statusesCount": 35461, "favouritesCount": 77676, "listedCount": 22, "mediaCount": 1671, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872661634464051202/nqP9wXzn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872625305487384576/1529013869"}, "outlinks": ["https://www.facebook.com/franciel.cruz.1/posts/504379186586393"], "outlinksss": "https://www.facebook.com/franciel.cruz.1/posts/504379186586393", "tcooutlinks": ["https://t.co/PiDemISjfc"], "tcooutlinksss": "https://t.co/PiDemISjfc", "replyCount": 0, "retweetCount": 7, "likeCount": 12, "quoteCount": 1, "conversationId": 925210677291245568, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/924285130247729153", "date": "2017-10-28T14:42:02+00:00", "content": "Prepara a pipoca -- Ministros falam em ataque ensaiado de Barroso e esperam revide de Gilmar https://t.co/Vx5pP6iVqw via @severinomotta", "renderedContent": "Prepara a pipoca -- Ministros falam em ataque ensaiado de Barroso e esperam revide de Gilmar buzzfeed.com/severinomotta/\u2026 via @severinomotta", "id": 924285130247729153, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.buzzfeed.com/severinomotta/ministros-falam-em-ataque-ensaiado-de-barroso-e-esperam?utm_term=.jfJz1Z6Pl9"], "outlinksss": "https://www.buzzfeed.com/severinomotta/ministros-falam-em-ataque-ensaiado-de-barroso-e-esperam?utm_term=.jfJz1Z6Pl9", "tcooutlinks": ["https://t.co/Vx5pP6iVqw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Vx5pP6iVqw", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 924285130247729153, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "severinomotta", "displayname": "Severino Motta", "id": 45838252, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/924161946034765824", "date": "2017-10-28T06:32:32+00:00", "content": "Reformas, rigor e granada: UOL entra em pres\u00eddio palco de massacre no RN via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/QTSF3A9dVx", "renderedContent": "Reformas, rigor e granada: UOL entra em pres\u00eddio palco de massacre no RN via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 924161946034765824, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/28/reformas-rigor-e-faccoes-nao-separadas-uol-entra-em-presidio-palco-de-massacre-no-rn.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/28/reformas-rigor-e-faccoes-nao-separadas-uol-entra-em-presidio-palco-de-massacre-no-rn.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/QTSF3A9dVx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/QTSF3A9dVx", "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 924161946034765824, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/924101676105072640", "date": "2017-10-28T02:33:03+00:00", "content": "Revela\u00e7\u00e3o do ano, Luedji Luna lan\u00e7a 1\u00ba disco: ou\u00e7a https://t.co/GSZWzByFnH via @miguelarcanjop", "renderedContent": "Revela\u00e7\u00e3o do ano, Luedji Luna lan\u00e7a 1\u00ba disco: ou\u00e7a blogdoarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2017/10/27/rev\u2026 via @miguelarcanjop", "id": 924101676105072640, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://blogdoarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2017/10/27/revelacao-do-ano-luedji-luna-lanca-1o-disco-ouca/"], "outlinksss": "https://blogdoarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2017/10/27/revelacao-do-ano-luedji-luna-lanca-1o-disco-ouca/", "tcooutlinks": ["https://t.co/GSZWzByFnH"], "tcooutlinksss": "https://t.co/GSZWzByFnH", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 924101676105072640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "MiguelArcanjoP", "displayname": "Miguel Arcanjo Prado", "id": 47382131, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/923867849260765184", "date": "2017-10-27T11:03:54+00:00", "content": "Ganso, el 'artista' incomprendido https://t.co/8KxOSkI1Yk via @Estadio_ED", "renderedContent": "Ganso, el 'artista' incomprendido estadiodeportivo.com/carlos-perez/2\u2026 via @Estadio_ED", "id": 923867849260765184, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.estadiodeportivo.com/carlos-perez/2017/10/25/ganso-artista-incomprendido/126082.html"], "outlinksss": "http://www.estadiodeportivo.com/carlos-perez/2017/10/25/ganso-artista-incomprendido/126082.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/8KxOSkI1Yk"], "tcooutlinksss": "https://t.co/8KxOSkI1Yk", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 923867849260765184, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Estadio_ED", "displayname": "Estadio Deportivo", "id": 241080365, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/923710095539580928", "date": "2017-10-27T00:37:03+00:00", "content": "Cuidado: institui\u00e7\u00f5es em funcionamento. https://t.co/fxQOC0o5ti", "renderedContent": "Cuidado: institui\u00e7\u00f5es em funcionamento. twitter.com/bernardobarbos\u2026", "id": 923710095539580928, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/bernardobarbosa/status/923681772965105665"], "outlinksss": "https://twitter.com/bernardobarbosa/status/923681772965105665", "tcooutlinks": ["https://t.co/fxQOC0o5ti"], "tcooutlinksss": "https://t.co/fxQOC0o5ti", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 923710095539580928, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/923501187483230208", "date": "2017-10-26T10:46:55+00:00", "content": "Analistas financeiros veem f\u00f4lego curto para governo aprovar reforma da Previd\u00eancia via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/yf6DDTCVFY", "renderedContent": "Analistas financeiros veem f\u00f4lego curto para governo aprovar reforma da Previd\u00eancia via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "id": 923501187483230208, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/26/apos-arquivar-denuncia-governo-tem-folego-curto-para-aprovar-reforma-da-previdencia.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/26/apos-arquivar-denuncia-governo-tem-folego-curto-para-aprovar-reforma-da-previdencia.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/yf6DDTCVFY"], "tcooutlinksss": "https://t.co/yf6DDTCVFY", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 923501187483230208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/923361911936299008", "date": "2017-10-26T01:33:29+00:00", "content": "@UOLEconomia @UOL Excelente reportagem da equipe da ag\u00eancia AP.", "renderedContent": "@UOLEconomia @UOL Excelente reportagem da equipe da ag\u00eancia AP.", "id": 923361911936299008, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 923361684361801728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLEconomia", "displayname": "UOL Economia", "id": 14594760, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/923361684361801728", "date": "2017-10-26T01:32:35+00:00", "content": "Soco no est\u00f4mago: em 2 anos, milh\u00f5es ficam abaixo de pobre no Brasil e ganham menos de R$ 140 https://t.co/nHxiK6O57d via @UOLEconomia @UOL", "renderedContent": "Soco no est\u00f4mago: em 2 anos, milh\u00f5es ficam abaixo de pobre no Brasil e ganham menos de R$ 140 economia.uol.com.br/noticias/redac\u2026 via @UOLEconomia @UOL", "id": 923361684361801728, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2017/10/24/pobreza-miseria-brasil-recessao.htm"], "outlinksss": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2017/10/24/pobreza-miseria-brasil-recessao.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/nHxiK6O57d"], "tcooutlinksss": "https://t.co/nHxiK6O57d", "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 923361684361801728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLEconomia", "displayname": "UOL Economia", "id": 14594760, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/923353736214405120", "date": "2017-10-26T01:01:00+00:00", "content": "Queda em vantagem indica dificuldades para aprovar reformas de Temer, diz cientista pol\u00edtico https://t.co/iABUHJjejz via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Queda em vantagem indica dificuldades para aprovar reformas de Temer, diz cientista pol\u00edtico noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 923353736214405120, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/25/queda-em-vantagem-indica-dificuldades-para-aprovacao-de-reformas-de-temer-diz-cientista-politico.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/25/queda-em-vantagem-indica-dificuldades-para-aprovacao-de-reformas-de-temer-diz-cientista-politico.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/iABUHJjejz"], "tcooutlinksss": "https://t.co/iABUHJjejz", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 923353736214405120, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922939349842432000", "date": "2017-10-24T21:34:23+00:00", "content": "Pulbiquei meu conto \u201cSebo Derretido\u201d https://t.co/rDm3UuGYHC", "renderedContent": "Pulbiquei meu conto \u201cSebo Derretido\u201d medium.com/@flviovmcosta/\u2026", "id": 922939349842432000, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://medium.com/@flviovmcosta/sebo-derretido-eb5739e669c8"], "outlinksss": "https://medium.com/@flviovmcosta/sebo-derretido-eb5739e669c8", "tcooutlinks": ["https://t.co/rDm3UuGYHC"], "tcooutlinksss": "https://t.co/rDm3UuGYHC", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 922939349842432000, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922882099455160321", "date": "2017-10-24T17:46:53+00:00", "content": "por @aguirretalento https://t.co/lNgSsUzRol", "renderedContent": "por @aguirretalento epoca.globo.com/politica/notic\u2026", "id": 922882099455160321, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://epoca.globo.com/politica/noticia/2017/10/lobao-cobrou-propina-ate-em-hospital-diz-delator-da-odebrecht.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=compartilharDesktop"], "outlinksss": "http://epoca.globo.com/politica/noticia/2017/10/lobao-cobrou-propina-ate-em-hospital-diz-delator-da-odebrecht.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=compartilharDesktop", "tcooutlinks": ["https://t.co/lNgSsUzRol"], "tcooutlinksss": "https://t.co/lNgSsUzRol", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 922882099455160321, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "aguirretalento", "displayname": "Aguirre Talento", "id": 64773318, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922870464581636096", "date": "2017-10-24T17:00:39+00:00", "content": "Como cobrir a Venezuela honestamente? https://t.co/68oLhsrawj via @agenciapublica", "renderedContent": "Como cobrir a Venezuela honestamente? apublica.org/2017/10/como-c\u2026 via @agenciapublica", "id": 922870464581636096, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://apublica.org/2017/10/como-cobrir-a-venezuela-honestamente/#.We9xjOj5zMI.twitter"], "outlinksss": "https://apublica.org/2017/10/como-cobrir-a-venezuela-honestamente/#.We9xjOj5zMI.twitter", "tcooutlinks": ["https://t.co/68oLhsrawj"], "tcooutlinksss": "https://t.co/68oLhsrawj", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922870464581636096, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "agenciapublica", "displayname": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "id": 310497473, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922856872855719937", "date": "2017-10-24T16:06:38+00:00", "content": "@gugamaia informa: Depen escolhe pres\u00eddio federal de Campo Grande (MS) para receber Cabral https://t.co/cbftSCKnN8 via @UOLNoticias", "renderedContent": "@gugamaia informa: Depen escolhe pres\u00eddio federal de Campo Grande (MS) para receber Cabral noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias", "id": 922856872855719937, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/24/ministerio-da-justica-escolhe-presidio-federal-de-campo-grande-ms-para-receber-cabral.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/24/ministerio-da-justica-escolhe-presidio-federal-de-campo-grande-ms-para-receber-cabral.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/cbftSCKnN8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/cbftSCKnN8", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922856872855719937, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "gugamaia", "displayname": "Gustavo Maia", "id": 31254703, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922835251138908160", "date": "2017-10-24T14:40:43+00:00", "content": "TJ mant\u00e9m Marcinho VP, chefe do Comando Vermelho, em pres\u00eddio federal https://t.co/3uoTgSvguY via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "TJ mant\u00e9m Marcinho VP, chefe do Comando Vermelho, em pres\u00eddio federal noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 922835251138908160, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/24/tribunal-do-rio-mantem-marcinho-vp-chefe-do-comando-vermelho-em-presidio-federal.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/24/tribunal-do-rio-mantem-marcinho-vp-chefe-do-comando-vermelho-em-presidio-federal.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/3uoTgSvguY"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3uoTgSvguY", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922835251138908160, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922820011349209088", "date": "2017-10-24T13:40:10+00:00", "content": "Jo\u00e3o Pereira Coutinho - Um pa\u00eds onde Alexandre Frota \u00e9 modelo conservador merece estudo https://t.co/XpGKC5v8ib", "renderedContent": "Jo\u00e3o Pereira Coutinho - Um pa\u00eds onde Alexandre Frota \u00e9 modelo conservador merece estudo folha.com/no1929564", "id": 922820011349209088, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://folha.com/no1929564"], "outlinksss": "https://folha.com/no1929564", "tcooutlinks": ["https://t.co/XpGKC5v8ib"], "tcooutlinksss": "https://t.co/XpGKC5v8ib", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 922820011349209088, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922545069521031170", "date": "2017-10-23T19:27:39+00:00", "content": "Em Mossor\u00f3 (RN), cumpre pena Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho, e desafeto do ex-governador do Rio: https://t.co/DQwLfRILeP", "renderedContent": "Em Mossor\u00f3 (RN), cumpre pena Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho, e desafeto do ex-governador do Rio: tvuol.uol.com.br/video/sergio-c\u2026", "id": 922545069521031170, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://tvuol.uol.com.br/video/sergio-cabral-e-o-maior-criminoso-do-rio-diz-chefe-do-comando-vermelho-04024C9B326ACC996326"], "outlinksss": "https://tvuol.uol.com.br/video/sergio-cabral-e-o-maior-criminoso-do-rio-diz-chefe-do-comando-vermelho-04024C9B326ACC996326", "tcooutlinks": ["https://t.co/DQwLfRILeP"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DQwLfRILeP", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922545069521031170, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922544665672536065", "date": "2017-10-23T19:26:03+00:00", "content": "H\u00e1 4 op\u00e7\u00f5es caso S\u00e9rgio Cabral seja transferido para 1 pres\u00eddio federal: Campo Grande (MS), Catanduvas (PR), Porto Velho (RO) e Mossor\u00f3 (RN)", "renderedContent": "H\u00e1 4 op\u00e7\u00f5es caso S\u00e9rgio Cabral seja transferido para 1 pres\u00eddio federal: Campo Grande (MS), Catanduvas (PR), Porto Velho (RO) e Mossor\u00f3 (RN)", "id": 922544665672536065, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922544665672536065, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922543965920022528", "date": "2017-10-23T19:23:16+00:00", "content": "Juiz determina transfer\u00eancia de Cabral para pres\u00eddio federal ap\u00f3s discuss\u00e3o https://t.co/QhmtgswL2M via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Juiz determina transfer\u00eancia de Cabral para pres\u00eddio federal ap\u00f3s discuss\u00e3o noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 922543965920022528, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/23/juiz-determina-transferencia-de-cabral-para-presidio-federal-apos-bate-boca.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/23/juiz-determina-transferencia-de-cabral-para-presidio-federal-apos-bate-boca.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/QhmtgswL2M"], "tcooutlinksss": "https://t.co/QhmtgswL2M", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922543965920022528, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922215797765955585", "date": "2017-10-22T21:39:14+00:00", "content": "Blog n\u00e3o discutir\u00e1 com Moraes, um especialista! via @blogdojosias https://t.co/Vk4IUpltl8", "renderedContent": "Blog n\u00e3o discutir\u00e1 com Moraes, um especialista! via @blogdojosias josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2017/10/22/blo\u2026", "id": 922215797765955585, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2017/10/22/blog-nao-discutira-com-moraes-um-especialista/"], "outlinksss": "https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2017/10/22/blog-nao-discutira-com-moraes-um-especialista/", "tcooutlinks": ["https://t.co/Vk4IUpltl8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Vk4IUpltl8", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922215797765955585, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "blogdojosias", "displayname": "josias de souza", "id": 102889489, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922214729283702784", "date": "2017-10-22T21:35:00+00:00", "content": "O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9 https://t.co/48p3XPpObo", "renderedContent": "O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9 twitter.com/lucianojornal/\u2026", "id": 922214729283702784, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/lucianojornal/status/922209596982398976"], "outlinksss": "https://twitter.com/lucianojornal/status/922209596982398976", "tcooutlinks": ["https://t.co/48p3XPpObo"], "tcooutlinksss": "https://t.co/48p3XPpObo", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 922214729283702784, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/lucianojornal/status/922209596982398976", "date": "2017-10-22T21:14:36+00:00", "content": "Agradecer imensamente \u00e0 Prefeitura e ao Governo por deixarem o Dique fedorento. Eles se sentiram em casa:\n\nA\u00cd \u00c9 MADEEEIRA, PAI!\n\nBORA BA\u00caA!!", "renderedContent": "Agradecer imensamente \u00e0 Prefeitura e ao Governo por deixarem o Dique fedorento. Eles se sentiram em casa:\n\nA\u00cd \u00c9 MADEEEIRA, PAI!\n\nBORA BA\u00caA!!", "id": 922209596982398976, "username": "lucianojornal", "user": {"username": "lucianojornal", "displayname": "Luciano | VOTE 131 Converg\u00eancia Tricolor", "id": 55949882, "description": "Bah\u00eaa, onipresentemente", "rawDescription": "Bah\u00eaa, onipresentemente", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-07-11T22:37:03+00:00", "followersCount": 1306, "friendsCount": 310, "statusesCount": 19377, "favouritesCount": 6738, "listedCount": 8, "mediaCount": 811, "location": "Salvador - Bahia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247216891237732352/qPKPvboB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55949882/1516227831"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 8, "likeCount": 32, "quoteCount": 1, "conversationId": 922209596982398976, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/922012740658528256", "date": "2017-10-22T08:12:22+00:00", "content": "Por @PrazeresLeandro -- MP detecta R$ 191 milh\u00f5es em desvios nas For\u00e7as Armadas https://t.co/JndjJ92Cf7 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Por @PrazeresLeandro -- MP detecta R$ 191 milh\u00f5es em desvios nas For\u00e7as Armadas www.uol/noticias/espec\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 922012740658528256, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.uol/noticias/especiais/corrupcao-nos-quarteis.htm"], "outlinksss": "https://www.uol/noticias/especiais/corrupcao-nos-quarteis.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/JndjJ92Cf7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/JndjJ92Cf7", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 922012740658528256, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "PrazeresLeandro", "displayname": "Leandro Prazeres", "id": 2372200146, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921880268495097859", "date": "2017-10-21T23:25:58+00:00", "content": "Ministro cita Marcinho VP e defende cria\u00e7\u00e3o de for\u00e7a-tarefa para combater \"Estado paralelo\" no Rio via @UOLNoticias https://t.co/2EbNyDwmfp", "renderedContent": "Ministro cita Marcinho VP e defende cria\u00e7\u00e3o de for\u00e7a-tarefa para combater \"Estado paralelo\" no Rio via @UOLNoticias noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 921880268495097859, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/21/ministro-cita-marcinho-vp-e-defende-criacao-de-forca-tarefa-para-combater-estado-paralelo-no-rio.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/21/ministro-cita-marcinho-vp-e-defende-criacao-de-forca-tarefa-para-combater-estado-paralelo-no-rio.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/2EbNyDwmfp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2EbNyDwmfp", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921880268495097859, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921843486265049089", "date": "2017-10-21T20:59:48+00:00", "content": "Jungmann cita traficante ao defender combate ao crime no Rio: 'Marcinho VP diz que financia campanhas\u2019 https://t.co/PoaOW1VsRN", "renderedContent": "Jungmann cita traficante ao defender combate ao crime no Rio: 'Marcinho VP diz que financia campanhas\u2019 glo.bo/2yHH55Y", "id": 921843486265049089, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://glo.bo/2yHH55Y"], "outlinksss": "https://glo.bo/2yHH55Y", "tcooutlinks": ["https://t.co/PoaOW1VsRN"], "tcooutlinksss": "https://t.co/PoaOW1VsRN", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921843486265049089, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921726766682648577", "date": "2017-10-21T13:16:00+00:00", "content": "@lucarods @UOLNoticias Valeu!", "renderedContent": "@lucarods @UOLNoticias Valeu!", "id": 921726766682648577, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 921266697763459072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "lucarods", "displayname": "flor do gueto", "id": 90187495, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921573003711959040", "date": "2017-10-21T03:05:00+00:00", "content": "@emece70 Valeu, meu velho.", "renderedContent": "@emece70 Valeu, meu velho.", "id": 921573003711959040, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921544185068556288, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "emece70", "displayname": "Marcio", "id": 18589714, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921511010871148544", "date": "2017-10-20T22:58:40+00:00", "content": "@mauriciostycer Obrigado, Stycer. Abra\u00e7os", "renderedContent": "@mauriciostycer Obrigado, Stycer. Abra\u00e7os", "id": 921511010871148544, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921266183726346240, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "mauriciostycer", "displayname": "Mauricio Stycer", "id": 17145115, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921433643461021697", "date": "2017-10-20T17:51:14+00:00", "content": "@t_pontes Obrigado, abra\u00e7os.", "renderedContent": "@t_pontes Obrigado, abra\u00e7os.", "id": 921433643461021697, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921433261334769664, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "t_pontes", "displayname": "thiago pontes", "id": 48859905, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921365891593441280", "date": "2017-10-20T13:22:01+00:00", "content": "@flcardim Obrigado, Fernando. Abra\u00e7os", "renderedContent": "@flcardim Obrigado, Fernando. Abra\u00e7os", "id": 921365891593441280, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921266111802462208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921358733766258688", "date": "2017-10-20T12:53:34+00:00", "content": "@jnascim Obrigado, meu velho.", "renderedContent": "@jnascim Obrigado, meu velho.", "id": 921358733766258688, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 921337658084864000, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "jnascim", "displayname": "Jeff Nascimento", "id": 34779125, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921266697763459072", "date": "2017-10-20T06:47:51+00:00", "content": "Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho: \"O Estado n\u00e3o proporciona condi\u00e7\u00f5es para reintegra\u00e7\u00e3o social dos condenados\". @UOLNoticias", "renderedContent": "Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho: \"O Estado n\u00e3o proporciona condi\u00e7\u00f5es para reintegra\u00e7\u00e3o social dos condenados\". @UOLNoticias", "id": 921266697763459072, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 921266697763459072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921266440753307649", "date": "2017-10-20T06:46:50+00:00", "content": "Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho: \"S\u00e9rgio Cabral Filho \u00e9 o cacique-mor da maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do Rio de Janeiro\".", "renderedContent": "Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho: \"S\u00e9rgio Cabral Filho \u00e9 o cacique-mor da maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do Rio de Janeiro\".", "id": 921266440753307649, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 23, "likeCount": 45, "quoteCount": 2, "conversationId": 921266440753307649, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921266183726346240", "date": "2017-10-20T06:45:49+00:00", "content": "O poder do crime  https://t.co/hDsvIrmIof via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "O poder do crime  www.uol/noticias/espec\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 921266183726346240, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.uol/noticias/especiais/marcinho-vp.htm"], "outlinksss": "https://www.uol/noticias/especiais/marcinho-vp.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/hDsvIrmIof"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hDsvIrmIof", "replyCount": 2, "retweetCount": 4, "likeCount": 9, "quoteCount": 2, "conversationId": 921266183726346240, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921266111802462208", "date": "2017-10-20T06:45:32+00:00", "content": "Preso h\u00e1 21 anos, Marcinho VP diz que cadeia n\u00e3o regenera ningu\u00e9m e que tr\u00e1fico financia campanhas no Brasil https://t.co/dNM6X17DhJ", "renderedContent": "Preso h\u00e1 21 anos, Marcinho VP diz que cadeia n\u00e3o regenera ningu\u00e9m e que tr\u00e1fico financia campanhas no Brasil www.uol/noticias/espec\u2026", "id": 921266111802462208, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.uol/noticias/especiais/marcinho-vp.htm#o-poder-do-crime"], "outlinksss": "https://www.uol/noticias/especiais/marcinho-vp.htm#o-poder-do-crime", "tcooutlinks": ["https://t.co/dNM6X17DhJ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/dNM6X17DhJ", "replyCount": 8, "retweetCount": 38, "likeCount": 69, "quoteCount": 5, "conversationId": 921266111802462208, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/921265698063732736", "date": "2017-10-20T06:43:53+00:00", "content": "@UOLNoticias: Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho, defende a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e afirma que o tr\u00e1fico financia campanhas.", "renderedContent": "@UOLNoticias: Marcinho VP, um dos chefes do Comando Vermelho, defende a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e afirma que o tr\u00e1fico financia campanhas.", "id": 921265698063732736, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 921265698063732736, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/920411088025513986", "date": "2017-10-17T22:07:58+00:00", "content": "Est\u00e1 tudo normal.", "renderedContent": "Est\u00e1 tudo normal.", "id": 920411088025513986, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 920411088025513986, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/920116413012021248", "date": "2017-10-17T02:37:02+00:00", "content": "Atentado mata rep\u00f3rter que apurava fraudes dos Panama Papers em Malta https://t.co/bkNGKlxvo8", "renderedContent": "Atentado mata rep\u00f3rter que apurava fraudes dos Panama Papers em Malta www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/10/\u2026", "id": 920116413012021248, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/10/1927455-atentado-mata-reporter-investigativa-em-malta.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/10/1927455-atentado-mata-reporter-investigativa-em-malta.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/bkNGKlxvo8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/bkNGKlxvo8", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 920116413012021248, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/919916451607269376", "date": "2017-10-16T13:22:27+00:00", "content": "Beira-Mar usou rede de doleiros que lavou R$ 8,5 bi na fronteira com Paraguai, diz MPF https://t.co/YcrmJvvqn4 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Beira-Mar usou rede de doleiros que lavou R$ 8,5 bi na fronteira com Paraguai, diz MPF noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 919916451607269376, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/16/beira-mar-usou-rede-de-doleiros-que-lavou-r-85-bilhoes-na-fronteira-com-paraguai.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/16/beira-mar-usou-rede-de-doleiros-que-lavou-r-85-bilhoes-na-fronteira-com-paraguai.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/YcrmJvvqn4"], "tcooutlinksss": "https://t.co/YcrmJvvqn4", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 919916451607269376, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/919630649153216512", "date": "2017-10-15T18:26:47+00:00", "content": "\"La amistad es tan misteriosa e intensa como el amor\" | La muerte del amigo; por Mario Vargas Llosa https://t.co/i5iBdGfkvW via @el_pais", "renderedContent": "\"La amistad es tan misteriosa e intensa como el amor\" | La muerte del amigo; por Mario Vargas Llosa elpais.com/elpais/2017/10\u2026 via @el_pais", "id": 919630649153216512, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/elpais/2017/10/13/opinion/1507889614_956820.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/elpais/2017/10/13/opinion/1507889614_956820.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/i5iBdGfkvW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/i5iBdGfkvW", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 919630649153216512, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/917870462117478402", "date": "2017-10-10T21:52:26+00:00", "content": "I just published \u201cLembran\u00e7a de JH\u201d https://t.co/I4q1FktI8W", "renderedContent": "I just published \u201cLembran\u00e7a de JH\u201d medium.com/p/lembran%C3%A\u2026", "id": 917870462117478402, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://medium.com/p/lembran%C3%A7a-de-jh-6ea8b07e0d85"], "outlinksss": "https://medium.com/p/lembran%C3%A7a-de-jh-6ea8b07e0d85", "tcooutlinks": ["https://t.co/I4q1FktI8W"], "tcooutlinksss": "https://t.co/I4q1FktI8W", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 917870462117478402, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://medium.com\" rel=\"nofollow\">Medium</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/917830890683854849", "date": "2017-10-10T19:15:11+00:00", "content": "O melhor jogador da \u00faltima Copa do Mundo est\u00e1 fora da Copa da R\u00fassia. Robben n\u00e3o vai operar esse milagre contra Su\u00e9cia.", "renderedContent": "O melhor jogador da \u00faltima Copa do Mundo est\u00e1 fora da Copa da R\u00fassia. Robben n\u00e3o vai operar esse milagre contra Su\u00e9cia.", "id": 917830890683854849, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 917830890683854849, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/917102754102988801", "date": "2017-10-08T19:01:50+00:00", "content": "\"Mais que rachado, eu vejo o PSDB petrificado\", diz Arthur Virg\u00edlio @UOL https://t.co/76YFS0En5y", "renderedContent": "\"Mais que rachado, eu vejo o PSDB petrificado\", diz Arthur Virg\u00edlio @UOL noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "id": 917102754102988801, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/08/mais-que-rachado-eu-vejo-o-psdb-petrificado-diz-arthur-virgilio.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/10/08/mais-que-rachado-eu-vejo-o-psdb-petrificado-diz-arthur-virgilio.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/76YFS0En5y"], "tcooutlinksss": "https://t.co/76YFS0En5y", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 917102754102988801, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/917102674553851905", "date": "2017-10-08T19:01:31+00:00", "content": "Em entrevista ao rep\u00f3rter @PrazeresLeandro, Arthur Virg\u00edlio afirma que Doria \"n\u00e3o tem legitimidade\" para ser candidato \u00e0  \nPresid\u00eancia", "renderedContent": "Em entrevista ao rep\u00f3rter @PrazeresLeandro, Arthur Virg\u00edlio afirma que Doria \"n\u00e3o tem legitimidade\" para ser candidato \u00e0  \nPresid\u00eancia", "id": 917102674553851905, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 917102674553851905, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "PrazeresLeandro", "displayname": "Leandro Prazeres", "id": 2372200146, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/916644418312163328", "date": "2017-10-07T12:40:34+00:00", "content": "IPor @cleal82 In\u00e9ditos do poeta Torquato Neto v\u00eam \u00e0 tona nos 45 anos de sua morte https://t.co/027r0DQVSk", "renderedContent": "IPor @cleal82 In\u00e9ditos do poeta Torquato Neto v\u00eam \u00e0 tona nos 45 anos de sua morte folha.com/no1924944", "id": 916644418312163328, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://folha.com/no1924944"], "outlinksss": "https://folha.com/no1924944", "tcooutlinks": ["https://t.co/027r0DQVSk"], "tcooutlinksss": "https://t.co/027r0DQVSk", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 916644418312163328, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "cleal82", "displayname": "Claudio Leal", "id": 135893464, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/916438337308721153", "date": "2017-10-06T23:01:40+00:00", "content": "@fsmcruz Quase no tempo da delicadeza...", "renderedContent": "@fsmcruz Quase no tempo da delicadeza...", "id": 916438337308721153, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 916435009610887168, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/916435009610887168", "date": "2017-10-06T22:48:27+00:00", "content": "Salvador. Ano 2017 -- V\u00eddeo flagra agress\u00f5es de PMs no Bonfim https://t.co/Dw0f8EnVG8", "renderedContent": "Salvador. Ano 2017 -- V\u00eddeo flagra agress\u00f5es de PMs no Bonfim correio24horas.com.br/noticia/nid/vi\u2026", "id": 916435009610887168, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/video-flagra-agressoes-de-pms-no-bonfim-assista/"], "outlinksss": "http://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/video-flagra-agressoes-de-pms-no-bonfim-assista/", "tcooutlinks": ["https://t.co/Dw0f8EnVG8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Dw0f8EnVG8", "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 916435009610887168, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/916354896617721856", "date": "2017-10-06T17:30:07+00:00", "content": "Dirigida por Vitor Rocha, a s\u00e9rie de document\u00e1rios \"Aprendendo a Sonhar\" ter\u00e1 seu 5\u00ba epis\u00f3dio ser\u00e1 exibido amanh\u00e3 na TV Cultura, \u00e0s 7h30. https://t.co/g1HEFBYora", "renderedContent": "Dirigida por Vitor Rocha, a s\u00e9rie de document\u00e1rios \"Aprendendo a Sonhar\" ter\u00e1 seu 5\u00ba epis\u00f3dio ser\u00e1 exibido amanh\u00e3 na TV Cultura, \u00e0s 7h30. https://t.co/g1HEFBYora", "id": 916354896617721856, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 916354896617721856, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/916354557915131905/pu/img/mv31w_4rs0LtCfVZ.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/916354557915131905/pu/pl/IXCgM1KHYnqjlcAF.m3u8", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/916354557915131905/pu/vid/324x180/Z1zTTmI_wg5srJWi.mp4", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/916354557915131905/pu/vid/648x360/0E9kqkkZrgGvMJOV.mp4", "bitrate": 832000}], "duration": 32.132, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/916043569974140928", "date": "2017-10-05T20:53:01+00:00", "content": "Publiquei meu conto \u201cBonecas\u201d https://t.co/DpgTnkekJW", "renderedContent": "Publiquei meu conto \u201cBonecas\u201d medium.com/@flviovmcosta/\u2026", "id": 916043569974140928, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://medium.com/@flviovmcosta/bonecas-f3dc875555ae"], "outlinksss": "https://medium.com/@flviovmcosta/bonecas-f3dc875555ae", "tcooutlinks": ["https://t.co/DpgTnkekJW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DpgTnkekJW", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 916043569974140928, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/915978097475846145", "date": "2017-10-05T16:32:51+00:00", "content": "\u00c9 OURO PARA O BRASIL! Nuzman guardava 16 quilos de barras de ouro sem declarar ao IR https://t.co/rckYgU9Bbw via @Olhar_Olimpico", "renderedContent": "\u00c9 OURO PARA O BRASIL! Nuzman guardava 16 quilos de barras de ouro sem declarar ao IR olharolimpico.blogosfera.uol.com.br/2017/10/05/nuz\u2026 via @Olhar_Olimpico", "id": 915978097475846145, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://olharolimpico.blogosfera.uol.com.br/2017/10/05/nuzman-guardava-r-2-milhoes-em-barras-de-ouro-sem-declarar-ao-ir/"], "outlinksss": "https://olharolimpico.blogosfera.uol.com.br/2017/10/05/nuzman-guardava-r-2-milhoes-em-barras-de-ouro-sem-declarar-ao-ir/", "tcooutlinks": ["https://t.co/rckYgU9Bbw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/rckYgU9Bbw", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 915978097475846145, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Olhar_Olimpico", "displayname": "Dem\u00e9trio Vecchioli", "id": 1268325895, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/915325329358630913", "date": "2017-10-03T21:18:59+00:00", "content": "\"Penso que jornalismo \u00e9 sin\u00f4nimo de direitos humanos\". Robert Cox, ex-editor do jornal Buenos Aires Herald https://t.co/4sSJ8lFb6A", "renderedContent": "\"Penso que jornalismo \u00e9 sin\u00f4nimo de direitos humanos\". Robert Cox, ex-editor do jornal Buenos Aires Herald piaui.folha.uol.com.br/materia/um-jor\u2026", "id": 915325329358630913, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://piaui.folha.uol.com.br/materia/um-jornal-inconveniente/?hc=Mzc1N2U5ZWM0OTFkNTBmY2IxYzFjZGIxZWY4YjgxYjk"], "outlinksss": "http://piaui.folha.uol.com.br/materia/um-jornal-inconveniente/?hc=Mzc1N2U5ZWM0OTFkNTBmY2IxYzFjZGIxZWY4YjgxYjk", "tcooutlinks": ["https://t.co/4sSJ8lFb6A"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4sSJ8lFb6A", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 915325329358630913, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/915292472154165248", "date": "2017-10-03T19:08:25+00:00", "content": "Rep\u00f3rter Bruno Abbud acompanhou por dois meses discuss\u00f5es de whatsapp de um grupo do MBL  https://t.co/0LLAdvdSAv", "renderedContent": "Rep\u00f3rter Bruno Abbud acompanhou por dois meses discuss\u00f5es de whatsapp de um grupo do MBL  piaui.folha.uol.com.br/o-grupo-da-mao\u2026", "id": 915292472154165248, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://piaui.folha.uol.com.br/o-grupo-da-mao-invisivel/"], "outlinksss": "http://piaui.folha.uol.com.br/o-grupo-da-mao-invisivel/", "tcooutlinks": ["https://t.co/0LLAdvdSAv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0LLAdvdSAv", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 915292472154165248, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/914945620447780865", "date": "2017-10-02T20:10:09+00:00", "content": "@UOLNoticias @UOL Nos 25 anos do Carandiru, @UOL revela as vis\u00f5es de agentes penitenci\u00e1rios, um sobrevivente e os policiais militares sobre o massacre", "renderedContent": "@UOLNoticias @UOL Nos 25 anos do Carandiru, @UOL revela as vis\u00f5es de agentes penitenci\u00e1rios, um sobrevivente e os policiais militares sobre o massacre", "id": 914945620447780865, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 914541059467874304, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/914541059467874304", "date": "2017-10-01T17:22:34+00:00", "content": "Reportagem em parceria com Marcos S\u00e9rgio Silva --Tr\u00eas vis\u00f5es do Carandiru https://t.co/s6e4PPVRpr via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Reportagem em parceria com Marcos S\u00e9rgio Silva --Tr\u00eas vis\u00f5es do Carandiru www.uol/noticias/espec\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 914541059467874304, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.uol/noticias/especiais/carandiru-25-anos.htm"], "outlinksss": "https://www.uol/noticias/especiais/carandiru-25-anos.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/s6e4PPVRpr"], "tcooutlinksss": "https://t.co/s6e4PPVRpr", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 914541059467874304, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/913404142185455616", "date": "2017-09-28T14:04:52+00:00", "content": "Publiquei meu conto \u201cUm Quadro T\u00e9cnico\u201d https://t.co/s3Q0YZNp9C", "renderedContent": "Publiquei meu conto \u201cUm Quadro T\u00e9cnico\u201d medium.com/@flviovmcosta/\u2026", "id": 913404142185455616, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://medium.com/@flviovmcosta/um-quadro-t%C3%A9cnico-77643ec4eb63"], "outlinksss": "https://medium.com/@flviovmcosta/um-quadro-t%C3%A9cnico-77643ec4eb63", "tcooutlinks": ["https://t.co/s3Q0YZNp9C"], "tcooutlinksss": "https://t.co/s3Q0YZNp9C", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 913404142185455616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/912799899967778816", "date": "2017-09-26T22:03:49+00:00", "content": "Brown n\u00e3o \u00e9 bobo https://t.co/idHiMjnKmB por @pedroacaribe", "renderedContent": "Brown n\u00e3o \u00e9 bobo correionago.com.br/portal/brown-n\u2026 por @pedroacaribe", "id": 912799899967778816, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://correionago.com.br/portal/brown-nao-e-bobo/"], "outlinksss": "http://correionago.com.br/portal/brown-nao-e-bobo/", "tcooutlinks": ["https://t.co/idHiMjnKmB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/idHiMjnKmB", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 912799899967778816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/912793701549830145", "date": "2017-09-26T21:39:11+00:00", "content": "Justi\u00e7a determina que Rio contrate m\u00e9dicos para tratar presos com tuberculose https://t.co/hqsPX3ULhw via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Justi\u00e7a determina que Rio contrate m\u00e9dicos para tratar presos com tuberculose noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 912793701549830145, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/09/26/tribunal-determina-que-rio-contrate-medicos-para-tratar-presos-com-tuberculose.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/09/26/tribunal-determina-que-rio-contrate-medicos-para-tratar-presos-com-tuberculose.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/hqsPX3ULhw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hqsPX3ULhw", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 912793701549830145, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/911761136936210437", "date": "2017-09-24T01:16:09+00:00", "content": "Deus salve Larry Flynt, o \u00faltimo rei da pornografia: \u201cNem um esc\u00e2ndalo sexual acabaria com Trump\u201d https://t.co/wBitNNfMLh via @elpais_brasil", "renderedContent": "Deus salve Larry Flynt, o \u00faltimo rei da pornografia: \u201cNem um esc\u00e2ndalo sexual acabaria com Trump\u201d brasil.elpais.com/brasil/2017/09\u2026 via @elpais_brasil", "id": 911761136936210437, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://brasil.elpais.com/brasil/2017/09/23/cultura/1506199117_224929.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://brasil.elpais.com/brasil/2017/09/23/cultura/1506199117_224929.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/wBitNNfMLh"], "tcooutlinksss": "https://t.co/wBitNNfMLh", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 911761136936210437, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/911626325043159040", "date": "2017-09-23T16:20:27+00:00", "content": "Os grilos n\u00e3o cantam mais, j\u00e1 dizia Fernando Sabino --Adeus aos insetos da sua inf\u00e2ncia https://t.co/znkaTsTzYF via @elpais_brasil", "renderedContent": "Os grilos n\u00e3o cantam mais, j\u00e1 dizia Fernando Sabino --Adeus aos insetos da sua inf\u00e2ncia brasil.elpais.com/brasil/2017/09\u2026 via @elpais_brasil", "id": 911626325043159040, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://brasil.elpais.com/brasil/2017/09/19/ciencia/1505835144_925754.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://brasil.elpais.com/brasil/2017/09/19/ciencia/1505835144_925754.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/znkaTsTzYF"], "tcooutlinksss": "https://t.co/znkaTsTzYF", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 911626325043159040, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/911475404057251840", "date": "2017-09-23T06:20:45+00:00", "content": "Culto a Clarice Lispector https://t.co/Gcizp0IKCB via @el_pais", "renderedContent": "Culto a Clarice Lispector elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 911475404057251840, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/09/21/babelia/1505990714_254725.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/09/21/babelia/1505990714_254725.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/Gcizp0IKCB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Gcizp0IKCB", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 911475404057251840, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/911408862972010496", "date": "2017-09-23T01:56:20+00:00", "content": "Stephen \u00e9 de meter medo https://t.co/otk4sLZOsY", "renderedContent": "Stephen \u00e9 de meter medo twitter.com/Todd_Spence/st\u2026", "id": 911408862972010496, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Todd_Spence/status/911111740523388928"], "outlinksss": "https://twitter.com/Todd_Spence/status/911111740523388928", "tcooutlinks": ["https://t.co/otk4sLZOsY"], "tcooutlinksss": "https://t.co/otk4sLZOsY", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 911408862972010496, "lang": "ht", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Todd_Spence/status/911111740523388928", "date": "2017-09-22T06:15:41+00:00", "content": "The photo University of Maine used to announce that Stephen King sold his first book is incredible https://t.co/Ajiyp3Hx1E", "renderedContent": "The photo University of Maine used to announce that Stephen King sold his first book is incredible https://t.co/Ajiyp3Hx1E", "id": 911111740523388928, "username": "Todd_Spence", "user": {"username": "Todd_Spence", "displayname": "Spence, Todd", "id": 175264457, "description": "I talk about movies a lot. Writer by day. You might like these scary short films: instagram.com/midnight_video/", "rawDescription": "I talk about movies a lot. Writer by day. You might like these scary short films: https://t.co/Va3oVqWRm5", "descriptionUrls": [{"text": "instagram.com/midnight_video/", "url": "http://instagram.com/midnight_video/", "tcourl": "https://t.co/Va3oVqWRm5", "indices": [82, 105]}], "verified": false, "created": "2010-08-06T03:39:37+00:00", "followersCount": 22299, "friendsCount": 8395, "statusesCount": 39881, "favouritesCount": 680665, "listedCount": 295, "mediaCount": 6457, "location": "Los Angeles", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324798902655049728/73kgt9rF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/175264457/1604691850"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 389, "retweetCount": 6857, "likeCount": 20047, "quoteCount": 663, "conversationId": 911111740523388928, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DKTrS78UEAAcC6W?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DKTrS78UEAAcC6W?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/910588364289708033", "date": "2017-09-20T19:35:58+00:00", "content": "Roubar o lema dos outros: \"N\u00e3o existe liberdade art\u00edstica sem disciplina\". James Ellroy.", "renderedContent": "Roubar o lema dos outros: \"N\u00e3o existe liberdade art\u00edstica sem disciplina\". James Ellroy.", "id": 910588364289708033, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 910588364289708033, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/910580949548662786", "date": "2017-09-20T19:06:30+00:00", "content": "Grande. https://t.co/p8V69u6Z39", "renderedContent": "Grande. twitter.com/pamplonovitch/\u2026", "id": 910580949548662786, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/pamplonovitch/status/910576061645230080"], "outlinksss": "https://twitter.com/pamplonovitch/status/910576061645230080", "tcooutlinks": ["https://t.co/p8V69u6Z39"], "tcooutlinksss": "https://t.co/p8V69u6Z39", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 910580949548662786, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/vitopamplona/status/910576061645230080", "date": "2017-09-20T18:47:05+00:00", "content": "Interrompemos nossa programa\u00e7\u00e3o silenciosa para derramar uma l\u00e1grima por Lillian Ross.  https://t.co/0u9vRKbKIp", "renderedContent": "Interrompemos nossa programa\u00e7\u00e3o silenciosa para derramar uma l\u00e1grima por Lillian Ross.  newyorker.com/magazine/2017/\u2026", "id": 910576061645230080, "username": "vitopamplona", "user": {"username": "vitopamplona", "displayname": "vitor pamplona", "id": 52205816, "description": "Um papel avulso, um crime sem castigo, um p\u00e1ssaro de uma perna s\u00f3 que foi ciscar e caiu, um suspiro, um minuto de sil\u00eancio", "rawDescription": "Um papel avulso, um crime sem castigo, um p\u00e1ssaro de uma perna s\u00f3 que foi ciscar e caiu, um suspiro, um minuto de sil\u00eancio", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-06-29T22:04:43+00:00", "followersCount": 674, "friendsCount": 694, "statusesCount": 7138, "favouritesCount": 1692, "listedCount": 12, "mediaCount": 265, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://www.horaprima.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/0UvxoLBJgj", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293887535261851650/wjNurtXn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52205816/1472090549"}, "outlinks": ["https://www.newyorker.com/magazine/2017/10/02/lillian-ross-a-pioneer-of-literary-journalism-has-died-at-ninety-nine"], "outlinksss": "https://www.newyorker.com/magazine/2017/10/02/lillian-ross-a-pioneer-of-literary-journalism-has-died-at-ninety-nine", "tcooutlinks": ["https://t.co/0u9vRKbKIp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0u9vRKbKIp", "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 910576061645230080, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/910207270625169408", "date": "2017-09-19T18:21:38+00:00", "content": "Contra ataques de fac\u00e7\u00f5es, ju\u00edzes que atuam em pres\u00eddio federal recebem prote\u00e7\u00e3o policial https://t.co/Nx87FJDEaK via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Contra ataques de fac\u00e7\u00f5es, ju\u00edzes que atuam em pres\u00eddio federal recebem prote\u00e7\u00e3o policial noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 910207270625169408, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/09/19/para-evitar-ataques-de-faccoes-juizes-que-atuam-presidio-federal-recebem-protecao-policial.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/09/19/para-evitar-ataques-de-faccoes-juizes-que-atuam-presidio-federal-recebem-protecao-policial.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/Nx87FJDEaK"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Nx87FJDEaK", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 910207270625169408, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/909858537169473536", "date": "2017-09-18T19:15:54+00:00", "content": "@lucasfferraz destrincha rela\u00e7\u00f5es republicanas. https://t.co/OZbmYT6o2I", "renderedContent": "@lucasfferraz destrincha rela\u00e7\u00f5es republicanas. twitter.com/lucasfferraz/s\u2026", "id": 909858537169473536, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/lucasfferraz/status/909802751139381248"], "outlinksss": "https://twitter.com/lucasfferraz/status/909802751139381248", "tcooutlinks": ["https://t.co/OZbmYT6o2I"], "tcooutlinksss": "https://t.co/OZbmYT6o2I", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 909858537169473536, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/lucasfferraz/status/909802751139381248", "date": "2017-09-18T15:34:13+00:00", "content": "As supremas rela\u00e7\u00f5es de um empres\u00e1rio (amigo de G.Mendes) com a c\u00fapula do Judici\u00e1rio. Reportagem na @agenciapublica: https://t.co/D79bRpmSk5", "renderedContent": "As supremas rela\u00e7\u00f5es de um empres\u00e1rio (amigo de G.Mendes) com a c\u00fapula do Judici\u00e1rio. Reportagem na @agenciapublica: goo.gl/5CWmXR", "id": 909802751139381248, "username": "lucasfferraz", "user": {"username": "lucasfferraz", "displayname": "Lucas Ferraz", "id": 91598420, "description": "Brazilian journalist based in Italy. Before: S\u00e3o Paulo, New York, Buenos Aires, Bras\u00edlia, Belo Horizonte | Principalmente nasci em Itabira.", "rawDescription": "Brazilian journalist based in Italy. Before: S\u00e3o Paulo, New York, Buenos Aires, Bras\u00edlia, Belo Horizonte | Principalmente nasci em Itabira.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-11-21T16:02:57+00:00", "followersCount": 8203, "friendsCount": 1965, "statusesCount": 11443, "favouritesCount": 11485, "listedCount": 109, "mediaCount": 738, "location": "Roma", "protected": false, "linkUrl": "https://muckrack.com/lucas-ferraz", "linkTcourl": "https://t.co/hiTVxol8Ob", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275189023062007812/KUxFZMOD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91598420/1529915153"}, "outlinks": ["http://goo.gl/5CWmXR"], "outlinksss": "http://goo.gl/5CWmXR", "tcooutlinks": ["https://t.co/D79bRpmSk5"], "tcooutlinksss": "https://t.co/D79bRpmSk5", "replyCount": 5, "retweetCount": 125, "likeCount": 152, "quoteCount": 16, "conversationId": 909802751139381248, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "agenciapublica", "displayname": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "id": 310497473, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "lucasfferraz", "displayname": "Lucas Ferraz", "id": 91598420, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/907414923952771073", "date": "2017-09-12T01:25:51+00:00", "content": "@lucianojornal Saudades de Odemilson.", "renderedContent": "@lucianojornal Saudades de Odemilson.", "id": 907414923952771073, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 907413638444699655, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "lucianojornal", "displayname": "Luciano | VOTE 131 Converg\u00eancia Tricolor", "id": 55949882, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/907225841561686016", "date": "2017-09-11T12:54:30+00:00", "content": "Acreditar no di\u00e1logo https://t.co/SAmNYZKAgp", "renderedContent": "Acreditar no di\u00e1logo twitter.com/goticosuave/st\u2026", "id": 907225841561686016, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/goticosuave/status/907030903322562560"], "outlinksss": "https://twitter.com/goticosuave/status/907030903322562560", "tcooutlinks": ["https://t.co/SAmNYZKAgp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/SAmNYZKAgp", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 907225841561686016, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/goticosuave/status/907030903322562560", "date": "2017-09-10T23:59:53+00:00", "content": "agora que a gente sabe que o santander cede \u00e0 press\u00e3o vamo todo mundo l\u00e1 renegociar o juros com pedra na m\u00e3o", "renderedContent": "agora que a gente sabe que o santander cede \u00e0 press\u00e3o vamo todo mundo l\u00e1 renegociar o juros com pedra na m\u00e3o", "id": 907030903322562560, "username": "goticosuave", "user": {"username": "goticosuave", "displayname": "cachorro acorda com pr\u00f3prio peido", "id": 277616533, "description": "rebaixe seu carro eleve sua vida", "rawDescription": "rebaixe seu carro eleve sua vida", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2011-04-05T18:40:40+00:00", "followersCount": 5964, "friendsCount": 392, "statusesCount": 198158, "favouritesCount": 13869, "listedCount": 58, "mediaCount": 3345, "location": "Bras\u00edlia, DF", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865278838850322432/jYREkEd9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/277616533/1408419193"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 19, "retweetCount": 1554, "likeCount": 3228, "quoteCount": 64, "conversationId": 907030903322562560, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/907224512353247234", "date": "2017-09-11T12:49:13+00:00", "content": "@fsmcruz Pratico essa desobedi\u00eancia desde sempre. Qualquer dia desse vou parar no pared\u00e3o financeiro por causa de tanta valentia.", "renderedContent": "@fsmcruz Pratico essa desobedi\u00eancia desde sempre. Qualquer dia desse vou parar no pared\u00e3o financeiro por causa de tanta valentia.", "id": 907224512353247234, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 907201460529713157, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/907223389030543360", "date": "2017-09-11T12:44:45+00:00", "content": "@fsmcruz Uns dez por cento disso a\u00ed s\u00e3o os juros que esse \"banco comunista\" me cobra todo m\u00eas.", "renderedContent": "@fsmcruz Uns dez por cento disso a\u00ed s\u00e3o os juros que esse \"banco comunista\" me cobra todo m\u00eas.", "id": 907223389030543360, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 907201460529713157, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/906971381417603072", "date": "2017-09-10T20:03:22+00:00", "content": "Joesley: \"Porque no final, a realidade \u00e9 essa: n\u00f3s 'n\u00e3o vai' ser preso; n\u00f3s sabemos que n\u00f3s 'n\u00e3o vai'. Vamos fazer tudo, menos ser preso\".", "renderedContent": "Joesley: \"Porque no final, a realidade \u00e9 essa: n\u00f3s 'n\u00e3o vai' ser preso; n\u00f3s sabemos que n\u00f3s 'n\u00e3o vai'. Vamos fazer tudo, menos ser preso\".", "id": 906971381417603072, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 906971381417603072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/906971166585344005", "date": "2017-09-10T20:02:31+00:00", "content": "Em conversa gravada, Joesley exaltou que n\u00e3o seria punido: \"N\u00f3s n\u00e3o vai ser preso\" https://t.co/ynaYD5UOT6 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Em conversa gravada, Joesley exaltou que n\u00e3o seria punido: \"N\u00f3s n\u00e3o vai ser preso\" noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 906971166585344005, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/10/nos-nao-vai-ser-preso-disse-joesley-a-saud-em-conversa-gravada.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/10/nos-nao-vai-ser-preso-disse-joesley-a-saud-em-conversa-gravada.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/ynaYD5UOT6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ynaYD5UOT6", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 906971166585344005, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/906485800656949248", "date": "2017-09-09T11:53:51+00:00", "content": "@fsmcruz Ora, porque o texto \u00e9 focado no outro. N\u00e3o vamos tergiversar! Segue o baile", "renderedContent": "@fsmcruz Ora, porque o texto \u00e9 focado no outro. N\u00e3o vamos tergiversar! Segue o baile", "id": 906485800656949248, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 906475844062900224, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/906484876907556865", "date": "2017-09-09T11:50:10+00:00", "content": "Quem \u00e9 o \"bra\u00e7o direito\" de Geddel preso pela Pol\u00edcia Federal? via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/EbYuBEINYM", "renderedContent": "Quem \u00e9 o \"bra\u00e7o direito\" de Geddel preso pela Pol\u00edcia Federal? via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "id": 906484876907556865, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/09/quem-e-o-braco-direito-de-geddel-preso-pela-policia-federal.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/09/quem-e-o-braco-direito-de-geddel-preso-pela-policia-federal.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/EbYuBEINYM"], "tcooutlinksss": "https://t.co/EbYuBEINYM", "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 906484876907556865, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/906484621055025152", "date": "2017-09-09T11:49:09+00:00", "content": "@fsmcruz Hahaha. S\u00e3o os fatos, mestre.", "renderedContent": "@fsmcruz Hahaha. S\u00e3o os fatos, mestre.", "id": 906484621055025152, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 906475844062900224, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/905266387920322560", "date": "2017-09-06T03:08:20+00:00", "content": "Recordar \u00e9 viver Aos 25, Geddel foi investigado por suspeita de favorecer parentes em banco da BA @UOLNoticias @UOL  https://t.co/pm0wbP5oJZ", "renderedContent": "Recordar \u00e9 viver Aos 25, Geddel foi investigado por suspeita de favorecer parentes em banco da BA @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "id": 905266387920322560, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/17/aos-25-geddel-foi-investigado-por-suspeita-de-favorecer-parentes-em-banco-da-ba.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/17/aos-25-geddel-foi-investigado-por-suspeita-de-favorecer-parentes-em-banco-da-ba.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/pm0wbP5oJZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/pm0wbP5oJZ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 905266387920322560, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904459601252372484", "date": "2017-09-03T21:42:27+00:00", "content": "James Wood: \u201cVeo una crisis en la ficci\u00f3n contempor\u00e1nea\u201d https://t.co/icGSjySbVW via @el_pais", "renderedContent": "James Wood: \u201cVeo una crisis en la ficci\u00f3n contempor\u00e1nea\u201d elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 904459601252372484, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/08/22/babelia/1503398895_451276.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/08/22/babelia/1503398895_451276.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/icGSjySbVW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/icGSjySbVW", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 904459601252372484, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904456520309538821", "date": "2017-09-03T21:30:13+00:00", "content": "A Pesquisa https://t.co/39WGCsNJbp", "renderedContent": "A Pesquisa twitter.com/jjsaer/status/\u2026", "id": 904456520309538821, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/jjsaer/status/903875145512521729"], "outlinksss": "https://twitter.com/jjsaer/status/903875145512521729", "tcooutlinks": ["https://t.co/39WGCsNJbp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/39WGCsNJbp", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 904456520309538821, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/jjsaer/status/903875145512521729", "date": "2017-09-02T07:00:02+00:00", "content": "En Par\u00eds abundan las viejecitas nobles, buguesas, peque\u00f1oburguesas o proletarias, solteronas achicharradas o mujeres libres.", "renderedContent": "En Par\u00eds abundan las viejecitas nobles, buguesas, peque\u00f1oburguesas o proletarias, solteronas achicharradas o mujeres libres.", "id": 903875145512521729, "username": "jjsaer", "user": {"username": "jjsaer", "displayname": "Juan Jos\u00e9 Saer", "id": 1036139623, "description": "Escritor / Bot", "rawDescription": "Escritor / Bot", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2012-12-26T02:46:24+00:00", "followersCount": 8289, "friendsCount": 7550, "statusesCount": 22191, "favouritesCount": 10224, "listedCount": 48, "mediaCount": 1308, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3021723553/9f4bb28c4291f89155b4c31957ca7804_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1036139623/1467250893"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 903875145512521729, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://www.twitter.com/jjsaer\" rel=\"nofollow\">jjsaer</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904454963396530177", "date": "2017-09-03T21:24:01+00:00", "content": "I don't know what the poet I am is, very much. @parisreview https://t.co/vKEd5hjvGB", "renderedContent": "I don't know what the poet I am is, very much. @parisreview theparisreview.org/blog/2017/09/0\u2026", "id": 904454963396530177, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.theparisreview.org/blog/2017/09/03/john-ashbery-1927-2017/"], "outlinksss": "http://www.theparisreview.org/blog/2017/09/03/john-ashbery-1927-2017/", "tcooutlinks": ["https://t.co/vKEd5hjvGB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/vKEd5hjvGB", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 904454963396530177, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "parisreview", "displayname": "The Paris Review", "id": 71256932, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904450779246993410", "date": "2017-09-03T21:07:24+00:00", "content": "Poet John Ashbery dies age 90 https://t.co/NYhRoz1RJ0", "renderedContent": "Poet John Ashbery dies age 90 theguardian.com/books/2017/sep\u2026", "id": 904450779246993410, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.theguardian.com/books/2017/sep/03/poet-john-ashbery-dies-age-90?CMP=share_btn_tw"], "outlinksss": "https://www.theguardian.com/books/2017/sep/03/poet-john-ashbery-dies-age-90?CMP=share_btn_tw", "tcooutlinks": ["https://t.co/NYhRoz1RJ0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/NYhRoz1RJ0", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 904450779246993410, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904172908263694336", "date": "2017-09-03T02:43:14+00:00", "content": "O eterno retorno https://t.co/305esIeexo", "renderedContent": "O eterno retorno twitter.com/BrunoMalta__/s\u2026", "id": 904172908263694336, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/BrunoMalta__/status/904096329307127809"], "outlinksss": "https://twitter.com/BrunoMalta__/status/904096329307127809", "tcooutlinks": ["https://t.co/305esIeexo"], "tcooutlinksss": "https://t.co/305esIeexo", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 904172908263694336, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/BrunoMalta__/status/904096329307127809", "date": "2017-09-02T21:38:56+00:00", "content": "Luxemburgo:\n- Come\u00e7a bem\n- Dizem que ele voltou\n- Come\u00e7a a criar intriga\n- Culpa os jogadores\n- \u00c9 demitido\n\nRepita isso todo ano.", "renderedContent": "Luxemburgo:\n- Come\u00e7a bem\n- Dizem que ele voltou\n- Come\u00e7a a criar intriga\n- Culpa os jogadores\n- \u00c9 demitido\n\nRepita isso todo ano.", "id": 904096329307127809, "username": "BrunoMalta__", "user": {"username": "BrunoMalta__", "displayname": "Bruno Malta", "id": 224285464, "description": "\u26bd\ufe0f\ud83e\udd41\ud83c\udf99\ufe0f - \u00c9 cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o - @sambariosite", "rawDescription": "\u26bd\ufe0f\ud83e\udd41\ud83c\udf99\ufe0f - \u00c9 cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o - @sambariosite", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-12-08T16:30:13+00:00", "followersCount": 1632, "friendsCount": 356, "statusesCount": 228463, "favouritesCount": 321, "listedCount": 17, "mediaCount": 4828, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://brunomalta95.medium.com/", "linkTcourl": "https://t.co/CQwv2vnPPt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324774199471280128/1ZDn-api_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/224285464/1586826049"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 15, "retweetCount": 266, "likeCount": 634, "quoteCount": 20, "conversationId": 904096329307127809, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904063452121096193", "date": "2017-09-02T19:28:18+00:00", "content": "La novela de agosto, por Ant\u00f4nio Munoz Molina https://t.co/joMsPFbk6Y via @el_pais", "renderedContent": "La novela de agosto, por Ant\u00f4nio Munoz Molina elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 904063452121096193, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/08/30/babelia/1504115656_634381.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/08/30/babelia/1504115656_634381.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/joMsPFbk6Y"], "tcooutlinksss": "https://t.co/joMsPFbk6Y", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 904063452121096193, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/904021082130219008", "date": "2017-09-02T16:39:56+00:00", "content": "Os Ratos https://t.co/kaW9obUmvf", "renderedContent": "Os Ratos twitter.com/fsmcruz/status\u2026", "id": 904021082130219008, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/fsmcruz/status/904006491019124736"], "outlinksss": "https://twitter.com/fsmcruz/status/904006491019124736", "tcooutlinks": ["https://t.co/kaW9obUmvf"], "tcooutlinksss": "https://t.co/kaW9obUmvf", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 904021082130219008, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/fsmcruz/status/904006491019124736", "date": "2017-09-02T15:41:57+00:00", "content": "Uma das tradi\u00e7\u00f5es mais caras da Bahia, literalmente, \u00e9 governo se aproveitar de trag\u00e9dias para encher as burras dos empreiteiros", "renderedContent": "Uma das tradi\u00e7\u00f5es mais caras da Bahia, literalmente, \u00e9 governo se aproveitar de trag\u00e9dias para encher as burras dos empreiteiros", "id": 904006491019124736, "username": "fsmcruz", "user": {"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": "P\u00f3s-graduado em dan\u00e7a de rato, com especializa\u00e7\u00e3o em ingresia", "rawDescription": "P\u00f3s-graduado em dan\u00e7a de rato, com especializa\u00e7\u00e3o em ingresia", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2017-06-08T01:24:20+00:00", "followersCount": 8659, "friendsCount": 495, "statusesCount": 35461, "favouritesCount": 77676, "listedCount": 22, "mediaCount": 1671, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872661634464051202/nqP9wXzn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872625305487384576/1529013869"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 11, "likeCount": 30, "quoteCount": 1, "conversationId": 904006491019124736, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/903389196957749248", "date": "2017-08-31T22:49:03+00:00", "content": "Relat\u00f3rios da PF indicam alian\u00e7a entre PCC e CV em plano de ataques em 5 Estados https://t.co/RvIAW5pZ2N via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Relat\u00f3rios da PF indicam alian\u00e7a entre PCC e CV em plano de ataques em 5 Estados noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 903389196957749248, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/31/relatorios-da-pf-indicam-alianca-entre-pcc-e-cv-por-ataques-em-5-estados.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/31/relatorios-da-pf-indicam-alianca-entre-pcc-e-cv-por-ataques-em-5-estados.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/RvIAW5pZ2N"], "tcooutlinksss": "https://t.co/RvIAW5pZ2N", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 903389196957749248, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/902945164896985096", "date": "2017-08-30T17:24:37+00:00", "content": "Livro esmi\u00fa\u00e7a massacre de guerrilheiros tra\u00eddos por Cabo Anselmo na ditadura https://t.co/BBBprYW1qc via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Livro esmi\u00fa\u00e7a massacre de guerrilheiros tra\u00eddos por Cabo Anselmo na ditadura noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 902945164896985096, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/30/livro-esmiuca-massacre-de-guerrilheiros-traidos-por-cabo-anselmo-na-ditadura.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/30/livro-esmiuca-massacre-de-guerrilheiros-traidos-por-cabo-anselmo-na-ditadura.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/BBBprYW1qc"], "tcooutlinksss": "https://t.co/BBBprYW1qc", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 902945164896985096, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/902945086274711554", "date": "2017-08-30T17:24:19+00:00", "content": "Cabo Anselmo afirma n\u00e3o sentir culpa por entregar militantes \u00e0 ditadura https://t.co/Mcmvazxrrg via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Cabo Anselmo afirma n\u00e3o sentir culpa por entregar militantes \u00e0 ditadura noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 902945086274711554, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/30/cabo-anselmo-afirma-nao-sentir-culpa-por-entregar-militantes-a-ditadura.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/30/cabo-anselmo-afirma-nao-sentir-culpa-por-entregar-militantes-a-ditadura.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/Mcmvazxrrg"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Mcmvazxrrg", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 902945086274711554, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/901875996705554436", "date": "2017-08-27T18:36:08+00:00", "content": "\"Que absurdo!\" \"Meu Deus do c\u00e9u\" https://t.co/fFSoSVhmSU", "renderedContent": "\"Que absurdo!\" \"Meu Deus do c\u00e9u\" twitter.com/BernardoMF/sta\u2026", "id": 901875996705554436, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/BernardoMF/status/901801657415192577"], "outlinksss": "https://twitter.com/BernardoMF/status/901801657415192577", "tcooutlinks": ["https://t.co/fFSoSVhmSU"], "tcooutlinksss": "https://t.co/fFSoSVhmSU", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 901875996705554436, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/BernardoMF/status/901801657415192577", "date": "2017-08-27T13:40:44+00:00", "content": "No dia em que a PF come\u00e7ou a desmontar a quadrilha de Mato Grosso, o telefone do governador tocou. Era Gilmar Mendes https://t.co/tY9iaihXaS", "renderedContent": "No dia em que a PF come\u00e7ou a desmontar a quadrilha de Mato Grosso, o telefone do governador tocou. Era Gilmar Mendes www1.folha.uol.com.br/colunas/bernar\u2026", "id": 901801657415192577, "username": "BernardoMF", "user": {"username": "BernardoMF", "displayname": "Bernardo Mello Franco", "id": 18122496, "description": "Colunista do @JornalOGlobo e da @CBNoficial. Autor de \u201cMil dias de tormenta: A crise que derrubou Dilma e deixou Temer por um fio\u201d (tinyurl.com/y9kx4rfl)", "rawDescription": "Colunista do @JornalOGlobo e da @CBNoficial. Autor de \u201cMil dias de tormenta: A crise que derrubou Dilma e deixou Temer por um fio\u201d (https://t.co/CMVddwZQir)", "descriptionUrls": [{"text": "tinyurl.com/y9kx4rfl", "url": "http://tinyurl.com/y9kx4rfl", "tcourl": "https://t.co/CMVddwZQir", "indices": [132, 155]}], "verified": true, "created": "2008-12-14T20:46:22+00:00", "followersCount": 164872, "friendsCount": 1562, "statusesCount": 22842, "favouritesCount": 6394, "listedCount": 823, "mediaCount": 1852, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://oglobo.com.br/bernardo", "linkTcourl": "https://t.co/KOKpUzrLmx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316935760944259072/C1tOS4Zm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18122496/1603630996"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/colunas/bernardomellofranco/2017/08/1913358-o-monstro-de-mato-grosso.shtml?mobile"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/bernardomellofranco/2017/08/1913358-o-monstro-de-mato-grosso.shtml?mobile", "tcooutlinks": ["https://t.co/tY9iaihXaS"], "tcooutlinksss": "https://t.co/tY9iaihXaS", "replyCount": 53, "retweetCount": 957, "likeCount": 1339, "quoteCount": 48, "conversationId": 901801657415192577, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/900773149343715333", "date": "2017-08-24T17:33:49+00:00", "content": "Trag\u00e9dia -- Naufr\u00e1gio de lancha em Salvador deixa ao menos 23 mortos; h\u00e1 desaparecidos https://t.co/KnjhZMDAEj via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Trag\u00e9dia -- Naufr\u00e1gio de lancha em Salvador deixa ao menos 23 mortos; h\u00e1 desaparecidos noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 900773149343715333, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/24/sobe-numero-de-mortos-em-naufragio-de-lancha-em-salvador.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/24/sobe-numero-de-mortos-em-naufragio-de-lancha-em-salvador.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/KnjhZMDAEj"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KnjhZMDAEj", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 900773149343715333, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/900499618538160129", "date": "2017-08-23T23:26:54+00:00", "content": "Ver um inimigo ao longe \u00e9 perdo\u00e1-lo bastante - Paulo Mendes Campos. Se o inimigo n\u00e3o estiver longe o bastante e ele estiver na mira... POW!", "renderedContent": "Ver um inimigo ao longe \u00e9 perdo\u00e1-lo bastante - Paulo Mendes Campos. Se o inimigo n\u00e3o estiver longe o bastante e ele estiver na mira... POW!", "id": 900499618538160129, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 900499618538160129, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/900115269049339904", "date": "2017-08-22T21:59:38+00:00", "content": "Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a da BA forneceu aparelho para grampo ilegal de desembargadores, diz MP https://t.co/aFp26RFJWF via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a da BA forneceu aparelho para grampo ilegal de desembargadores, diz MP noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 900115269049339904, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/22/secretario-de-seguranca-forneceu-aparelho-para-grampo-ilegal-de-desembargadores-diz-mp.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/22/secretario-de-seguranca-forneceu-aparelho-para-grampo-ilegal-de-desembargadores-diz-mp.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/aFp26RFJWF"], "tcooutlinksss": "https://t.co/aFp26RFJWF", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 900115269049339904, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/900082484192432130", "date": "2017-08-22T19:49:21+00:00", "content": "James Baldwin, o grande cr\u00edtico do sonho americano https://t.co/CHibZOnOdj", "renderedContent": "James Baldwin, o grande cr\u00edtico do sonho americano revistacult.uol.com.br/home/james-bal\u2026", "id": 900082484192432130, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://revistacult.uol.com.br/home/james-baldwin-o-grande-critico-do-sonho-americano/#.WZyKvwjRx4s.twitter"], "outlinksss": "https://revistacult.uol.com.br/home/james-baldwin-o-grande-critico-do-sonho-americano/#.WZyKvwjRx4s.twitter", "tcooutlinks": ["https://t.co/CHibZOnOdj"], "tcooutlinksss": "https://t.co/CHibZOnOdj", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 900082484192432130, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/900002141326254080", "date": "2017-08-22T14:30:06+00:00", "content": "@lucianojornal @fsmcruz \u00c9 o que merece quem elogia Ana Carolina por assassinar uma can\u00e7\u00e3o de Belchior. Merece um parlamentarismo s\u00f3 para deixar de ser com\u00e9dia.", "renderedContent": "@lucianojornal @fsmcruz \u00c9 o que merece quem elogia Ana Carolina por assassinar uma can\u00e7\u00e3o de Belchior. Merece um parlamentarismo s\u00f3 para deixar de ser com\u00e9dia.", "id": 900002141326254080, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 899996445708824577, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "lucianojornal", "displayname": "Luciano | VOTE 131 Converg\u00eancia Tricolor", "id": 55949882, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/899999984585781248", "date": "2017-08-22T14:21:32+00:00", "content": "@lucianojornal @fsmcruz eis um homem cult.", "renderedContent": "@lucianojornal @fsmcruz eis um homem cult.", "id": 899999984585781248, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 899996445708824577, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "lucianojornal", "displayname": "Luciano", "id": 55949882, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/899892362817798144", "date": "2017-08-22T07:13:53+00:00", "content": "Para \"comemorar anivers\u00e1rio\", PCC planeja matar juiz, procurador, delegado e agentes via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/2xM4Cfi8iA", "renderedContent": "Para \"comemorar anivers\u00e1rio\", PCC planeja matar juiz, procurador, delegado e agentes via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 899892362817798144, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/22/para-comemorar-aniversario-pcc-planeja-matar-juiz-procurador-delegado-e-agentes.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/22/para-comemorar-aniversario-pcc-planeja-matar-juiz-procurador-delegado-e-agentes.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/2xM4Cfi8iA"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2xM4Cfi8iA", "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 899892362817798144, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/899354588075130881", "date": "2017-08-20T19:36:57+00:00", "content": "Guerra do PCC com CV e fac\u00e7\u00f5es locais leva \u00e0 alta de homic\u00eddios em 3 Estados do Nordeste via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/hlAajVYTd2", "renderedContent": "Guerra do PCC com CV e fac\u00e7\u00f5es locais leva \u00e0 alta de homic\u00eddios em 3 Estados do Nordeste via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 899354588075130881, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/20/guerra-do-pcc-com-faccoes-locais-leva-a-explosao-de-homicidios-em-3-estados-do-nordeste.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/20/guerra-do-pcc-com-faccoes-locais-leva-a-explosao-de-homicidios-em-3-estados-do-nordeste.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/hlAajVYTd2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hlAajVYTd2", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 899354588075130881, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/898254989482758146", "date": "2017-08-17T18:47:32+00:00", "content": "O que faz da Noruega o melhor pa\u00eds para ser escritor https://t.co/KkJ7E2JK0D via @elpais_brasil", "renderedContent": "O que faz da Noruega o melhor pa\u00eds para ser escritor brasil.elpais.com/brasil/2017/08\u2026 via @elpais_brasil", "id": 898254989482758146, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://brasil.elpais.com/brasil/2017/08/10/cultura/1502362913_460103.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://brasil.elpais.com/brasil/2017/08/10/cultura/1502362913_460103.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/KkJ7E2JK0D"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KkJ7E2JK0D", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 898254989482758146, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/898220530167402496", "date": "2017-08-17T16:30:37+00:00", "content": "Com esquartejamentos, disputa em fac\u00e7\u00e3o do Norte abre caminho para o PCC na Amaz\u00f4nia https://t.co/rKcCMyqmsZ via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Com esquartejamentos, disputa em fac\u00e7\u00e3o do Norte abre caminho para o PCC na Amaz\u00f4nia noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 898220530167402496, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/17/com-esquartejamentos-disputa-em-faccao-do-norte-abre-caminho-para-o-pcc-na-amazonia.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/17/com-esquartejamentos-disputa-em-faccao-do-norte-abre-caminho-para-o-pcc-na-amazonia.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/rKcCMyqmsZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/rKcCMyqmsZ", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 898220530167402496, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/897198918190211073", "date": "2017-08-14T20:51:05+00:00", "content": "Tribuna | Que siga siendo s\u00f3lo un cuento de criadas; por Patricio Pron https://t.co/ngky4Z3V1w via @el_pais", "renderedContent": "Tribuna | Que siga siendo s\u00f3lo un cuento de criadas; por Patricio Pron elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 897198918190211073, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/08/07/babelia/1502122118_470162.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/08/07/babelia/1502122118_470162.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/ngky4Z3V1w"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ngky4Z3V1w", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 897198918190211073, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/897131934828167168", "date": "2017-08-14T16:24:55+00:00", "content": "Presos recebem rem\u00e9dios das fam\u00edlias, diz m\u00e9dica com 2 d\u00e9cadas de trabalho em cadeias https://t.co/F08MSA401Q via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Presos recebem rem\u00e9dios das fam\u00edlias, diz m\u00e9dica com 2 d\u00e9cadas de trabalho em cadeias noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 897131934828167168, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/14/presos-recebem-remedios-so-das-familias-diz-medica-com-2-decadas-de-trabalho-em-cadeias.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/14/presos-recebem-remedios-so-das-familias-diz-medica-com-2-decadas-de-trabalho-em-cadeias.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/F08MSA401Q"], "tcooutlinksss": "https://t.co/F08MSA401Q", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 897131934828167168, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/897131749469237249", "date": "2017-08-14T16:24:11+00:00", "content": "\"Massacre silencioso\": doen\u00e7as trat\u00e1veis matam mais que viol\u00eancia nas pris\u00f5es brasileiras https://t.co/s2VYi4inqz via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "\"Massacre silencioso\": doen\u00e7as trat\u00e1veis matam mais que viol\u00eancia nas pris\u00f5es brasileiras noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 897131749469237249, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/14/massacre-silencioso-mortes-por-doencas-trataveis-superam-mortes-violentas-nas-prisoes-brasileiras.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/14/massacre-silencioso-mortes-por-doencas-trataveis-superam-mortes-violentas-nas-prisoes-brasileiras.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/s2VYi4inqz"], "tcooutlinksss": "https://t.co/s2VYi4inqz", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 897131749469237249, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/895702282163019777", "date": "2017-08-10T17:44:00+00:00", "content": "Justi\u00e7a devolve chefe da fac\u00e7\u00e3o amazonense FDN para \"solit\u00e1ria\" em pres\u00eddio federal https://t.co/2rUoPHKWBE via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Justi\u00e7a devolve chefe da fac\u00e7\u00e3o amazonense FDN para \"solit\u00e1ria\" em pres\u00eddio federal noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 895702282163019777, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/10/justica-volta-a-isolar-em-presidio-federal-chefe-da-faccao-amazonense-fdn.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/10/justica-volta-a-isolar-em-presidio-federal-chefe-da-faccao-amazonense-fdn.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/2rUoPHKWBE"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2rUoPHKWBE", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 895702282163019777, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/894584633102409728", "date": "2017-08-07T15:42:51+00:00", "content": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a cede e libera visitas a presos de penitenci\u00e1rias federais https://t.co/0HT3lR68z1 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a cede e libera visitas a presos de penitenci\u00e1rias federais noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 894584633102409728, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/07/ministerio-da-justica-cede-e-libera-visitas-a-presos-de-penitenciarias-federais.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/07/ministerio-da-justica-cede-e-libera-visitas-a-presos-de-penitenciarias-federais.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/0HT3lR68z1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0HT3lR68z1", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 894584633102409728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/894490406104309760", "date": "2017-08-07T09:28:26+00:00", "content": "Planilha mostra que PCC reservou R$ 150 mil para matar PM e agentes em S\u00e3o Paulo via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/7ZrGJSiMbg", "renderedContent": "Planilha mostra que PCC reservou R$ 150 mil para matar PM e agentes em S\u00e3o Paulo via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 894490406104309760, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/07/planilha-mostra-que-pcc-reservou-r-150-mil-para-matar-agentes-em-sao-paulo.htm#_=_"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/08/07/planilha-mostra-que-pcc-reservou-r-150-mil-para-matar-agentes-em-sao-paulo.htm#_=_", "tcooutlinks": ["https://t.co/7ZrGJSiMbg"], "tcooutlinksss": "https://t.co/7ZrGJSiMbg", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 894490406104309760, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/894286342569504768", "date": "2017-08-06T19:57:33+00:00", "content": "@pamplonovitch escreve sobre  Luiz Melodia. O sucesso \u00e9 sereno https://t.co/gHdpJ7k3oa", "renderedContent": "@pamplonovitch escreve sobre  Luiz Melodia. O sucesso \u00e9 sereno horaprima.com.br/2017/08/luiz-m\u2026", "id": 894286342569504768, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.horaprima.com.br/2017/08/luiz-melodia-o-sucesso-e-sereno.html"], "outlinksss": "http://www.horaprima.com.br/2017/08/luiz-melodia-o-sucesso-e-sereno.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/gHdpJ7k3oa"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gHdpJ7k3oa", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 894286342569504768, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/893552337733681152", "date": "2017-08-04T19:20:53+00:00", "content": "AN\u00c1LISE: Luiz Melodia subverteu o samba de forma primorosa https://t.co/pBmLHc7ZcQ", "renderedContent": "AN\u00c1LISE: Luiz Melodia subverteu o samba de forma primorosa www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 893552337733681152, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/08/1907159-luiz-melodia-subverteu-o-samba-de-forma-primorosa.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/08/1907159-luiz-melodia-subverteu-o-samba-de-forma-primorosa.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/pBmLHc7ZcQ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/pBmLHc7ZcQ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 893552337733681152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/893385306317172736", "date": "2017-08-04T08:17:09+00:00", "content": "@fsmcruz Foi um equ\u00edvoco, mestre. Fiquemos s\u00f3 no Trash mesmo", "renderedContent": "@fsmcruz Foi um equ\u00edvoco, mestre. Fiquemos s\u00f3 no Trash mesmo", "id": 893385306317172736, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 893318509526220800, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fsmcruz", "displayname": "Puraingresia", "id": 872625305487384576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/893318509526220800", "date": "2017-08-04T03:51:44+00:00", "content": "Porn\u00f4 Trash https://t.co/4em1XIYaLW", "renderedContent": "Porn\u00f4 Trash twitter.com/chico_pinheiro\u2026", "id": 893318509526220800, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/chico_pinheiro/status/893217205822918657"], "outlinksss": "https://twitter.com/chico_pinheiro/status/893217205822918657", "tcooutlinks": ["https://t.co/4em1XIYaLW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4em1XIYaLW", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 893318509526220800, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/chico_pinheiro/status/893217205822918657", "date": "2017-08-03T21:09:11+00:00", "content": "Que este v\u00eddeo fique tatuado na mem\u00f3ria dos brasileiros! https://t.co/eIT8NjubAG", "renderedContent": "Que este v\u00eddeo fique tatuado na mem\u00f3ria dos brasileiros! https://t.co/eIT8NjubAG", "id": 893217205822918657, "username": "chico_pinheiro", "user": {"username": "chico_pinheiro", "displayname": "Chico Pinheiro", "id": 51282549, "description": "Jornalista / Abolicionista", "rawDescription": "Jornalista / Abolicionista", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-06-27T00:03:49+00:00", "followersCount": 423812, "friendsCount": 1581, "statusesCount": 31175, "favouritesCount": 41718, "listedCount": 1024, "mediaCount": 1008, "location": "Recanto dos Nefelibatas", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301646445204955142/sy-w7aWF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51282549/1435770799"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1504, "retweetCount": 3215, "likeCount": 4969, "quoteCount": 1084, "conversationId": 893217205822918657, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/893216846861574144/pu/img/pjGR4vH4zSX_gmZG.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/893216846861574144/pu/pl/StS0Gxyyyb_IW50k.m3u8", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/893216846861574144/pu/vid/180x320/J48EBFXdte0SPRw8.mp4", "bitrate": 256000}], "duration": 78.833, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/893297435463831553", "date": "2017-08-04T02:27:59+00:00", "content": "Puta texto. Triste hist\u00f3ria-- Joel Camargo, os desenganos do primeiro brasileiro a jogar pelo PSG https://t.co/cXQCZjINjS via @elpais_brasil", "renderedContent": "Puta texto. Triste hist\u00f3ria-- Joel Camargo, os desenganos do primeiro brasileiro a jogar pelo PSG brasil.elpais.com/brasil/2017/08\u2026 via @elpais_brasil", "id": 893297435463831553, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://brasil.elpais.com/brasil/2017/08/03/deportes/1501788594_350773.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://brasil.elpais.com/brasil/2017/08/03/deportes/1501788594_350773.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/cXQCZjINjS"], "tcooutlinksss": "https://t.co/cXQCZjINjS", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 893297435463831553, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/892856435373096961", "date": "2017-08-02T21:15:37+00:00", "content": "O espet\u00e1culo mais bonito da Terra... por um tempo \nhttps://t.co/KEmrkrmNAU", "renderedContent": "O espet\u00e1culo mais bonito da Terra... por um tempo \ntrivela.uol.com.br/o-requiem-de-u\u2026", "id": 892856435373096961, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://trivela.uol.com.br/o-requiem-de-um-ataque-encantador-messi-suarez-e-neymar/"], "outlinksss": "http://trivela.uol.com.br/o-requiem-de-um-ataque-encantador-messi-suarez-e-neymar/", "tcooutlinks": ["https://t.co/KEmrkrmNAU"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KEmrkrmNAU", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 892856435373096961, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/890469184819396609", "date": "2017-07-27T07:09:32+00:00", "content": "PCC criou c\u00e9lulas de intelig\u00eancia para matar agentes penitenci\u00e1rios federais via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/CYk29Yzzcn", "renderedContent": "PCC criou c\u00e9lulas de intelig\u00eancia para matar agentes penitenci\u00e1rios federais via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 890469184819396609, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/27/pcc-criou-celulas-de-inteligencia-para-matar-agentes-penitenciarios-federais.htm#_=_"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/27/pcc-criou-celulas-de-inteligencia-para-matar-agentes-penitenciarios-federais.htm#_=_", "tcooutlinks": ["https://t.co/CYk29Yzzcn"], "tcooutlinksss": "https://t.co/CYk29Yzzcn", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 890469184819396609, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/890202536040333312", "date": "2017-07-26T13:29:58+00:00", "content": "Luta do PCC pelo monop\u00f3lio das drogas custar\u00e1 muitas vidas, diz escritor que investiga o tr\u00e1fico via @UOLNoticias https://t.co/m2FKq9O6oM", "renderedContent": "Luta do PCC pelo monop\u00f3lio das drogas custar\u00e1 muitas vidas, diz escritor que investiga o tr\u00e1fico via @UOLNoticias noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "id": 890202536040333312, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/26/a-tentativa-do-pcc-de-monopolizar-o-trafico-de-drogas-vai-custar-muitas-vidas-diz-escritor.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/26/a-tentativa-do-pcc-de-monopolizar-o-trafico-de-drogas-vai-custar-muitas-vidas-diz-escritor.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/m2FKq9O6oM"], "tcooutlinksss": "https://t.co/m2FKq9O6oM", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 890202536040333312, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/889869676838359040", "date": "2017-07-25T15:27:18+00:00", "content": "@marvio Obrigado, M\u00e1rvio. Abra\u00e7os.", "renderedContent": "@marvio Obrigado, M\u00e1rvio. Abra\u00e7os.", "id": 889869676838359040, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 889865859044429825, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "marvio", "displayname": "M\u00e1rvio dos Anjos", "id": 15668210, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/889543329049968640", "date": "2017-07-24T17:50:31+00:00", "content": "Roberto Bola\u00f1o: \u201cEscribe t\u00fa la poes\u00eda por m\u00ed\u201d https://t.co/Njdn4y497g via @el_pais", "renderedContent": "Roberto Bola\u00f1o: \u201cEscribe t\u00fa la poes\u00eda por m\u00ed\u201d elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 889543329049968640, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/07/20/babelia/1500553156_256550.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/07/20/babelia/1500553156_256550.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/Njdn4y497g"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Njdn4y497g", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 889543329049968640, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/889495983469604865", "date": "2017-07-24T14:42:23+00:00", "content": "Monitoramento, emboscada e tiros no rosto: como o PCC matou psic\u00f3loga de pris\u00e3o federal https://t.co/Q92p8GEy6G via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Monitoramento, emboscada e tiros no rosto: como o PCC matou psic\u00f3loga de pris\u00e3o federal noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 889495983469604865, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/24/monitoramento-emboscada-e-tiros-no-rosto-como-o-pcc-matou-psicologa-de-prisao-federal.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/24/monitoramento-emboscada-e-tiros-no-rosto-como-o-pcc-matou-psicologa-de-prisao-federal.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/Q92p8GEy6G"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Q92p8GEy6G", "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 889495983469604865, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/887747208086519808", "date": "2017-07-19T18:53:22+00:00", "content": "PF prende 2 membros do PCC que participaram de assassinato de agente penitenci\u00e1rio federal https://t.co/I1dUNIIu0A via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "PF prende 2 membros do PCC que participaram de assassinato de agente penitenci\u00e1rio federal noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 887747208086519808, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/19/pf-desarticula-grupo-do-pcc-que-planejava-assassinato-de-agentes-penitenciarios-federais.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/19/pf-desarticula-grupo-do-pcc-que-planejava-assassinato-de-agentes-penitenciarios-federais.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/I1dUNIIu0A"], "tcooutlinksss": "https://t.co/I1dUNIIu0A", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 887747208086519808, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/887410222272303104", "date": "2017-07-18T20:34:18+00:00", "content": "Nove anos ap\u00f3s ser condenado por Moro, Beira-Mar repete tr\u00e1fico em pres\u00eddio federal https://t.co/9SEBFnrL4T via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Nove anos ap\u00f3s ser condenado por Moro, Beira-Mar repete tr\u00e1fico em pres\u00eddio federal noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 887410222272303104, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/18/nove-anos-apos-ser-condenado-por-moro-beira-mar-repete-trafico-em-presidio-federal.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/18/nove-anos-apos-ser-condenado-por-moro-beira-mar-repete-trafico-em-presidio-federal.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/9SEBFnrL4T"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9SEBFnrL4T", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 887410222272303104, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/887210363355357186", "date": "2017-07-18T07:20:08+00:00", "content": "Roa Bastos y Rulfo: las dos caras del exilio https://t.co/zl347cCU2Z via @el_pais", "renderedContent": "Roa Bastos y Rulfo: las dos caras del exilio elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 887210363355357186, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://elpais.com/cultura/2017/07/17/babelia/1500306030_343891.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "https://elpais.com/cultura/2017/07/17/babelia/1500306030_343891.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/zl347cCU2Z"], "tcooutlinksss": "https://t.co/zl347cCU2Z", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 887210363355357186, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/887121282080403456", "date": "2017-07-18T01:26:10+00:00", "content": "Um texto massa sobre Jo\u00e3o [quest\u00f5es musicais] Coltrane https://t.co/jUoLRcmELH", "renderedContent": "Um texto massa sobre Jo\u00e3o [quest\u00f5es musicais] Coltrane piaui.folha.uol.com.br/questoes-music\u2026", "id": 887121282080403456, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://piaui.folha.uol.com.br/questoes-musicais/coltrane/"], "outlinksss": "http://piaui.folha.uol.com.br/questoes-musicais/coltrane/", "tcooutlinks": ["https://t.co/jUoLRcmELH"], "tcooutlinksss": "https://t.co/jUoLRcmELH", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 887121282080403456, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/886312358599176192", "date": "2017-07-15T19:51:47+00:00", "content": "Convidado da Flip, Paul Beatty lan\u00e7a s\u00e1tira c\u00e1ustica sobre rela\u00e7\u00f5es raciais https://t.co/RlotH7IZH1", "renderedContent": "Convidado da Flip, Paul Beatty lan\u00e7a s\u00e1tira c\u00e1ustica sobre rela\u00e7\u00f5es raciais www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 886312358599176192, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/07/1901429-convidado-da-flip-paul-beatty-lanca-satira-caustica-sobre-relacoes-raciais.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/07/1901429-convidado-da-flip-paul-beatty-lanca-satira-caustica-sobre-relacoes-raciais.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/RlotH7IZH1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/RlotH7IZH1", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 886312358599176192, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/884534406479826944", "date": "2017-07-10T22:06:51+00:00", "content": "AN\u00c1LISE: Elvira Vigna se tornar\u00e1 uma autora brasileira incontorn\u00e1vel https://t.co/9ipjabsTdy", "renderedContent": "AN\u00c1LISE: Elvira Vigna se tornar\u00e1 uma autora brasileira incontorn\u00e1vel www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 884534406479826944, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/07/1900002-elvira-vigna-se-tornara-uma-autora-brasileira-incontornavel.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/07/1900002-elvira-vigna-se-tornara-uma-autora-brasileira-incontornavel.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/9ipjabsTdy"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9ipjabsTdy", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 884534406479826944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/884532797133783040", "date": "2017-07-10T22:00:27+00:00", "content": "Puta merda. Morre a escritora Elvira Vigna, em S\u00e3o Paulo, aos 69 anos https://t.co/M8H6s8LALw", "renderedContent": "Puta merda. Morre a escritora Elvira Vigna, em S\u00e3o Paulo, aos 69 anos www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 884532797133783040, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/07/1899964-morre-a-escritora-elvira-vigna-em-sao-paulo-aos-69-anos.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/07/1899964-morre-a-escritora-elvira-vigna-em-sao-paulo-aos-69-anos.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/M8H6s8LALw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/M8H6s8LALw", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 884532797133783040, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/884483149371248644", "date": "2017-07-10T18:43:10+00:00", "content": "Justi\u00e7a concede direito de visita \u00edntima em pres\u00eddio federal a chefe do Comando Vermelho https://t.co/yrFzC2XGFt via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Justi\u00e7a concede direito de visita \u00edntima em pres\u00eddio federal a chefe do Comando Vermelho noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 884483149371248644, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/10/justica-concede-visita-a-intima-em-presidio-federal-a-chefe-do-comando-vermelho.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/10/justica-concede-visita-a-intima-em-presidio-federal-a-chefe-do-comando-vermelho.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/yrFzC2XGFt"], "tcooutlinksss": "https://t.co/yrFzC2XGFt", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 884483149371248644, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/883339236333715456", "date": "2017-07-07T14:57:40+00:00", "content": "\"Se me tratarem mal, eu trato mal\", diz chefe do PCC acusado de mandar matar agente federal https://t.co/S966Ot3xlR via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "\"Se me tratarem mal, eu trato mal\", diz chefe do PCC acusado de mandar matar agente federal noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 883339236333715456, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/07/se-me-tratarem-mal-eu-trato-mal-diz-chefe-do-pcc-acusado-de-mandar-matar-agente-federal.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/07/se-me-tratarem-mal-eu-trato-mal-diz-chefe-do-pcc-acusado-de-mandar-matar-agente-federal.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/S966Ot3xlR"], "tcooutlinksss": "https://t.co/S966Ot3xlR", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 883339236333715456, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/882962173982638080", "date": "2017-07-06T13:59:21+00:00", "content": "PCC alugou casa vizinha de agente penitenci\u00e1rio federal para mat\u00e1-lo https://t.co/4QNU7xNGTm via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "PCC alugou casa vizinha de agente penitenci\u00e1rio federal para mat\u00e1-lo noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 882962173982638080, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/06/pcc-alugou-casa-vizinha-de-agente-penitenciario-federal-para-mata-lo.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/06/pcc-alugou-casa-vizinha-de-agente-penitenciario-federal-para-mata-lo.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/4QNU7xNGTm"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4QNU7xNGTm", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 882962173982638080, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/882339094919077888", "date": "2017-07-04T20:43:27+00:00", "content": "\"Levo meu filho \u00e0 escola com a arma engatilhada\": PCC muda rotina de agentes federais https://t.co/ytk5QND7nA via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "\"Levo meu filho \u00e0 escola com a arma engatilhada\": PCC muda rotina de agentes federais noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 882339094919077888, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/04/levo-meu-filho-a-escola-com-a-arma-engatilhada-pcc-muda-rotina-de-agentes-federais.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/07/04/levo-meu-filho-a-escola-com-a-arma-engatilhada-pcc-muda-rotina-de-agentes-federais.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/ytk5QND7nA"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ytk5QND7nA", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 882339094919077888, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/881999858160349184", "date": "2017-07-03T22:15:27+00:00", "content": "Ex-ministro Geddel Vieira Lima \u00e9 preso pela PF na Bahia https://t.co/mOBcFluTfv via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Ex-ministro Geddel Vieira Lima \u00e9 preso pela PF na Bahia noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 881999858160349184, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/07/03/ex-ministro-geddel-vieira-lima-e-preso-na-bahia.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/07/03/ex-ministro-geddel-vieira-lima-e-preso-na-bahia.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/mOBcFluTfv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mOBcFluTfv", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 881999858160349184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/880547602374197249", "date": "2017-06-29T22:04:42+00:00", "content": "PCC matou 3 agentes para intimidar e desestabilizar servidores de pres\u00eddios federais https://t.co/DmvYVrlMAv via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "PCC matou 3 agentes para intimidar e desestabilizar servidores de pres\u00eddios federais noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 880547602374197249, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/06/29/pcc-matou-3-agentes-para-intimidar-e-desestabilizar-servidores-de-presidios-federais.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/06/29/pcc-matou-3-agentes-para-intimidar-e-desestabilizar-servidores-de-presidios-federais.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/DmvYVrlMAv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DmvYVrlMAv", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 880547602374197249, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/879050637509615616", "date": "2017-06-25T18:56:18+00:00", "content": "A op\u00e7\u00e3o pelos dramas de propriet\u00e1rios e herdeiros no esquema de novela brasileira, por Matheus Gato https://t.co/FCbMfcAxXq via @nexojornal", "renderedContent": "A op\u00e7\u00e3o pelos dramas de propriet\u00e1rios e herdeiros no esquema de novela brasileira, por Matheus Gato nexojornal.com.br/ensaio/2017/Um\u2026 via @nexojornal", "id": 879050637509615616, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.nexojornal.com.br/ensaio/2017/Um-esquema-de-novela-brasileira?utm_source=socialbttns&utm_medium=article_share&utm_campaign=self"], "outlinksss": "https://www.nexojornal.com.br/ensaio/2017/Um-esquema-de-novela-brasileira?utm_source=socialbttns&utm_medium=article_share&utm_campaign=self", "tcooutlinks": ["https://t.co/FCbMfcAxXq"], "tcooutlinksss": "https://t.co/FCbMfcAxXq", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 879050637509615616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "NexoJornal", "displayname": "Nexo Jornal", "id": 3396160997, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/876935183219470336", "date": "2017-06-19T22:50:15+00:00", "content": "Coluna | Esse obstinado Don Juan; por Mario Vargas Llosa https://t.co/9VqhgJyOex via @elpais_brasil", "renderedContent": "Coluna | Esse obstinado Don Juan; por Mario Vargas Llosa brasil.elpais.com/brasil/2017/06\u2026 via @elpais_brasil", "id": 876935183219470336, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://brasil.elpais.com/brasil/2017/06/17/opinion/1497725670_995373.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "http://brasil.elpais.com/brasil/2017/06/17/opinion/1497725670_995373.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/9VqhgJyOex"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9VqhgJyOex", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 876935183219470336, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/874069532092104704", "date": "2017-06-12T01:03:10+00:00", "content": "George Steiner: \"O verdadeiro crime \u00e9 viver demasiado\" https://t.co/aCxprJMsC1 via @expresso", "renderedContent": "George Steiner: \"O verdadeiro crime \u00e9 viver demasiado\" expresso.sapo.pt/sociedade/2017\u2026 via @expresso", "id": 874069532092104704, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://expresso.sapo.pt/sociedade/2017-06-10-George-Steiner-O-verdadeiro-crime-e-viver-demasiado-1"], "outlinksss": "http://expresso.sapo.pt/sociedade/2017-06-10-George-Steiner-O-verdadeiro-crime-e-viver-demasiado-1", "tcooutlinks": ["https://t.co/aCxprJMsC1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/aCxprJMsC1", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 874069532092104704, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "expresso", "displayname": "Expresso", "id": 8665852, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/874051481401479169", "date": "2017-06-11T23:51:26+00:00", "content": "O encontro da escritora Concei\u00e7\u00e3o Evaristo com a ativista Angela Davis https://t.co/eMvyoHoqb4", "renderedContent": "O encontro da escritora Concei\u00e7\u00e3o Evaristo com a ativista Angela Davis folha.com/no1891636", "id": 874051481401479169, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://folha.com/no1891636"], "outlinksss": "http://folha.com/no1891636", "tcooutlinks": ["https://t.co/eMvyoHoqb4"], "tcooutlinksss": "https://t.co/eMvyoHoqb4", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 874051481401479169, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/870028806265999365", "date": "2017-05-31T21:26:46+00:00", "content": "Masmorra (Complexo Penitenci\u00e1rio Doutor Francisco de Oliveira Conde -- Rio Branco,\u2026 https://t.co/zacjdK0vJz", "renderedContent": "Masmorra (Complexo Penitenci\u00e1rio Doutor Francisco de Oliveira Conde -- Rio Branco,\u2026 instagram.com/p/BUxZGrAFBa8/", "id": 870028806265999365, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.instagram.com/p/BUxZGrAFBa8/"], "outlinksss": "https://www.instagram.com/p/BUxZGrAFBa8/", "tcooutlinks": ["https://t.co/zacjdK0vJz"], "tcooutlinksss": "https://t.co/zacjdK0vJz", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 870028806265999365, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/869261984457510913", "date": "2017-05-29T18:39:41+00:00", "content": "Os sete cap\u00edtulos esquecidos de \u2018Cem Anos de Solid\u00e3o\u2019 https://t.co/Vod2hYJW9x via @elpais_brasil", "renderedContent": "Os sete cap\u00edtulos esquecidos de \u2018Cem Anos de Solid\u00e3o\u2019 brasil.elpais.com/brasil/2017/05\u2026 via @elpais_brasil", "id": 869261984457510913, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://brasil.elpais.com/brasil/2017/05/27/cultura/1495898941_823449.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "http://brasil.elpais.com/brasil/2017/05/27/cultura/1495898941_823449.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/Vod2hYJW9x"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Vod2hYJW9x", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 869261984457510913, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/868484205919047680", "date": "2017-05-27T15:09:05+00:00", "content": "Meu conto \"Um Quadro T\u00e9cnico\" est\u00e1 publicado na coluna Literatura, do Bahia Not\u00edcias.\nhttps://t.co/Wxw2D3qivf", "renderedContent": "Meu conto \"Um Quadro T\u00e9cnico\" est\u00e1 publicado na coluna Literatura, do Bahia Not\u00edcias.\nbahianoticias.com.br/cultura/litera\u2026", "id": 868484205919047680, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.bahianoticias.com.br/cultura/literatura/164-um-quadro-tecnico.html"], "outlinksss": "http://www.bahianoticias.com.br/cultura/literatura/164-um-quadro-tecnico.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/Wxw2D3qivf"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Wxw2D3qivf", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 868484205919047680, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/868168299896549377", "date": "2017-05-26T18:13:47+00:00", "content": "Morreu o escritor Denis Johnson https://t.co/9U74yvP6Sq", "renderedContent": "Morreu o escritor Denis Johnson dn.pt/artes/interior\u2026", "id": 868168299896549377, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.dn.pt/artes/interior/morreu-o-escritor-denis-johnson-8509386.html"], "outlinksss": "http://www.dn.pt/artes/interior/morreu-o-escritor-denis-johnson-8509386.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/9U74yvP6Sq"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9U74yvP6Sq", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 868168299896549377, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/865702568357498881", "date": "2017-05-19T22:55:50+00:00", "content": "Esquema no Cade: propina a emiss\u00e1rio de Temer chegaria a R$ 1 mi semanal por 25 anos https://t.co/X2Sibtoavc via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Esquema no Cade: propina a emiss\u00e1rio de Temer chegaria a R$ 1 mi semanal por 25 anos noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 865702568357498881, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/05/19/esquema-no-cade-propina-a-emissario-de-temer-chegaria-a-r-1-milhao-por-semana.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/05/19/esquema-no-cade-propina-a-emissario-de-temer-chegaria-a-r-1-milhao-por-semana.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/X2Sibtoavc"], "tcooutlinksss": "https://t.co/X2Sibtoavc", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 865702568357498881, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/863162691728310272", "date": "2017-05-12T22:43:17+00:00", "content": "\"As solu\u00e7\u00f5es est\u00e3o dentro da gente, \u00e9 l\u00e1 que a gente deve busc\u00e1-las\" Belchior, em 1976 https://t.co/AxGqxmFJQ2", "renderedContent": "\"As solu\u00e7\u00f5es est\u00e3o dentro da gente, \u00e9 l\u00e1 que a gente deve busc\u00e1-las\" Belchior, em 1976 matias.blogosfera.uol.com.br/2017/05/01/bel\u2026", "id": 863162691728310272, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://matias.blogosfera.uol.com.br/2017/05/01/belchior-em-1976-viver-e-mais-importante-que-pensar-sobre-a-vida-acho-importante-provocar/"], "outlinksss": "http://matias.blogosfera.uol.com.br/2017/05/01/belchior-em-1976-viver-e-mais-importante-que-pensar-sobre-a-vida-acho-importante-provocar/", "tcooutlinks": ["https://t.co/AxGqxmFJQ2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/AxGqxmFJQ2", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 863162691728310272, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/863161056578949125", "date": "2017-05-12T22:36:47+00:00", "content": "An\u00e1lise: Com a morte de Candido, clich\u00ea 'fim de uma era' faz todo sentido https://t.co/iGt2hvA9D8", "renderedContent": "An\u00e1lise: Com a morte de Candido, clich\u00ea 'fim de uma era' faz todo sentido www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 863161056578949125, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/05/1883464-com-a-morte-de-candido-cliche-fim-de-uma-era-faz-todo-sentido.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/05/1883464-com-a-morte-de-candido-cliche-fim-de-uma-era-faz-todo-sentido.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/iGt2hvA9D8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/iGt2hvA9D8", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 863161056578949125, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/862625015728132096", "date": "2017-05-11T11:06:45+00:00", "content": "Ian McEwan: \u201cO amor n\u00e3o \u00e9 sempre uma virtude\u201d https://t.co/Lhxix4F0Ob via @elpais_brasil", "renderedContent": "Ian McEwan: \u201cO amor n\u00e3o \u00e9 sempre uma virtude\u201d brasil.elpais.com/brasil/2017/05\u2026 via @elpais_brasil", "id": 862625015728132096, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://brasil.elpais.com/brasil/2017/05/10/cultura/1494369274_993577.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "http://brasil.elpais.com/brasil/2017/05/10/cultura/1494369274_993577.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/Lhxix4F0Ob"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Lhxix4F0Ob", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 862625015728132096, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "elpais_brasil", "displayname": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": 2174537102, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/862447873778221056", "date": "2017-05-10T23:22:51+00:00", "content": "\"Estou sendo julgado por Power Point mentiroso\", diz Lula a Moro https://t.co/9EE9DmpFmV via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "\"Estou sendo julgado por Power Point mentiroso\", diz Lula a Moro noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 862447873778221056, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/05/10/estou-sendo-julgado-pelo-que-fiz-no-governo-por-power-point-mentiroso-diz-lula-a-moro.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/05/10/estou-sendo-julgado-pelo-que-fiz-no-governo-por-power-point-mentiroso-diz-lula-a-moro.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/9EE9DmpFmV"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9EE9DmpFmV", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 862447873778221056, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/860271628768464901", "date": "2017-05-04T23:15:14+00:00", "content": "Vinda da favela, Concei\u00e7\u00e3o Evaristo se consolida como escritora e vai \u00e0 Flip https://t.co/qhx8sVVQyB", "renderedContent": "Vinda da favela, Concei\u00e7\u00e3o Evaristo se consolida como escritora e vai \u00e0 Flip www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017\u2026", "id": 860271628768464901, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/05/1880711-vinda-da-favela-conceicao-evaristo-se-consolida-como-escritora-e-vai-a-flip.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/05/1880711-vinda-da-favela-conceicao-evaristo-se-consolida-como-escritora-e-vai-a-flip.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/qhx8sVVQyB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/qhx8sVVQyB", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 860271628768464901, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/859126341156974599", "date": "2017-05-01T19:24:16+00:00", "content": "Belchior, por Pedro Alexandre Sanches https://t.co/aMMwULblF6", "renderedContent": "Belchior, por Pedro Alexandre Sanches farofafa.cartacapital.com.br/2017/04/30/bel\u2026", "id": 859126341156974599, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://farofafa.cartacapital.com.br/2017/04/30/belchior-ano-passado-eu-nao-morro/"], "outlinksss": "http://farofafa.cartacapital.com.br/2017/04/30/belchior-ano-passado-eu-nao-morro/", "tcooutlinks": ["https://t.co/aMMwULblF6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/aMMwULblF6", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 859126341156974599, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/859106291066834944", "date": "2017-05-01T18:04:35+00:00", "content": "Caetano escreve sobre Belchior https://t.co/TMUvMt5eh7", "renderedContent": "Caetano escreve sobre Belchior cultura.estadao.com.br/noticias/music\u2026", "id": 859106291066834944, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://cultura.estadao.com.br/noticias/musica,cancoes-de-belchior-nao-sao-das-morrem-diz-caetano-veloso,70001759119"], "outlinksss": "http://cultura.estadao.com.br/noticias/musica,cancoes-de-belchior-nao-sao-das-morrem-diz-caetano-veloso,70001759119", "tcooutlinks": ["https://t.co/TMUvMt5eh7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/TMUvMt5eh7", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 859106291066834944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/858778529688936448", "date": "2017-04-30T20:22:11+00:00", "content": "An\u00e1lise: A desapari\u00e7\u00e3o foi a derradeira obra de Belchior, por Jotabe Medeiros https://t.co/pFQFgPjs1E via @UOLEntrete @UOL", "renderedContent": "An\u00e1lise: A desapari\u00e7\u00e3o foi a derradeira obra de Belchior, por Jotabe Medeiros musica.uol.com.br/noticias/redac\u2026 via @UOLEntrete @UOL", "id": 858778529688936448, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://musica.uol.com.br/noticias/redacao/2017/04/30/analise-a-desaparicao-foi-a-derradeira-obra-de-belchior.htm"], "outlinksss": "http://musica.uol.com.br/noticias/redacao/2017/04/30/analise-a-desaparicao-foi-a-derradeira-obra-de-belchior.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/pFQFgPjs1E"], "tcooutlinksss": "https://t.co/pFQFgPjs1E", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 858778529688936448, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/856141816449699840", "date": "2017-04-23T13:44:50+00:00", "content": "Teoria x pr\u00e1tica: Odebrecht fez o contr\u00e1rio do que fundador pregava em livros via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/YLokoF5Afp", "renderedContent": "Teoria x pr\u00e1tica: Odebrecht fez o contr\u00e1rio do que fundador pregava em livros via @UOLNoticias @UOL  noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "id": 856141816449699840, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/04/23/teoria-x-pratica-odebrecht-fez-o-contrario-do-que-prega-em-livros-da-empresa.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/04/23/teoria-x-pratica-odebrecht-fez-o-contrario-do-que-prega-em-livros-da-empresa.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/YLokoF5Afp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/YLokoF5Afp", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 856141816449699840, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/852590824772775937", "date": "2017-04-13T18:34:27+00:00", "content": "ACM Neto, o \"An\u00e3o\", usou amigo para receber R$ 1,8 milh\u00e3o de caixa 2, diz delator https://t.co/1781tJVbGg via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "ACM Neto, o \"An\u00e3o\", usou amigo para receber R$ 1,8 milh\u00e3o de caixa 2, diz delator noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 852590824772775937, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/04/13/acm-neto-o-anao-usou-amigo-para-receber-r-18-milhao-de-caixa-2-diz-delator.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/04/13/acm-neto-o-anao-usou-amigo-para-receber-r-18-milhao-de-caixa-2-diz-delator.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/1781tJVbGg"], "tcooutlinksss": "https://t.co/1781tJVbGg", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 852590824772775937, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/852306948401790977", "date": "2017-04-12T23:46:26+00:00", "content": "Odebrecht delata caixa 2 na campanha e irregularidades em obra de ACM Neto https://t.co/9B0bisQeK6 via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Odebrecht delata caixa 2 na campanha e irregularidades em obra de ACM Neto noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 852306948401790977, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/04/12/odebrecht-delata-caixa-2-na-campanha-e-irregularidades-em-obra-de-acm-neto.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/04/12/odebrecht-delata-caixa-2-na-campanha-e-irregularidades-em-obra-de-acm-neto.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/9B0bisQeK6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9B0bisQeK6", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 852306948401790977, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/850972404969070597", "date": "2017-04-09T07:23:26+00:00", "content": "Columna | James Baldwin regresa; por Antonio Mu\u00f1oz Molina https://t.co/tCwcdND4JA via @el_pais", "renderedContent": "Columna | James Baldwin regresa; por Antonio Mu\u00f1oz Molina cultura.elpais.com/cultura/2017/0\u2026 via @el_pais", "id": 850972404969070597, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/05/babelia/1491385547_108943.html?id_externo_rsoc=TW_CC"], "outlinksss": "http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/05/babelia/1491385547_108943.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "tcooutlinks": ["https://t.co/tCwcdND4JA"], "tcooutlinksss": "https://t.co/tCwcdND4JA", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 850972404969070597, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "el_pais", "displayname": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/850384795288952832", "date": "2017-04-07T16:28:29+00:00", "content": "Rio tenta evitar retorno de My Thor, traficante do CV e irm\u00e3o de Fat Family; STF decidir\u00e1 https://t.co/939xG3jvWZ via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Rio tenta evitar retorno de My Thor, traficante do CV e irm\u00e3o de Fat Family; STF decidir\u00e1 noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 850384795288952832, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/04/07/rio-tenta-evitar-retorno-de-my-thor-traficante-do-cv-e-irmao-de-fat-family-stf-decidira.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/04/07/rio-tenta-evitar-retorno-de-my-thor-traficante-do-cv-e-irmao-de-fat-family-stf-decidira.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/939xG3jvWZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/939xG3jvWZ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 850384795288952832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/849864149299494912", "date": "2017-04-06T05:59:37+00:00", "content": "Jac\u00f3 Guinsburg, 95, rev\u00ea seus 70 anos na edi\u00e7\u00e3o de livros https://t.co/DQAh9QBRvT", "renderedContent": "Jac\u00f3 Guinsburg, 95, rev\u00ea seus 70 anos na edi\u00e7\u00e3o de livros folha.com/no1853544", "id": 849864149299494912, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://folha.com/no1853544"], "outlinksss": "http://folha.com/no1853544", "tcooutlinks": ["https://t.co/DQAh9QBRvT"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DQAh9QBRvT", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 849864149299494912, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/847137211321593856", "date": "2017-03-29T17:23:44+00:00", "content": "Ricardo L\u00edsias escreve sobre Jo\u00e3o Gilberto Noll Via @estadao:\nhttps://t.co/gzrbssrmMp", "renderedContent": "Ricardo L\u00edsias escreve sobre Jo\u00e3o Gilberto Noll Via @estadao:\ncultura.estadao.com.br/noticias/liter\u2026", "id": 847137211321593856, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,analise-joao-gilberto-noll-percebeu-cedo-que-o-brasil-nao-superaria-estruturas-autoritarias,70001718544"], "outlinksss": "http://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,analise-joao-gilberto-noll-percebeu-cedo-que-o-brasil-nao-superaria-estruturas-autoritarias,70001718544", "tcooutlinks": ["https://t.co/gzrbssrmMp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gzrbssrmMp", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 847137211321593856, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Estadao", "displayname": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/846594401040285696", "date": "2017-03-28T05:26:48+00:00", "content": "piau\u00ed_126 [Perfis] Mais escuro -- David Remnick escreve sobre Leonard Cohen https://t.co/etQC4KMAuZ", "renderedContent": "piau\u00ed_126 [Perfis] Mais escuro -- David Remnick escreve sobre Leonard Cohen piaui.folha.uol.com.br/materia/mais-e\u2026", "id": 846594401040285696, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://piaui.folha.uol.com.br/materia/mais-escuro/"], "outlinksss": "http://piaui.folha.uol.com.br/materia/mais-escuro/", "tcooutlinks": ["https://t.co/etQC4KMAuZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/etQC4KMAuZ", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 846594401040285696, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/846461958886973440", "date": "2017-03-27T20:40:32+00:00", "content": "Para n\u00e3o apanhar, presos da BA t\u00eam que cantar 'eu sou putinha', diz OAB https://t.co/8q0LCYJPQn", "renderedContent": "Para n\u00e3o apanhar, presos da BA t\u00eam que cantar 'eu sou putinha', diz OAB www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2017\u2026", "id": 846461958886973440, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2017/03/1870091-para-nao-apanhar-presos-da-ba-tem-que-cantar-eu-sou-putinha-diz-oab.shtml?cmpid=comptw"], "outlinksss": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2017/03/1870091-para-nao-apanhar-presos-da-ba-tem-que-cantar-eu-sou-putinha-diz-oab.shtml?cmpid=comptw", "tcooutlinks": ["https://t.co/8q0LCYJPQn"], "tcooutlinksss": "https://t.co/8q0LCYJPQn", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 846461958886973440, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/843666560170561536", "date": "2017-03-20T03:32:37+00:00", "content": "Um craque vai embora https://t.co/PZCMbZm5gK", "renderedContent": "Um craque vai embora twitter.com/nytimes/status\u2026", "id": 843666560170561536, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://twitter.com/nytimes/status/843664565154004992"], "outlinksss": "https://twitter.com/nytimes/status/843664565154004992", "tcooutlinks": ["https://t.co/PZCMbZm5gK"], "tcooutlinksss": "https://t.co/PZCMbZm5gK", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 843666560170561536, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/nytimes/status/843664565154004992", "date": "2017-03-20T03:24:41+00:00", "content": "Jimmy Breslin, a legendary columnist whose savagely funny prose leveled the powerful for over 50 years, has died https://t.co/7h8x66Gg1G", "renderedContent": "Jimmy Breslin, a legendary columnist whose savagely funny prose leveled the powerful for over 50 years, has died nyti.ms/2nbmUYF", "id": 843664565154004992, "username": "nytimes", "user": {"username": "nytimes", "displayname": "The New York Times", "id": 807095, "description": "News tips? Share them here: nyti.ms/2FVHq9v", "rawDescription": "News tips? Share them here: https://t.co/ghL9OoYKMM", "descriptionUrls": [{"text": "nyti.ms/2FVHq9v", "url": "http://nyti.ms/2FVHq9v", "tcourl": "https://t.co/ghL9OoYKMM", "indices": [28, 51]}], "verified": true, "created": "2007-03-02T20:41:42+00:00", "followersCount": 48333283, "friendsCount": 901, "statusesCount": 415244, "favouritesCount": 18374, "listedCount": 205441, "mediaCount": 50989, "location": "New York City", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nytimes.com/", "linkTcourl": "http://t.co/ahvuWqicF9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098244578472280064/gjkVMelR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/807095/1584666392"}, "outlinks": ["http://nyti.ms/2nbmUYF"], "outlinksss": "http://nyti.ms/2nbmUYF", "tcooutlinks": ["https://t.co/7h8x66Gg1G"], "tcooutlinksss": "https://t.co/7h8x66Gg1G", "replyCount": 12, "retweetCount": 227, "likeCount": 428, "quoteCount": 41, "conversationId": 843664565154004992, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/840791431564410881", "date": "2017-03-12T05:07:53+00:00", "content": "75 Covers of &lt;em&gt;The Master and Margarita&lt;/em&gt;, Ranked, With Comment https://t.co/sYN5s3qVzy via @lithub", "renderedContent": "75 Covers of &lt;em&gt;The Master and Margarita&lt;/em&gt;, Ranked, With Comment lithub.com/75-covers-of-t\u2026 via @lithub", "id": 840791431564410881, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://lithub.com/75-covers-of-the-master-and-margarita-ranked-with-comment/"], "outlinksss": "http://lithub.com/75-covers-of-the-master-and-margarita-ranked-with-comment/", "tcooutlinks": ["https://t.co/sYN5s3qVzy"], "tcooutlinksss": "https://t.co/sYN5s3qVzy", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 840791431564410881, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "lithub", "displayname": "Literary Hub", "id": 2903979971, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/826014547286880256", "date": "2017-01-30T10:29:49+00:00", "content": "Dela\u00e7\u00e3o causa rompimento entre Marcelo e Em\u00edlio Odebrecht https://t.co/m2eU9agmGL via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Dela\u00e7\u00e3o causa rompimento entre Marcelo e Em\u00edlio Odebrecht noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 826014547286880256, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/30/delacao-causa-rompimento-entre-marcelo-e-emilio-odebrecht.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/30/delacao-causa-rompimento-entre-marcelo-e-emilio-odebrecht.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/m2eU9agmGL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/m2eU9agmGL", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 826014547286880256, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/822208162195537922", "date": "2017-01-19T22:24:36+00:00", "content": "Regimento prev\u00ea que relator da Lava Jato ser\u00e1 ministro nomeado por Temer, dizem especialistas https://t.co/5W2zwfjCxx via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Regimento prev\u00ea que relator da Lava Jato ser\u00e1 ministro nomeado por Temer, dizem especialistas noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 822208162195537922, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/19/regimento-preve-que-relator-da-lava-jato-sera-novo-ministro-nomeado-por-temer.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/19/regimento-preve-que-relator-da-lava-jato-sera-novo-ministro-nomeado-por-temer.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/5W2zwfjCxx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/5W2zwfjCxx", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 822208162195537922, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/821459246399258625", "date": "2017-01-17T20:48:40+00:00", "content": "Luiz Ruffato: Brasil \u00e9 um pa\u00eds que se formou exatamente por meio da quest\u00e3o do deslocamento. https://t.co/7UezPuFALe via @vicebrasil", "renderedContent": "Luiz Ruffato: Brasil \u00e9 um pa\u00eds que se formou exatamente por meio da quest\u00e3o do deslocamento. vice.com/pt_br/article/\u2026 via @vicebrasil", "id": 821459246399258625, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://www.vice.com/pt_br/article/luiz-ruffato-v2n1"], "outlinksss": "https://www.vice.com/pt_br/article/luiz-ruffato-v2n1", "tcooutlinks": ["https://t.co/7UezPuFALe"], "tcooutlinksss": "https://t.co/7UezPuFALe", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 821459246399258625, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "VICEBRASIL", "displayname": "VICE BRASIL", "id": 35751569, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/821354591560339456", "date": "2017-01-17T13:52:49+00:00", "content": "Culpado por ser poeta -- O julgamento de Joseph Brodsky https://t.co/fAfaMCwArv", "renderedContent": "Culpado por ser poeta -- O julgamento de Joseph Brodsky escamandro.wordpress.com/2015/01/16/o-j\u2026", "id": 821354591560339456, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://escamandro.wordpress.com/2015/01/16/o-julgamento-de-brodsky-melhores-momentos/"], "outlinksss": "https://escamandro.wordpress.com/2015/01/16/o-julgamento-de-brodsky-melhores-momentos/", "tcooutlinks": ["https://t.co/fAfaMCwArv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/fAfaMCwArv", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 821354591560339456, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/819970881673785344", "date": "2017-01-13T18:14:27+00:00", "content": "Geddel fazia parte de uma verdadeira organiza\u00e7\u00e3o criminosa, diz MPF https://t.co/hkBtC8EeqU via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "Geddel fazia parte de uma verdadeira organiza\u00e7\u00e3o criminosa, diz MPF noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 819970881673785344, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/13/geddel-fazia-parte-de-verdadeira-organizacao-criminosa-diz-mpf.htm"], "outlinksss": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/01/13/geddel-fazia-parte-de-verdadeira-organizacao-criminosa-diz-mpf.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/hkBtC8EeqU"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hkBtC8EeqU", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 819970881673785344, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/817473532921835520", "date": "2017-01-06T20:50:52+00:00", "content": "Adeus, Emilio Renzi. Muri\u00f3 el escritor Ricardo Piglia - V\u00eda @ClarinSociedad -  https://t.co/Kt2tF7tsi0", "renderedContent": "Adeus, Emilio Renzi. Muri\u00f3 el escritor Ricardo Piglia - V\u00eda @ClarinSociedad -  clarin.com/sociedad/murio\u2026", "id": 817473532921835520, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://www.clarin.com/sociedad/murio-escritor-ricardo-piglia_0_S1NQ8d6Hg.html"], "outlinksss": "http://www.clarin.com/sociedad/murio-escritor-ricardo-piglia_0_S1NQ8d6Hg.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/Kt2tF7tsi0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Kt2tF7tsi0", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 817473532921835520, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ClarinSociedad", "displayname": "Clar\u00edn Sociedad", "id": 607323827, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/817446778660421634", "date": "2017-01-06T19:04:34+00:00", "content": "De pres\u00eddio federal, l\u00edderes da FDN mandam matar quem fez dela\u00e7\u00e3o premiada https://t.co/13KZq09irk via @UOLNoticias @UOL", "renderedContent": "De pres\u00eddio federal, l\u00edderes da FDN mandam matar quem fez dela\u00e7\u00e3o premiada noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "id": 817446778660421634, "username": "flaviovmcosta", "user": {"username": "flaviovmcosta", "displayname": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": 138909796, "description": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "rawDescription": "Escrevi os livros de contos de \"Voc\u00ea morre quando esquecem seu nome\" e \"Ca\u00e7ada Russa\".\n\nEditor no @UolNoticias.  \n\nflaviovmcosta@uol.com.br", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-01T00:26:34+00:00", "followersCount": 13978, "friendsCount": 1277, "statusesCount": 18011, "favouritesCount": 17067, "listedCount": 111, "mediaCount": 272, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://medium.com/@flviovmcosta", "linkTcourl": "https://t.co/7sXWlrBIGS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130602441421012992/mfCfEV0i_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138909796/1558392589"}, "outlinks": ["http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/01/06/de-presidio-federal-lideres-da-fdn-mandam-matar-quem-fez-delacao-premiada-em-manaus.htm"], "outlinksss": "http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/01/06/de-presidio-federal-lideres-da-fdn-mandam-matar-quem-fez-delacao-premiada-em-manaus.htm", "tcooutlinks": ["https://t.co/13KZq09irk"], "tcooutlinksss": "https://t.co/13KZq09irk", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 817446778660421634, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "UOLNoticias", "displayname": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "UOL", "displayname": "UOL", "id": 70799317, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
