{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1078453188968239104", "date": "2018-12-28T00:50:51+00:00", "content": "Boa sorte em 2019 https://t.co/QthbYYfiY4", "renderedContent": "Boa sorte em 2019 https://t.co/QthbYYfiY4", "id": 1078453188968239104, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 39, "likeCount": 143, "quoteCount": 1, "conversationId": 1078453188968239104, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DvdvWA4XgAAOoGW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DvdvWA4XgAAOoGW?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1075903555440136192", "date": "2018-12-20T23:59:31+00:00", "content": "Se nossa democracia falasse... \n\nUm pouco de \"quinoterapia\" para terminar o ano. https://t.co/Aag1hDh2uM", "renderedContent": "Se nossa democracia falasse... \n\nUm pouco de \"quinoterapia\" para terminar o ano. https://t.co/Aag1hDh2uM", "id": 1075903555440136192, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 21, "likeCount": 59, "quoteCount": 0, "conversationId": 1075903555440136192, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Du5gizbWsAA5ale?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Du5gizbWsAA5ale?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1075513420798181377", "date": "2018-12-19T22:09:16+00:00", "content": "N\u00e3o h\u00e1 inocentes no STF\nhttps://t.co/Sgx2HQck0G", "renderedContent": "N\u00e3o h\u00e1 inocentes no STF\nepoca.globo.com/decisao-monocr\u2026", "id": 1075513420798181377, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/decisao-monocratica-de-ministro-resposta-boicote-no-stf-23317358"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/decisao-monocratica-de-ministro-resposta-boicote-no-stf-23317358", "tcooutlinks": ["https://t.co/Sgx2HQck0G"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Sgx2HQck0G", "replyCount": 11, "retweetCount": 128, "likeCount": 288, "quoteCount": 23, "conversationId": 1075513420798181377, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1074660616957239296", "date": "2018-12-17T13:40:31+00:00", "content": "Fernando Limongi, despedindo-se da coluna no Valor: \"Concluo, com esta coluna e por decis\u00e3o pr\u00f3pria, minha colabora\u00e7\u00e3o regular neste espa\u00e7o. Despe\u00e7o-me com o mesmo pessimismo que iniciei. N\u00e3o h\u00e1 sinais de que tenhamos atingido o fundo do po\u00e7o.\"", "renderedContent": "Fernando Limongi, despedindo-se da coluna no Valor: \"Concluo, com esta coluna e por decis\u00e3o pr\u00f3pria, minha colabora\u00e7\u00e3o regular neste espa\u00e7o. Despe\u00e7o-me com o mesmo pessimismo que iniciei. N\u00e3o h\u00e1 sinais de que tenhamos atingido o fundo do po\u00e7o.\"", "id": 1074660616957239296, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5, "retweetCount": 90, "likeCount": 366, "quoteCount": 10, "conversationId": 1074660616957239296, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1073185766480773121", "date": "2018-12-13T12:00:00+00:00", "content": "A pol\u00edtica em nome de Deus, e sua rela\u00e7\u00e3o com o Febejap\u00e1 - Festival de  Barbaridades Judiciais que Assolam o Pa\u00eds. O festival dessa vez foi patrocinado. A  capitula\u00e7\u00e3o do STF n\u00e3o ser\u00e1 televisionada, mas recompensada com  aux\u00edlio-dignidade qualquer. https://t.co/TkNdcwLxI9", "renderedContent": "A pol\u00edtica em nome de Deus, e sua rela\u00e7\u00e3o com o Febejap\u00e1 - Festival de  Barbaridades Judiciais que Assolam o Pa\u00eds. O festival dessa vez foi patrocinado. A  capitula\u00e7\u00e3o do STF n\u00e3o ser\u00e1 televisionada, mas recompensada com  aux\u00edlio-dignidade qualquer. https://t.co/TkNdcwLxI9", "id": 1073185766480773121, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 29, "likeCount": 66, "quoteCount": 5, "conversationId": 1073185766480773121, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DuS4wK2X4AAR5cq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DuS4wK2X4AAR5cq?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1071067345735553026", "date": "2018-12-07T15:42:09+00:00", "content": "Evid\u00eancias econ\u00f4micas sobre como desmatar empobrece, enquanto preservar enriquece. O contr\u00e1rio da vis\u00e3o pol\u00edtica que prevalece em Bras\u00edlia https://t.co/SHKFYe3ILI", "renderedContent": "Evid\u00eancias econ\u00f4micas sobre como desmatar empobrece, enquanto preservar enriquece. O contr\u00e1rio da vis\u00e3o pol\u00edtica que prevalece em Bras\u00edlia twitter.com/abramovay/stat\u2026", "id": 1071067345735553026, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://twitter.com/abramovay/status/1071044102433714183"], "outlinksss": "https://twitter.com/abramovay/status/1071044102433714183", "tcooutlinks": ["https://t.co/SHKFYe3ILI"], "tcooutlinksss": "https://t.co/SHKFYe3ILI", "replyCount": 0, "retweetCount": 24, "likeCount": 39, "quoteCount": 0, "conversationId": 1071067345735553026, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/abramovay/status/1071044102433714183", "date": "2018-12-07T14:09:47+00:00", "content": "As \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia t\u00eam o potencial de gerar renda desenvolvendo as culturas (espirituais e materiais) dos povos que nelas habitam. Veja os dados em \u201cA Amaz\u00f4nia precisa de uma economia do conhecimento da natureza\u201d https://t.co/DGr6DUC4nF #COP24", "renderedContent": "As \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia t\u00eam o potencial de gerar renda desenvolvendo as culturas (espirituais e materiais) dos povos que nelas habitam. Veja os dados em \u201cA Amaz\u00f4nia precisa de uma economia do conhecimento da natureza\u201d oamanhaehoje.com.br/assets/pdf/Rel\u2026 #COP24", "id": 1071044102433714183, "username": "abramovay", "user": {"username": "abramovay", "displayname": "Ricardo Abramovay", "id": 222296230, "description": "Autor de Amaz\u00f4nia. Por uma economia do conhecimento da natureza. Ed. Elefante/Outras Palavras S\u00e3o Paulo, 2019", "rawDescription": "Autor de Amaz\u00f4nia. Por uma economia do conhecimento da natureza. Ed. Elefante/Outras Palavras S\u00e3o Paulo, 2019", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-12-03T00:44:20+00:00", "followersCount": 12070, "friendsCount": 695, "statusesCount": 8475, "favouritesCount": 1822, "listedCount": 118, "mediaCount": 290, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.ricardoabramovay.com", "linkTcourl": "http://t.co/GCSme5XYd8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/504003613115416576/3AM-na-e_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["http://www.oamanhaehoje.com.br/assets/pdf/Relatorio_a_Amaz\u00f4nia_precisa_de_uma_economia.pdf"], "outlinksss": "http://www.oamanhaehoje.com.br/assets/pdf/Relatorio_a_Amaz\u00f4nia_precisa_de_uma_economia.pdf", "tcooutlinks": ["https://t.co/DGr6DUC4nF"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DGr6DUC4nF", "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 26, "quoteCount": 3, "conversationId": 1071044102433714183, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1070416641069105152", "date": "2018-12-05T20:36:29+00:00", "content": "A  pol\u00edtica de empobrecimento, a vanguarda antiambiental, a puls\u00e3o de  guerra e a diferen\u00e7a entre inconstitucionalidade e  pr\u00e9-constitucionalidade. https://t.co/XYlqWLOwCR", "renderedContent": "A  pol\u00edtica de empobrecimento, a vanguarda antiambiental, a puls\u00e3o de  guerra e a diferen\u00e7a entre inconstitucionalidade e  pr\u00e9-constitucionalidade. https://t.co/XYlqWLOwCR", "id": 1070416641069105152, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 24, "likeCount": 47, "quoteCount": 1, "conversationId": 1070416641069105152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DtriNWYX4AIBuWy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DtriNWYX4AIBuWy?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1068837261075247105", "date": "2018-12-01T12:00:35+00:00", "content": "\"O que n\u00e3o encontrei na vida, descobri nos livros. Neste tempo sombrio, que anuncia o colapso do humanismo, o livro \u00e9 uma das nossas poucas esperan\u00e7as. O livro \u00e9 um objeto mais duradouro e mais belo do que o mais puro diamante.\" (Milton Hatoum)", "renderedContent": "\"O que n\u00e3o encontrei na vida, descobri nos livros. Neste tempo sombrio, que anuncia o colapso do humanismo, o livro \u00e9 uma das nossas poucas esperan\u00e7as. O livro \u00e9 um objeto mais duradouro e mais belo do que o mais puro diamante.\" (Milton Hatoum)", "id": 1068837261075247105, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 167, "likeCount": 535, "quoteCount": 5, "conversationId": 1068837261075247105, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1067941642588569601", "date": "2018-11-29T00:41:43+00:00", "content": "Os Chicago Boys vestem Prada; os Cruzados Novos vestem batina, farda e toga. Os liberais de Bag\u00e9 prometem fazer crescer o PIB; os aiatol\u00e1s prometem fazer crescer o PIBB. Mission\u00e1rios do PIB e do PIBB n\u00e3o podem ser bem sucedidos ao mesmo tempo. https://t.co/l8ByGCxCwB", "renderedContent": "Os Chicago Boys vestem Prada; os Cruzados Novos vestem batina, farda e toga. Os liberais de Bag\u00e9 prometem fazer crescer o PIB; os aiatol\u00e1s prometem fazer crescer o PIBB. Mission\u00e1rios do PIB e do PIBB n\u00e3o podem ser bem sucedidos ao mesmo tempo. https://t.co/l8ByGCxCwB", "id": 1067941642588569601, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 45, "likeCount": 109, "quoteCount": 6, "conversationId": 1067941642588569601, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DtIXOkrXcAAMCE8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DtIXOkrXcAAMCE8?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1065540913659817984", "date": "2018-11-22T09:42:05+00:00", "content": "Toffoli prop\u00f4s um grande pacto entre os poderes para discutir reformas como a da previd\u00eancia e a tribut\u00e1ria. Mais epis\u00f3dio da \"negocia\u00e7\u00e3o de constitucionalidade\". Prop\u00f4s tamb\u00e9m voltar \u00e0 cl\u00e1ssica separa\u00e7\u00e3o de poderes (esqueceu que nela, a corte constitucional n\u00e3o existe). https://t.co/VAYXoeoRFB", "renderedContent": "Toffoli prop\u00f4s um grande pacto entre os poderes para discutir reformas como a da previd\u00eancia e a tribut\u00e1ria. Mais epis\u00f3dio da \"negocia\u00e7\u00e3o de constitucionalidade\". Prop\u00f4s tamb\u00e9m voltar \u00e0 cl\u00e1ssica separa\u00e7\u00e3o de poderes (esqueceu que nela, a corte constitucional n\u00e3o existe). https://t.co/VAYXoeoRFB", "id": 1065540913659817984, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 46, "likeCount": 92, "quoteCount": 2, "conversationId": 1065540913659817984, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DsmPy4aX4AES0Xi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DsmPy4aX4AES0Xi?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1065308632936562688", "date": "2018-11-21T18:19:05+00:00", "content": "Susanne Baer, ju\u00edza da Corte Constitucional Alem\u00e3, que passou pelo FGV e USP na semana passada, sobre a cultura de dela\u00e7\u00f5es proposta pelo Escola Sem Ju\u00edzo\nhttps://t.co/FN1c2ofgUo", "renderedContent": "Susanne Baer, ju\u00edza da Corte Constitucional Alem\u00e3, que passou pelo FGV e USP na semana passada, sobre a cultura de dela\u00e7\u00f5es proposta pelo Escola Sem Ju\u00edzo\nwww1.folha.uol.com.br/poder/2018/11/\u2026", "id": 1065308632936562688, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/11/ha-perigo-de-banalizacao-do-discurso-do-odio-diz-ministra-do-supremo-alemao.shtml"], "outlinksss": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/11/ha-perigo-de-banalizacao-do-discurso-do-odio-diz-ministra-do-supremo-alemao.shtml", "tcooutlinks": ["https://t.co/FN1c2ofgUo"], "tcooutlinksss": "https://t.co/FN1c2ofgUo", "replyCount": 1, "retweetCount": 12, "likeCount": 30, "quoteCount": 0, "conversationId": 1065308632936562688, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1063406218251837441", "date": "2018-11-16T12:19:34+00:00", "content": "Chegou o \"Programa Brasil Sem\": sem partido, sem m\u00e9dicos, sem compet\u00eancia. Sem ativistas, sem pluralidade, sem verdade. Sem intelig\u00eancia, sem habilidade pol\u00edtica, sem prest\u00edgio internacional. Sem ci\u00eancia, sem debate, sem argumento, sem interroga\u00e7\u00e3o. Sem d\u00favida.", "renderedContent": "Chegou o \"Programa Brasil Sem\": sem partido, sem m\u00e9dicos, sem compet\u00eancia. Sem ativistas, sem pluralidade, sem verdade. Sem intelig\u00eancia, sem habilidade pol\u00edtica, sem prest\u00edgio internacional. Sem ci\u00eancia, sem debate, sem argumento, sem interroga\u00e7\u00e3o. Sem d\u00favida.", "id": 1063406218251837441, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 80, "retweetCount": 1339, "likeCount": 3584, "quoteCount": 68, "conversationId": 1063406218251837441, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1063018670996312065", "date": "2018-11-15T10:39:35+00:00", "content": "O STF acaba de criar a \"negocia\u00e7\u00e3o de constitucionalidade\". Isso n\u00e3o est\u00e1 nos manuais de direito constitucional. Controle de constitucionalidade como toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1: segue o baile da irresponsabilidade fiscal (vers\u00e3o s\u00e9c. XXI da Ilha Fiscal, ou \"O Baile das Onze Ilhas Fiscais\"). https://t.co/mqpCHew312", "renderedContent": "O STF acaba de criar a \"negocia\u00e7\u00e3o de constitucionalidade\". Isso n\u00e3o est\u00e1 nos manuais de direito constitucional. Controle de constitucionalidade como toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1: segue o baile da irresponsabilidade fiscal (vers\u00e3o s\u00e9c. XXI da Ilha Fiscal, ou \"O Baile das Onze Ilhas Fiscais\"). https://t.co/mqpCHew312", "id": 1063018670996312065, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 10, "retweetCount": 56, "likeCount": 150, "quoteCount": 3, "conversationId": 1063018670996312065, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DsCZwU3WsAAymuE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DsCZwU3WsAAymuE?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1060628467379769345", "date": "2018-11-08T20:21:46+00:00", "content": "Pr\u00edncipe da magistocracia: quest\u00e3o de car\u00e1ter, n\u00e3o de validade jur\u00eddica https://t.co/5E3U4I8w6Q", "renderedContent": "Pr\u00edncipe da magistocracia: quest\u00e3o de car\u00e1ter, n\u00e3o de validade jur\u00eddica https://t.co/5E3U4I8w6Q", "id": 1060628467379769345, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 6, "retweetCount": 64, "likeCount": 140, "quoteCount": 4, "conversationId": 1060628467379769345, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Drgb8cCWoAARrhf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Drgb8cCWoAARrhf?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1059499234943270912", "date": "2018-11-05T17:34:36+00:00", "content": "Voc\u00ea pode substituir a Escola sem Partido pela Escola sem Preconceito, por exemplo. Se querem colocar plaquinha em sala de aula, em vez do conte\u00fado intimidat\u00f3rio dos \"sem partido\" (ou \"do meu partido\"), ap\u00f3io esse feito pelo n\u00facleo DDD, da USP. https://t.co/CzA0Tx1fTi", "renderedContent": "Voc\u00ea pode substituir a Escola sem Partido pela Escola sem Preconceito, por exemplo. Se querem colocar plaquinha em sala de aula, em vez do conte\u00fado intimidat\u00f3rio dos \"sem partido\" (ou \"do meu partido\"), ap\u00f3io esse feito pelo n\u00facleo DDD, da USP. https://t.co/CzA0Tx1fTi", "id": 1059499234943270912, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 58, "likeCount": 120, "quoteCount": 2, "conversationId": 1059499234943270912, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DrQY6WSX0AAErf-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DrQY6WSX0AAErf-?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1059446698286739458", "date": "2018-11-05T14:05:51+00:00", "content": "\"O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um fim em si mesmo.\" (Chair of Transparency International)\nEssa m\u00e1xima precisa ser incorporada ao frenesi anticorrup\u00e7\u00e3o brasileiro. https://t.co/eOWiu8UUd1", "renderedContent": "\"O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um fim em si mesmo.\" (Chair of Transparency International)\nEssa m\u00e1xima precisa ser incorporada ao frenesi anticorrup\u00e7\u00e3o brasileiro. twitter.com/rutiteitel/sta\u2026", "id": 1059446698286739458, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://twitter.com/rutiteitel/status/1059445231219826688"], "outlinksss": "https://twitter.com/rutiteitel/status/1059445231219826688", "tcooutlinks": ["https://t.co/eOWiu8UUd1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/eOWiu8UUd1", "replyCount": 2, "retweetCount": 22, "likeCount": 81, "quoteCount": 0, "conversationId": 1059446698286739458, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/rutiteitel/status/1059445231219826688", "date": "2018-11-05T14:00:01+00:00", "content": "@howserob @soniagoldenberg https://t.co/7frFvSxWj5", "renderedContent": "@howserob @soniagoldenberg twitter.com/anticorruption\u2026", "id": 1059445231219826688, "username": "rutiteitel", "user": {"username": "rutiteitel", "displayname": "Ruti Teitel", "id": 523838847, "description": "Law prof, Argentine origin, tweets on transitional justice, comparative constitutionalism, human rights, intl criminal law, intl law generally.", "rawDescription": "Law prof, Argentine origin, tweets on transitional justice, comparative constitutionalism, human rights, intl criminal law, intl law generally.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2012-03-14T00:23:34+00:00", "followersCount": 4749, "friendsCount": 3103, "statusesCount": 13254, "favouritesCount": 1602, "listedCount": 102, "mediaCount": 15, "location": " Author, Humanity's Law (2013)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3571358717/911666d4306156ac3303919a26083dd5_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null}, "outlinks": ["https://twitter.com/anticorruption/status/1059377307759067136"], "outlinksss": "https://twitter.com/anticorruption/status/1059377307759067136", "tcooutlinks": ["https://t.co/7frFvSxWj5"], "tcooutlinksss": "https://t.co/7frFvSxWj5", "replyCount": 0, "retweetCount": 6, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1059445231219826688, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "howserob", "displayname": "Rob Howse", "id": 1267982563, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "soniagoldenberg", "displayname": "sonia goldenberg", "id": 203304561, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1058824743326019585", "date": "2018-11-03T20:54:25+00:00", "content": "George Yancy: \"Se \u00e9 perigoso ensinar meus estudantes a amar o pr\u00f3ximo, a pensar e repensar construtiva e eticamente sobre o pr\u00f3ximo..., ent\u00e3o, sim, eu sou perigoso, e o que ensino \u00e9 perigoso.\"\nhttps://t.co/xHV7LouAMP", "renderedContent": "George Yancy: \"Se \u00e9 perigoso ensinar meus estudantes a amar o pr\u00f3ximo, a pensar e repensar construtiva e eticamente sobre o pr\u00f3ximo..., ent\u00e3o, sim, eu sou perigoso, e o que ensino \u00e9 perigoso.\"\nnytimes.com/2016/11/30/opi\u2026", "id": 1058824743326019585, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://www.nytimes.com/2016/11/30/opinion/i-am-a-dangerous-professor.html"], "outlinksss": "https://www.nytimes.com/2016/11/30/opinion/i-am-a-dangerous-professor.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/xHV7LouAMP"], "tcooutlinksss": "https://t.co/xHV7LouAMP", "replyCount": 2, "retweetCount": 34, "likeCount": 42, "quoteCount": 1, "conversationId": 1058824743326019585, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1058128919080120321", "date": "2018-11-01T22:49:28+00:00", "content": "@JLMV314 @ThiagoKrause2 Claro", "renderedContent": "@JLMV314 @ThiagoKrause2 Claro", "id": 1058128919080120321, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1058012406599876608, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ThiagoKrause2", "displayname": "Thiago Krause", "id": 819369228, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1058012406599876608", "date": "2018-11-01T15:06:29+00:00", "content": "A posse \u00e9 em 1\u00ba de janeiro, mas o \"governo com as pr\u00f3prias m\u00e3os\" j\u00e1 havia come\u00e7ado antes mesmo do 2\u00ba turno. O fetiche da sala de aula como lugar da deprava\u00e7\u00e3o sexual e pol\u00edtica \u00e9 o preferido da pol\u00edtica do \"p\u00e2nico e circo\". Vil\u00e3o \u00e9 o professor; fiscal, o aluno com celular. https://t.co/jK1XPOjWDH", "renderedContent": "A posse \u00e9 em 1\u00ba de janeiro, mas o \"governo com as pr\u00f3prias m\u00e3os\" j\u00e1 havia come\u00e7ado antes mesmo do 2\u00ba turno. O fetiche da sala de aula como lugar da deprava\u00e7\u00e3o sexual e pol\u00edtica \u00e9 o preferido da pol\u00edtica do \"p\u00e2nico e circo\". Vil\u00e3o \u00e9 o professor; fiscal, o aluno com celular. https://t.co/jK1XPOjWDH", "id": 1058012406599876608, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 106, "likeCount": 250, "quoteCount": 8, "conversationId": 1058012406599876608, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dq7QqOQXQAEQAXH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dq7QqOQXQAEQAXH?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1055611087134121985", "date": "2018-10-26T00:04:30+00:00", "content": "Ningu\u00e9m reparou, mas o mais abjeto dito por Bolsonaro no domingo foi: \"vai tudo para a ponta da praia\". Explica um amigo: \"A ponta da praia \u00e9 a base da marinha. L\u00e1 opositores da ditadura foram assassinados. N\u00e3o era um centro de tortura, mas de morte.\"", "renderedContent": "Ningu\u00e9m reparou, mas o mais abjeto dito por Bolsonaro no domingo foi: \"vai tudo para a ponta da praia\". Explica um amigo: \"A ponta da praia \u00e9 a base da marinha. L\u00e1 opositores da ditadura foram assassinados. N\u00e3o era um centro de tortura, mas de morte.\"", "id": 1055611087134121985, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 402, "retweetCount": 10786, "likeCount": 27179, "quoteCount": 447, "conversationId": 1055611087134121985, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1055475116321263617", "date": "2018-10-25T15:04:12+00:00", "content": "A \u00fanica pergunta aberta \u00e9 saber quem ser\u00e1 tra\u00eddo primeiro.\n\"Se \u00e9 'Brasil acima de tudo, Deus acima de todos', chegar\u00e1 a hora em que ter\u00e1 de escolher entre Brasil e Deus (ou o delegado de Deus). A m\u00e1 not\u00edcia \u00e9 que nenhuma dessas sa\u00eddas respeita ou protege a mim e a voc\u00ea.\" https://t.co/mMl7T3Dfx7", "renderedContent": "A \u00fanica pergunta aberta \u00e9 saber quem ser\u00e1 tra\u00eddo primeiro.\n\"Se \u00e9 'Brasil acima de tudo, Deus acima de todos', chegar\u00e1 a hora em que ter\u00e1 de escolher entre Brasil e Deus (ou o delegado de Deus). A m\u00e1 not\u00edcia \u00e9 que nenhuma dessas sa\u00eddas respeita ou protege a mim e a voc\u00ea.\" https://t.co/mMl7T3Dfx7", "id": 1055475116321263617, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 97, "likeCount": 184, "quoteCount": 6, "conversationId": 1055475116321263617, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DqXM69TXQAAMhGR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DqXM69TXQAAMhGR?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1054136641953120256", "date": "2018-10-21T22:25:35+00:00", "content": "\u201cVai haver uma limpeza como nunca houve antes nesse pa\u00eds. Vou varrer os vermelhos do Brasil. Ou v\u00e3o embora ou v\u00e3o pra cadeia\u201d. (Bolsonaro, em tel\u00e3o na Av.Paulista, para catarse do p\u00fablico)\n\nEsse \u00e9 o ativismo de Bolsonaro. Esse ativismo tem outro nome.", "renderedContent": "\u201cVai haver uma limpeza como nunca houve antes nesse pa\u00eds. Vou varrer os vermelhos do Brasil. Ou v\u00e3o embora ou v\u00e3o pra cadeia\u201d. (Bolsonaro, em tel\u00e3o na Av.Paulista, para catarse do p\u00fablico)\n\nEsse \u00e9 o ativismo de Bolsonaro. Esse ativismo tem outro nome.", "id": 1054136641953120256, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 159, "retweetCount": 3038, "likeCount": 8102, "quoteCount": 466, "conversationId": 1054136641953120256, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1053998304894291968", "date": "2018-10-21T13:15:52+00:00", "content": "\"Se \u00e9 gostoso, faz logo. Amanh\u00e3 pode ser ilegal.\" (Mill\u00f4r)", "renderedContent": "\"Se \u00e9 gostoso, faz logo. Amanh\u00e3 pode ser ilegal.\" (Mill\u00f4r)", "id": 1053998304894291968, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 295, "likeCount": 747, "quoteCount": 21, "conversationId": 1053998304894291968, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1052875130152587264", "date": "2018-10-18T10:52:47+00:00", "content": "Se for honesto, estamos todos perdidos. Se for desonesto, vai ficar tudo bem. Mas o seu forte n\u00e3o era a honestidade?\nNo clube de Jair s\u00f3 entra quem Jair aprova e \u00e9 expulso quem n\u00e3o se comporta. https://t.co/cM364HCSAV", "renderedContent": "Se for honesto, estamos todos perdidos. Se for desonesto, vai ficar tudo bem. Mas o seu forte n\u00e3o era a honestidade?\nNo clube de Jair s\u00f3 entra quem Jair aprova e \u00e9 expulso quem n\u00e3o se comporta. https://t.co/cM364HCSAV", "id": 1052875130152587264, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 6, "retweetCount": 140, "likeCount": 293, "quoteCount": 6, "conversationId": 1052875130152587264, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DpyQTWgUUAAx3Dk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DpyQTWgUUAAx3Dk?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1051961339445424128", "date": "2018-10-15T22:21:42+00:00", "content": "O  crescimento do PIBB parece certo, j\u00e1 est\u00e1 nas ruas. O crescimento do  PIB, numa democracia em processo de desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o, parece um  devaneio. A viol\u00eancia pol\u00edtica n\u00e3o est\u00e1 bem precificada.\nhttps://t.co/OTankKWDP2", "renderedContent": "O  crescimento do PIBB parece certo, j\u00e1 est\u00e1 nas ruas. O crescimento do  PIB, numa democracia em processo de desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o, parece um  devaneio. A viol\u00eancia pol\u00edtica n\u00e3o est\u00e1 bem precificada.\nepoca.globo.com/conrado-hubner\u2026", "id": 1051961339445424128, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/pib-pibb-rumo-venezuela-pela-direita-23156269"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/pib-pibb-rumo-venezuela-pela-direita-23156269", "tcooutlinks": ["https://t.co/OTankKWDP2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/OTankKWDP2", "replyCount": 0, "retweetCount": 12, "likeCount": 38, "quoteCount": 0, "conversationId": 1051961339445424128, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1050469956033368064", "date": "2018-10-11T19:35:28+00:00", "content": "Do presidente do STF veio o \"revisionismo narcisista\", o direito de pensar o que quiser sobre os fatos. Do general Al\u00e9ssio Ribeiro Souto, da equipe #delen\u00e3o, ganhamos o \"revisionismo \u00e0 bala\": \"Os livros de hist\u00f3ria que n\u00e3o tragam a verdade sobre 64 precisam ser eliminados\". https://t.co/qgOSjgkyzi", "renderedContent": "Do presidente do STF veio o \"revisionismo narcisista\", o direito de pensar o que quiser sobre os fatos. Do general Al\u00e9ssio Ribeiro Souto, da equipe #delen\u00e3o, ganhamos o \"revisionismo \u00e0 bala\": \"Os livros de hist\u00f3ria que n\u00e3o tragam a verdade sobre 64 precisam ser eliminados\". https://t.co/qgOSjgkyzi", "id": 1050469956033368064, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 28, "likeCount": 66, "quoteCount": 3, "conversationId": 1050469956033368064, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DpQE18tWsAENBzf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DpQE18tWsAENBzf?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1049245906653077504", "date": "2018-10-08T10:31:32+00:00", "content": "De Jair a Jo\u00e3o, os sinais e as leis\nhttps://t.co/I9DF6GYw3V", "renderedContent": "De Jair a Jo\u00e3o, os sinais e as leis\nepoca.globo.com/sinais-positiv\u2026", "id": 1049245906653077504, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/sinais-positivos-de-jair-joao-23138227"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/sinais-positivos-de-jair-joao-23138227", "tcooutlinks": ["https://t.co/I9DF6GYw3V"], "tcooutlinksss": "https://t.co/I9DF6GYw3V", "replyCount": 0, "retweetCount": 16, "likeCount": 30, "quoteCount": 0, "conversationId": 1049245906653077504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1047852999509508098", "date": "2018-10-04T14:16:37+00:00", "content": "@RMafei sobre o desafio do STF de nos convencer, por meio de seu presidente e vice-presidente, e vice-versa, de que joga pela democracia. https://t.co/HNkl53MDSO", "renderedContent": "@RMafei sobre o desafio do STF de nos convencer, por meio de seu presidente e vice-presidente, e vice-versa, de que joga pela democracia. twitter.com/RMafei/status/\u2026", "id": 1047852999509508098, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://twitter.com/RMafei/status/1047789534367367169"], "outlinksss": "https://twitter.com/RMafei/status/1047789534367367169", "tcooutlinks": ["https://t.co/HNkl53MDSO"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HNkl53MDSO", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1047852999509508098, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/RMafei/status/1047789534367367169", "date": "2018-10-04T10:04:26+00:00", "content": "\"O pior da semana n\u00e3o ser\u00e3o ilegalidades do ministro Luiz Fux, nem a disputa entre ele e o ministro Lewandowski. O pior ser\u00e1 termos de aguentar o STF tentando nos convencer de que sua miopia democr\u00e1tica e seu desgoverno sejam virtudes.\"\n\nNa @folha\n\nhttps://t.co/zmMFqtorDR", "renderedContent": "\"O pior da semana n\u00e3o ser\u00e3o ilegalidades do ministro Luiz Fux, nem a disputa entre ele e o ministro Lewandowski. O pior ser\u00e1 termos de aguentar o STF tentando nos convencer de que sua miopia democr\u00e1tica e seu desgoverno sejam virtudes.\"\n\nNa @folha\n\nwww1.folha.uol.com.br/amp/opiniao/20\u2026", "id": 1047789534367367169, "username": "RMafei", "user": {"username": "RMafei", "displayname": "Rafael Mafei", "id": 780751531612045312, "description": "Professor da Faculdade de Direito da USP e pesquisador do @Laut_br. Terrabolista, vacinista, leitor de jornal. Sommelier de doce de leite e goiabada.", "rawDescription": "Professor da Faculdade de Direito da USP e pesquisador do @Laut_br. Terrabolista, vacinista, leitor de jornal. Sommelier de doce de leite e goiabada.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-09-27T12:50:45+00:00", "followersCount": 21546, "friendsCount": 2173, "statusesCount": 4124, "favouritesCount": 4355, "listedCount": 93, "mediaCount": 377, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.direito.usp.br/docentes/filosofia/dfd_docentes_mafei_01.php", "linkTcourl": "https://t.co/pyHYRrBWBI", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275849008771149824/n2QLnw2h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780751531612045312/1593021375"}, "outlinks": ["https://www1.folha.uol.com.br/amp/opiniao/2018/10/stf-miopia-e-desgoverno.shtml"], "outlinksss": "https://www1.folha.uol.com.br/amp/opiniao/2018/10/stf-miopia-e-desgoverno.shtml", "tcooutlinks": ["https://t.co/zmMFqtorDR"], "tcooutlinksss": "https://t.co/zmMFqtorDR", "replyCount": 0, "retweetCount": 10, "likeCount": 20, "quoteCount": 1, "conversationId": 1047789534367367169, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "folha", "displayname": "Folha de S.Paulo", "id": 14594813, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "RMafei", "displayname": "Rafael Mafei", "id": 780751531612045312, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1047813687929712640", "date": "2018-10-04T11:40:25+00:00", "content": "Em homenagem a Stanislaw Ponte Preta, est\u00e1 inaugurado o Febejap\u00e1 - Festival de Barbaridades Judiciais que Assolam o Pa\u00eds.\n\"A hist\u00f3ria se repete, a primeira vez como besteira, a segunda vez como barbaridade.\" Protagonistas da barbaridade, os nossos ju\u00edzes. https://t.co/5WW202ynID", "renderedContent": "Em homenagem a Stanislaw Ponte Preta, est\u00e1 inaugurado o Febejap\u00e1 - Festival de Barbaridades Judiciais que Assolam o Pa\u00eds.\n\"A hist\u00f3ria se repete, a primeira vez como besteira, a segunda vez como barbaridade.\" Protagonistas da barbaridade, os nossos ju\u00edzes. https://t.co/5WW202ynID", "id": 1047813687929712640, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 25, "likeCount": 73, "quoteCount": 1, "conversationId": 1047813687929712640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DoqTwaZW0AUy43v?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DoqTwaZW0AUy43v?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1045412160279650306", "date": "2018-09-27T20:37:36+00:00", "content": "MBLO: Movimento Brasil Livre do Outro\nDemocracia \u00e9 prioridade. O liberalismo democr\u00e1tico defende a liberdade econ\u00f4mica, civil e pol\u00edtica de todas e todos, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. #ElesN\u00e3o https://t.co/tkcAvI3qYK", "renderedContent": "MBLO: Movimento Brasil Livre do Outro\nDemocracia \u00e9 prioridade. O liberalismo democr\u00e1tico defende a liberdade econ\u00f4mica, civil e pol\u00edtica de todas e todos, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. #ElesN\u00e3o https://t.co/tkcAvI3qYK", "id": 1045412160279650306, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 49, "likeCount": 129, "quoteCount": 10, "conversationId": 1045412160279650306, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DoIMwsZXUAQogms?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DoIMwsZXUAQogms?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1042830635281391618", "date": "2018-09-20T17:39:32+00:00", "content": "H\u00e1 um general no gabinete do presidente do STF. H\u00e1 ministro do STF recebendo condecora\u00e7\u00e3o de general. H\u00e1 general amea\u00e7ando o STF e prequestionando o resultado das urnas. H\u00e1 ministro do STF mandando prender e soltar para salvar a democracia, H\u00e1 general candidato a vice-presidente. https://t.co/6GtAhcMaRh", "renderedContent": "H\u00e1 um general no gabinete do presidente do STF. H\u00e1 ministro do STF recebendo condecora\u00e7\u00e3o de general. H\u00e1 general amea\u00e7ando o STF e prequestionando o resultado das urnas. H\u00e1 ministro do STF mandando prender e soltar para salvar a democracia, H\u00e1 general candidato a vice-presidente. https://t.co/6GtAhcMaRh", "id": 1042830635281391618, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 39, "likeCount": 85, "quoteCount": 4, "conversationId": 1042830635281391618, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DnjgwvxWwAQdYWy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DnjgwvxWwAQdYWy?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1040385232074141696", "date": "2018-09-13T23:42:23+00:00", "content": "A jurisprud\u00eancia impressionista \u00e9 isso: um compilado de palpites sobre o mundo, em geral de homens nascidos ali pelos anos 60, bachar\u00e9is de sucesso que hoje vivem no \"Lago Sul, no Leblon ou nos Jardins\" (para emprestar a express\u00e3o do ministro). https://t.co/5WJFtxPPdA", "renderedContent": "A jurisprud\u00eancia impressionista \u00e9 isso: um compilado de palpites sobre o mundo, em geral de homens nascidos ali pelos anos 60, bachar\u00e9is de sucesso que hoje vivem no \"Lago Sul, no Leblon ou nos Jardins\" (para emprestar a express\u00e3o do ministro). https://t.co/5WJFtxPPdA", "id": 1040385232074141696, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 73, "likeCount": 188, "quoteCount": 7, "conversationId": 1040385232074141696, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DnAwsroXsAA7hZ4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DnAwsroXsAA7hZ4?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1038414432588767232", "date": "2018-09-08T13:11:08+00:00", "content": "Al\u00e9m de possibilitar dizer o que der na telha, de se candidatar, de professar religi\u00e3o, de se divorciar, de ser salvo por sistema p\u00fablico de sa\u00fade e de prevenir ataque com arma de fogo, o que direitos  j\u00e1 fizeram por Jair? B\u00e1rbaros contra romanos:\nhttps://t.co/HQ6q8vwrUB", "renderedContent": "Al\u00e9m de possibilitar dizer o que der na telha, de se candidatar, de professar religi\u00e3o, de se divorciar, de ser salvo por sistema p\u00fablico de sa\u00fade e de prevenir ataque com arma de fogo, o que direitos  j\u00e1 fizeram por Jair? B\u00e1rbaros contra romanos:\nyoutube.com/watch?v=gI5Pir\u2026", "id": 1038414432588767232, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://www.youtube.com/watch?v=gI5PirB7eE0"], "outlinksss": "https://www.youtube.com/watch?v=gI5PirB7eE0", "tcooutlinks": ["https://t.co/HQ6q8vwrUB"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HQ6q8vwrUB", "replyCount": 2, "retweetCount": 13, "likeCount": 48, "quoteCount": 2, "conversationId": 1038414432588767232, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1038112108897083397", "date": "2018-09-07T17:09:48+00:00", "content": "Por tr\u00e1s da falha de governo h\u00e1 uma duradoura falha de Estado. https://t.co/MMqvEZv81w", "renderedContent": "Por tr\u00e1s da falha de governo h\u00e1 uma duradoura falha de Estado. https://t.co/MMqvEZv81w", "id": 1038112108897083397, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 17, "likeCount": 37, "quoteCount": 0, "conversationId": 1038112108897083397, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DmgdTg3XsAA1JQB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DmgdTg3XsAA1JQB?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1035264013578498049", "date": "2018-08-30T20:32:29+00:00", "content": "O projeto brasileiro de encarceramento em massa \u00e9 uma pol\u00edtica p\u00fablica bem sucedida. Em breve, cruzaremos a linha do primeiro milh\u00e3o de atendidos. N\u00e3o entrega seguran\u00e7a nem reduz viol\u00eancia. Importante avaliar se programas de governo querem aceler\u00e1-la ou enfrent\u00e1-la. https://t.co/JdiIt1oIc8", "renderedContent": "O projeto brasileiro de encarceramento em massa \u00e9 uma pol\u00edtica p\u00fablica bem sucedida. Em breve, cruzaremos a linha do primeiro milh\u00e3o de atendidos. N\u00e3o entrega seguran\u00e7a nem reduz viol\u00eancia. Importante avaliar se programas de governo querem aceler\u00e1-la ou enfrent\u00e1-la. https://t.co/JdiIt1oIc8", "id": 1035264013578498049, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 20, "likeCount": 46, "quoteCount": 2, "conversationId": 1035264013578498049, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dl3_E1xXsAIe8eg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dl3_E1xXsAIe8eg?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1032763866500018176", "date": "2018-08-23T22:57:48+00:00", "content": "Ju\u00edzes n\u00e3o t\u00eam a mesma liberdade de express\u00e3o que cidad\u00e3os comuns, pois n\u00e3o  t\u00eam como tirar o chap\u00e9u de juiz. N\u00e3o significa que n\u00e3o tenham liberdade  de express\u00e3o, mas a linha divis\u00f3ria \u00e9 outra. Rede social \u00e9 espa\u00e7o p\u00fablico.\nhttps://t.co/SVpTmgfFfG", "renderedContent": "Ju\u00edzes n\u00e3o t\u00eam a mesma liberdade de express\u00e3o que cidad\u00e3os comuns, pois n\u00e3o  t\u00eam como tirar o chap\u00e9u de juiz. N\u00e3o significa que n\u00e3o tenham liberdade  de express\u00e3o, mas a linha divis\u00f3ria \u00e9 outra. Rede social \u00e9 espa\u00e7o p\u00fablico.\nepoca.globo.com/conrado-hubner\u2026", "id": 1032763866500018176, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/pode-juiz-falar-23004472"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/pode-juiz-falar-23004472", "tcooutlinks": ["https://t.co/SVpTmgfFfG"], "tcooutlinksss": "https://t.co/SVpTmgfFfG", "replyCount": 0, "retweetCount": 37, "likeCount": 114, "quoteCount": 0, "conversationId": 1032763866500018176, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1029367984106733569", "date": "2018-08-14T14:03:46+00:00", "content": "O Judici\u00e1rio mais caro do mundo. https://t.co/6T1FfHIQVY", "renderedContent": "O Judici\u00e1rio mais caro do mundo. https://t.co/6T1FfHIQVY", "id": 1029367984106733569, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 55, "likeCount": 95, "quoteCount": 3, "conversationId": 1029367984106733569, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DkkMilRW4AANay3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DkkMilRW4AANay3?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1027764524265484289", "date": "2018-08-10T03:52:12+00:00", "content": "As teses do bolsonarismo s\u00e3o teses de uma linha s\u00f3, taboada mal decorada que apela \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de Paulo Guedes.\n\nhttps://t.co/MBSSYzSuag", "renderedContent": "As teses do bolsonarismo s\u00e3o teses de uma linha s\u00f3, taboada mal decorada que apela \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de Paulo Guedes.\n\nepoca.globo.com/conrado-hubner\u2026", "id": 1027764524265484289, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/agonia-bolsonara-22963126"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/agonia-bolsonara-22963126", "tcooutlinks": ["https://t.co/MBSSYzSuag"], "tcooutlinksss": "https://t.co/MBSSYzSuag", "replyCount": 6, "retweetCount": 6, "likeCount": 19, "quoteCount": 1, "conversationId": 1027764524265484289, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1025015321554505728", "date": "2018-08-02T13:47:51+00:00", "content": "A Flip \u00e9 um evento extraordin\u00e1rio. \u00c9 tamb\u00e9m descuidada com cadeirantes. Em Paraty, elas n\u00e3o s\u00e3o bem-vindas, mas a Flip n\u00e3o precisa se curvar \u00e0 in\u00e9rcia de Paraty. A organiza\u00e7\u00e3o poderia ter uma equipe de acessibilidade que ofere\u00e7a aten\u00e7\u00e3o e transporte para quem solicitar. https://t.co/Fp26jMLVv0", "renderedContent": "A Flip \u00e9 um evento extraordin\u00e1rio. \u00c9 tamb\u00e9m descuidada com cadeirantes. Em Paraty, elas n\u00e3o s\u00e3o bem-vindas, mas a Flip n\u00e3o precisa se curvar \u00e0 in\u00e9rcia de Paraty. A organiza\u00e7\u00e3o poderia ter uma equipe de acessibilidade que ofere\u00e7a aten\u00e7\u00e3o e transporte para quem solicitar. https://t.co/Fp26jMLVv0", "id": 1025015321554505728, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 6, "likeCount": 19, "quoteCount": 0, "conversationId": 1025015321554505728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DjmVu83VAAE0W1s?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DjmVu83VAAE0W1s?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1023673619686326272", "date": "2018-07-29T20:56:24+00:00", "content": "Reformar-se ou ser reformado \u00e9 o que resta para a dignidade e sobreviv\u00eancia do STF. Ou ent\u00e3o encolher e dedicar-se a proteger a magistocracia. Pela primeira vez, o STF \u00e9 tema do debate eleitoral.\nhttps://t.co/wLlm7OwWX3", "renderedContent": "Reformar-se ou ser reformado \u00e9 o que resta para a dignidade e sobreviv\u00eancia do STF. Ou ent\u00e3o encolher e dedicar-se a proteger a magistocracia. Pela primeira vez, o STF \u00e9 tema do debate eleitoral.\nepoca.globo.com/conrado-hubner\u2026", "id": 1023673619686326272, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/reformar-se-ou-ser-reformado-dilema-do-stf-22921304"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/conrado-hubner-mendes/reformar-se-ou-ser-reformado-dilema-do-stf-22921304", "tcooutlinks": ["https://t.co/wLlm7OwWX3"], "tcooutlinksss": "https://t.co/wLlm7OwWX3", "replyCount": 0, "retweetCount": 15, "likeCount": 35, "quoteCount": 1, "conversationId": 1023673619686326272, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1020096361692389377", "date": "2018-07-20T00:01:39+00:00", "content": "O desacato \u00e9 um cheque em branco. Trazer a pol\u00edcia para o mundo da legalidade talvez pudesse come\u00e7ar por a\u00ed. https://t.co/yjPoU8wXk4", "renderedContent": "O desacato \u00e9 um cheque em branco. Trazer a pol\u00edcia para o mundo da legalidade talvez pudesse come\u00e7ar por a\u00ed. https://t.co/yjPoU8wXk4", "id": 1020096361692389377, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5, "retweetCount": 109, "likeCount": 231, "quoteCount": 17, "conversationId": 1020096361692389377, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DigcJ6OXsAAyZw5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DigcJ6OXsAAyZw5?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1017575556391620608", "date": "2018-07-13T01:04:52+00:00", "content": "\"Se dar a um juiz poder de desempatar diverg\u00eancias sobre o significado da Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 um enorme problema para a democracia americana, o STF foi capaz de elevar o problema \u00e0 11\u00aa pot\u00eancia.\" https://t.co/SFryVt2w23", "renderedContent": "\"Se dar a um juiz poder de desempatar diverg\u00eancias sobre o significado da Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 um enorme problema para a democracia americana, o STF foi capaz de elevar o problema \u00e0 11\u00aa pot\u00eancia.\" https://t.co/SFryVt2w23", "id": 1017575556391620608, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 10, "likeCount": 48, "quoteCount": 2, "conversationId": 1017575556391620608, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dh8nfwNXUAAyOyq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dh8nfwNXUAAyOyq?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1016466223314423810", "date": "2018-07-09T23:36:47+00:00", "content": "Sobre a \u00e9tica da imparcialidade \"la garant\u00eda soy yo\"\nhttps://t.co/JSCZ3z5Ao2", "renderedContent": "Sobre a \u00e9tica da imparcialidade \"la garant\u00eda soy yo\"\nepoca.globo.com/politica/Conra\u2026", "id": 1016466223314423810, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/07/politizacao-com-esteroides-o-stf-faz-escola.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compartilharDesktop"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/07/politizacao-com-esteroides-o-stf-faz-escola.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compartilharDesktop", "tcooutlinks": ["https://t.co/JSCZ3z5Ao2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/JSCZ3z5Ao2", "replyCount": 0, "retweetCount": 16, "likeCount": 36, "quoteCount": 6, "conversationId": 1016466223314423810, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1015038322857709570", "date": "2018-07-06T01:02:49+00:00", "content": "A C\u00e2mara aprovou projeto de lei que pro\u00edbe ao STF liminar monocr\u00e1tica em ADI e ADPF. Mas n\u00e3o se enganem os legisladores: se virar lei, a regra que pro\u00edbe liminar monocr\u00e1tica poder\u00e1 ser suspensa por liminar monocr\u00e1tica.\n\nhttps://t.co/T7Votzw6Cx", "renderedContent": "A C\u00e2mara aprovou projeto de lei que pro\u00edbe ao STF liminar monocr\u00e1tica em ADI e ADPF. Mas n\u00e3o se enganem os legisladores: se virar lei, a regra que pro\u00edbe liminar monocr\u00e1tica poder\u00e1 ser suspensa por liminar monocr\u00e1tica.\n\nepoca.globo.com/politica/Conra\u2026", "id": 1015038322857709570, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/07/o-stf-erra-ate-quando-acerta.html"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/07/o-stf-erra-ate-quando-acerta.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/T7Votzw6Cx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/T7Votzw6Cx", "replyCount": 1, "retweetCount": 10, "likeCount": 38, "quoteCount": 1, "conversationId": 1015038322857709570, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1012754443534831617", "date": "2018-06-29T17:47:30+00:00", "content": "FIFA n\u00e3o est\u00e1 em sintonia com a democracia corinthiana https://t.co/Ut3zFqk7Ot", "renderedContent": "FIFA n\u00e3o est\u00e1 em sintonia com a democracia corinthiana https://t.co/Ut3zFqk7Ot", "id": 1012754443534831617, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1012754443534831617, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dg4Gg48X4AAYrsb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Dg4Gg48X4AAYrsb?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1009919564753358848", "date": "2018-06-21T22:02:42+00:00", "content": "A grande sele\u00e7\u00e3o brasileira dos homens de bem https://t.co/APpqGWtaYg", "renderedContent": "A grande sele\u00e7\u00e3o brasileira dos homens de bem https://t.co/APpqGWtaYg", "id": 1009919564753358848, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 23, "likeCount": 52, "quoteCount": 9, "conversationId": 1009919564753358848, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DgP0cg9XUAIPR60?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DgP0cg9XUAIPR60?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1008166636531142656", "date": "2018-06-17T01:57:11+00:00", "content": "STF no Conversa com Bial:\nhttps://t.co/XNI6OSQKll", "renderedContent": "STF no Conversa com Bial:\nyoutube.com/watch?v=gmD3_s\u2026", "id": 1008166636531142656, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://www.youtube.com/watch?v=gmD3_sXkW-Y"], "outlinksss": "https://www.youtube.com/watch?v=gmD3_sXkW-Y", "tcooutlinks": ["https://t.co/XNI6OSQKll"], "tcooutlinksss": "https://t.co/XNI6OSQKll", "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1008166636531142656, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1008154862218108928", "date": "2018-06-17T01:10:24+00:00", "content": "Moro joga contra Lava Jato quando n\u00e3o respeita os rituais da imparcialidade https://t.co/YsyZipaLZZ", "renderedContent": "Moro joga contra Lava Jato quando n\u00e3o respeita os rituais da imparcialidade https://t.co/YsyZipaLZZ", "id": 1008154862218108928, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 31, "likeCount": 73, "quoteCount": 4, "conversationId": 1008154862218108928, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Df2vDmXWAAAaH_P?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Df2vDmXWAAAaH_P?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/1005233236870684672", "date": "2018-06-08T23:40:54+00:00", "content": "https://t.co/KC1R02iLXP", "renderedContent": "epoca.globo.com/politica/Conra\u2026", "id": 1005233236870684672, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/06/pacificadora.html"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/06/pacificadora.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/KC1R02iLXP"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KC1R02iLXP", "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 18, "quoteCount": 1, "conversationId": 1005233236870684672, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/conradohubner/status/996068700032786432", "date": "2018-05-14T16:44:18+00:00", "content": "https://t.co/nk2i8OjJj7", "renderedContent": "epoca.globo.com/politica/Conra\u2026", "id": 996068700032786432, "username": "conradohubner", "user": {"username": "conradohubner", "displayname": "Conrado Hubner", "id": 4690224271, "description": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "rawDescription": "Professor de Direito @de_usp\nPesquisador do @Laut_br e @copi_usp\nDoutor em direito pela @UoELawSchool\nDoutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela @usponline", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-01T15:46:58+00:00", "followersCount": 34271, "friendsCount": 919, "statusesCount": 1910, "favouritesCount": 3465, "listedCount": 154, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286656965553389568/75WmRdn7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4690224271/1567853795"}, "outlinks": ["https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/04/populisprudencia.html"], "outlinksss": "https://epoca.globo.com/politica/Conrado-Hubner/noticia/2018/04/populisprudencia.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/nk2i8OjJj7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/nk2i8OjJj7", "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 996068700032786432, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
