{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1333780972035207169", "date": "2020-12-01T14:32:18+00:00", "content": "Me solidarizo com os amigos m\u00fasicos que est\u00e3o sendo mais uma vez proibidos de trabalhar por falta de gest\u00e3o p\u00fablica. M\u00fasica alimenta a alma! https://t.co/8KKCpY6BWH", "renderedContent": "Me solidarizo com os amigos m\u00fasicos que est\u00e3o sendo mais uma vez proibidos de trabalhar por falta de gest\u00e3o p\u00fablica. M\u00fasica alimenta a alma! https://t.co/8KKCpY6BWH", "id": 1333780972035207169, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 18, "retweetCount": 25, "likeCount": 259, "quoteCount": 2, "conversationId": 1333780972035207169, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EoKKuadWMAQAnfz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EoKKuadWMAQAnfz?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1333486242911170560", "date": "2020-11-30T19:01:09+00:00", "content": "Acaba as elei\u00e7\u00f5es e voltam as restri\u00e7\u00f5es pela COVID? Vamos novamente na \"gest\u00e3o\" do abre e fecha, colocando a culpa na popula\u00e7\u00e3o e tudo que j\u00e1 se viu desde mar\u00e7o?...Cad\u00ea os milh\u00f5es do governo federal, cad\u00ea os hospitais de campanha? Que fracasso!", "renderedContent": "Acaba as elei\u00e7\u00f5es e voltam as restri\u00e7\u00f5es pela COVID? Vamos novamente na \"gest\u00e3o\" do abre e fecha, colocando a culpa na popula\u00e7\u00e3o e tudo que j\u00e1 se viu desde mar\u00e7o?...Cad\u00ea os milh\u00f5es do governo federal, cad\u00ea os hospitais de campanha? Que fracasso!", "id": 1333486242911170560, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 12, "retweetCount": 39, "likeCount": 263, "quoteCount": 9, "conversationId": 1333486242911170560, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1333224184877633540", "date": "2020-11-30T01:39:50+00:00", "content": "Que papel\u00e3o do IBOPE, divulga\u00e7\u00e3o de uma pesquisa absurdamente errada as v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o; o interesse pareceu bem claro. https://t.co/QmdeeskCRB", "renderedContent": "Que papel\u00e3o do IBOPE, divulga\u00e7\u00e3o de uma pesquisa absurdamente errada as v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o; o interesse pareceu bem claro. https://t.co/QmdeeskCRB", "id": 1333224184877633540, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 24, "retweetCount": 100, "likeCount": 512, "quoteCount": 11, "conversationId": 1333224184877633540, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1333223327859695616/pu/img/scJMeasQRulDWNjP.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333223327859695616/pu/vid/638x360/hOzhFDkbwdKKpXnT.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333223327859695616/pu/vid/478x270/H3MWVwdfSwKibP5c.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333223327859695616/pu/vid/1136x640/w3W8m8TxXY_4fBh3.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333223327859695616/pu/pl/IoXlEo00sXuw0P_x.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 138.134, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1333221598636240897", "date": "2020-11-30T01:29:33+00:00", "content": "Esquerda se reorganiza no Brasil utilizando a doutrina\u00e7\u00e3o dos jovem, funcionalismo p\u00fablico e os sindicalistas radicais. \nTodo o cuidado \u00e9 pouco. https://t.co/g99vTUUfA3", "renderedContent": "Esquerda se reorganiza no Brasil utilizando a doutrina\u00e7\u00e3o dos jovem, funcionalismo p\u00fablico e os sindicalistas radicais. \nTodo o cuidado \u00e9 pouco. https://t.co/g99vTUUfA3", "id": 1333221598636240897, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 21, "retweetCount": 87, "likeCount": 455, "quoteCount": 15, "conversationId": 1333221598636240897, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1333220899865178115/pu/img/9DHUyoHe29a1i3VS.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333220899865178115/pu/pl/g8Qbpq_lcFDc7T78.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333220899865178115/pu/vid/478x270/Lqfv538EHpiint5d.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1333220899865178115/pu/vid/568x320/zt3ovv2k67aIuOz_.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 82.485, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1332830341254549504", "date": "2020-11-28T23:34:50+00:00", "content": "Sei que os conservadores n\u00e3o se sentem representados no segundo turno em diversas capitais, mas votem, compare\u00e7am a sua zona eleitoral e impe\u00e7a que o Comunismo e o Socialismo triunfe, nesse momento esse \u00e9 o nosso dever.", "renderedContent": "Sei que os conservadores n\u00e3o se sentem representados no segundo turno em diversas capitais, mas votem, compare\u00e7am a sua zona eleitoral e impe\u00e7a que o Comunismo e o Socialismo triunfe, nesse momento esse \u00e9 o nosso dever.", "id": 1332830341254549504, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 44, "retweetCount": 200, "likeCount": 1105, "quoteCount": 22, "conversationId": 1332830341254549504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1332646254300569600", "date": "2020-11-28T11:23:21+00:00", "content": "Entre a Esquerda Fabiana e a Esquerda Radical vote na primeira op\u00e7\u00e3o, a chance do socialismo chegar \u00e9 menor, mesmo que haja o risco.\n#ficaadica", "renderedContent": "Entre a Esquerda Fabiana e a Esquerda Radical vote na primeira op\u00e7\u00e3o, a chance do socialismo chegar \u00e9 menor, mesmo que haja o risco.\n#ficaadica", "id": 1332646254300569600, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 16, "likeCount": 167, "quoteCount": 4, "conversationId": 1332646254300569600, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1332645203929419776", "date": "2020-11-28T11:19:10+00:00", "content": "\u270c\ufe0f https://t.co/ocX58EzFVI", "renderedContent": "\u270c\ufe0f https://t.co/ocX58EzFVI", "id": 1332645203929419776, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 23, "retweetCount": 21, "likeCount": 312, "quoteCount": 7, "conversationId": 1332645203929419776, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/En6Bv9-XEAU4F81?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/En6Bv9-XEAU4F81?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1331660433040826370", "date": "2020-11-25T18:06:02+00:00", "content": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/FPRT3SvA3x", "renderedContent": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc twitter.com/redepampa/stat\u2026", "id": 1331660433040826370, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/redepampa/status/1331584354867351553"], "outlinksss": "https://twitter.com/redepampa/status/1331584354867351553", "tcooutlinks": ["https://t.co/FPRT3SvA3x"], "tcooutlinksss": "https://t.co/FPRT3SvA3x", "replyCount": 22, "retweetCount": 28, "likeCount": 239, "quoteCount": 7, "conversationId": 1331660433040826370, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/redepampa/status/1331584354867351553", "date": "2020-11-25T13:03:44+00:00", "content": "O comunicador Gustavo Victorino \u00e9 finalista na categoria \"Jornalista do Ano\" no Pr\u00eamio Press 2020 (@revistapress).\n\n#PremioPress2020 #RevistaPress #TVPampa #GustavoVictorino #RedePampa https://t.co/3TIMJ5rHIf", "renderedContent": "O comunicador Gustavo Victorino \u00e9 finalista na categoria \"Jornalista do Ano\" no Pr\u00eamio Press 2020 (@revistapress).\n\n#PremioPress2020 #RevistaPress #TVPampa #GustavoVictorino #RedePampa https://t.co/3TIMJ5rHIf", "id": 1331584354867351553, "username": "redepampa", "user": {"username": "redepampa", "displayname": "Rede Pampa de Comunica\u00e7\u00e3o", "id": 712367154457354241, "description": "A Rede Pampa \u00e9 uma das maiores redes de comunica\u00e7\u00e3o do sul do pa\u00eds, atuando nos meios televis\u00e3o, r\u00e1dio e internet. #redepampa", "rawDescription": "A Rede Pampa \u00e9 uma das maiores redes de comunica\u00e7\u00e3o do sul do pa\u00eds, atuando nos meios televis\u00e3o, r\u00e1dio e internet. #redepampa", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2016-03-22T19:55:39+00:00", "followersCount": 2482, "friendsCount": 23, "statusesCount": 528, "favouritesCount": 17, "listedCount": 4, "mediaCount": 272, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.pampa.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/kRLTc3qO6k", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285702853689040898/TEdB43cN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712367154457354241/1570198457"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 12, "retweetCount": 1, "likeCount": 52, "quoteCount": 2, "conversationId": 1331584354867351553, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Enq86fqXEAAdQwo?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Enq86fqXEAAdQwo?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "revistapress", "displayname": "Revista Press Online", "id": 178470055, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1331542296744046593", "date": "2020-11-25T10:16:37+00:00", "content": "Independente dos resultados da elei\u00e7\u00e3o em POA, j\u00e1 \u00e9 assustador a quantidade de pessoas dispostas a votar no partido COMUNISTA do Brasil. H\u00e1 pessoas que querem realmente viver numa cidade sob o regime COMUNISTA/SOCIALISTA? Loucura isso.", "renderedContent": "Independente dos resultados da elei\u00e7\u00e3o em POA, j\u00e1 \u00e9 assustador a quantidade de pessoas dispostas a votar no partido COMUNISTA do Brasil. H\u00e1 pessoas que querem realmente viver numa cidade sob o regime COMUNISTA/SOCIALISTA? Loucura isso.", "id": 1331542296744046593, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 438, "retweetCount": 920, "likeCount": 6326, "quoteCount": 173, "conversationId": 1331542296744046593, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1331408334549889030", "date": "2020-11-25T01:24:17+00:00", "content": "Esclarecimentos \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/AebpOeC2pR", "renderedContent": "Esclarecimentos \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/AebpOeC2pR", "id": 1331408334549889030, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 61, "retweetCount": 42, "likeCount": 548, "quoteCount": 13, "conversationId": 1331408334549889030, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Enoc0rEXEAIRgmI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Enoc0rEXEAIRgmI?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1329542542749282304", "date": "2020-11-19T21:50:18+00:00", "content": "Elei\u00e7\u00e3o entre PT X PSDB e suas coliga\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 uma disputa eleitoral, \u00e9 apenas uma a\u00e7\u00e3o entre amigos, eles s\u00e3o exatamente iguais. \nN\u00e3o se engane. https://t.co/1rNyMRb5mo", "renderedContent": "Elei\u00e7\u00e3o entre PT X PSDB e suas coliga\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 uma disputa eleitoral, \u00e9 apenas uma a\u00e7\u00e3o entre amigos, eles s\u00e3o exatamente iguais. \nN\u00e3o se engane. twitter.com/Victorinogusta\u2026", "id": 1329542542749282304, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Victorinogustav/status/1271894439997423617"], "outlinksss": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1271894439997423617", "tcooutlinks": ["https://t.co/1rNyMRb5mo"], "tcooutlinksss": "https://t.co/1rNyMRb5mo", "replyCount": 14, "retweetCount": 86, "likeCount": 388, "quoteCount": 10, "conversationId": 1329542542749282304, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1271894439997423617", "date": "2020-06-13T19:57:19+00:00", "content": "Quem acreditava que PSDB e PT disputavam o poder por lados opostos estava completamente enganado, eles t\u00eam o mesmo vi\u00e9s pol\u00edtico, s\u00e3o o mesmo lado da moeda ou popularmente falando: \"Farinha do mesmo saco\" https://t.co/HE3vfTibTj", "renderedContent": "Quem acreditava que PSDB e PT disputavam o poder por lados opostos estava completamente enganado, eles t\u00eam o mesmo vi\u00e9s pol\u00edtico, s\u00e3o o mesmo lado da moeda ou popularmente falando: \"Farinha do mesmo saco\" https://t.co/HE3vfTibTj", "id": 1271894439997423617, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 21, "retweetCount": 314, "likeCount": 781, "quoteCount": 19, "conversationId": 1271894439997423617, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1271894227723661312/pu/img/VRzoJSIrx6G9BbZr.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271894227723661312/pu/vid/478x270/20GgdtHO1y5oHzvj.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271894227723661312/pu/pl/4eJoh9CdHPZ9QdHl.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271894227723661312/pu/vid/568x320/_ve3L9me638MEh1o.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 29.329, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1327947472669470720", "date": "2020-11-15T12:12:04+00:00", "content": "Nesse domingo vote pelo valores da fam\u00edlia e da dignidade.\nEm POA Mariana Lescano 28040 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o.\nBoa sorte a todos os conservadores nesse dia! https://t.co/9zbGj35dU2", "renderedContent": "Nesse domingo vote pelo valores da fam\u00edlia e da dignidade.\nEm POA Mariana Lescano 28040 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o.\nBoa sorte a todos os conservadores nesse dia! https://t.co/9zbGj35dU2", "id": 1327947472669470720, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 9, "retweetCount": 39, "likeCount": 241, "quoteCount": 3, "conversationId": 1327947472669470720, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1327947022641618946/pu/img/XDgVjNQiI-iKV6Gd.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1327947022641618946/pu/vid/638x360/Q_2qp5uFlCDbyaPq.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1327947022641618946/pu/vid/1136x640/2LjoD4ryNoXURuXR.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1327947022641618946/pu/vid/478x270/ub3FnmJAz9pjYEGZ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1327947022641618946/pu/pl/jAh2cQ9D6QdmYaej.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 43.284, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1326162644341055489", "date": "2020-11-10T13:59:47+00:00", "content": "Aten\u00e7\u00e3o povo de Canoas/RS. \n@profpaulamarisa Vereadora! https://t.co/UxausfuxMS", "renderedContent": "Aten\u00e7\u00e3o povo de Canoas/RS. \n@profpaulamarisa Vereadora! twitter.com/profpaulamaris\u2026", "id": 1326162644341055489, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/profpaulamarisa/status/1326153205030457344"], "outlinksss": "https://twitter.com/profpaulamarisa/status/1326153205030457344", "tcooutlinks": ["https://t.co/UxausfuxMS"], "tcooutlinksss": "https://t.co/UxausfuxMS", "replyCount": 5, "retweetCount": 31, "likeCount": 164, "quoteCount": 4, "conversationId": 1326162644341055489, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/profpaulamarisa/status/1326153205030457344", "date": "2020-11-10T13:22:17+00:00", "content": "Obrigada pelo apoio @Victorinogustav https://t.co/okjkNWoizl", "renderedContent": "Obrigada pelo apoio @Victorinogustav https://t.co/okjkNWoizl", "id": 1326153205030457344, "username": "profpaulamarisa", "user": {"username": "profpaulamarisa", "displayname": "Paula Marisa", "id": 75058892, "description": "Sou especialista em educa\u00e7\u00e3o e jornalista mas a m\u00eddia insiste em me chamar de blogueira", "rawDescription": "Sou especialista em educa\u00e7\u00e3o e jornalista mas a m\u00eddia insiste em me chamar de blogueira", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-09-17T16:59:59+00:00", "followersCount": 268469, "friendsCount": 798, "statusesCount": 16435, "favouritesCount": 17265, "listedCount": 330, "mediaCount": 3274, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.youtube.com/paulamarisa", "linkTcourl": "https://t.co/lRtaHIlEzG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328318373785112576/ZmIPLsx5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75058892/1605530755"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 72, "likeCount": 523, "quoteCount": 3, "conversationId": 1326153205030457344, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1326153031617040385/pu/img/Rm3Mj4QGpZmEt34x.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1326153031617040385/pu/pl/gc9JOGkVAwab8Qi1.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1326153031617040385/pu/vid/480x270/UzoSySZ0vmMcDoPk.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1326153031617040385/pu/vid/1280x720/LGhM82XDGNjY9iSk.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1326153031617040385/pu/vid/640x360/kKQDHGNWLprw95TM.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 49.767, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "profpaulamarisa", "displayname": "Paula Marisa", "id": 75058892, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1325051268222611456", "date": "2020-11-07T12:23:35+00:00", "content": "Amigos, 15 dias para descansar e recarregar as baterias. https://t.co/ZddHNU9vFv", "renderedContent": "Amigos, 15 dias para descansar e recarregar as baterias. https://t.co/ZddHNU9vFv", "id": 1325051268222611456, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 37, "retweetCount": 8, "likeCount": 256, "quoteCount": 4, "conversationId": 1325051268222611456, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EmOHGPtXEAAt8yK.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EmOHGPtXEAAt8yK.mp4", "bitrate": null}], "type": "gif"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1320443759436451841", "date": "2020-10-25T19:14:59+00:00", "content": "\ud83d\ude4f https://t.co/1B89lCtbRi", "renderedContent": "\ud83d\ude4f https://t.co/1B89lCtbRi", "id": 1320443759436451841, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 49, "retweetCount": 26, "likeCount": 478, "quoteCount": 6, "conversationId": 1320443759436451841, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ElMomWhWMAAhufK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ElMomWhWMAAhufK?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1320010149344518144", "date": "2020-10-24T14:31:58+00:00", "content": "Caso o STF torne obrigat\u00f3ria uma vacina precoce e sem comprova\u00e7\u00e3o PR\u00c1TICA (a longo prazo) de efici\u00eancia colocando centenas de milhares de pessoas em risco; essa institui\u00e7\u00e3o precisar\u00e1 ser FECHADA.", "renderedContent": "Caso o STF torne obrigat\u00f3ria uma vacina precoce e sem comprova\u00e7\u00e3o PR\u00c1TICA (a longo prazo) de efici\u00eancia colocando centenas de milhares de pessoas em risco; essa institui\u00e7\u00e3o precisar\u00e1 ser FECHADA.", "id": 1320010149344518144, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 123, "retweetCount": 438, "likeCount": 1891, "quoteCount": 120, "conversationId": 1320010149344518144, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1315985767638990852", "date": "2020-10-13T12:00:31+00:00", "content": "Sr. Marco Aur\u00e9lio fez uma interpreta\u00e7\u00e3o esdr\u00faxula da lei para colocar nas ruas um dos maiores traficantes do pa\u00eds, esse \u00e9 o STF. https://t.co/VDMaNoy77i", "renderedContent": "Sr. Marco Aur\u00e9lio fez uma interpreta\u00e7\u00e3o esdr\u00faxula da lei para colocar nas ruas um dos maiores traficantes do pa\u00eds, esse \u00e9 o STF. https://t.co/VDMaNoy77i", "id": 1315985767638990852, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 43, "retweetCount": 613, "likeCount": 1518, "quoteCount": 40, "conversationId": 1315985767638990852, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1315985233087520769/pu/img/uHha-wnl5cm4YRpC.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1315985233087520769/pu/vid/478x270/o-5DqLDClF2RWNXU.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1315985233087520769/pu/vid/568x320/f6mv69tkJOvf5dQt.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1315985233087520769/pu/pl/nZHyZosY-dYHpWN1.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 95.067, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1315840429334634501", "date": "2020-10-13T02:23:00+00:00", "content": "E o senhor Mandetta depois de usar o minist\u00e9rio com palanque agora lan\u00e7a livro. A farsa continua... https://t.co/mGaHdAkuzC", "renderedContent": "E o senhor Mandetta depois de usar o minist\u00e9rio com palanque agora lan\u00e7a livro. A farsa continua... https://t.co/mGaHdAkuzC", "id": 1315840429334634501, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 26, "retweetCount": 445, "likeCount": 1432, "quoteCount": 24, "conversationId": 1315840429334634501, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1315840161478070272/pu/img/_Nm1OlopBVPxE8vu.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1315840161478070272/pu/vid/478x270/umh8QW9HPIrRDZss.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1315840161478070272/pu/vid/568x320/0wKvYQAtYsBuo2kH.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1315840161478070272/pu/pl/LpzGByjH1bsplDCK.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 76.676, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1313430027455823872", "date": "2020-10-06T10:44:55+00:00", "content": "Quem afirma que o Bolsonaro est\u00e1 praticando a \"velha pol\u00edtica\" devido as suas indica\u00e7\u00f5es n\u00e3o sabe ou finge que n\u00e3o sabe o que \u00e9 a \"velha pol\u00edtica\". https://t.co/YbpSEYNJss", "renderedContent": "Quem afirma que o Bolsonaro est\u00e1 praticando a \"velha pol\u00edtica\" devido as suas indica\u00e7\u00f5es n\u00e3o sabe ou finge que n\u00e3o sabe o que \u00e9 a \"velha pol\u00edtica\". https://t.co/YbpSEYNJss", "id": 1313430027455823872, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 76, "retweetCount": 751, "likeCount": 2235, "quoteCount": 43, "conversationId": 1313430027455823872, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1313428958378102785/pu/img/L8DUyS9CilQL_4qt.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1313428958378102785/pu/vid/568x320/vVIvbQSHvZ-vMT-9.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1313428958378102785/pu/pl/cx0HVpHbuf6SISrE.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1313428958378102785/pu/vid/478x270/BIBui9aDzJ0b6YA0.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 93.531, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1309917041680248833", "date": "2020-09-26T18:05:34+00:00", "content": "A tentativa de culpar o presidente pelas queimadas na Amaz\u00f4nia, que todo o ano ocorrem (basta consultar o hist\u00f3rico do inpi) \u00e9 s\u00f3 mais uma narrativa dos mesmos \u00f3rg\u00e3os, mesmas pessoas e pelos motivos j\u00e1 conhecidos. https://t.co/r5e79RP0M8", "renderedContent": "A tentativa de culpar o presidente pelas queimadas na Amaz\u00f4nia, que todo o ano ocorrem (basta consultar o hist\u00f3rico do inpi) \u00e9 s\u00f3 mais uma narrativa dos mesmos \u00f3rg\u00e3os, mesmas pessoas e pelos motivos j\u00e1 conhecidos. https://t.co/r5e79RP0M8", "id": 1309917041680248833, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 13, "retweetCount": 235, "likeCount": 646, "quoteCount": 11, "conversationId": 1309917041680248833, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1309916645700370435/pu/img/zEGGJjv1OMbp6DIT.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1309916645700370435/pu/pl/9wmX4ueAuwe9Gtk3.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1309916645700370435/pu/vid/1136x640/lMTxkZJ7SPTclQUM.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1309916645700370435/pu/vid/478x270/XCqyFL_1Aii7uQvz.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1309916645700370435/pu/vid/638x360/dF5vUJb0NQfIevEX.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 49.055, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1308227365135421442", "date": "2020-09-22T02:11:24+00:00", "content": "Voc\u00ea dorme tranquilo sabendo que o governo comunista Chin\u00eas tem uma base militar com plataforma de lan\u00e7amento bal\u00edstico no \"quintal da sua casa\"? Eu n\u00e3o. https://t.co/YOWZXufMUZ", "renderedContent": "Voc\u00ea dorme tranquilo sabendo que o governo comunista Chin\u00eas tem uma base militar com plataforma de lan\u00e7amento bal\u00edstico no \"quintal da sua casa\"? Eu n\u00e3o. https://t.co/YOWZXufMUZ", "id": 1308227365135421442, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 33, "retweetCount": 481, "likeCount": 1191, "quoteCount": 40, "conversationId": 1308227365135421442, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1308226732659560448/pu/img/UCvVceseSyf-etc5.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1308226732659560448/pu/vid/480x270/x3rPtJfq1NGDbGtc.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1308226732659560448/pu/vid/642x360/4JWsEdvwhbumgjz4.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1308226732659560448/pu/vid/856x480/UU6rpOM7asy22vjz.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1308226732659560448/pu/pl/haMBp_IZEa4vy0Gh.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 99.704, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1305718186067800066", "date": "2020-09-15T04:00:49+00:00", "content": "Desconfie de Pol\u00edticos que defende bandido com pretextos sociais, e uma homenagem ao ex presidente do TJRS que nos deixou Marco Ant\u00f4nio Barbosa Leal\u00a0que sempre dizia \"lugar de bandido \u00e9 na cadeia\" grande exemplo de magistrado e de pessoa. https://t.co/4lga94XsYB", "renderedContent": "Desconfie de Pol\u00edticos que defende bandido com pretextos sociais, e uma homenagem ao ex presidente do TJRS que nos deixou Marco Ant\u00f4nio Barbosa Leal\u00a0que sempre dizia \"lugar de bandido \u00e9 na cadeia\" grande exemplo de magistrado e de pessoa. https://t.co/4lga94XsYB", "id": 1305718186067800066, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5, "retweetCount": 126, "likeCount": 331, "quoteCount": 2, "conversationId": 1305718186067800066, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1305717238335447041/pu/img/njP9HRMYW9hDRmeD.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305717238335447041/pu/vid/642x360/nu5tCCUKQpsvY18S.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305717238335447041/pu/vid/480x270/QHHIA4LxYnkcSSGy.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305717238335447041/pu/pl/0VlfECmSCKongWM1.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305717238335447041/pu/vid/856x480/ZRPA8GqtB-p9SNkg.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 113.47, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1305715879796240384", "date": "2020-09-15T03:51:39+00:00", "content": "O Tr\u00e1fico de drogas financia muito Pol\u00edtico no Pa\u00eds, a PF e PRF v\u00e3o acabar com muita campanha em 2020. https://t.co/qNobhrSghm", "renderedContent": "O Tr\u00e1fico de drogas financia muito Pol\u00edtico no Pa\u00eds, a PF e PRF v\u00e3o acabar com muita campanha em 2020. https://t.co/qNobhrSghm", "id": 1305715879796240384, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 51, "retweetCount": 1007, "likeCount": 2496, "quoteCount": 40, "conversationId": 1305715879796240384, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1305714937843646467/pu/img/Bd6zzkyU1TWpyFGw.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305714937843646467/pu/vid/480x270/tAj-HjwiWqWEXrfq.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305714937843646467/pu/pl/rIup66tGfTxb2dPT.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305714937843646467/pu/vid/642x360/fumnqFqL5Q5gfeMd.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1305714937843646467/pu/vid/856x480/0-5QkhZG1rX2nEQ9.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 135.756, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1303499277658882048", "date": "2020-09-09T01:03:40+00:00", "content": "Gostem do Dallagnol ou n\u00e3o, mas as penas aplicadas a ele refletem o car\u00e1ter ideol\u00f3gico do MPF, a sua atua\u00e7\u00e3o em colocar o maior criminoso da Am\u00e9rica latina e l\u00edder da esquerda na cadeia foi decisiva para essa retalia\u00e7\u00e3o. https://t.co/JL9aCcBTTa", "renderedContent": "Gostem do Dallagnol ou n\u00e3o, mas as penas aplicadas a ele refletem o car\u00e1ter ideol\u00f3gico do MPF, a sua atua\u00e7\u00e3o em colocar o maior criminoso da Am\u00e9rica latina e l\u00edder da esquerda na cadeia foi decisiva para essa retalia\u00e7\u00e3o. https://t.co/JL9aCcBTTa", "id": 1303499277658882048, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 16, "retweetCount": 175, "likeCount": 550, "quoteCount": 6, "conversationId": 1303499277658882048, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1303498754880950273/pu/img/LHjpbIzETnBk07K-.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1303498754880950273/pu/vid/856x480/BvyG_2GBD-HhMR58.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1303498754880950273/pu/vid/480x270/9NeNlchVSmQ889lr.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1303498754880950273/pu/pl/PGFOTjapnMC2BbAO.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1303498754880950273/pu/vid/642x360/J-0IJUvFKsebN7Ro.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 102.163, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1302241830428463107", "date": "2020-09-05T13:47:01+00:00", "content": "Paulistas v\u00e3o confiar na vacina desenvolvida pela China e referendada pelo D\u00f3ria? O cidad\u00e3o tem que ter o direito de decidir. https://t.co/dknQg7GeQx", "renderedContent": "Paulistas v\u00e3o confiar na vacina desenvolvida pela China e referendada pelo D\u00f3ria? O cidad\u00e3o tem que ter o direito de decidir. https://t.co/dknQg7GeQx", "id": 1302241830428463107, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 61, "retweetCount": 431, "likeCount": 1449, "quoteCount": 15, "conversationId": 1302241830428463107, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1302241578107494401/pu/img/xmx5CC6wxnt570qH.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1302241578107494401/pu/vid/480x270/M5FQgyPtx7Ax_Wk9.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1302241578107494401/pu/vid/856x480/PR3YtGcaJELK8YQi.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1302241578107494401/pu/vid/642x360/z6ntnegWvLWnKRQV.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1302241578107494401/pu/pl/CDWEWbIGr_hPs_lm.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 39.781, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1301357066620227587", "date": "2020-09-03T03:11:17+00:00", "content": "Presidente defende o livre-arb\u00edtrio das pessoas e isso \u00e9 democracia, tomar uma vacina deve ser um direito e n\u00e3o uma obriga\u00e7\u00e3o. https://t.co/TLB6nw0L0W", "renderedContent": "Presidente defende o livre-arb\u00edtrio das pessoas e isso \u00e9 democracia, tomar uma vacina deve ser um direito e n\u00e3o uma obriga\u00e7\u00e3o. https://t.co/TLB6nw0L0W", "id": 1301357066620227587, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 71, "retweetCount": 935, "likeCount": 2502, "quoteCount": 59, "conversationId": 1301357066620227587, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1301356409318146049/pu/img/fy8TwvAT8CBcrPna.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1301356409318146049/pu/vid/856x480/MQ9efdu93WIR5WLu.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1301356409318146049/pu/vid/480x270/x0ayjlQncJwXsKt-.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1301356409318146049/pu/pl/McPwgqrgL1VCiWFC.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1301356409318146049/pu/vid/642x360/z1JH3OfMo2Dw1A9j.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 123.718, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1300759113421520897", "date": "2020-09-01T11:35:14+00:00", "content": "Calma Sr Wilson Witzel e pessoal do COVID\u00c3O, no fim vai dar tudo certo.  \nLamentavelmente. https://t.co/j9chxZ5g4I", "renderedContent": "Calma Sr Wilson Witzel e pessoal do COVID\u00c3O, no fim vai dar tudo certo.  \nLamentavelmente. https://t.co/j9chxZ5g4I", "id": 1300759113421520897, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 21, "retweetCount": 122, "likeCount": 395, "quoteCount": 17, "conversationId": 1300759113421520897, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1300757738482470913/pu/img/1KiZyFFftE3PDTnt.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1300757738482470913/pu/vid/480x270/0LpoRmAEeLddVUlr.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1300757738482470913/pu/pl/-v4GL8Itv02jOHuB.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1300757738482470913/pu/vid/1280x720/M8jSa3nV_Td509w4.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1300757738482470913/pu/vid/640x360/fKiGgHdToxhlUOBW.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 49.7, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1298099505884266498", "date": "2020-08-25T03:26:54+00:00", "content": "Ap\u00f3s o STF proibir o monitoramento policial nas favelas do RIO inclusive com helic\u00f3pteros, descobre-se uma organiza\u00e7\u00e3o internacional treinando guerrilhas nessas favelas. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio! https://t.co/1VzrQHTIUG", "renderedContent": "Ap\u00f3s o STF proibir o monitoramento policial nas favelas do RIO inclusive com helic\u00f3pteros, descobre-se uma organiza\u00e7\u00e3o internacional treinando guerrilhas nessas favelas. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio! https://t.co/1VzrQHTIUG", "id": 1298099505884266498, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 92, "retweetCount": 1094, "likeCount": 2184, "quoteCount": 124, "conversationId": 1298099505884266498, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1298096625580220417/pu/img/zxAaiAaNwpvFW1lz.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298096625580220417/pu/pl/2TE6pQpiygEYsqZh.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298096625580220417/pu/vid/856x480/cZpeRMmALM7u-bCh.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298096625580220417/pu/vid/642x360/wzmkTMNUgkUXyxPl.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298096625580220417/pu/vid/480x270/71YlqZ0Lhw2W9u9Z.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 93.578, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1298094180821016578", "date": "2020-08-25T03:05:44+00:00", "content": "Bolsonaro sendo bolsonaro quando \u00e9 atacado ou atacam a sua fam\u00edlia o chumbo \u00e9 trocado, e ele est\u00e1 cert\u00edssimo. https://t.co/p0ekOngaEA", "renderedContent": "Bolsonaro sendo bolsonaro quando \u00e9 atacado ou atacam a sua fam\u00edlia o chumbo \u00e9 trocado, e ele est\u00e1 cert\u00edssimo. https://t.co/p0ekOngaEA", "id": 1298094180821016578, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 156, "retweetCount": 2402, "likeCount": 6947, "quoteCount": 246, "conversationId": 1298094180821016578, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1298090225105883138/pu/img/IuQYfktQk1ryYiSS.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298090225105883138/pu/vid/642x360/Oa247J9y82joNETN.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298090225105883138/pu/pl/Y54-CbWMuJQj1yVA.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298090225105883138/pu/vid/856x480/1i5qBWJTuhtbAhZX.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1298090225105883138/pu/vid/480x270/usZYq5I9CpOYmCfu.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 134.424, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1296781119740944384", "date": "2020-08-21T12:08:06+00:00", "content": "Vetos mantidos gra\u00e7as ao apelo popular e decep\u00e7\u00e3o com o Lasier Martins. https://t.co/SBm2RWa6oT", "renderedContent": "Vetos mantidos gra\u00e7as ao apelo popular e decep\u00e7\u00e3o com o Lasier Martins. https://t.co/SBm2RWa6oT", "id": 1296781119740944384, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 71, "retweetCount": 652, "likeCount": 2072, "quoteCount": 45, "conversationId": 1296781119740944384, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1296780553811886080/pu/img/4vndfgWwRZQuE89J.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296780553811886080/pu/vid/480x270/51MtyoUEn-bEMNXa.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296780553811886080/pu/pl/vUCOSUk3DNoqmXQO.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296780553811886080/pu/vid/856x480/7Wr8oWYdWvC3-5h7.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296780553811886080/pu/vid/642x360/8dz0CI_nTq8gRmCd.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 60.578, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1296773352082812928", "date": "2020-08-21T11:37:14+00:00", "content": "Hidroxicloroquina salva vidas, o mundo admite, mas no Brasil isso ainda \u00e9 omitido. https://t.co/bfwRqLNcf8", "renderedContent": "Hidroxicloroquina salva vidas, o mundo admite, mas no Brasil isso ainda \u00e9 omitido. https://t.co/bfwRqLNcf8", "id": 1296773352082812928, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 84, "retweetCount": 1906, "likeCount": 5685, "quoteCount": 106, "conversationId": 1296773352082812928, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1296771691734065152/pu/img/J735VQu2oHxPfkiv.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296771691734065152/pu/vid/856x480/2r71mhqi4whePN52.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296771691734065152/pu/vid/480x270/4aNon6rqR77qlNxh.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296771691734065152/pu/pl/lnZz1ZUkoxKsTv0l.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296771691734065152/pu/vid/642x360/oJ68Es-O2nGtiqVm.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 69.367, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1296647749862076416", "date": "2020-08-21T03:18:08+00:00", "content": "Aten\u00e7\u00e3o com os movimentos da China comunista no Brasil. https://t.co/wXDi9a3c8m", "renderedContent": "Aten\u00e7\u00e3o com os movimentos da China comunista no Brasil. https://t.co/wXDi9a3c8m", "id": 1296647749862076416, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 23, "retweetCount": 266, "likeCount": 631, "quoteCount": 11, "conversationId": 1296647749862076416, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1296645485994934275/pu/img/CmsCXF8DoUuDDXgY.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296645485994934275/pu/pl/wnlUarLkXsbQt7eu.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296645485994934275/pu/vid/480x270/R-QgL6mD1Q_qQtlA.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296645485994934275/pu/vid/642x360/U7Unqifs7We4cgQK.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1296645485994934275/pu/vid/856x480/pKkMGkJgAztwPFbs.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 25.423, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1295915347103621121", "date": "2020-08-19T02:47:50+00:00", "content": "Ministro Paulo Guedes podia dar uma aten\u00e7\u00e3o a caderneta de poupan\u00e7a, essa ainda \u00e9 a alternativa para os mais humildes terem algum rendimento. Poupan\u00e7a inclusive que foi destru\u00edda pelo governo que dizia governar para os pobres, mais uma fal\u00e1cia. https://t.co/eqU9DNKClL", "renderedContent": "Ministro Paulo Guedes podia dar uma aten\u00e7\u00e3o a caderneta de poupan\u00e7a, essa ainda \u00e9 a alternativa para os mais humildes terem algum rendimento. Poupan\u00e7a inclusive que foi destru\u00edda pelo governo que dizia governar para os pobres, mais uma fal\u00e1cia. https://t.co/eqU9DNKClL", "id": 1295915347103621121, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 111, "likeCount": 319, "quoteCount": 8, "conversationId": 1295915347103621121, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1295914865413038081/pu/img/ZaF6rI-ly_J8NMKn.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295914865413038081/pu/vid/480x270/LJ3BdrAhayrc8i73.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295914865413038081/pu/pl/zyiTa6B9W3EhEHpX.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295914865413038081/pu/vid/856x480/_sN5bGCP_WueHfod.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295914865413038081/pu/vid/642x360/V0-c9dw3MCnlfEX2.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 91.188, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1295912361304494081", "date": "2020-08-19T02:35:58+00:00", "content": "A esquerda destruiu os Correios. A privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 o caminho racional. https://t.co/sxAovCgB6K", "renderedContent": "A esquerda destruiu os Correios. A privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 o caminho racional. https://t.co/sxAovCgB6K", "id": 1295912361304494081, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 46, "retweetCount": 637, "likeCount": 1646, "quoteCount": 37, "conversationId": 1295912361304494081, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1295911905131888645/pu/img/7Pi4DRYt5hq4cjAL.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295911905131888645/pu/vid/642x360/9P236xxe3rDefHNE.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295911905131888645/pu/vid/480x270/THIZguAJzODefQpW.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295911905131888645/pu/pl/318M8t2qpBKcGl5U.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1295911905131888645/pu/vid/856x480/QdcAUtCg6yIfb1HV.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 76.041, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1294608627723128835", "date": "2020-08-15T12:15:24+00:00", "content": "J\u00e1 vazou a dela\u00e7\u00e3o do doleiro Dario Messer no Jornal Nacional? Que dia tem a exclusiva no fant\u00e1stico e a conversa com o Bial?", "renderedContent": "J\u00e1 vazou a dela\u00e7\u00e3o do doleiro Dario Messer no Jornal Nacional? Que dia tem a exclusiva no fant\u00e1stico e a conversa com o Bial?", "id": 1294608627723128835, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 205, "retweetCount": 1655, "likeCount": 8067, "quoteCount": 109, "conversationId": 1294608627723128835, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293970454974267393", "date": "2020-08-13T17:59:31+00:00", "content": "E tem gente que acha que n\u00f3s devemos dar explica\u00e7\u00e3o sobre nossas condutas a uma na\u00e7\u00e3o que leg\u00edtima o assassino de beb\u00eas. \nTriste o que acontece na Fran\u00e7a, muito triste. https://t.co/hmz7wQgEOF", "renderedContent": "E tem gente que acha que n\u00f3s devemos dar explica\u00e7\u00e3o sobre nossas condutas a uma na\u00e7\u00e3o que leg\u00edtima o assassino de beb\u00eas. \nTriste o que acontece na Fran\u00e7a, muito triste. https://t.co/hmz7wQgEOF", "id": 1293970454974267393, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 20, "retweetCount": 205, "likeCount": 548, "quoteCount": 5, "conversationId": 1293970454974267393, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293969844388462597/pu/img/-gE1Em2x9uACZRWE.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293969844388462597/pu/pl/vBoxdg-MgaQvFkbC.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293969844388462597/pu/vid/480x270/kGxFkmaizV8YWFb0.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293969844388462597/pu/vid/642x360/ntfC9wsxEXIMadzc.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293969844388462597/pu/vid/856x480/VYVlv3HbMTJ8PRmH.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 37.142, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293921900415143937", "date": "2020-08-13T14:46:35+00:00", "content": "A atua\u00e7\u00e3o da PRF no combate ao tr\u00e1fico de drogas parece estar incomodando alguns partidos pol\u00edticos. https://t.co/0ZkfDcl6UL", "renderedContent": "A atua\u00e7\u00e3o da PRF no combate ao tr\u00e1fico de drogas parece estar incomodando alguns partidos pol\u00edticos. https://t.co/0ZkfDcl6UL", "id": 1293921900415143937, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 59, "retweetCount": 1117, "likeCount": 2390, "quoteCount": 83, "conversationId": 1293921900415143937, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293921141153828873/pu/img/a_Q1QiJyCQ7PKdLY.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293921141153828873/pu/vid/856x480/B4hc7wBnUmMOrUsV.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293921141153828873/pu/pl/lbkcz6W-ypwRO-4k.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293921141153828873/pu/vid/642x360/fylIlvUnrKID2Jdj.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293921141153828873/pu/vid/480x270/cC47QnJrSRXkLPC-.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 60.848, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293774047042506752", "date": "2020-08-13T04:59:04+00:00", "content": "STF tentando restabelecer o status quo\u00a0que sempre lhe foi muito conveniente. https://t.co/i6ZNbJrouv", "renderedContent": "STF tentando restabelecer o status quo\u00a0que sempre lhe foi muito conveniente. https://t.co/i6ZNbJrouv", "id": 1293774047042506752, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 16, "retweetCount": 313, "likeCount": 767, "quoteCount": 14, "conversationId": 1293774047042506752, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293773277446516736/pu/img/OQlg1J3OFsJ2yZCK.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293773277446516736/pu/vid/642x360/iRmkYMirzNeiqrYK.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293773277446516736/pu/pl/mzedLi3aDHsALdik.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293773277446516736/pu/vid/856x480/sADkO_Ijca_YTtG6.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293773277446516736/pu/vid/480x270/j6ir1_oZxNXmcJLS.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 45.0, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293628830213713922", "date": "2020-08-12T19:22:02+00:00", "content": "Michel Temer pode representar o pa\u00eds numa miss\u00e3o de Paz, ele \u00e9 apenas investigado ao contr\u00e1rio de outro ex-presidente. https://t.co/4sCwCe8v2r", "renderedContent": "Michel Temer pode representar o pa\u00eds numa miss\u00e3o de Paz, ele \u00e9 apenas investigado ao contr\u00e1rio de outro ex-presidente. https://t.co/4sCwCe8v2r", "id": 1293628830213713922, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 61, "likeCount": 202, "quoteCount": 2, "conversationId": 1293628830213713922, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293627758745128963/pu/img/m7S1NnjYgX_08W8h.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293627758745128963/pu/vid/856x480/R5MaEBpAP8UYiLHF.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293627758745128963/pu/vid/480x270/RmaElqMe4mFElQiR.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293627758745128963/pu/vid/642x360/gjoMgPhe5kKX5ldi.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293627758745128963/pu/pl/31MMg1srqpRLjSo9.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 20.574, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293499008569278464", "date": "2020-08-12T10:46:10+00:00", "content": "Entre a lei e a justi\u00e7a eu prefiro a justi\u00e7a.", "renderedContent": "Entre a lei e a justi\u00e7a eu prefiro a justi\u00e7a.", "id": 1293499008569278464, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4, "retweetCount": 15, "likeCount": 166, "quoteCount": 0, "conversationId": 1293499008569278464, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293359431569244161", "date": "2020-08-12T01:31:32+00:00", "content": "A quem interessa gerar p\u00e2nico na popula\u00e7\u00e3o? https://t.co/ilfrsprQN1", "renderedContent": "A quem interessa gerar p\u00e2nico na popula\u00e7\u00e3o? https://t.co/ilfrsprQN1", "id": 1293359431569244161, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 47, "retweetCount": 632, "likeCount": 1398, "quoteCount": 35, "conversationId": 1293359431569244161, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293358783813558272/pu/img/EaLGFJeylsIBoohw.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293358783813558272/pu/pl/DbZsG6mctj7y9SwB.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293358783813558272/pu/vid/642x360/Haj7egIIXFilngBK.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293358783813558272/pu/vid/480x270/UN0SMA18QGJtPhDn.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293358783813558272/pu/vid/856x480/TrEOdBGq2YfqpQDt.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 72.633, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293157713938128898", "date": "2020-08-11T12:09:59+00:00", "content": "Quem produz Fake News verifica o que \u00e9 Fake News.\n\u00c9 uma vergonha. https://t.co/qesyyhttcE", "renderedContent": "Quem produz Fake News verifica o que \u00e9 Fake News.\n\u00c9 uma vergonha. https://t.co/qesyyhttcE", "id": 1293157713938128898, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 39, "retweetCount": 735, "likeCount": 1976, "quoteCount": 38, "conversationId": 1293157713938128898, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293156841468448768/pu/img/ovg3WfM1TTM8iPpr.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293156841468448768/pu/vid/856x480/m-D4l_i9xgGVwMtg.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293156841468448768/pu/pl/CqbgAag47fZVeMmp.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293156841468448768/pu/vid/642x360/HD99gYPjcgow4UwH.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293156841468448768/pu/vid/480x270/1k_PvtU7Ksarp0Ck.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 76.809, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1293033870112305152", "date": "2020-08-11T03:57:52+00:00", "content": "Desafio est\u00e1 lan\u00e7ado... https://t.co/jORa8KVI9R", "renderedContent": "Desafio est\u00e1 lan\u00e7ado... https://t.co/jORa8KVI9R", "id": 1293033870112305152, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 33, "retweetCount": 389, "likeCount": 960, "quoteCount": 35, "conversationId": 1293033870112305152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1293033585985937409/pu/img/NT42X2yxOJIDTqiQ.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293033585985937409/pu/pl/5fRV9E9oenuyZzKM.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293033585985937409/pu/vid/480x270/ay3xTG5bn9gqajf4.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293033585985937409/pu/vid/642x360/bVdX-OHFNO5xiJ1S.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1293033585985937409/pu/vid/856x480/Kle-PRWN5X-nNOso.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 40.543, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1292428734298042368", "date": "2020-08-09T11:53:17+00:00", "content": "FELIZ DIAS DOS PAIS A TODOS! https://t.co/bbEO4eDFV7", "renderedContent": "FELIZ DIAS DOS PAIS A TODOS! twitter.com/atualidadepamp\u2026", "id": 1292428734298042368, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/atualidadepampa/status/1292416777159348229"], "outlinksss": "https://twitter.com/atualidadepampa/status/1292416777159348229", "tcooutlinks": ["https://t.co/bbEO4eDFV7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/bbEO4eDFV7", "replyCount": 3, "retweetCount": 7, "likeCount": 59, "quoteCount": 1, "conversationId": 1292428734298042368, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/atualidadepampa/status/1292416777159348229", "date": "2020-08-09T11:05:46+00:00", "content": "FELIZ DIA DOS PAIS! \ud83d\udc68\u2764\nOs nossos pais podem ter os mais diferentes estilos, mas tem sempre aquela caracter\u00edstica que faz cada um se destacar de uma forma especial. \n\nAgora queremos saber: qual deles representa o seu? https://t.co/f8NtUljpjr", "renderedContent": "FELIZ DIA DOS PAIS! \ud83d\udc68\u2764\nOs nossos pais podem ter os mais diferentes estilos, mas tem sempre aquela caracter\u00edstica que faz cada um se destacar de uma forma especial. \n\nAgora queremos saber: qual deles representa o seu? https://t.co/f8NtUljpjr", "id": 1292416777159348229, "username": "atualidadepampa", "user": {"username": "atualidadepampa", "displayname": "Atualidades Pampa", "id": 719529299808808960, "description": "Informa\u00e7\u00e3o, bom humor e credibilidade.\nDe segunda a sexta, a partir das 19h15, com reprise \u00e0 meia-noite. Melhores momentos aos s\u00e1bados, a partir das 18h30.", "rawDescription": "Informa\u00e7\u00e3o, bom humor e credibilidade.\nDe segunda a sexta, a partir das 19h15, com reprise \u00e0 meia-noite. Melhores momentos aos s\u00e1bados, a partir das 18h30.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2016-04-11T14:15:28+00:00", "followersCount": 6634, "friendsCount": 29, "statusesCount": 788, "favouritesCount": 43, "listedCount": 11, "mediaCount": 324, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.youtube.com/atualidadespampa", "linkTcourl": "https://t.co/rNQoQ8SFVW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163541651400400897/FeSSTE5k_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/719529299808808960/1592609651"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 37, "quoteCount": 1, "conversationId": 1292416777159348229, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1292416770486214656/pu/img/BxojhCJ6GnUPoeux.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292416770486214656/pu/pl/EAxmuBru9cD0gFVe.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292416770486214656/pu/vid/720x720/Y2TDFnM0v9KVNTOJ.mp4?tag=10", "bitrate": 1280000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292416770486214656/pu/vid/320x320/iv3hyMGjA3wiSrh2.mp4?tag=10", "bitrate": 432000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292416770486214656/pu/vid/480x480/fGLoJB9Dh2ucfvCu.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 15.0, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1292046885402939395", "date": "2020-08-08T10:35:57+00:00", "content": "Essa tentativa dos gestores p\u00fablicos em colocar a culpa dos seus pr\u00f3prios erros de gest\u00e3o no cidad\u00e3o \u00e9 inaceit\u00e1vel. https://t.co/fz7Jk1KYQQ", "renderedContent": "Essa tentativa dos gestores p\u00fablicos em colocar a culpa dos seus pr\u00f3prios erros de gest\u00e3o no cidad\u00e3o \u00e9 inaceit\u00e1vel. https://t.co/fz7Jk1KYQQ", "id": 1292046885402939395, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 22, "retweetCount": 463, "likeCount": 1240, "quoteCount": 26, "conversationId": 1292046885402939395, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1292045376913014786/pu/img/wJ7GzZKsMg8VLw7I.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292045376913014786/pu/vid/480x270/L3Hxe30rVrbzCd8p.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292045376913014786/pu/vid/642x360/slKjAtG_B8-xUQrt.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292045376913014786/pu/pl/U9AA8OkaVX8Q38BK.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1292045376913014786/pu/vid/856x480/lVeOHRaVTTFPMQ27.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 69.131, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1291945036624670724", "date": "2020-08-08T03:51:14+00:00", "content": "Os dados confrontam a narrativa cat\u00e1strofe da pandemia. https://t.co/0B7201fBHk", "renderedContent": "Os dados confrontam a narrativa cat\u00e1strofe da pandemia. https://t.co/0B7201fBHk", "id": 1291945036624670724, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 27, "retweetCount": 438, "likeCount": 961, "quoteCount": 34, "conversationId": 1291945036624670724, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1291941667688394752/pu/img/OUXYEzVXYslimn7z.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1291941667688394752/pu/vid/642x360/httH7xhQdByc8Upm.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1291941667688394752/pu/vid/856x480/Vbc-yPaM_TmdpsGH.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1291941667688394752/pu/vid/480x270/n51mXPYa24WPQVc4.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1291941667688394752/pu/pl/ZTSz1MRRfODWaTG4.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 78.223, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1291720162354364416", "date": "2020-08-07T12:57:40+00:00", "content": "O trabalho do Ministro Tarc\u00edsio Gomes \u00e9 magn\u00edfico, mesmo na crise econ\u00f4mica os avan\u00e7os na infra s\u00e3o constantes, pena que a repercuss\u00e3o na grande m\u00eddia \u00e9 quase nenhuma.\n Fechada a torneira da corrup\u00e7\u00e3o e com compet\u00eancia o progresso aparece. @tarcisiogdf \ud83d\udc4b", "renderedContent": "O trabalho do Ministro Tarc\u00edsio Gomes \u00e9 magn\u00edfico, mesmo na crise econ\u00f4mica os avan\u00e7os na infra s\u00e3o constantes, pena que a repercuss\u00e3o na grande m\u00eddia \u00e9 quase nenhuma.\n Fechada a torneira da corrup\u00e7\u00e3o e com compet\u00eancia o progresso aparece. @tarcisiogdf \ud83d\udc4b", "id": 1291720162354364416, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 10, "retweetCount": 122, "likeCount": 407, "quoteCount": 3, "conversationId": 1291720162354364416, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "tarcisiogdf", "displayname": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas", "id": 1078618844007157761, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1288814659819184128", "date": "2020-07-30T12:32:14+00:00", "content": "Grande parte das v\u00edtimas da COVID19 s\u00e3o na verdade v\u00edtimas da incompet\u00eancia dos gestores p\u00fablicos que adotaram medidas pol\u00edticas e covardes. https://t.co/2zzpiqQdQH", "renderedContent": "Grande parte das v\u00edtimas da COVID19 s\u00e3o na verdade v\u00edtimas da incompet\u00eancia dos gestores p\u00fablicos que adotaram medidas pol\u00edticas e covardes. https://t.co/2zzpiqQdQH", "id": 1288814659819184128, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 76, "retweetCount": 487, "likeCount": 1172, "quoteCount": 19, "conversationId": 1288814659819184128, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1288813798145613824/pu/img/VQn4fES4bOlzQhZf.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1288813798145613824/pu/vid/642x360/5a4rPF7nFWmYoAUb.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1288813798145613824/pu/vid/480x270/wXHRhZ9eu7DPIRzN.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1288813798145613824/pu/pl/YNn2HwQkw_WBmRUH.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1288813798145613824/pu/vid/856x480/VN6cZFqHbvpHpq2C.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 122.975, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1287960524618190854", "date": "2020-07-28T03:58:12+00:00", "content": "Fake News. Seguem investigando um lado s\u00f3 e quem realmente produz as not\u00edcias falsas n\u00e3o \u00e9 investigado ou responsabilizado. https://t.co/WdYwfZrmDS", "renderedContent": "Fake News. Seguem investigando um lado s\u00f3 e quem realmente produz as not\u00edcias falsas n\u00e3o \u00e9 investigado ou responsabilizado. https://t.co/WdYwfZrmDS", "id": 1287960524618190854, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 42, "retweetCount": 527, "likeCount": 1432, "quoteCount": 21, "conversationId": 1287960524618190854, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1287959544283398147/pu/img/KIkSORJ8oBmzstD9.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287959544283398147/pu/vid/856x480/viFX-4-_ItDLAnTi.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287959544283398147/pu/vid/480x270/LcVdesyfhkY2NiWL.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287959544283398147/pu/pl/GVGaOgqbjvJSgK46.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287959544283398147/pu/vid/642x360/YO8krtK-TSjRIWdq.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 114.388, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1287078013021171712", "date": "2020-07-25T17:31:25+00:00", "content": "Corre l\u00e1 pro maior canal conservador do SUL do Pa\u00eds.\n @profpaulamarisa\nhttps://t.co/B0LjHCZXyZ https://t.co/wb1FMSgfQZ", "renderedContent": "Corre l\u00e1 pro maior canal conservador do SUL do Pa\u00eds.\n @profpaulamarisa\nyoutu.be/ZvZzH73EPn0 https://t.co/wb1FMSgfQZ", "id": 1287078013021171712, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://youtu.be/ZvZzH73EPn0"], "outlinksss": "https://youtu.be/ZvZzH73EPn0", "tcooutlinks": ["https://t.co/B0LjHCZXyZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/B0LjHCZXyZ", "replyCount": 30, "retweetCount": 236, "likeCount": 1051, "quoteCount": 7, "conversationId": 1287078013021171712, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdyeoWaXsAITjT0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdyeoWaXsAITjT0?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "profpaulamarisa", "displayname": "Paula Marisa", "id": 75058892, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1287015386504994821", "date": "2020-07-25T13:22:34+00:00", "content": "Se o STF e a c\u00fapula pol\u00edtica n\u00e3o livrar a cara do PSDB (e parece que j\u00e1 est\u00e3o fazendo isso), ser\u00e1 provado o envolvimento dos tucanos no esquema das ag\u00eancias reguladoras. Vamos aguardar... https://t.co/rkkmTbVgT6", "renderedContent": "Se o STF e a c\u00fapula pol\u00edtica n\u00e3o livrar a cara do PSDB (e parece que j\u00e1 est\u00e3o fazendo isso), ser\u00e1 provado o envolvimento dos tucanos no esquema das ag\u00eancias reguladoras. Vamos aguardar... https://t.co/rkkmTbVgT6", "id": 1287015386504994821, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 30, "retweetCount": 746, "likeCount": 2076, "quoteCount": 36, "conversationId": 1287015386504994821, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1287014644675223553/pu/img/0-_u9i1tUNqcK2Lg.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287014644675223553/pu/vid/480x270/mvCfkUvc7O-7GZE4.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287014644675223553/pu/vid/642x360/VIiSurwS-FjsX5E5.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287014644675223553/pu/pl/91k4uU5Ib8ODcPPX.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287014644675223553/pu/vid/856x480/JXFQHW19FgMRVaIT.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 110.69, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1287002183695728642", "date": "2020-07-25T12:30:06+00:00", "content": "REPOSTANDO:\n\"N\u00e3o me falem mais em democracia e respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o\" https://t.co/gRRRxKP8SF", "renderedContent": "REPOSTANDO:\n\"N\u00e3o me falem mais em democracia e respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o\" https://t.co/gRRRxKP8SF", "id": 1287002183695728642, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 37, "retweetCount": 816, "likeCount": 1695, "quoteCount": 46, "conversationId": 1287002183695728642, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1287001793675886592/pu/img/EHYY7g5SxKZssHyy.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287001793675886592/pu/vid/1136x640/fKQ4HN_PS0m0fatc.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287001793675886592/pu/vid/478x270/Ka6g5EBmrlB-Id4a.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287001793675886592/pu/vid/638x360/AGF0WKfiyljwf5vX.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1287001793675886592/pu/pl/9uTNTi6On6ufjDYm.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 70.781, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1286510514475085832", "date": "2020-07-24T03:56:23+00:00", "content": "Novo Fundeb \u00e9 armadilha preparada pelo parlamento.\nAprova\u00e7\u00e3o foi \"bola fora\". https://t.co/je54D591Zy", "renderedContent": "Novo Fundeb \u00e9 armadilha preparada pelo parlamento.\nAprova\u00e7\u00e3o foi \"bola fora\". https://t.co/je54D591Zy", "id": 1286510514475085832, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 15, "retweetCount": 95, "likeCount": 248, "quoteCount": 6, "conversationId": 1286510514475085832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1286509157835841536/pu/img/UGVGgNXV-bg2fVTZ.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286509157835841536/pu/vid/480x270/-NEhCZZJTOfCUdhG.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286509157835841536/pu/pl/veFOeAXQVuIsVVhw.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286509157835841536/pu/vid/856x480/LiVlW_kFgWUOxuJO.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286509157835841536/pu/vid/642x360/Uj96Q7_xMbUjur_6.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 77.583, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1286507231907844096", "date": "2020-07-24T03:43:20+00:00", "content": "Sr, Pref de POA Marchezan deve explica\u00e7\u00f5es \u00e0 sociedade e transferir a responsabilidade da incompet\u00eancia para o cidad\u00e3o e inaceit\u00e1vel. https://t.co/Hn4QODpkAi", "renderedContent": "Sr, Pref de POA Marchezan deve explica\u00e7\u00f5es \u00e0 sociedade e transferir a responsabilidade da incompet\u00eancia para o cidad\u00e3o e inaceit\u00e1vel. https://t.co/Hn4QODpkAi", "id": 1286507231907844096, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 31, "retweetCount": 224, "likeCount": 594, "quoteCount": 13, "conversationId": 1286507231907844096, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1286505737200467968/pu/img/E3RnSBm6k0ps1rz9.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286505737200467968/pu/vid/480x270/3VYTbICElEKPBsuT.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286505737200467968/pu/pl/b81dphGMtMibCaXA.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286505737200467968/pu/vid/856x480/CNnUvBcFhhZlsTxl.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1286505737200467968/pu/vid/642x360/88WkF-cYGw7HehPH.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 81.793, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1285990115102400514", "date": "2020-07-22T17:28:30+00:00", "content": "Rafael Marconi explica didaticamente como tentam manipular voc\u00ea, direto ao ponto. https://t.co/JKAB6CRCaH", "renderedContent": "Rafael Marconi explica didaticamente como tentam manipular voc\u00ea, direto ao ponto. https://t.co/JKAB6CRCaH", "id": 1285990115102400514, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 18, "retweetCount": 202, "likeCount": 418, "quoteCount": 17, "conversationId": 1285990115102400514, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1285989523260833793/pu/img/IQY5-AVqWwsrtW3n.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285989523260833793/pu/vid/856x480/ocozOBzoftZhcsm6.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285989523260833793/pu/vid/642x360/KynigxlpvJ8owdXO.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285989523260833793/pu/pl/y68r3YqK7pfaRR2S.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285989523260833793/pu/vid/480x270/nlXLLpw9F4LIX4Qb.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 98.764, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1285920683621523461", "date": "2020-07-22T12:52:36+00:00", "content": "Fala-se muito sobre a \"Alta Aprova\u00e7\u00e3o Popular\" da gest\u00e3o Mandetta \u00e0 frente do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. \nVamos medir? \nFavor avalie o desempenho do Ex-Ministro:", "renderedContent": "Fala-se muito sobre a \"Alta Aprova\u00e7\u00e3o Popular\" da gest\u00e3o Mandetta \u00e0 frente do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. \nVamos medir? \nFavor avalie o desempenho do Ex-Ministro:", "id": 1285920683621523461, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 39, "retweetCount": 164, "likeCount": 231, "quoteCount": 7, "conversationId": 1285920683621523461, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1285561414460080128", "date": "2020-07-21T13:05:00+00:00", "content": "Grande parte da m\u00eddia (e alguns Prefs e govs) tentaram colocar a culpa dos efeitos da COVID no PR Bolsonaro, como n\u00e3o t\u00e1 \"colando\" a narrativa agora \u00e9 culpar voc\u00ea, isso mesmo, a culpa \u00e9 nossa \ud83e\udd28. \u00c9 um aburdo! N\u00e3o caiam nessa esparrela.", "renderedContent": "Grande parte da m\u00eddia (e alguns Prefs e govs) tentaram colocar a culpa dos efeitos da COVID no PR Bolsonaro, como n\u00e3o t\u00e1 \"colando\" a narrativa agora \u00e9 culpar voc\u00ea, isso mesmo, a culpa \u00e9 nossa \ud83e\udd28. \u00c9 um aburdo! N\u00e3o caiam nessa esparrela.", "id": 1285561414460080128, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 13, "retweetCount": 88, "likeCount": 291, "quoteCount": 5, "conversationId": 1285561414460080128, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1285396476546428929", "date": "2020-07-21T02:09:36+00:00", "content": "Mesmo com todo o dinheiro que o Gov. federal enviou e depois de 4 meses POA vai entrar em Lockdown??? Sr. Prefeito fa\u00e7a gest\u00e3o, \"corra atr\u00e1s\" de estrutura, mas n\u00e3o passe atestado de incompet\u00eancia, ningu\u00e9m aguenta mais. https://t.co/l3e0TFVpOC", "renderedContent": "Mesmo com todo o dinheiro que o Gov. federal enviou e depois de 4 meses POA vai entrar em Lockdown??? Sr. Prefeito fa\u00e7a gest\u00e3o, \"corra atr\u00e1s\" de estrutura, mas n\u00e3o passe atestado de incompet\u00eancia, ningu\u00e9m aguenta mais. https://t.co/l3e0TFVpOC", "id": 1285396476546428929, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 24, "retweetCount": 338, "likeCount": 948, "quoteCount": 17, "conversationId": 1285396476546428929, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1285392278513766400/pu/img/MqLdxc_BQ3TlKK4E.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285392278513766400/pu/vid/642x360/WxoZenzYbDxvPWcT.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285392278513766400/pu/pl/RB4IXjAi0h0ibg2d.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285392278513766400/pu/vid/856x480/6fzuiuKbxBnPRDTr.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1285392278513766400/pu/vid/480x270/FwU-PKCU7LdOmuHT.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 88.341, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1285027327047540737", "date": "2020-07-20T01:42:44+00:00", "content": "Debate sobre a absurda reforma tribut\u00e1ria do RS.\nhttps://t.co/mGqq8Sx85S", "renderedContent": "Debate sobre a absurda reforma tribut\u00e1ria do RS.\nyoutu.be/dmG0ZbOk3As", "id": 1285027327047540737, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://youtu.be/dmG0ZbOk3As"], "outlinksss": "https://youtu.be/dmG0ZbOk3As", "tcooutlinks": ["https://t.co/mGqq8Sx85S"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mGqq8Sx85S", "replyCount": 1, "retweetCount": 17, "likeCount": 74, "quoteCount": 0, "conversationId": 1285027327047540737, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1283611478415880192", "date": "2020-07-16T03:56:39+00:00", "content": "New York Times um jornal que infelizmente hoje tem uma linha editorial que conhecemos bem por aqui; tornou-se um ve\u00edculo de esquerda a servi\u00e7o do globalismo. https://t.co/jrW3IF348H", "renderedContent": "New York Times um jornal que infelizmente hoje tem uma linha editorial que conhecemos bem por aqui; tornou-se um ve\u00edculo de esquerda a servi\u00e7o do globalismo. https://t.co/jrW3IF348H", "id": 1283611478415880192, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 26, "retweetCount": 305, "likeCount": 798, "quoteCount": 12, "conversationId": 1283611478415880192, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1283606529451720704/pu/img/-XpsAZms5BJ0KUw2.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283606529451720704/pu/vid/480x270/CIh0fFyZtYGNJyXJ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283606529451720704/pu/vid/642x360/jUlrfUhWx7r4cG5B.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283606529451720704/pu/pl/LXtIds5ZYd7nB6-f.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283606529451720704/pu/vid/856x480/vFXQtiGtoCHtnt0I.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 82.163, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1283092462270021632", "date": "2020-07-14T17:34:16+00:00", "content": "Nunca houve democracia na pol\u00edtica Brasileira e n\u00e3o haver\u00e1 enquanto n\u00e3o houver um partido CONSERVADOR. Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai votar na esquerda radical, na esquerda moderada no centro ou n\u00e3o voltar\u00e1, a Direita n\u00e3o existe na pol\u00edtica BR como conceito.", "renderedContent": "Nunca houve democracia na pol\u00edtica Brasileira e n\u00e3o haver\u00e1 enquanto n\u00e3o houver um partido CONSERVADOR. Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es voc\u00ea vai votar na esquerda radical, na esquerda moderada no centro ou n\u00e3o voltar\u00e1, a Direita n\u00e3o existe na pol\u00edtica BR como conceito.", "id": 1283092462270021632, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 11, "retweetCount": 49, "likeCount": 184, "quoteCount": 1, "conversationId": 1283092462270021632, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1283042340047925251", "date": "2020-07-14T14:15:06+00:00", "content": "Governador do RS tenta tangenciar e tem dificuldade em admitir a efici\u00eancia do governo Federal. Mas quem n\u00e3o tem rabo preso com o PSDB pode dizer:\n  Obrigado Bolsonaro e parab\u00e9ns pela condu\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds na pandemia, mesmo com a restri\u00e7\u00e3o imposta pelo STF. https://t.co/UISpgXCI1y", "renderedContent": "Governador do RS tenta tangenciar e tem dificuldade em admitir a efici\u00eancia do governo Federal. Mas quem n\u00e3o tem rabo preso com o PSDB pode dizer:\n  Obrigado Bolsonaro e parab\u00e9ns pela condu\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds na pandemia, mesmo com a restri\u00e7\u00e3o imposta pelo STF. https://t.co/UISpgXCI1y", "id": 1283042340047925251, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 24, "retweetCount": 283, "likeCount": 589, "quoteCount": 17, "conversationId": 1283042340047925251, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1283041943786856449/pu/img/QjkPdFHwEYUnZGjn.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283041943786856449/pu/vid/480x270/QTHIoBgyAkwhb007.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283041943786856449/pu/vid/642x360/sMWZIRl_TdGHxNq6.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283041943786856449/pu/vid/856x480/u4h7nn0gEiArJW6I.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1283041943786856449/pu/pl/mfxuXF_CYhO4awT7.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 52.463, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1282880172316864513", "date": "2020-07-14T03:30:42+00:00", "content": "O STF parece n\u00e3o ter mais limites em afrontar o poder executivo, o Ministro Gilmar Mendes agora ataca tmb o ex\u00e9rcito Brasileiro, que recua numa demonstra\u00e7\u00e3o de subservi\u00eancia vergonha para um poder militar de uma na\u00e7\u00e3o. https://t.co/oIwWS835rP", "renderedContent": "O STF parece n\u00e3o ter mais limites em afrontar o poder executivo, o Ministro Gilmar Mendes agora ataca tmb o ex\u00e9rcito Brasileiro, que recua numa demonstra\u00e7\u00e3o de subservi\u00eancia vergonha para um poder militar de uma na\u00e7\u00e3o. https://t.co/oIwWS835rP", "id": 1282880172316864513, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 35, "retweetCount": 359, "likeCount": 911, "quoteCount": 18, "conversationId": 1282880172316864513, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1282874592873402368/pu/img/xOlUSLUjrbCrXz5i.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1282874592873402368/pu/vid/642x360/kLtSLeJq7I8gNoBr.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1282874592873402368/pu/pl/KEH5kCNPwQqIgAky.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1282874592873402368/pu/vid/480x270/JQdV5Jgn9Qvp4HQ8.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1282874592873402368/pu/vid/856x480/qcrwB9pyI09TjdxM.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 104.219, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1281577459507494912", "date": "2020-07-10T13:14:11+00:00", "content": "Como disse o personagem daquele famoso filme.\n \"O sistema \u00e9 FD, parceiro.\" https://t.co/0bznoPS4cD", "renderedContent": "Como disse o personagem daquele famoso filme.\n \"O sistema \u00e9 FD, parceiro.\" twitter.com/gzhdigital/sta\u2026", "id": 1281577459507494912, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/gzhdigital/status/1281417860611321856"], "outlinksss": "https://twitter.com/gzhdigital/status/1281417860611321856", "tcooutlinks": ["https://t.co/0bznoPS4cD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0bznoPS4cD", "replyCount": 10, "retweetCount": 40, "likeCount": 120, "quoteCount": 3, "conversationId": 1281577459507494912, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/gzhdigital/status/1281417860611321856", "date": "2020-07-10T02:40:00+00:00", "content": "Nova plataforma para estudantes ga\u00fachos \u00e9 fruto da proximidade entre Eduardo Leite e Luciano Huck (via @pauloegidiors)\n\nhttps://t.co/bFjJ1a1JD7", "renderedContent": "Nova plataforma para estudantes ga\u00fachos \u00e9 fruto da proximidade entre Eduardo Leite e Luciano Huck (via @pauloegidiors)\n\ngauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/ros\u2026", "id": 1281417860611321856, "username": "gzhdigital", "user": {"username": "gzhdigital", "displayname": "GZH", "id": 13531162, "description": "Not\u00edcias, esportes, pol\u00edtica, economia, variedades, tr\u00e2nsito, colunistas e mais. instagram.com/gzhdigital", "rawDescription": "Not\u00edcias, esportes, pol\u00edtica, economia, variedades, tr\u00e2nsito, colunistas e mais. https://t.co/Duys5x1sOU", "descriptionUrls": [{"text": "instagram.com/gzhdigital", "url": "http://instagram.com/gzhdigital", "tcourl": "https://t.co/Duys5x1sOU", "indices": [81, 104]}], "verified": true, "created": "2008-02-15T21:07:23+00:00", "followersCount": 1136668, "friendsCount": 142, "statusesCount": 294477, "favouritesCount": 1982, "listedCount": 3365, "mediaCount": 76154, "location": "Porto Alegre, RS", "protected": false, "linkUrl": "http://gauchazh.com", "linkTcourl": "https://t.co/Qq8WG3Jy6r", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301867321217163264/cWQZpUQo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13531162/1605120665"}, "outlinks": ["https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/rosane-de-oliveira/noticia/2020/07/nova-plataforma-para-estudantes-gauchos-e-fruto-da-proximidade-entre-eduardo-leite-e-luciano-huck-ckcfcfrpy003o013g4k4mzjst.html"], "outlinksss": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/rosane-de-oliveira/noticia/2020/07/nova-plataforma-para-estudantes-gauchos-e-fruto-da-proximidade-entre-eduardo-leite-e-luciano-huck-ckcfcfrpy003o013g4k4mzjst.html", "tcooutlinks": ["https://t.co/bFjJ1a1JD7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/bFjJ1a1JD7", "replyCount": 41, "retweetCount": 3, "likeCount": 47, "quoteCount": 13, "conversationId": 1281417860611321856, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "pauloegidiors", "displayname": "Paulo Eg\u00eddio", "id": 3096164734, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1280727011774824449", "date": "2020-07-08T04:54:49+00:00", "content": "Ministro Ricardo Salles \u00e9 o pr\u00f3ximo alvo.Tentar moralizar um sistema completamente corrupto e aparelhado \u00e9 muito dif\u00edcil. https://t.co/6vAfqtwn6u", "renderedContent": "Ministro Ricardo Salles \u00e9 o pr\u00f3ximo alvo.Tentar moralizar um sistema completamente corrupto e aparelhado \u00e9 muito dif\u00edcil. https://t.co/6vAfqtwn6u", "id": 1280727011774824449, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 14, "retweetCount": 345, "likeCount": 824, "quoteCount": 24, "conversationId": 1280727011774824449, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1280724363952742400/pu/img/YJ3bgg2BkWZ2JgoA.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280724363952742400/pu/vid/476x270/_znIHrS4kNVHEvAG.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280724363952742400/pu/pl/mhTo9CqhhDhq48Bj.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280724363952742400/pu/vid/672x380/u7_O-TjAsSs5gy0s.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 126.888, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1280723503927394304", "date": "2020-07-08T04:40:52+00:00", "content": "Presidente testa positivo para COVID e fica escancarada a torcida do v\u00edrus. Vamos aguardar quantas pris\u00f5es o STF vai pedir por amea\u00e7a a democracia, ou desejar a morte do PR da Rep\u00fablica n\u00e3o amea\u00e7a a democracia? https://t.co/aOuUqE6bK2", "renderedContent": "Presidente testa positivo para COVID e fica escancarada a torcida do v\u00edrus. Vamos aguardar quantas pris\u00f5es o STF vai pedir por amea\u00e7a a democracia, ou desejar a morte do PR da Rep\u00fablica n\u00e3o amea\u00e7a a democracia? https://t.co/aOuUqE6bK2", "id": 1280723503927394304, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 61, "retweetCount": 818, "likeCount": 1733, "quoteCount": 47, "conversationId": 1280723503927394304, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1280720065126633472/pu/img/Hw2DmL22ppVz09W0.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280720065126633472/pu/vid/672x380/NkrZq_FIaSSWMNld.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280720065126633472/pu/pl/o2z7UzKpYXK43F4F.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280720065126633472/pu/vid/476x270/XeSPAGhP4SfQv9YS.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 128.092, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1280359553440329728", "date": "2020-07-07T04:34:40+00:00", "content": "Governador do RS n\u00e3o admite que a estrat\u00e9gia na pandemia est\u00e1 errada e a quebra da econ\u00f4mica ser\u00e1 mais devastadora que os efeitos na sa\u00fade. https://t.co/opUWEusV8c", "renderedContent": "Governador do RS n\u00e3o admite que a estrat\u00e9gia na pandemia est\u00e1 errada e a quebra da econ\u00f4mica ser\u00e1 mais devastadora que os efeitos na sa\u00fade. https://t.co/opUWEusV8c", "id": 1280359553440329728, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 34, "retweetCount": 293, "likeCount": 664, "quoteCount": 17, "conversationId": 1280359553440329728, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1280359217556271107/pu/img/te2bbCrfTc2mWnwS.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280359217556271107/pu/vid/476x270/Lb7gPVB91E-48NL5.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280359217556271107/pu/vid/672x380/CJDayDtXn10YZ670.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280359217556271107/pu/pl/YFjUGZ6jpOXBTs3-.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 38.926, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1280353494688555008", "date": "2020-07-07T04:10:35+00:00", "content": "Prender um JORNALISTA e o proibir de acessar sua rede social \u00e9 digno das maiores ditaduras do mundo. https://t.co/1LERKy32ei", "renderedContent": "Prender um JORNALISTA e o proibir de acessar sua rede social \u00e9 digno das maiores ditaduras do mundo. https://t.co/1LERKy32ei", "id": 1280353494688555008, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 77, "retweetCount": 1875, "likeCount": 4427, "quoteCount": 111, "conversationId": 1280353494688555008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1280352899336372225/pu/img/GcB3hKxxxqf9YQ9T.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280352899336372225/pu/pl/_5L1NymapoZcNTnE.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280352899336372225/pu/vid/476x270/_oZ8OJ_AZdrzTeuB.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1280352899336372225/pu/vid/672x380/Qh5rKsn_kQvOdWnt.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 89.31, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1279389434107105281", "date": "2020-07-04T12:19:45+00:00", "content": "A todo o momento tentam imputar culpa sobre os efeitos da pandemia ao Bolsonaro que distribuiu bilh\u00f5es, e ao cidad\u00e3o que ficou preso em casa, quando a verdade \u00e9 que a culpa \u00e9 do STF e dos governadores que n\u00e3o sabem fazer gest\u00e3o, o RS \u00e9 um exemplo. N se engane https://t.co/hsD5sIY1Vy", "renderedContent": "A todo o momento tentam imputar culpa sobre os efeitos da pandemia ao Bolsonaro que distribuiu bilh\u00f5es, e ao cidad\u00e3o que ficou preso em casa, quando a verdade \u00e9 que a culpa \u00e9 do STF e dos governadores que n\u00e3o sabem fazer gest\u00e3o, o RS \u00e9 um exemplo. N se engane https://t.co/hsD5sIY1Vy", "id": 1279389434107105281, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 44, "retweetCount": 577, "likeCount": 1242, "quoteCount": 45, "conversationId": 1279389434107105281, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1279387910203113474/pu/img/rMZaGFjaIx95gVev.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1279387910203113474/pu/vid/482x270/slcpvZYlHH7JEHUp.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1279387910203113474/pu/vid/680x380/gExLYMsiTw7FtTFG.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1279387910203113474/pu/pl/alHU4vmTxL8n2m51.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 86.786, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1278500310361784321", "date": "2020-07-02T01:26:42+00:00", "content": "Chutam a porta de pessoas sem condena\u00e7\u00e3o, PL a favor de censura e jornalista preso, cada vez mais o Brasil lembra os regimes mais totalit\u00e1rios do Mundo. https://t.co/VEz8VG8JPT", "renderedContent": "Chutam a porta de pessoas sem condena\u00e7\u00e3o, PL a favor de censura e jornalista preso, cada vez mais o Brasil lembra os regimes mais totalit\u00e1rios do Mundo. https://t.co/VEz8VG8JPT", "id": 1278500310361784321, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 34, "retweetCount": 427, "likeCount": 838, "quoteCount": 30, "conversationId": 1278500310361784321, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1278498064911798272/pu/img/rztwz3lOSNY9KyGN.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1278498064911798272/pu/vid/480x270/kYUcWQjrt--L4t0m.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1278498064911798272/pu/vid/712x400/UU-x2FFDBOF5neBf.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1278498064911798272/pu/pl/jOfQcstH2GbgUpTp.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 95.329, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1277600225608323074", "date": "2020-06-29T13:50:05+00:00", "content": "\u00c9 inacredit\u00e1vel que ainda se divulgue resultado de pesquisa Datafolha. https://t.co/aemxsUyo2u", "renderedContent": "\u00c9 inacredit\u00e1vel que ainda se divulgue resultado de pesquisa Datafolha. https://t.co/aemxsUyo2u", "id": 1277600225608323074, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 19, "retweetCount": 57, "likeCount": 211, "quoteCount": 4, "conversationId": 1277600225608323074, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EbryoDUWAAIkDkL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EbryoDUWAAIkDkL?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1277452015132696579", "date": "2020-06-29T04:01:08+00:00", "content": "Cada vez mais dif\u00edcil ter espa\u00e7o para defender o Presidente e para os conservadores em geral.\nParab\u00e9ns Bolsonaro pela conclus\u00e3o  do trecho da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/CImUQAoUTV", "renderedContent": "Cada vez mais dif\u00edcil ter espa\u00e7o para defender o Presidente e para os conservadores em geral.\nParab\u00e9ns Bolsonaro pela conclus\u00e3o  do trecho da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/CImUQAoUTV", "id": 1277452015132696579, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 21, "retweetCount": 443, "likeCount": 1220, "quoteCount": 10, "conversationId": 1277452015132696579, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1277451205460013061/pu/img/X0R0Awza2FPHts7V.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1277451205460013061/pu/vid/712x400/UEV0w6_BVoGwUvva.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1277451205460013061/pu/vid/480x270/alR-t6uaxtUk37OD.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1277451205460013061/pu/pl/qUOdu9SQL0jFW6DJ.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 51.643, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1277307856010784772", "date": "2020-06-28T18:28:18+00:00", "content": "Presidente fez e est\u00e1 fazendo o poss\u00edvel pela popula\u00e7\u00e3o na pandemia. N\u00e3o se engane pelo desespero da m\u00eddia. https://t.co/ydAmzr6H02", "renderedContent": "Presidente fez e est\u00e1 fazendo o poss\u00edvel pela popula\u00e7\u00e3o na pandemia. N\u00e3o se engane pelo desespero da m\u00eddia. https://t.co/ydAmzr6H02", "id": 1277307856010784772, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 167, "retweetCount": 1270, "likeCount": 2725, "quoteCount": 121, "conversationId": 1277307856010784772, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1277306291413811200/pu/img/50jT4lo8CV_q7B2P.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1277306291413811200/pu/pl/DbPNRmKWO9fH1Pll.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1277306291413811200/pu/vid/712x400/mb8XSOavGvwCrcbm.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1277306291413811200/pu/vid/480x270/zZyAMkNbPIKxgDte.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 69.704, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1275845769052987392", "date": "2020-06-24T17:38:30+00:00", "content": "\u00c9 claro que Moro n\u00e3o divide o eleitorado do Bolsonaro, e a aprova\u00e7\u00e3o do Weintraub espelha a reprova\u00e7\u00e3o ao STF. \nSr. Celso de Mello atirou no que viu e acertou no que n\u00e3o viu. https://t.co/Dm2m1nW0Wb", "renderedContent": "\u00c9 claro que Moro n\u00e3o divide o eleitorado do Bolsonaro, e a aprova\u00e7\u00e3o do Weintraub espelha a reprova\u00e7\u00e3o ao STF. \nSr. Celso de Mello atirou no que viu e acertou no que n\u00e3o viu. https://t.co/Dm2m1nW0Wb", "id": 1275845769052987392, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 17, "retweetCount": 67, "likeCount": 197, "quoteCount": 4, "conversationId": 1275845769052987392, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EbS29R3WAA49xBm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EbS29R3WAA49xBm?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1275391411966312449", "date": "2020-06-23T11:33:02+00:00", "content": "A imprensa afirma que Moro est\u00e1 com alta popularidade, pesquisam afirmam que ele tira votos do Bolsonaro, SER\u00c1? Numa elei\u00e7\u00e3o hoje sem Bolsonaro em quem voc\u00ea votaria:", "renderedContent": "A imprensa afirma que Moro est\u00e1 com alta popularidade, pesquisam afirmam que ele tira votos do Bolsonaro, SER\u00c1? Numa elei\u00e7\u00e3o hoje sem Bolsonaro em quem voc\u00ea votaria:", "id": 1275391411966312449, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 362, "retweetCount": 4367, "likeCount": 6535, "quoteCount": 178, "conversationId": 1275391411966312449, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1275275730780336130", "date": "2020-06-23T03:53:22+00:00", "content": "A m\u00eddia e a esquerda fingem que a \"rachadinha\" apareceu agora. Isso \u00e9 praticado pelos partidos h\u00e1 anos, est\u00e1 na lei e nunca foi punido, \u00e9 anti\u00e9tico \u00e9 imortal mas n\u00e3o \u00e9 crime, ou pelo menos n\u00e3o foi nos \u00faltimos 20 anos. https://t.co/UNttpH35ny", "renderedContent": "A m\u00eddia e a esquerda fingem que a \"rachadinha\" apareceu agora. Isso \u00e9 praticado pelos partidos h\u00e1 anos, est\u00e1 na lei e nunca foi punido, \u00e9 anti\u00e9tico \u00e9 imortal mas n\u00e3o \u00e9 crime, ou pelo menos n\u00e3o foi nos \u00faltimos 20 anos. https://t.co/UNttpH35ny", "id": 1275275730780336130, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 20, "retweetCount": 217, "likeCount": 507, "quoteCount": 19, "conversationId": 1275275730780336130, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1275275002426855424/pu/img/z3Fq1765SuS-cNcy.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1275275002426855424/pu/vid/568x320/b8x9_jAXIaw0nEdL.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1275275002426855424/pu/vid/478x270/P012oWPnmu4IRpdg.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1275275002426855424/pu/pl/OfRmsn4yQ8GO_s8V.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 131.006, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1275269824994836480", "date": "2020-06-23T03:29:54+00:00", "content": "Onde est\u00e1 sendo aplicado todo o dinheiro que o governo federal enviou aos Estados? No RS esse \"abre e fecha\" por conta de dados imprecisos \u00e9 pura falta de gest\u00e3o. https://t.co/vun8krTe9x", "renderedContent": "Onde est\u00e1 sendo aplicado todo o dinheiro que o governo federal enviou aos Estados? No RS esse \"abre e fecha\" por conta de dados imprecisos \u00e9 pura falta de gest\u00e3o. https://t.co/vun8krTe9x", "id": 1275269824994836480, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 21, "retweetCount": 213, "likeCount": 539, "quoteCount": 12, "conversationId": 1275269824994836480, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1275269283577298950/pu/img/9T7MWI0164uccpNw.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1275269283577298950/pu/vid/568x320/UQuMTUHrZ6oBYUeG.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1275269283577298950/pu/pl/zj51zK4tENxk7D6U.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1275269283577298950/pu/vid/478x270/KNaJNfDeS_fNZrFQ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 75.058, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1274306941913837571", "date": "2020-06-20T11:43:45+00:00", "content": "Olha que triste um pa\u00eds sem a esquerda, n\u00e3o tem ningu\u00e9m para entrar com um mandato de seguran\u00e7a, acionando os direitos humanos e impedindo que essas \"v\u00edtimas da sociedades\" e do \"capitalismo opressor\" sofram essa pena b\u00e1rbara.\n(Cont\u00e9m ironia). https://t.co/V1bX7PTeDu", "renderedContent": "Olha que triste um pa\u00eds sem a esquerda, n\u00e3o tem ningu\u00e9m para entrar com um mandato de seguran\u00e7a, acionando os direitos humanos e impedindo que essas \"v\u00edtimas da sociedades\" e do \"capitalismo opressor\" sofram essa pena b\u00e1rbara.\n(Cont\u00e9m ironia). twitter.com/g1/status/1274\u2026", "id": 1274306941913837571, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/g1/status/1274097625797660672"], "outlinksss": "https://twitter.com/g1/status/1274097625797660672", "tcooutlinks": ["https://t.co/V1bX7PTeDu"], "tcooutlinksss": "https://t.co/V1bX7PTeDu", "replyCount": 10, "retweetCount": 70, "likeCount": 231, "quoteCount": 3, "conversationId": 1274306941913837571, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/g1/status/1274097625797660672", "date": "2020-06-19T21:52:00+00:00", "content": "Congresso da Col\u00f4mbia aprova pris\u00e3o perp\u00e9tua para estupradores e assassinos de crian\u00e7as https://t.co/Eil26JEyWq #G1 https://t.co/bheUCKooYI", "renderedContent": "Congresso da Col\u00f4mbia aprova pris\u00e3o perp\u00e9tua para estupradores e assassinos de crian\u00e7as glo.bo/2ARSeVs #G1 https://t.co/bheUCKooYI", "id": 1274097625797660672, "username": "g1", "user": {"username": "g1", "displayname": "G1", "id": 8802752, "description": "O portal de not\u00edcias da Globo", "rawDescription": "O portal de not\u00edcias da Globo", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2007-09-11T04:05:49+00:00", "followersCount": 11867588, "friendsCount": 102, "statusesCount": 697023, "favouritesCount": 6, "listedCount": 17887, "mediaCount": 283855, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://g1.com.br", "linkTcourl": "http://t.co/f4ZCAE4llQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8802752/1606696095"}, "outlinks": ["https://glo.bo/2ARSeVs"], "outlinksss": "https://glo.bo/2ARSeVs", "tcooutlinks": ["https://t.co/Eil26JEyWq"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Eil26JEyWq", "replyCount": 839, "retweetCount": 1774, "likeCount": 16749, "quoteCount": 758, "conversationId": 1274097625797660672, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ea5-equXYAAOcao?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ea5-equXYAAOcao?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1274179147246514177", "date": "2020-06-20T03:15:56+00:00", "content": "Pris\u00e3o do Queiroz \u00e9 mais um inqu\u00e9rito seletivo e com um Promotor completamente ideologizado. https://t.co/VG91kiKPjL", "renderedContent": "Pris\u00e3o do Queiroz \u00e9 mais um inqu\u00e9rito seletivo e com um Promotor completamente ideologizado. https://t.co/VG91kiKPjL", "id": 1274179147246514177, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 36, "retweetCount": 580, "likeCount": 1381, "quoteCount": 22, "conversationId": 1274179147246514177, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1274177088501710848/pu/img/so4pceCbq1qi97Pv.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1274177088501710848/pu/vid/478x270/Q8rogOFAroxq0thE.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1274177088501710848/pu/pl/Dzzmj_a1G74xo73J.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1274177088501710848/pu/vid/568x320/tBKeVev5TjJ7BNEU.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 33.875, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1273950727002558464", "date": "2020-06-19T12:08:16+00:00", "content": "Com tudo que aconteceu nos \u00faltimos dias ainda h\u00e1 d\u00favidas sobre a \"pseudo interfer\u00eancia\" do presidente na PF? Quando ser\u00e1 aberto processo contra o Sr S\u00e9rgio Moro por denuncia\u00e7\u00e3o caluniosa e crimes contra a honra? Aguardemos...", "renderedContent": "Com tudo que aconteceu nos \u00faltimos dias ainda h\u00e1 d\u00favidas sobre a \"pseudo interfer\u00eancia\" do presidente na PF? Quando ser\u00e1 aberto processo contra o Sr S\u00e9rgio Moro por denuncia\u00e7\u00e3o caluniosa e crimes contra a honra? Aguardemos...", "id": 1273950727002558464, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 12, "retweetCount": 120, "likeCount": 367, "quoteCount": 6, "conversationId": 1273950727002558464, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1273439360600375298", "date": "2020-06-18T02:16:17+00:00", "content": "\"Vivemos uma ditadura silenciosa mas devastadora\"\n  Isso precisa ser dito, enquanto ainda \u00e9 poss\u00edvel faz\u00ea-lo. https://t.co/goargIdQsU", "renderedContent": "\"Vivemos uma ditadura silenciosa mas devastadora\"\n  Isso precisa ser dito, enquanto ainda \u00e9 poss\u00edvel faz\u00ea-lo. https://t.co/goargIdQsU", "id": 1273439360600375298, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 52, "retweetCount": 1095, "likeCount": 2264, "quoteCount": 77, "conversationId": 1273439360600375298, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1273438184307929089/pu/img/C1mFu2R00ZtglYqD.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273438184307929089/pu/vid/478x270/cUcf94eTkopQmtbD.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273438184307929089/pu/vid/568x320/JIVS3PcuIvyLyrP1.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273438184307929089/pu/pl/QWhd6uNVltgQxmcQ.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 40.509, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1273230519145304066", "date": "2020-06-17T12:26:25+00:00", "content": "Quando a balan\u00e7a da justi\u00e7a pesa s\u00f3 para um lado, n\u00e3o h\u00e1 mais justi\u00e7a e sim ativismo judicial. Princ\u00edpio b\u00e1sico do direito, \"sem isen\u00e7\u00e3o a decis\u00e3o perde a credibilidade.\" https://t.co/kce6jonLZx", "renderedContent": "Quando a balan\u00e7a da justi\u00e7a pesa s\u00f3 para um lado, n\u00e3o h\u00e1 mais justi\u00e7a e sim ativismo judicial. Princ\u00edpio b\u00e1sico do direito, \"sem isen\u00e7\u00e3o a decis\u00e3o perde a credibilidade.\" https://t.co/kce6jonLZx", "id": 1273230519145304066, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 16, "retweetCount": 302, "likeCount": 725, "quoteCount": 13, "conversationId": 1273230519145304066, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1273229688119398402/pu/img/2T0eXjxO1xwDiVCN.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273229688119398402/pu/vid/568x320/T990o5xhIhu1t3QO.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273229688119398402/pu/pl/rs-hURqmKPfhRLd7.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273229688119398402/pu/vid/478x270/YxfYfQxHcEwxfhXS.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 82.399, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1273089555625840641", "date": "2020-06-17T03:06:17+00:00", "content": "Sobre a Dexametasona e desmentindo mais uma Fake News da imprensa Americana embarcada pela imprensa Brasileira sobre a hidroxicloroquina. https://t.co/KwVWu2Mwj3", "renderedContent": "Sobre a Dexametasona e desmentindo mais uma Fake News da imprensa Americana embarcada pela imprensa Brasileira sobre a hidroxicloroquina. https://t.co/KwVWu2Mwj3", "id": 1273089555625840641, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 79, "likeCount": 218, "quoteCount": 5, "conversationId": 1273089555625840641, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1273087705581260800/pu/img/G4o4nitmXThQHu6h.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273087705581260800/pu/vid/478x270/vG3WpBeWOkJ8wUuL.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273087705581260800/pu/pl/6wDAd2hkiQlegC-J.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273087705581260800/pu/vid/568x320/tc6W-MN8JkcVgSiD.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 95.06, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1273087308712095744", "date": "2020-06-17T02:57:21+00:00", "content": "O \"Golpe Branco\" est\u00e1 em curso, o sistema est\u00e1 totalmente aparelhado (INCLU\u00cdDO as lideran\u00e7as das for\u00e7as armadas), mas quem est\u00e1 ao lado presidente e da legalidade n\u00e3o vai baixar a guarda. https://t.co/1wJU6IuKat", "renderedContent": "O \"Golpe Branco\" est\u00e1 em curso, o sistema est\u00e1 totalmente aparelhado (INCLU\u00cdDO as lideran\u00e7as das for\u00e7as armadas), mas quem est\u00e1 ao lado presidente e da legalidade n\u00e3o vai baixar a guarda. https://t.co/1wJU6IuKat", "id": 1273087308712095744, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 122, "retweetCount": 1425, "likeCount": 3856, "quoteCount": 122, "conversationId": 1273087308712095744, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1273084936069828609/pu/img/6OtbvdDi76Gygm4L.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273084936069828609/pu/pl/ew2sgwgGegQnSfRt.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273084936069828609/pu/vid/568x320/r0-DD_ntTmLeWRo_.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1273084936069828609/pu/vid/478x270/8hIPrAkKvW3h2OFQ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 114.759, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1271907610833432577", "date": "2020-06-13T20:49:39+00:00", "content": "@Ninacaldeira1 Povo na rua meu amigo!! Nenhum poder, nenhuma articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ou judici\u00e1ria suporta o Povo na rua, essa \u00e9 a maior arma do Bolsonaro. \u00c9 disso que eles t\u00eam medo.", "renderedContent": "@Ninacaldeira1 Povo na rua meu amigo!! Nenhum poder, nenhuma articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ou judici\u00e1ria suporta o Povo na rua, essa \u00e9 a maior arma do Bolsonaro. \u00c9 disso que eles t\u00eam medo.", "id": 1271907610833432577, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 20, "quoteCount": 1, "conversationId": 1271894439997423617, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Ninacaldeira1", "displayname": "Nina Caldeira", "id": 4366648702, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1271894439997423617", "date": "2020-06-13T19:57:19+00:00", "content": "Quem acreditava que PSDB e PT disputavam o poder por lados opostos estava completamente enganado, eles t\u00eam o mesmo vi\u00e9s pol\u00edtico, s\u00e3o o mesmo lado da moeda ou popularmente falando: \"Farinha do mesmo saco\" https://t.co/HE3vfTibTj", "renderedContent": "Quem acreditava que PSDB e PT disputavam o poder por lados opostos estava completamente enganado, eles t\u00eam o mesmo vi\u00e9s pol\u00edtico, s\u00e3o o mesmo lado da moeda ou popularmente falando: \"Farinha do mesmo saco\" https://t.co/HE3vfTibTj", "id": 1271894439997423617, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 21, "retweetCount": 314, "likeCount": 781, "quoteCount": 19, "conversationId": 1271894439997423617, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1271894227723661312/pu/img/VRzoJSIrx6G9BbZr.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271894227723661312/pu/vid/478x270/20GgdtHO1y5oHzvj.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271894227723661312/pu/pl/4eJoh9CdHPZ9QdHl.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271894227723661312/pu/vid/568x320/_ve3L9me638MEh1o.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 29.329, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1271813883594977281", "date": "2020-06-13T14:37:13+00:00", "content": "* Suspensa portaria de aumento da compra de muni\u00e7\u00e3o - A esquerda est\u00e1 governo o pa\u00eds atrav\u00e9s do poder judici\u00e1rio. https://t.co/5lI3J3qgOM", "renderedContent": "* Suspensa portaria de aumento da compra de muni\u00e7\u00e3o - A esquerda est\u00e1 governo o pa\u00eds atrav\u00e9s do poder judici\u00e1rio. https://t.co/5lI3J3qgOM", "id": 1271813883594977281, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 103, "likeCount": 229, "quoteCount": 12, "conversationId": 1271813883594977281, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1271808983406383104/pu/img/9r9ObqDactFGzdvp.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271808983406383104/pu/vid/478x270/7T2FRXBPoVWvXf_f.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271808983406383104/pu/vid/568x320/S263mUYZjh20cBKz.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1271808983406383104/pu/pl/Yqy9mVdJ26DHGBE0.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 105.297, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1270361935779938304", "date": "2020-06-09T14:27:42+00:00", "content": "Qual o receio dos grupos de comunica\u00e7\u00e3o com a auditoria do governo sobre o n\u00famero de mortes da COVID19? https://t.co/fz9WjRUbZ8", "renderedContent": "Qual o receio dos grupos de comunica\u00e7\u00e3o com a auditoria do governo sobre o n\u00famero de mortes da COVID19? https://t.co/fz9WjRUbZ8", "id": 1270361935779938304, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 28, "retweetCount": 389, "likeCount": 755, "quoteCount": 27, "conversationId": 1270361935779938304, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1270361381443907584/pu/img/BdvKJiTp1czwxyX4.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1270361381443907584/pu/pl/VBwFkVd-RotAT_T1.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1270361381443907584/pu/vid/478x270/A4n_N05qEb-BwMhL.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1270361381443907584/pu/vid/568x320/31SOBBQXazKWX8hI.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 104.556, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1269236843448602624", "date": "2020-06-06T11:56:59+00:00", "content": "Atribuir responsabilidade das mortes pela COVID19 ao presidente \u00e9 um grande ERRO, legalmente n\u00e3o h\u00e1 o que ele possa fazer. RECLAMA\u00c7\u00d5ES Favor dirigir-se ao STF, governadores e prefeitos. https://t.co/azNgPl5C57", "renderedContent": "Atribuir responsabilidade das mortes pela COVID19 ao presidente \u00e9 um grande ERRO, legalmente n\u00e3o h\u00e1 o que ele possa fazer. RECLAMA\u00c7\u00d5ES Favor dirigir-se ao STF, governadores e prefeitos. https://t.co/azNgPl5C57", "id": 1269236843448602624, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 117, "retweetCount": 1757, "likeCount": 3664, "quoteCount": 135, "conversationId": 1269236843448602624, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1269236295391379463/pu/img/TsssjnE7xq96mzfu.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1269236295391379463/pu/vid/568x320/O7eItXkKgVv7bqKO.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1269236295391379463/pu/pl/XmJoXTDS7z2Z7WYY.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1269236295391379463/pu/vid/478x270/4w7Ad-9Okth8gu6l.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 88.067, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1268950615641788419", "date": "2020-06-05T16:59:37+00:00", "content": "Espero que os resultados sejam monitorados e conclu\u00eddos por \u00f3rg\u00e3os internacionais, se depender da an\u00e1lise no Brasil v\u00e3o dizer que essa vacina mata pessoas do cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/0biY99idzY", "renderedContent": "Espero que os resultados sejam monitorados e conclu\u00eddos por \u00f3rg\u00e3os internacionais, se depender da an\u00e1lise no Brasil v\u00e3o dizer que essa vacina mata pessoas do cora\u00e7\u00e3o. twitter.com/radiobandnewsf\u2026", "id": 1268950615641788419, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1268840577489125376"], "outlinksss": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1268840577489125376", "tcooutlinks": ["https://t.co/0biY99idzY"], "tcooutlinksss": "https://t.co/0biY99idzY", "replyCount": 2, "retweetCount": 20, "likeCount": 61, "quoteCount": 0, "conversationId": 1268950615641788419, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1268840577489125376", "date": "2020-06-05T09:42:22+00:00", "content": "Um lote da vacina conta da Covid-19 desenvolvida pela universidade de Oxford, na Inglaterra, chega ao Brasil. Dois mil volunt\u00e1rios em S\u00e3o Paulo e no Rio de Janeiro v\u00e3o receber aplica\u00e7\u00f5es nas pr\u00f3ximas tr\u00eas semanas.", "renderedContent": "Um lote da vacina conta da Covid-19 desenvolvida pela universidade de Oxford, na Inglaterra, chega ao Brasil. Dois mil volunt\u00e1rios em S\u00e3o Paulo e no Rio de Janeiro v\u00e3o receber aplica\u00e7\u00f5es nas pr\u00f3ximas tr\u00eas semanas.", "id": 1268840577489125376, "username": "radiobandnewsfm", "user": {"username": "radiobandnewsfm", "displayname": "R\u00e1dio BandNews FM", "id": 26573303, "description": "Twitter oficial da Rede BandNews FM.", "rawDescription": "Twitter oficial da Rede BandNews FM.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-03-25T19:44:43+00:00", "followersCount": 1485364, "friendsCount": 226, "statusesCount": 170668, "favouritesCount": 2506, "listedCount": 2807, "mediaCount": 26470, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bandnewsfm.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/FIldWwY9p9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323269300476694528/FMe9qB6q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26573303/1551120893"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 40, "retweetCount": 316, "likeCount": 1080, "quoteCount": 247, "conversationId": 1268840577489125376, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1268742764625264640", "date": "2020-06-05T03:13:41+00:00", "content": "N\u00famero de mortes por COVID19 aumenta ao passo que a credibilidade dessa informa\u00e7\u00e3o diminiu. https://t.co/XZ3VoiBFys", "renderedContent": "N\u00famero de mortes por COVID19 aumenta ao passo que a credibilidade dessa informa\u00e7\u00e3o diminiu. https://t.co/XZ3VoiBFys", "id": 1268742764625264640, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 17, "retweetCount": 116, "likeCount": 302, "quoteCount": 7, "conversationId": 1268742764625264640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1268741199822716929/pu/img/K-rp5zVViP4ZBBV5.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268741199822716929/pu/vid/568x320/tDfLS-RHr4wdEM6s.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268741199822716929/pu/vid/478x270/ukM9UsvY6fxCKpnJ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268741199822716929/pu/pl/cTaXw9tPa-ydPzws.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 61.809, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1268738628127252481", "date": "2020-06-05T02:57:15+00:00", "content": "Hidroxicloroquina pode n\u00e3o ser a solu\u00e7\u00e3o definitiva, mas \u00e9 o \u00fanico rem\u00e9dio eficaz no tratamento da COVID19, negar isso \u00e9 politicagem. https://t.co/juH0vHBDD3", "renderedContent": "Hidroxicloroquina pode n\u00e3o ser a solu\u00e7\u00e3o definitiva, mas \u00e9 o \u00fanico rem\u00e9dio eficaz no tratamento da COVID19, negar isso \u00e9 politicagem. https://t.co/juH0vHBDD3", "id": 1268738628127252481, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 17, "retweetCount": 205, "likeCount": 484, "quoteCount": 11, "conversationId": 1268738628127252481, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1268737019280269312/pu/img/zteOhkElO5gPyYQx.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268737019280269312/pu/pl/j1cOFUMrXTgPpngC.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268737019280269312/pu/vid/568x320/paRcu52Q4-MxoPRF.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268737019280269312/pu/vid/478x270/Pu8nGbWopBfhOXP-.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 81.85, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1268386429643771905", "date": "2020-06-04T03:37:44+00:00", "content": "Os oportunistas pol\u00edticos travestidos de manifestantes que fazem arrua\u00e7a nos EUA mancham a causa nobre do movimento racial, Presidente Trump acerta em repreender com energia. https://t.co/TsAnhlHiPL", "renderedContent": "Os oportunistas pol\u00edticos travestidos de manifestantes que fazem arrua\u00e7a nos EUA mancham a causa nobre do movimento racial, Presidente Trump acerta em repreender com energia. https://t.co/TsAnhlHiPL", "id": 1268386429643771905, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 13, "retweetCount": 131, "likeCount": 381, "quoteCount": 7, "conversationId": 1268386429643771905, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1268384305052614659/pu/img/fREQGpw_F8qvmm24.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268384305052614659/pu/pl/dsgsYA-tmOR5WElO.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268384305052614659/pu/vid/478x270/jcafzY3Juw1VE6zg.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1268384305052614659/pu/vid/568x320/tGtVntqDSFyD1OQ6.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 99.872, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1267912518397300740", "date": "2020-06-02T20:14:35+00:00", "content": "Sensacional!!! @alebarbieriadv @Caffecomlei https://t.co/wi8Sjem3KL", "renderedContent": "Sensacional!!! @alebarbieriadv @Caffecomlei twitter.com/alebarbieriadv\u2026", "id": 1267912518397300740, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/alebarbieriadv/status/1267872464153042944"], "outlinksss": "https://twitter.com/alebarbieriadv/status/1267872464153042944", "tcooutlinks": ["https://t.co/wi8Sjem3KL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/wi8Sjem3KL", "replyCount": 4, "retweetCount": 12, "likeCount": 50, "quoteCount": 0, "conversationId": 1267912518397300740, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/alebarbieriadv/status/1267872464153042944", "date": "2020-06-02T17:35:26+00:00", "content": "Nosso entrevistado de amanh\u00e3 no @Caffecomlei \u00e9 o Jornalista (com J mai\u00fasculo mesmo) Gustavo Victorino. Vamos falar sobre o ataque ao art. 5o, IX da CF, disfar\u00e7ado de Lei da Liberdade (PL2630/20) e sobre os \u00faltimos acontecimentos no Brasil e no mundo. Inscrevam-se no canal! https://t.co/pcfjY5QgCS", "renderedContent": "Nosso entrevistado de amanh\u00e3 no @Caffecomlei \u00e9 o Jornalista (com J mai\u00fasculo mesmo) Gustavo Victorino. Vamos falar sobre o ataque ao art. 5o, IX da CF, disfar\u00e7ado de Lei da Liberdade (PL2630/20) e sobre os \u00faltimos acontecimentos no Brasil e no mundo. Inscrevam-se no canal! twitter.com/Victorinogusta\u2026", "id": 1267872464153042944, "username": "alebarbieriadv", "user": {"username": "alebarbieriadv", "displayname": "Alessandra Barbieri", "id": 61531992, "description": "Advogada, colunista no @jornalBSM e co-idealizadora do canal @CaffeComLei . *MEU LADO ESQUERDO \u00c9 DESTRO*", "rawDescription": "Advogada, colunista no @jornalBSM e co-idealizadora do canal @CaffeComLei . *MEU LADO ESQUERDO \u00c9 DESTRO*", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-07-30T16:36:52+00:00", "followersCount": 34854, "friendsCount": 1400, "statusesCount": 16396, "favouritesCount": 40874, "listedCount": 38, "mediaCount": 1468, "location": "\u00c0 direita da direita", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/caffecomlei", "linkTcourl": "https://t.co/1f4skwphKI", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328316529641975810/DpEx51ym_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61531992/1602104458"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Victorinogustav/status/1267801796057223170"], "outlinksss": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1267801796057223170", "tcooutlinks": ["https://t.co/pcfjY5QgCS"], "tcooutlinksss": "https://t.co/pcfjY5QgCS", "replyCount": 9, "retweetCount": 99, "likeCount": 234, "quoteCount": 4, "conversationId": 1267872464153042944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1267801796057223170", "date": "2020-06-02T12:54:37+00:00", "content": "Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei, ent\u00e3o cumpra-se a lei. https://t.co/8JfF92OWtD", "renderedContent": "Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei, ent\u00e3o cumpra-se a lei. https://t.co/8JfF92OWtD", "id": 1267801796057223170, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 104, "likeCount": 238, "quoteCount": 13, "conversationId": 1267801796057223170, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1267801312743260160/pu/img/uix2CdfYAC5Zc44S.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267801312743260160/pu/vid/478x270/BX8ewmQEjrN7iaIZ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267801312743260160/pu/pl/ButGB84ua9XdyTOa.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267801312743260160/pu/vid/568x320/VYPljQbY6X88nOqn.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 67.481, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": [{"username": "Caffecomlei", "displayname": "Caff\u00e9 com Lei", "id": 1189226677144096771, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": [{"username": "alebarbieriadv", "displayname": "Alessandra Barbieri", "id": 61531992, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "Caffecomlei", "displayname": "Caff\u00e9 com Lei", "id": 1189226677144096771, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1267809157022994440", "date": "2020-06-02T13:23:52+00:00", "content": "25 anos depois, o PR Bolsonaro resolve o impasse da lei Kandir (d\u00edvida constitu\u00edda pelo Sr. FHC)\nNot\u00edcia que voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 nos grandes de comunica\u00e7\u00e3o. https://t.co/MYhhQs3N1Z", "renderedContent": "25 anos depois, o PR Bolsonaro resolve o impasse da lei Kandir (d\u00edvida constitu\u00edda pelo Sr. FHC)\nNot\u00edcia que voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 nos grandes de comunica\u00e7\u00e3o. https://t.co/MYhhQs3N1Z", "id": 1267809157022994440, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 6, "retweetCount": 111, "likeCount": 280, "quoteCount": 6, "conversationId": 1267809157022994440, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1267808472319627271/pu/img/7buwQWr70rAf8U76.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267808472319627271/pu/vid/568x320/i5iraDa44Uc32lCg.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267808472319627271/pu/pl/Sj54M0If-v26YjID.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267808472319627271/pu/vid/478x270/MgOuT9GYN4LNxyrz.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 108.058, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1267801796057223170", "date": "2020-06-02T12:54:37+00:00", "content": "Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei, ent\u00e3o cumpra-se a lei. https://t.co/8JfF92OWtD", "renderedContent": "Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei, ent\u00e3o cumpra-se a lei. https://t.co/8JfF92OWtD", "id": 1267801796057223170, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 104, "likeCount": 238, "quoteCount": 13, "conversationId": 1267801796057223170, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1267801312743260160/pu/img/uix2CdfYAC5Zc44S.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267801312743260160/pu/vid/478x270/BX8ewmQEjrN7iaIZ.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267801312743260160/pu/pl/ButGB84ua9XdyTOa.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1267801312743260160/pu/vid/568x320/VYPljQbY6X88nOqn.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 67.481, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1266758316350418947", "date": "2020-05-30T15:48:12+00:00", "content": "O STF perdeu completamente a credibilidade junto a popula\u00e7\u00e3o de bem desse pa\u00eds. Democracia n\u00e3o \u00e9 aceitar calada injusti\u00e7as e desmandos. A popula\u00e7\u00e3o vai reagir. https://t.co/x25lXExg0l", "renderedContent": "O STF perdeu completamente a credibilidade junto a popula\u00e7\u00e3o de bem desse pa\u00eds. Democracia n\u00e3o \u00e9 aceitar calada injusti\u00e7as e desmandos. A popula\u00e7\u00e3o vai reagir. https://t.co/x25lXExg0l", "id": 1266758316350418947, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 124, "retweetCount": 1072, "likeCount": 2255, "quoteCount": 117, "conversationId": 1266758316350418947, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1266757747854499841/pu/img/eU1pNymTO1ELZvg5.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1266757747854499841/pu/vid/478x270/0oQU4opObCrEB3Lp.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1266757747854499841/pu/vid/568x320/Olca8S5gnW_k-SW8.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1266757747854499841/pu/pl/cbCswh7rwSIM2EBu.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 116.813, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1265855940361846785", "date": "2020-05-28T04:02:29+00:00", "content": "Em nome de um persegui\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica hoje foram rompidos todos os limites da razoabilidade jur\u00eddica no Brasil. Como disse Bolsonaro \"\u00e9 f\u00e1cil montar uma ditadura nesse pa\u00eds\". https://t.co/F9wSVyGvSb", "renderedContent": "Em nome de um persegui\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica hoje foram rompidos todos os limites da razoabilidade jur\u00eddica no Brasil. Como disse Bolsonaro \"\u00e9 f\u00e1cil montar uma ditadura nesse pa\u00eds\". https://t.co/F9wSVyGvSb", "id": 1265855940361846785, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 57, "retweetCount": 612, "likeCount": 1341, "quoteCount": 55, "conversationId": 1265855940361846785, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1265854244835516416/pu/img/au1FKvFupvXWT19e.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1265854244835516416/pu/pl/mYj8ZqwPfgw0uAIE.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1265854244835516416/pu/vid/478x270/E7fd4ShQrg1dS2dX.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1265854244835516416/pu/vid/568x320/EvssHwodAS3lkL-G.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 83.061, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1265739926131355648", "date": "2020-05-27T20:21:29+00:00", "content": "Rui Barbosa https://t.co/fQSUbH0dqn", "renderedContent": "Rui Barbosa https://t.co/fQSUbH0dqn", "id": 1265739926131355648, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 33, "likeCount": 100, "quoteCount": 4, "conversationId": 1265739926131355648, "lang": "lt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EZDPwSPWsAAdBi0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EZDPwSPWsAAdBi0?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1264910063325581313", "date": "2020-05-25T13:23:54+00:00", "content": "S\u00e9rgio Moro \u00e9 tipo aquele vizinho fofoqueiro, parece uma pessoa legal, at\u00e9 come\u00e7ar a frequentar a sua casa.", "renderedContent": "S\u00e9rgio Moro \u00e9 tipo aquele vizinho fofoqueiro, parece uma pessoa legal, at\u00e9 come\u00e7ar a frequentar a sua casa.", "id": 1264910063325581313, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 18, "retweetCount": 59, "likeCount": 339, "quoteCount": 5, "conversationId": 1264910063325581313, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1264024607088095234", "date": "2020-05-23T02:45:25+00:00", "content": "Depois de assistir todo o v\u00eddeo da Reuni\u00e3o ministerial s\u00f3 tenho uma coisa a dizer:\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude09 https://t.co/7zMM3UWrit", "renderedContent": "Depois de assistir todo o v\u00eddeo da Reuni\u00e3o ministerial s\u00f3 tenho uma coisa a dizer:\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude09 https://t.co/7zMM3UWrit", "id": 1264024607088095234, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 151, "retweetCount": 841, "likeCount": 2848, "quoteCount": 95, "conversationId": 1264024607088095234, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1264024567657443329/pu/img/GtSLdSOKPPfxdXcI.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1264024567657443329/pu/vid/640x360/m_5m6CyY7MbBvNJb.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1264024567657443329/pu/vid/480x270/Z2Mu1b5OWqhyNi1i.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1264024567657443329/pu/vid/1280x720/mb4HpGTTVEVoitFC.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1264024567657443329/pu/pl/z2tK0VBwexwVxHuz.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 5.657, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1263997385241493504", "date": "2020-05-23T00:57:15+00:00", "content": "Jair Bolsonaro nem precisa fazer campanha pol\u00edtica, os seus opositores o elegem, no caso de hoje, o reelegem. Men\u00e7\u00e3o Honrosa ao Weintraub que acaba de se tornar \"Her\u00f3i Nacional\"\ud83d\ude0a\nSr. Celso de Mello atirou no que viu, e acertou no que n\u00e3o viu.", "renderedContent": "Jair Bolsonaro nem precisa fazer campanha pol\u00edtica, os seus opositores o elegem, no caso de hoje, o reelegem. Men\u00e7\u00e3o Honrosa ao Weintraub que acaba de se tornar \"Her\u00f3i Nacional\"\ud83d\ude0a\nSr. Celso de Mello atirou no que viu, e acertou no que n\u00e3o viu.", "id": 1263997385241493504, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 23, "retweetCount": 161, "likeCount": 576, "quoteCount": 13, "conversationId": 1263997385241493504, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1263648972826165249", "date": "2020-05-22T01:52:47+00:00", "content": "1996 governo FHC cria a Lei Kandir que \"arrebentou\" os Estados, Pois bem, 24 anos depois o Bolsonaro paga essa d\u00edvida e resolve o problema. O Presidente olha para os Estados como ningu\u00e9m, ele s\u00f3 n\u00e3o confia nos gestores locais. Nem eu. https://t.co/9pYjdHPjVD", "renderedContent": "1996 governo FHC cria a Lei Kandir que \"arrebentou\" os Estados, Pois bem, 24 anos depois o Bolsonaro paga essa d\u00edvida e resolve o problema. O Presidente olha para os Estados como ningu\u00e9m, ele s\u00f3 n\u00e3o confia nos gestores locais. Nem eu. https://t.co/9pYjdHPjVD", "id": 1263648972826165249, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 10, "retweetCount": 223, "likeCount": 474, "quoteCount": 15, "conversationId": 1263648972826165249, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1263648764264419336/pu/img/tXRoSOvaEoIeZ3FN.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1263648764264419336/pu/vid/478x270/4L4LAJUWQ-zs8vIR.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1263648764264419336/pu/vid/568x320/izDqDXSPzFyTC0r0.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1263648764264419336/pu/pl/C7gJKkA2sbRLAhx8.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 72.465, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1263646748960010242", "date": "2020-05-22T01:43:57+00:00", "content": "Sobre o inqu\u00e9rito contra o Sr. Fl\u00e1vio Bolsonaro e as contas do PSL. Vivemos a Era das investiga\u00e7\u00f5es seletivas e das not\u00edcias seletivas. https://t.co/DzuiSUXsbz", "renderedContent": "Sobre o inqu\u00e9rito contra o Sr. Fl\u00e1vio Bolsonaro e as contas do PSL. Vivemos a Era das investiga\u00e7\u00f5es seletivas e das not\u00edcias seletivas. https://t.co/DzuiSUXsbz", "id": 1263646748960010242, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 15, "retweetCount": 119, "likeCount": 294, "quoteCount": 9, "conversationId": 1263646748960010242, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1263646565283102722/pu/img/xY8mYvlfsIlgxO-y.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1263646565283102722/pu/pl/fezvRdwZ26Df6GXx.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1263646565283102722/pu/vid/478x270/Nf2mjho68F09NqqK.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1263646565283102722/pu/vid/568x320/kxGqnovzLbtjTVQx.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 59.198, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1262935190101426177", "date": "2020-05-20T02:36:28+00:00", "content": "T\u00e1 na hora de imputar responsabilidades a quem \u00e9 respons\u00e1vel de fato e dar m\u00e9ritos a quem os tem de direito. Est\u00e1 claro para quem quiser enchergar.\n@jairbolsonaro https://t.co/rVm8O28RrN", "renderedContent": "T\u00e1 na hora de imputar responsabilidades a quem \u00e9 respons\u00e1vel de fato e dar m\u00e9ritos a quem os tem de direito. Est\u00e1 claro para quem quiser enchergar.\n@jairbolsonaro https://t.co/rVm8O28RrN", "id": 1262935190101426177, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 15, "retweetCount": 73, "likeCount": 201, "quoteCount": 7, "conversationId": 1262935190101426177, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1262935064578535425/pu/img/Q-Aq53-UBKK8Kak3.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1262935064578535425/pu/pl/sz5srlLPdNNVayag.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1262935064578535425/pu/vid/568x320/J4SIBP2flU_1NUQf.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1262935064578535425/pu/vid/478x270/zZ7BxjuHCX9XQu9S.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 65.562, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "jairbolsonaro", "displayname": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1262567303616573440", "date": "2020-05-19T02:14:37+00:00", "content": "Se \u00e9 inevit\u00e1vel a presen\u00e7a do centr\u00e3o no governo, (e n\u00e3o h\u00e1 como ser diferente); que seja no minist\u00e9rio do Weintraub, o ministro mais \"casca dura\" do presidente. Parece uma boa estrat\u00e9gia. https://t.co/YpOAdCAaXe", "renderedContent": "Se \u00e9 inevit\u00e1vel a presen\u00e7a do centr\u00e3o no governo, (e n\u00e3o h\u00e1 como ser diferente); que seja no minist\u00e9rio do Weintraub, o ministro mais \"casca dura\" do presidente. Parece uma boa estrat\u00e9gia. https://t.co/YpOAdCAaXe", "id": 1262567303616573440, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 11, "retweetCount": 85, "likeCount": 259, "quoteCount": 3, "conversationId": 1262567303616573440, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1262566945158815744/pu/img/Y3MZjbFenbna7uOi.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1262566945158815744/pu/vid/478x270/Vi-1i13-voe3dTuI.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1262566945158815744/pu/vid/568x320/8_uNA8b8TELxeX8T.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1262566945158815744/pu/pl/jQPWtDwad2Er1UBJ.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 69.795, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1261732234131841024", "date": "2020-05-16T18:56:21+00:00", "content": "Os mesmos que batem o dia todo no Bolsonaro s\u00e3o os que d\u00e3o generosos espa\u00e7os para FHC, Doria, Marchezan e o decantado Eduardo Leite...parece que o PSDB est\u00e1 em alta na na imprensa. Mas o que fez o governador ga\u00facho al\u00e9m de fechar num modelo/c\u00f3pia de SP? https://t.co/tepRCHaLfZ", "renderedContent": "Os mesmos que batem o dia todo no Bolsonaro s\u00e3o os que d\u00e3o generosos espa\u00e7os para FHC, Doria, Marchezan e o decantado Eduardo Leite...parece que o PSDB est\u00e1 em alta na na imprensa. Mas o que fez o governador ga\u00facho al\u00e9m de fechar num modelo/c\u00f3pia de SP? https://t.co/tepRCHaLfZ", "id": 1261732234131841024, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 11, "retweetCount": 130, "likeCount": 326, "quoteCount": 3, "conversationId": 1261732234131841024, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1261731628960931841/pu/img/xiImZhqGJN4bwKmC.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261731628960931841/pu/pl/8kD3Zz9uo6I7e7-N.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261731628960931841/pu/vid/568x320/_Z5SadlPHi4YgZLn.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261731628960931841/pu/vid/478x270/Q-qy_pX4a98D98Jj.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 25.288, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1261498438979641344", "date": "2020-05-16T03:27:20+00:00", "content": "Paulo Guedes precisa implorar aos governadores que n\u00e3o \"roubem\" o dinheiro destinado a sa\u00fade, e que o parlamento n\u00e3o \"destrua\" o Pa\u00eds, mas not\u00edcia impactante \u00e9 se o Presidente comprimentou algu\u00e9m na rua, fez churrasco, trocou um ministro ou superintendente. https://t.co/O0wBwlUvJK", "renderedContent": "Paulo Guedes precisa implorar aos governadores que n\u00e3o \"roubem\" o dinheiro destinado a sa\u00fade, e que o parlamento n\u00e3o \"destrua\" o Pa\u00eds, mas not\u00edcia impactante \u00e9 se o Presidente comprimentou algu\u00e9m na rua, fez churrasco, trocou um ministro ou superintendente. https://t.co/O0wBwlUvJK", "id": 1261498438979641344, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 19, "retweetCount": 403, "likeCount": 813, "quoteCount": 10, "conversationId": 1261498438979641344, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1261498130362703873/pu/img/liRKLmvePb7fvqMS.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261498130362703873/pu/vid/568x320/aTv6HOefiE2Tyz-R.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261498130362703873/pu/pl/ii2KeXybm3IAwmIB.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261498130362703873/pu/vid/478x270/NtgBHO_mxI_qgedO.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 102.199, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1261486722560528386", "date": "2020-05-16T02:40:46+00:00", "content": "Hidroxicloroquina um MEDICAMENTO que foi demonizado por quest\u00f5es ideol\u00f3gicas e comerciais. https://t.co/TZ0JDruOPl", "renderedContent": "Hidroxicloroquina um MEDICAMENTO que foi demonizado por quest\u00f5es ideol\u00f3gicas e comerciais. https://t.co/TZ0JDruOPl", "id": 1261486722560528386, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 103, "retweetCount": 2353, "likeCount": 6307, "quoteCount": 159, "conversationId": 1261486722560528386, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1261486302320562176/pu/img/pCBJuEAE8HgIdZJo.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261486302320562176/pu/vid/478x270/IX5aprTZZy1raRNH.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261486302320562176/pu/vid/568x320/hvdhZ-id_76uzgzr.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1261486302320562176/pu/pl/WQl2VoMgjBNaEOOz.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 104.354, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1260563675150192640", "date": "2020-05-13T13:32:54+00:00", "content": "Quem nunca!?...\ud83d\ude0c https://t.co/4Zbt0Ulj5F", "renderedContent": "Quem nunca!?...\ud83d\ude0c twitter.com/RdGuaibaOficia\u2026", "id": 1260563675150192640, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/RdGuaibaOficial/status/1260349163570556928"], "outlinksss": "https://twitter.com/RdGuaibaOficial/status/1260349163570556928", "tcooutlinks": ["https://t.co/4Zbt0Ulj5F"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4Zbt0Ulj5F", "replyCount": 7, "retweetCount": 30, "likeCount": 130, "quoteCount": 1, "conversationId": 1260563675150192640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/RdGuaibaOficial/status/1260349163570556928", "date": "2020-05-12T23:20:31+00:00", "content": "Em v\u00eddeo, Weintraub pede pris\u00e3o de ministros do STF e Damares, de governadores - https://t.co/CGmijTywsT https://t.co/RHzMiBZfyp", "renderedContent": "Em v\u00eddeo, Weintraub pede pris\u00e3o de ministros do STF e Damares, de governadores - guaiba.com.br/2020/05/12/em-\u2026 https://t.co/RHzMiBZfyp", "id": 1260349163570556928, "username": "RdGuaibaOficial", "user": {"username": "RdGuaibaOficial", "displayname": "R\u00e1dio Gua\u00edba", "id": 151984352, "description": "Perfil oficial \ud83d\udcfb FM 101,3 | AM 720 | APP | WhatsApp (51) 99388.7532", "rawDescription": "Perfil oficial \ud83d\udcfb FM 101,3 | AM 720 | APP | WhatsApp (51) 99388.7532", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-06-04T19:27:21+00:00", "followersCount": 195807, "friendsCount": 94, "statusesCount": 254195, "favouritesCount": 1209, "listedCount": 425, "mediaCount": 33003, "location": "Porto Alegre - RS Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.guaiba.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/axDJgBQa7c", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329452896115699723/C3YSZj1B_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151984352/1605801219"}, "outlinks": ["https://guaiba.com.br/2020/05/12/em-video-weintraub-pede-prisao-de-ministros-do-stf-e-damares-de-governadores/"], "outlinksss": "https://guaiba.com.br/2020/05/12/em-video-weintraub-pede-prisao-de-ministros-do-stf-e-damares-de-governadores/", "tcooutlinks": ["https://t.co/CGmijTywsT"], "tcooutlinksss": "https://t.co/CGmijTywsT", "replyCount": 8, "retweetCount": 6, "likeCount": 26, "quoteCount": 1, "conversationId": 1260349163570556928, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://www.guaiba.com.br/noticias\" rel=\"nofollow\">wrdpToTwitter</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EX2o4psVAAA4_1O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EX2o4psVAAA4_1O?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1260395217431269376", "date": "2020-05-13T02:23:31+00:00", "content": "Quando o magistrado n\u00e3o \u00e9 isento, a senten\u00e7a sempre ficar\u00e1 em suspei\u00e7\u00e3o. \nVamos aguardar... https://t.co/VB5QVKXwBD", "renderedContent": "Quando o magistrado n\u00e3o \u00e9 isento, a senten\u00e7a sempre ficar\u00e1 em suspei\u00e7\u00e3o. \nVamos aguardar... https://t.co/VB5QVKXwBD", "id": 1260395217431269376, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 55, "likeCount": 155, "quoteCount": 7, "conversationId": 1260395217431269376, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1260394782586736643/pu/img/ll6PgXbVENncjz4H.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1260394782586736643/pu/pl/mA3JL-MZrgjroxcJ.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1260394782586736643/pu/vid/478x270/55XB6RhLfGy_v_8d.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1260394782586736643/pu/vid/568x320/JP4ilDkRGv65QT8R.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 102.165, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1260036321738809350", "date": "2020-05-12T02:37:24+00:00", "content": "CPI da Fake News \u00e9 um circo armado pela mesma turminha de sempre, e n\u00e3o pega quem deveria pegar simplesmente porque n\u00e3o \u00e9 s\u00e9ria. https://t.co/yhTCer898d", "renderedContent": "CPI da Fake News \u00e9 um circo armado pela mesma turminha de sempre, e n\u00e3o pega quem deveria pegar simplesmente porque n\u00e3o \u00e9 s\u00e9ria. https://t.co/yhTCer898d", "id": 1260036321738809350, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 6, "retweetCount": 82, "likeCount": 206, "quoteCount": 5, "conversationId": 1260036321738809350, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1260035589346222080/pu/img/B_CTUPhXjfrs2K77.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1260035589346222080/pu/vid/478x270/OT7xlxl6LC2arSl0.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1260035589346222080/pu/vid/568x320/c34iW7tRR0uXin0C.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1260035589346222080/pu/pl/_0Ry5H4C045CXowQ.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 114.119, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1259183339883372545", "date": "2020-05-09T18:07:57+00:00", "content": "Sugiro que pesquisem sobre os dados da pandemia e tudo que gira entorno dela, com certeza a conclus\u00e3o ser\u00e1 clara; mas por favor, consulte fontes confi\u00e1veis, aqueles ve\u00edculos que militam em vez de informar v\u00e3o te ludibriar. https://t.co/gi86qCTDC1", "renderedContent": "Sugiro que pesquisem sobre os dados da pandemia e tudo que gira entorno dela, com certeza a conclus\u00e3o ser\u00e1 clara; mas por favor, consulte fontes confi\u00e1veis, aqueles ve\u00edculos que militam em vez de informar v\u00e3o te ludibriar. https://t.co/gi86qCTDC1", "id": 1259183339883372545, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 45, "likeCount": 121, "quoteCount": 4, "conversationId": 1259183339883372545, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1259182819819106306/pu/img/DwLdOQLikAHS3eZa.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1259182819819106306/pu/pl/h6-HLiVFH-onuE22.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1259182819819106306/pu/vid/568x320/4wcp9u7D8SVsyIMT.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1259182819819106306/pu/vid/478x270/ZLGiTJbsbPvWYbC8.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 116.457, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1258747908662407168", "date": "2020-05-08T13:17:42+00:00", "content": "No Brasil n\u00e3o d\u00e1 pra deixar o c\u00e1lculo do repasse de verba s\u00f3 a cargo do Legislativo e muito menos dar dinheiro na m\u00e3o dos gestores p\u00fablicos sem fiscaliza\u00e7\u00e3o. Quem n\u00e3o sabe disso \u00e9 muito inocente ou mal-intencionado. A farra est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando. https://t.co/Xa5K0IbXo9", "renderedContent": "No Brasil n\u00e3o d\u00e1 pra deixar o c\u00e1lculo do repasse de verba s\u00f3 a cargo do Legislativo e muito menos dar dinheiro na m\u00e3o dos gestores p\u00fablicos sem fiscaliza\u00e7\u00e3o. Quem n\u00e3o sabe disso \u00e9 muito inocente ou mal-intencionado. A farra est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando. https://t.co/Xa5K0IbXo9", "id": 1258747908662407168, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 58, "likeCount": 129, "quoteCount": 9, "conversationId": 1258747908662407168, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1258747790227902465/pu/img/ci78EQe0sBxt_6x_.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258747790227902465/pu/vid/426x240/ci5S31tE_19BDqtd.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258747790227902465/pu/pl/-L1PqBB7WOxKyNfl.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 84.918, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1258488925091516431", "date": "2020-05-07T20:08:35+00:00", "content": "Sr. Celso de Mello est\u00e1 dando andamento a tudo que pedem sem nenhuma an\u00e1lise, at\u00e9 grava\u00e7\u00e3o que n\u00e3o existe. Meret\u00edssimo por favor... Siga o protocolo. https://t.co/L7Uxtft3hc", "renderedContent": "Sr. Celso de Mello est\u00e1 dando andamento a tudo que pedem sem nenhuma an\u00e1lise, at\u00e9 grava\u00e7\u00e3o que n\u00e3o existe. Meret\u00edssimo por favor... Siga o protocolo. https://t.co/L7Uxtft3hc", "id": 1258488925091516431, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 62, "likeCount": 159, "quoteCount": 4, "conversationId": 1258488925091516431, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1258488460068950016/pu/img/U0wi5oZziJKOvBpm.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258488460068950016/pu/vid/478x270/p1EDJLIhf0iRaFd5.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258488460068950016/pu/pl/rgfQakr2sQA6O6g7.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258488460068950016/pu/vid/568x320/1yQKr3C46o1-GNQ0.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 24.447, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1258448425634447361", "date": "2020-05-07T17:27:40+00:00", "content": "Quando o presidente falou na linguagem popular alguns se escandalizaram. Mas se o fil\u00f3sofo reconhecido pela sociedade fala a mesma coisa com ret\u00f3rica e figura de linguagem, a\u00ed ningu\u00e9m consegue refutar ou fingem nem ter visto. https://t.co/BJ8E1xlJYi", "renderedContent": "Quando o presidente falou na linguagem popular alguns se escandalizaram. Mas se o fil\u00f3sofo reconhecido pela sociedade fala a mesma coisa com ret\u00f3rica e figura de linguagem, a\u00ed ningu\u00e9m consegue refutar ou fingem nem ter visto. twitter.com/lf_ponde/statu\u2026", "id": 1258448425634447361, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/lf_ponde/status/1258383051614273537"], "outlinksss": "https://twitter.com/lf_ponde/status/1258383051614273537", "tcooutlinks": ["https://t.co/BJ8E1xlJYi"], "tcooutlinksss": "https://t.co/BJ8E1xlJYi", "replyCount": 4, "retweetCount": 25, "likeCount": 60, "quoteCount": 0, "conversationId": 1258448425634447361, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/lf_ponde/status/1258383051614273537", "date": "2020-05-07T13:07:53+00:00", "content": "Lockdown no Brasil \u00e9 grife europeia . Na verdade, com o grau de mis\u00e9ria social aqui, lockdown ser\u00e1 como se fazia na idade m\u00e9dia : emparedar pessoas contaminadas fingindo amor a vida . Brasil n\u00e3o \u00e9 Isl\u00e2ndia ou Nova Zel\u00e2ndia .", "renderedContent": "Lockdown no Brasil \u00e9 grife europeia . Na verdade, com o grau de mis\u00e9ria social aqui, lockdown ser\u00e1 como se fazia na idade m\u00e9dia : emparedar pessoas contaminadas fingindo amor a vida . Brasil n\u00e3o \u00e9 Isl\u00e2ndia ou Nova Zel\u00e2ndia .", "id": 1258383051614273537, "username": "lf_ponde", "user": {"username": "lf_ponde", "displayname": "Luiz Felipe Pond\u00e9", "id": 3368574700, "description": "Colunista da Folha e Comentarista do Jornal da Cultura.", "rawDescription": "Colunista da Folha e Comentarista do Jornal da Cultura.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2015-07-10T01:32:55+00:00", "followersCount": 392355, "friendsCount": 15, "statusesCount": 2262, "favouritesCount": 178, "listedCount": 554, "mediaCount": 618, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.pondecursoonline.com/comentariosbiblicos", "linkTcourl": "https://t.co/SsaAZpnpAm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194269817747980293/3Q9x01KI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3368574700/1605642456"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1071, "retweetCount": 5614, "likeCount": 29557, "quoteCount": 354, "conversationId": 1258383051614273537, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1258234322504556544", "date": "2020-05-07T03:16:54+00:00", "content": "Sr. Lula da Silva solto ap\u00f3s todas as condena\u00e7\u00f5es \u00e9 o retrato vivo da desmoraliza\u00e7\u00e3o da Suprema Corte Brasileira. https://t.co/GyTSMMLpUx", "renderedContent": "Sr. Lula da Silva solto ap\u00f3s todas as condena\u00e7\u00f5es \u00e9 o retrato vivo da desmoraliza\u00e7\u00e3o da Suprema Corte Brasileira. https://t.co/GyTSMMLpUx", "id": 1258234322504556544, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 9, "retweetCount": 92, "likeCount": 230, "quoteCount": 10, "conversationId": 1258234322504556544, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1258233286364717058/pu/img/Q-QcmTmmc11F1OTn.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258233286364717058/pu/vid/426x240/3KOW6R7JHglMqf5A.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258233286364717058/pu/pl/FqBUaqrMglC1UM0q.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 74.675, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1258232676227612672", "date": "2020-05-07T03:10:21+00:00", "content": "O ladr\u00e3o/ladr\u00e3o solto e o presidente Bolsonaro sem nenhuma acusa\u00e7\u00e3o procedente tem que a todo o momento se explicar com a justi\u00e7a, esse \u00e9 o desmoronamento do judici\u00e1rio Brasileiro. https://t.co/8YbIVIQQnm", "renderedContent": "O ladr\u00e3o/ladr\u00e3o solto e o presidente Bolsonaro sem nenhuma acusa\u00e7\u00e3o procedente tem que a todo o momento se explicar com a justi\u00e7a, esse \u00e9 o desmoronamento do judici\u00e1rio Brasileiro. https://t.co/8YbIVIQQnm", "id": 1258232676227612672, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 15, "retweetCount": 184, "likeCount": 469, "quoteCount": 21, "conversationId": 1258232676227612672, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1258230938082959360/pu/img/HMKXgaYndoJkWChB.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258230938082959360/pu/vid/478x270/t2RRXC_jdXLjZcRC.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258230938082959360/pu/pl/XvqeuBxKpXneSC8t.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1258230938082959360/pu/vid/568x320/FVUa-ENVKZY6tO2h.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 78.627, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1257863757667106822", "date": "2020-05-06T02:44:24+00:00", "content": "A troca do superintendente da PF no Rio foi feita por quest\u00f5es t\u00e9cnicas, quem tem outra vers\u00e3o apresente provas ou fique \"agarrado\" nas teorias da m\u00eddia e da oposi\u00e7\u00e3o. https://t.co/4B60wSaWxw", "renderedContent": "A troca do superintendente da PF no Rio foi feita por quest\u00f5es t\u00e9cnicas, quem tem outra vers\u00e3o apresente provas ou fique \"agarrado\" nas teorias da m\u00eddia e da oposi\u00e7\u00e3o. https://t.co/4B60wSaWxw", "id": 1257863757667106822, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 11, "retweetCount": 156, "likeCount": 327, "quoteCount": 7, "conversationId": 1257863757667106822, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1257861334470922241/pu/img/_eJLEkxoh_Ocrp5M.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257861334470922241/pu/vid/568x320/_SuwMYEe5-oUoURw.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257861334470922241/pu/vid/478x270/cK6aoU7xm3WSULXy.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257861334470922241/pu/pl/RS7Xwo0C17GONd4h.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 58.221, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1257860413070413824", "date": "2020-05-06T02:31:07+00:00", "content": "A m\u00eddia Brasileira que na sua esmagadora maioria tem o vi\u00e9s de esquerda, vai continuar explorarando essa acusa\u00e7\u00e3o que o pr\u00f3prio Moro sabe que n\u00e3o \"p\u00e1ra em p\u00e9\" em nenhum tribunal do mundo. Mas eles n\u00e3o v\u00e3o desistir... https://t.co/rTKsybL1pk", "renderedContent": "A m\u00eddia Brasileira que na sua esmagadora maioria tem o vi\u00e9s de esquerda, vai continuar explorarando essa acusa\u00e7\u00e3o que o pr\u00f3prio Moro sabe que n\u00e3o \"p\u00e1ra em p\u00e9\" em nenhum tribunal do mundo. Mas eles n\u00e3o v\u00e3o desistir... https://t.co/rTKsybL1pk", "id": 1257860413070413824, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8, "retweetCount": 81, "likeCount": 194, "quoteCount": 6, "conversationId": 1257860413070413824, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1257857543512129537/pu/img/2HRK28m1L7H5404U.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257857543512129537/pu/vid/478x270/_BNL1y6tqCppZDLn.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257857543512129537/pu/vid/568x320/puKIwUFbjicfvREv.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257857543512129537/pu/pl/eoYrVt-q9KIotmvv.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 119.507, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1257503464998961152", "date": "2020-05-05T02:52:43+00:00", "content": "A verdade \u00e9 uma s\u00f3. O povo est\u00e1 com o Bolsonaro! E essa, \u00e9 a maior arma que ele t\u00eam. https://t.co/Nx7MAh6qzx", "renderedContent": "A verdade \u00e9 uma s\u00f3. O povo est\u00e1 com o Bolsonaro! E essa, \u00e9 a maior arma que ele t\u00eam. https://t.co/Nx7MAh6qzx", "id": 1257503464998961152, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 58, "retweetCount": 748, "likeCount": 1900, "quoteCount": 62, "conversationId": 1257503464998961152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1257503128796233728/pu/img/RlUo3NiwvqJxzpDh.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257503128796233728/pu/vid/568x320/nFOrbkJyh8GCDNDu.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257503128796233728/pu/pl/ay7CkTl72OtzRh5s.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1257503128796233728/pu/vid/478x270/X5QRB3e38adcx4L2.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 131.798, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1256952248497831942", "date": "2020-05-03T14:22:23+00:00", "content": "Triste desfecho da saida do ex ministro, interessante que o magistrado forjado na prud\u00eancia com as decis\u00f5es tenha tomado uma atitude pensando com o \"est\u00f4mago\". Ao menos que a sua cabe\u00e7a n\u00e3o pense mais como um juiz e sim como um pol\u00edtico estrategista. https://t.co/qpDDa6oQZr", "renderedContent": "Triste desfecho da saida do ex ministro, interessante que o magistrado forjado na prud\u00eancia com as decis\u00f5es tenha tomado uma atitude pensando com o \"est\u00f4mago\". Ao menos que a sua cabe\u00e7a n\u00e3o pense mais como um juiz e sim como um pol\u00edtico estrategista. twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026", "id": 1256952248497831942, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CNNBrasil/status/1256886016020934656"], "outlinksss": "https://twitter.com/CNNBrasil/status/1256886016020934656", "tcooutlinks": ["https://t.co/qpDDa6oQZr"], "tcooutlinksss": "https://t.co/qpDDa6oQZr", "replyCount": 3, "retweetCount": 18, "likeCount": 79, "quoteCount": 0, "conversationId": 1256952248497831942, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CNNBrasil/status/1256886016020934656", "date": "2020-05-03T09:59:12+00:00", "content": "Durante depoimento, Sergio Moro apresentou arquivos digitais que ser\u00e3o avaliados pela pol\u00edcia, como conversas de WhatsApp, \u00e1udios e e-mails trocados com o presidente Bolsonaro e tamb\u00e9m com outros integrantes do governo.\nhttps://t.co/EhoAKyKdIr", "renderedContent": "Durante depoimento, Sergio Moro apresentou arquivos digitais que ser\u00e3o avaliados pela pol\u00edcia, como conversas de WhatsApp, \u00e1udios e e-mails trocados com o presidente Bolsonaro e tamb\u00e9m com outros integrantes do governo.\ncnnbrasil.com.br/politica/2020/\u2026", "id": 1256886016020934656, "username": "CNNBrasil", "user": {"username": "CNNBrasil", "displayname": "CNN Brasil", "id": 809124436880322561, "description": "CNN. A maior do mundo. L\u00edder em independ\u00eancia\nAcompanhe tamb\u00e9m pelo canal 577 na TV por assinatura, app ou site. \n\ud83d\udcb0@CNNBrBusiness\n\ud83c\udfa4 @cnnbrtonight", "rawDescription": "CNN. A maior do mundo. L\u00edder em independ\u00eancia\nAcompanhe tamb\u00e9m pelo canal 577 na TV por assinatura, app ou site. \n\ud83d\udcb0@CNNBrBusiness\n\ud83c\udfa4 @cnnbrtonight", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-12-14T19:54:33+00:00", "followersCount": 977773, "friendsCount": 63, "statusesCount": 24790, "favouritesCount": 1634, "listedCount": 2023, "mediaCount": 3735, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.cnnbrasil.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/P15WX9HbRO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809124436880322561/1604961682"}, "outlinks": ["https://www.cnnbrasil.com.br/politica/2020/05/02/termina-depoimento-de-sergio-moro-a-policia-federal"], "outlinksss": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/2020/05/02/termina-depoimento-de-sergio-moro-a-policia-federal", "tcooutlinks": ["https://t.co/EhoAKyKdIr"], "tcooutlinksss": "https://t.co/EhoAKyKdIr", "replyCount": 818, "retweetCount": 400, "likeCount": 4044, "quoteCount": 110, "conversationId": 1256886016020934656, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://www.socialbakers.com/\" rel=\"nofollow\">Socialbakers</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255927878279184384", "date": "2020-04-30T18:31:54+00:00", "content": "China &amp; imprensa Brasileira, cada vez mais pr\u00f3ximos, e s\u00e3o esses ve\u00edculos que brigam pela democracia. T\u00e1 bom... https://t.co/gBkKc1rNI2", "renderedContent": "China &amp; imprensa Brasileira, cada vez mais pr\u00f3ximos, e s\u00e3o esses ve\u00edculos que brigam pela democracia. T\u00e1 bom... twitter.com/marcelvanhatte\u2026", "id": 1255927878279184384, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/marcelvanhattem/status/1255835425391947777"], "outlinksss": "https://twitter.com/marcelvanhattem/status/1255835425391947777", "tcooutlinks": ["https://t.co/gBkKc1rNI2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gBkKc1rNI2", "replyCount": 0, "retweetCount": 26, "likeCount": 59, "quoteCount": 0, "conversationId": 1255927878279184384, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/marcelvanhattem/status/1255835425391947777", "date": "2020-04-30T12:24:32+00:00", "content": "Partido comunista chin\u00eas investe pesado na venda de suas mentiras no mundo. A @folha lucrando com isso no BR \u00e9 muito triste. Liberdade de imprensa e express\u00e3o se defendem com palavras e com atos. Leia essa thread e entenda mais sobre como os comunistas manipulam opini\u00e3o p\u00fablica. https://t.co/iEfEi0OoVO", "renderedContent": "Partido comunista chin\u00eas investe pesado na venda de suas mentiras no mundo. A @folha lucrando com isso no BR \u00e9 muito triste. Liberdade de imprensa e express\u00e3o se defendem com palavras e com atos. Leia essa thread e entenda mais sobre como os comunistas manipulam opini\u00e3o p\u00fablica. twitter.com/rodrigodasilva\u2026", "id": 1255835425391947777, "username": "marcelvanhattem", "user": {"username": "marcelvanhattem", "displayname": "Marcel van Hattem", "id": 21069302, "description": "Cientista pol\u00edtico, jornalista e deputado federal mais votado do RS e do NOVO com 349.855 votos. Muito obrigado! =)", "rawDescription": "Cientista pol\u00edtico, jornalista e deputado federal mais votado do RS e do NOVO com 349.855 votos. Muito obrigado! =)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-02-17T06:27:30+00:00", "followersCount": 364080, "friendsCount": 1809, "statusesCount": 16555, "favouritesCount": 915, "listedCount": 628, "mediaCount": 1120, "location": "Dois Irm\u00e3os - RS", "protected": false, "linkUrl": "http://www.marcelvanhattem.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/CZ3tzJwnNZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267523796442980355/nqvMhws0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21069302/1591206528"}, "outlinks": ["https://twitter.com/rodrigodasilva/status/1255634042717962240"], "outlinksss": "https://twitter.com/rodrigodasilva/status/1255634042717962240", "tcooutlinks": ["https://t.co/iEfEi0OoVO"], "tcooutlinksss": "https://t.co/iEfEi0OoVO", "replyCount": 539, "retweetCount": 2052, "likeCount": 9270, "quoteCount": 174, "conversationId": 1255835425391947777, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "folha", "displayname": "Folha de S.Paulo", "id": 14594813, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255914637222125568", "date": "2020-04-30T17:39:17+00:00", "content": "Cai por terra a fama de trucul\u00eancia gratuita do presidente, j\u00e1 vi atender a imprensa de forma solicita e cordial v\u00e1rias vezes, agora, ele n\u00e3o \u00e9 dissimulado, quando percebe que tem maldade, o chumbo v\u00eam trocado. Eu at\u00e9 acho que pega leve com esses. https://t.co/pemJBDgjce", "renderedContent": "Cai por terra a fama de trucul\u00eancia gratuita do presidente, j\u00e1 vi atender a imprensa de forma solicita e cordial v\u00e1rias vezes, agora, ele n\u00e3o \u00e9 dissimulado, quando percebe que tem maldade, o chumbo v\u00eam trocado. Eu at\u00e9 acho que pega leve com esses. twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "id": 1255914637222125568, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1255867274856103938"], "outlinksss": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1255867274856103938", "tcooutlinks": ["https://t.co/pemJBDgjce"], "tcooutlinksss": "https://t.co/pemJBDgjce", "replyCount": 4, "retweetCount": 37, "likeCount": 110, "quoteCount": 3, "conversationId": 1255914637222125568, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1255867274856103938", "date": "2020-04-30T14:31:05+00:00", "content": "O presidente @jairbolsonaro atendeu nossa liga\u00e7\u00e3o no programa @aquinaband e falou sobre a revoga\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem para a PF e sobre o ministro Paulo Guedes. E, categoricamente, afirmou: Paulo Guedes fica at\u00e9 o final do mandato! https://t.co/3a57PPPHSD", "renderedContent": "O presidente @jairbolsonaro atendeu nossa liga\u00e7\u00e3o no programa @aquinaband e falou sobre a revoga\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem para a PF e sobre o ministro Paulo Guedes. E, categoricamente, afirmou: Paulo Guedes fica at\u00e9 o final do mandato! https://t.co/3a57PPPHSD", "id": 1255867274856103938, "username": "CarlaZambelli38", "user": {"username": "CarlaZambelli38", "displayname": "Carla Zambelli", "id": 975127727501185025, "description": "Deputada Federal por SP, eleita a melhor Deputada de 2019 pelo voto popular, gerente de projetos, escritora, conservadora, m\u00e3e de Jo\u00e3o, esposa do Cel Aginaldo", "rawDescription": "Deputada Federal por SP, eleita a melhor Deputada de 2019 pelo voto popular, gerente de projetos, escritora, conservadora, m\u00e3e de Jo\u00e3o, esposa do Cel Aginaldo", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2018-03-17T21:52:22+00:00", "followersCount": 1104293, "friendsCount": 324, "statusesCount": 18641, "favouritesCount": 124205, "listedCount": 1149, "mediaCount": 3663, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://www.carlazambelli.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/lJu2qjOs68", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333609570737025026/opY-Pekh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975127727501185025/1587408342"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1059, "retweetCount": 3621, "likeCount": 15235, "quoteCount": 328, "conversationId": 1255867274856103938, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1255866028413931520/img/wj96ehYvSzmnCoPV.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1255866028413931520/vid/480x480/Cv__cB7YCROt48lK.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1255866028413931520/vid/320x320/sPSSCKiEmcFVG7od.mp4?tag=13", "bitrate": 432000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1255866028413931520/vid/640x640/tMqdfE1aGm-TEwoE.mp4?tag=13", "bitrate": 1280000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1255866028413931520/pl/zp-1h6ck63qbQu6b.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 528.634, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "jairbolsonaro", "displayname": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "AquiNaBAND", "displayname": "Aqui na Band", "id": 1307442671141740544, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255701570991333377", "date": "2020-04-30T03:32:38+00:00", "content": "\"Minha bandeira nunca ser\u00e1 vermelha\" https://t.co/cTrCam8T8R", "renderedContent": "\"Minha bandeira nunca ser\u00e1 vermelha\" https://t.co/cTrCam8T8R", "id": 1255701570991333377, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 12, "retweetCount": 84, "likeCount": 226, "quoteCount": 7, "conversationId": 1255701570991333377, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1255701286139367429/pu/img/YwRcVZgtssZGy07j.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255701286139367429/pu/vid/478x270/L5ZbmgeE1MnKvtu8.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255701286139367429/pu/pl/2d-4N4RTOq_dIczC.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255701286139367429/pu/vid/568x320/P0W2O9WUaXChEO3j.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}], "duration": 20.691, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255700732587790341", "date": "2020-04-30T03:29:19+00:00", "content": "Guerra ideol\u00f3gica, \"n\u00e3o existe isentos\" https://t.co/w0QtQb4tVa", "renderedContent": "Guerra ideol\u00f3gica, \"n\u00e3o existe isentos\" https://t.co/w0QtQb4tVa", "id": 1255700732587790341, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2, "retweetCount": 19, "likeCount": 62, "quoteCount": 2, "conversationId": 1255700732587790341, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1255700176800485377/pu/img/4w176FZ_tIQ370By.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255700176800485377/pu/vid/568x320/FITIUatVHrIamfjo.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255700176800485377/pu/vid/478x270/H1JvBxivSuMMQ-8t.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255700176800485377/pu/pl/oGh5CNeJ-eDQG-30.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 53.103, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255548507399864320", "date": "2020-04-29T17:24:25+00:00", "content": "Quando apenas uma ideologia pol\u00edtica, progressista/socialista comemora TODAS as \u00faltimas decis\u00f5es da suprema corte, significa que algo est\u00e1 \"estranho\" na justi\u00e7a e democracia da na\u00e7\u00e3o.", "renderedContent": "Quando apenas uma ideologia pol\u00edtica, progressista/socialista comemora TODAS as \u00faltimas decis\u00f5es da suprema corte, significa que algo est\u00e1 \"estranho\" na justi\u00e7a e democracia da na\u00e7\u00e3o.", "id": 1255548507399864320, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 11, "likeCount": 34, "quoteCount": 0, "conversationId": 1255548507399864320, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255493130524205057", "date": "2020-04-29T13:44:22+00:00", "content": "Essas decis\u00f5es monocr\u00e1ticas do STF s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o da democracia no pa\u00eds? Perigoso! https://t.co/bsZmGxA2HD", "renderedContent": "Essas decis\u00f5es monocr\u00e1ticas do STF s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o da democracia no pa\u00eds? Perigoso! twitter.com/correio_dopovo\u2026", "id": 1255493130524205057, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/correio_dopovo/status/1255489318438797321"], "outlinksss": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1255489318438797321", "tcooutlinks": ["https://t.co/bsZmGxA2HD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/bsZmGxA2HD", "replyCount": 4, "retweetCount": 9, "likeCount": 30, "quoteCount": 1, "conversationId": 1255493130524205057, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1255489318438797321", "date": "2020-04-29T13:29:14+00:00", "content": "Ministro Alexandre de Moraes revoga nomea\u00e7\u00e3o de diretor da Pol\u00edcia Federal\nhttps://t.co/ioOb8zQDIt https://t.co/EmEZLokXTR", "renderedContent": "Ministro Alexandre de Moraes revoga nomea\u00e7\u00e3o de diretor da Pol\u00edcia Federal\nbit.ly/2VM8gHT https://t.co/EmEZLokXTR", "id": 1255489318438797321, "username": "correio_dopovo", "user": {"username": "correio_dopovo", "displayname": "Correio do Povo", "id": 79744881, "description": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que nos conecta.\nFundado em 1\u00ba de Outubro de 1895\n\nFacebook: bit.ly/CPnoFB\nInstagram: bit.ly/2FtWlGT\nYoutube: bit.ly/2Zcp09T", "rawDescription": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que nos conecta.\nFundado em 1\u00ba de Outubro de 1895\n\nFacebook: https://t.co/GTvOlViUGi\nInstagram: https://t.co/xXi52R8BY7\nYoutube: https://t.co/plVZsv6sEC", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/CPnoFB", "url": "http://bit.ly/CPnoFB", "tcourl": "https://t.co/GTvOlViUGi", "indices": [78, 101]}, {"text": "bit.ly/2FtWlGT", "url": "http://bit.ly/2FtWlGT", "tcourl": "https://t.co/xXi52R8BY7", "indices": [113, 136]}, {"text": "bit.ly/2Zcp09T", "url": "http://bit.ly/2Zcp09T", "tcourl": "https://t.co/plVZsv6sEC", "indices": [146, 169]}], "verified": true, "created": "2009-10-04T14:44:28+00:00", "followersCount": 326727, "friendsCount": 6426, "statusesCount": 298490, "favouritesCount": 465, "listedCount": 1075, "mediaCount": 119031, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.correiodopovo.com.br", "linkTcourl": "http://t.co/88LQRQ5G0f", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311596015108206592/4VBHprS6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79744881/1601595526"}, "outlinks": ["https://bit.ly/2VM8gHT"], "outlinksss": "https://bit.ly/2VM8gHT", "tcooutlinks": ["https://t.co/ioOb8zQDIt"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ioOb8zQDIt", "replyCount": 4, "retweetCount": 2, "likeCount": 8, "quoteCount": 1, "conversationId": 1255489318438797321, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWxk3_uXsAAdx3s?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWxk3_uXsAAdx3s?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255471775762317313", "date": "2020-04-29T12:19:31+00:00", "content": "Debate sobre o ex ministro e declara\u00e7\u00f5es do Roberto Jefferson.\n\nDr. Roberta sempre com uma opini\u00e3o corajosa. https://t.co/nTOEH3v4VC", "renderedContent": "Debate sobre o ex ministro e declara\u00e7\u00f5es do Roberto Jefferson.\n\nDr. Roberta sempre com uma opini\u00e3o corajosa. https://t.co/nTOEH3v4VC", "id": 1255471775762317313, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 26, "likeCount": 65, "quoteCount": 3, "conversationId": 1255471775762317313, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1255471475760472069/pu/img/P9-WNYxfDGH8uf80.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255471475760472069/pu/vid/478x270/VB072HQ63IrlzO0F.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255471475760472069/pu/vid/568x320/JwpO-OGAEmEeE8kv.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255471475760472069/pu/pl/09JSdzWwNIHqm1Wq.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 106.509, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255469809074126849", "date": "2020-04-29T12:11:42+00:00", "content": "A suprema corte BRASILEIRA ainda defende os interesses do BRASIL? Ou j\u00e1 tem um vi\u00e9s ideol\u00f3gico chin\u00eas assim como ocorre com alguns ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o no Pa\u00eds.\nQue poder tem esse embaixador chin\u00eas por aqui... https://t.co/o4H6osLLJ0", "renderedContent": "A suprema corte BRASILEIRA ainda defende os interesses do BRASIL? Ou j\u00e1 tem um vi\u00e9s ideol\u00f3gico chin\u00eas assim como ocorre com alguns ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o no Pa\u00eds.\nQue poder tem esse embaixador chin\u00eas por aqui... twitter.com/g1/status/1255\u2026", "id": 1255469809074126849, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/g1/status/1255456232695107586"], "outlinksss": "https://twitter.com/g1/status/1255456232695107586", "tcooutlinks": ["https://t.co/o4H6osLLJ0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/o4H6osLLJ0", "replyCount": 1, "retweetCount": 7, "likeCount": 19, "quoteCount": 0, "conversationId": 1255469809074126849, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/g1/status/1255456232695107586", "date": "2020-04-29T11:17:45+00:00", "content": "STF abre inqu\u00e9rito para investigar se Weintraub foi racista contra chineses =&gt; https://t.co/iKday50GOo #G1 https://t.co/LbMuIqEllj", "renderedContent": "STF abre inqu\u00e9rito para investigar se Weintraub foi racista contra chineses =&gt; glo.bo/2YdcEBz #G1 https://t.co/LbMuIqEllj", "id": 1255456232695107586, "username": "g1", "user": {"username": "g1", "displayname": "G1", "id": 8802752, "description": "O portal de not\u00edcias da Globo", "rawDescription": "O portal de not\u00edcias da Globo", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2007-09-11T04:05:49+00:00", "followersCount": 11867588, "friendsCount": 102, "statusesCount": 697023, "favouritesCount": 6, "listedCount": 17887, "mediaCount": 283855, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://g1.com.br", "linkTcourl": "http://t.co/f4ZCAE4llQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8802752/1606696095"}, "outlinks": ["https://glo.bo/2YdcEBz"], "outlinksss": "https://glo.bo/2YdcEBz", "tcooutlinks": ["https://t.co/iKday50GOo"], "tcooutlinksss": "https://t.co/iKday50GOo", "replyCount": 230, "retweetCount": 231, "likeCount": 3188, "quoteCount": 153, "conversationId": 1255456232695107586, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWxGxi3XsAEUL34?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWxGxi3XsAEUL34?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1255011869833793536", "date": "2020-04-28T05:52:01+00:00", "content": "Sobre Regina Duarte e a dificuldade em se manter no governo. https://t.co/uXXhvdC4Fj", "renderedContent": "Sobre Regina Duarte e a dificuldade em se manter no governo. https://t.co/uXXhvdC4Fj", "id": 1255011869833793536, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 21, "quoteCount": 0, "conversationId": 1255011869833793536, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1255011438265065472/pu/img/xsXMEpF0DvO8tw-G.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255011438265065472/pu/pl/2Uu545YMv8C6056D.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1255011438265065472/pu/vid/426x240/01MtYH46nqkxq7Rt.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 54.055, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1254110662005075969", "date": "2020-04-25T18:10:56+00:00", "content": "Oh! que meigo... https://t.co/EEYfZvYHxL", "renderedContent": "Oh! que meigo... twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026", "id": 1254110662005075969, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CNNBrasil/status/1254104181528358912"], "outlinksss": "https://twitter.com/CNNBrasil/status/1254104181528358912", "tcooutlinks": ["https://t.co/EEYfZvYHxL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/EEYfZvYHxL", "replyCount": 3, "retweetCount": 2, "likeCount": 16, "quoteCount": 2, "conversationId": 1254110662005075969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CNNBrasil/status/1254104181528358912", "date": "2020-04-25T17:45:11+00:00", "content": "A avalia\u00e7\u00e3o dos chefes de poderes passada ao Pal\u00e1cio do Planalto \u00e9 a de que n\u00e3o h\u00e1 interesse do Legislativo e do Judici\u00e1rio em desestabilizar Bolsonaro neste momento.  https://t.co/hTzZw0fWtU", "renderedContent": "A avalia\u00e7\u00e3o dos chefes de poderes passada ao Pal\u00e1cio do Planalto \u00e9 a de que n\u00e3o h\u00e1 interesse do Legislativo e do Judici\u00e1rio em desestabilizar Bolsonaro neste momento.  cnnbrasil.com.br/politica/2020/\u2026", "id": 1254104181528358912, "username": "CNNBrasil", "user": {"username": "CNNBrasil", "displayname": "CNN Brasil", "id": 809124436880322561, "description": "CNN. A maior do mundo. L\u00edder em independ\u00eancia\nAcompanhe tamb\u00e9m pelo canal 577 na TV por assinatura, app ou site. \n\ud83d\udcb0@CNNBrBusiness\n\ud83c\udfa4 @cnnbrtonight", "rawDescription": "CNN. A maior do mundo. L\u00edder em independ\u00eancia\nAcompanhe tamb\u00e9m pelo canal 577 na TV por assinatura, app ou site. \n\ud83d\udcb0@CNNBrBusiness\n\ud83c\udfa4 @cnnbrtonight", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-12-14T19:54:33+00:00", "followersCount": 977773, "friendsCount": 63, "statusesCount": 24790, "favouritesCount": 1634, "listedCount": 2023, "mediaCount": 3735, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.cnnbrasil.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/P15WX9HbRO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809124436880322561/1604961682"}, "outlinks": ["https://www.cnnbrasil.com.br/politica/2020/04/25/congresso-e-stf-garantem-estabilidade-momentanea-a-bolsonaro"], "outlinksss": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/2020/04/25/congresso-e-stf-garantem-estabilidade-momentanea-a-bolsonaro", "tcooutlinks": ["https://t.co/hTzZw0fWtU"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hTzZw0fWtU", "replyCount": 702, "retweetCount": 136, "likeCount": 1115, "quoteCount": 118, "conversationId": 1254104181528358912, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://www.socialbakers.com/\" rel=\"nofollow\">Socialbakers</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253903642194780161", "date": "2020-04-25T04:28:19+00:00", "content": "Parte 4 https://t.co/PJWMw6e0dV", "renderedContent": "Parte 4 https://t.co/PJWMw6e0dV", "id": 1253903642194780161, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7, "retweetCount": 32, "likeCount": 79, "quoteCount": 11, "conversationId": 1253903642194780161, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253902355462000640/pu/img/ZeUs_FNxyXweiA8S.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253902355462000640/pu/vid/392x220/S8n5EkQY0VZiFB5Z.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253902355462000640/pu/pl/LaIvn_pqzLgk3Kxu.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 51.686, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253900338081550336", "date": "2020-04-25T04:15:11+00:00", "content": "Parte 3 https://t.co/gLaj0BHVQS", "renderedContent": "Parte 3 https://t.co/gLaj0BHVQS", "id": 1253900338081550336, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 25, "likeCount": 61, "quoteCount": 6, "conversationId": 1253900338081550336, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253898056979959812/pu/img/Sb9Xnb764nEjl8su.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253898056979959812/pu/vid/392x220/bkviOGgUhhb8gAV8.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253898056979959812/pu/pl/oNWATh4EUQAYi3Aj.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 100.111, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253889233317769216", "date": "2020-04-25T03:31:04+00:00", "content": "Parte 2 https://t.co/dct9m3JTJN", "renderedContent": "Parte 2 https://t.co/dct9m3JTJN", "id": 1253889233317769216, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 30, "likeCount": 69, "quoteCount": 3, "conversationId": 1253885964654710789, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253886434332852224/pu/img/8PCaPwIaCEjiCZ-w.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253886434332852224/pu/vid/392x220/a2O3fNScT-nkmO30.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253886434332852224/pu/pl/TZhzG1UNY4Kaoj-R.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 100.649, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253885964654710789", "date": "2020-04-25T03:18:04+00:00", "content": "Parte 1 https://t.co/eL8SQhiyPZ", "renderedContent": "Parte 1 https://t.co/eL8SQhiyPZ", "id": 1253885964654710789, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5, "retweetCount": 34, "likeCount": 78, "quoteCount": 6, "conversationId": 1253885964654710789, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253884385369247744/pu/img/sEIwweyEDYwL2LbC.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253884385369247744/pu/pl/Wliu7-SPSCmMFh5n.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253884385369247744/pu/vid/392x220/_T_fe-B8-1yCSrQt.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 100.066, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253854066393972736", "date": "2020-04-25T01:11:19+00:00", "content": "Reuni\u00e3o com o PR ontem a noite/ Pedido de demiss\u00e3o pela manh\u00e3/ Material enviado ao JN horas depois.\n   Parece que o tabuleiro j\u00e1 estava na mesa. https://t.co/tMG26lRpt0", "renderedContent": "Reuni\u00e3o com o PR ontem a noite/ Pedido de demiss\u00e3o pela manh\u00e3/ Material enviado ao JN horas depois.\n   Parece que o tabuleiro j\u00e1 estava na mesa. twitter.com/g1/status/1253\u2026", "id": 1253854066393972736, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/g1/status/1253846351244414977"], "outlinksss": "https://twitter.com/g1/status/1253846351244414977", "tcooutlinks": ["https://t.co/tMG26lRpt0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/tMG26lRpt0", "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 15, "quoteCount": 1, "conversationId": 1253854066393972736, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/g1/status/1253846351244414977", "date": "2020-04-25T00:40:40+00:00", "content": "EXCLUSIVO JORNAL NACIONAL: Moro exibe troca de mensagens em que Bolsonaro cobra mudan\u00e7a no comando da PF https://t.co/hKk6A1IBHM #G1 https://t.co/41kbVmyuSr", "renderedContent": "EXCLUSIVO JORNAL NACIONAL: Moro exibe troca de mensagens em que Bolsonaro cobra mudan\u00e7a no comando da PF glo.bo/2xOikHz #G1 https://t.co/41kbVmyuSr", "id": 1253846351244414977, "username": "g1", "user": {"username": "g1", "displayname": "G1", "id": 8802752, "description": "O portal de not\u00edcias da Globo", "rawDescription": "O portal de not\u00edcias da Globo", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2007-09-11T04:05:49+00:00", "followersCount": 11867588, "friendsCount": 102, "statusesCount": 697023, "favouritesCount": 6, "listedCount": 17887, "mediaCount": 283855, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://g1.com.br", "linkTcourl": "http://t.co/f4ZCAE4llQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8802752/1606696095"}, "outlinks": ["https://glo.bo/2xOikHz"], "outlinksss": "https://glo.bo/2xOikHz", "tcooutlinks": ["https://t.co/hKk6A1IBHM"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hKk6A1IBHM", "replyCount": 607, "retweetCount": 2111, "likeCount": 12393, "quoteCount": 463, "conversationId": 1253846351244414977, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWaOOxAXgAAbxmo?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWaOOxAXgAAbxmo?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253500631043768324", "date": "2020-04-24T01:46:54+00:00", "content": "Sobre os \u00faltimos acontecimentos e a aproxima\u00e7\u00e3o com o centr\u00e3o.\n\nRecado dado! E quem avisa... https://t.co/xxY9FaGIGU", "renderedContent": "Sobre os \u00faltimos acontecimentos e a aproxima\u00e7\u00e3o com o centr\u00e3o.\n\nRecado dado! E quem avisa... https://t.co/xxY9FaGIGU", "id": 1253500631043768324, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3, "retweetCount": 8, "likeCount": 28, "quoteCount": 1, "conversationId": 1253500631043768324, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1253499391111057408/pu/img/CBjYTP7bcCR5cIiP.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253499391111057408/pu/vid/426x240/vdpLeUe7e4e_UXCU.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1253499391111057408/pu/pl/CDoK4gHLVUWo76E1.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 64.765, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253388941350273024", "date": "2020-04-23T18:23:05+00:00", "content": "@g1 Tema brilhantemente abordado pela competent\u00edssima @aliklemt  no @atualidadepampa ,\u00e9 pol\u00eamico mas um excelente debate, quanto vale o sonho de ser m\u00e3e/pai !?", "renderedContent": "@g1 Tema brilhantemente abordado pela competent\u00edssima @aliklemt  no @atualidadepampa ,\u00e9 pol\u00eamico mas um excelente debate, quanto vale o sonho de ser m\u00e3e/pai !?", "id": 1253388941350273024, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253141540773392384, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "g1", "displayname": "G1", "id": 8802752, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "aliklemt", "displayname": "Ali Klemt", "id": 801973223231463424, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "atualidadepampa", "displayname": "Atualidades Pampa", "id": 719529299808808960, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253374023758688258", "date": "2020-04-23T17:23:48+00:00", "content": "C\u00e2mara e Suprema Corte legitimaram dar dinheiro \"na m\u00e3o\" de governador e prefeito sem licita\u00e7\u00e3o, contrapartida e \u00e0 revelia da Uni\u00e3o.Vai ser a maior \"farra\" desse pa\u00eds, \u00e9 s\u00f3 aguardar. https://t.co/fTBjZJ3vaG", "renderedContent": "C\u00e2mara e Suprema Corte legitimaram dar dinheiro \"na m\u00e3o\" de governador e prefeito sem licita\u00e7\u00e3o, contrapartida e \u00e0 revelia da Uni\u00e3o.Vai ser a maior \"farra\" desse pa\u00eds, \u00e9 s\u00f3 aguardar. twitter.com/correio_dopovo\u2026", "id": 1253374023758688258, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/correio_dopovo/status/1253368332876685313"], "outlinksss": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1253368332876685313", "tcooutlinks": ["https://t.co/fTBjZJ3vaG"], "tcooutlinksss": "https://t.co/fTBjZJ3vaG", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253374023758688258, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1253368332876685313", "date": "2020-04-23T17:01:11+00:00", "content": "Opera\u00e7\u00e3o investiga desvio de verbas para combate ao coronav\u00edrus na Para\u00edba \n\nhttps://t.co/3Nd8vD5kKG https://t.co/k3ZA7FcZEY", "renderedContent": "Opera\u00e7\u00e3o investiga desvio de verbas para combate ao coronav\u00edrus na Para\u00edba \n\nbit.ly/2Y1x2FA https://t.co/k3ZA7FcZEY", "id": 1253368332876685313, "username": "correio_dopovo", "user": {"username": "correio_dopovo", "displayname": "Correio do Povo", "id": 79744881, "description": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que nos conecta.\nFundado em 1\u00ba de Outubro de 1895\n\nFacebook: bit.ly/CPnoFB\nInstagram: bit.ly/2FtWlGT\nYoutube: bit.ly/2Zcp09T", "rawDescription": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que nos conecta.\nFundado em 1\u00ba de Outubro de 1895\n\nFacebook: https://t.co/GTvOlViUGi\nInstagram: https://t.co/xXi52R8BY7\nYoutube: https://t.co/plVZsv6sEC", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/CPnoFB", "url": "http://bit.ly/CPnoFB", "tcourl": "https://t.co/GTvOlViUGi", "indices": [78, 101]}, {"text": "bit.ly/2FtWlGT", "url": "http://bit.ly/2FtWlGT", "tcourl": "https://t.co/xXi52R8BY7", "indices": [113, 136]}, {"text": "bit.ly/2Zcp09T", "url": "http://bit.ly/2Zcp09T", "tcourl": "https://t.co/plVZsv6sEC", "indices": [146, 169]}], "verified": true, "created": "2009-10-04T14:44:28+00:00", "followersCount": 326727, "friendsCount": 6426, "statusesCount": 298490, "favouritesCount": 465, "listedCount": 1075, "mediaCount": 119031, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.correiodopovo.com.br", "linkTcourl": "http://t.co/88LQRQ5G0f", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311596015108206592/4VBHprS6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79744881/1601595526"}, "outlinks": ["https://bit.ly/2Y1x2FA"], "outlinksss": "https://bit.ly/2Y1x2FA", "tcooutlinks": ["https://t.co/3Nd8vD5kKG"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3Nd8vD5kKG", "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 7, "quoteCount": 2, "conversationId": 1253368332876685313, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWTb1XVX0AQb-fv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWTb1XVX0AQb-fv?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253300479976714240", "date": "2020-04-23T12:31:34+00:00", "content": "@airtonruschel Uma coisa \u00e9 not\u00edcia outra \u00e9 opini\u00e3o, o que ocorre \u00e9 que por vezes a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 veiculada para defender uma opini\u00e3o, tese, narrativa... A\u00ed n\u00e3o sopesa, empobrece o debate e prejudica a forma\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica.", "renderedContent": "@airtonruschel Uma coisa \u00e9 not\u00edcia outra \u00e9 opini\u00e3o, o que ocorre \u00e9 que por vezes a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 veiculada para defender uma opini\u00e3o, tese, narrativa... A\u00ed n\u00e3o sopesa, empobrece o debate e prejudica a forma\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica.", "id": 1253300479976714240, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253292305425072128, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "airtonruschel", "displayname": "Airton Ruschel", "id": 233668684, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253288886866006017", "date": "2020-04-23T11:45:30+00:00", "content": "Ontem assisti ao telejornal de maior audi\u00eancia do Pa\u00eds, desde ent\u00e3o a minha TV n\u00e3o liga mais, deve ter entrado em depress\u00e3o profunda...A cobertura do COVID-19 nesse programa transforma a 2\u00b0 guerra mundial numa briga de escola. Que linha editorial \u00e9 essa? https://t.co/Rs7JE5HYX4", "renderedContent": "Ontem assisti ao telejornal de maior audi\u00eancia do Pa\u00eds, desde ent\u00e3o a minha TV n\u00e3o liga mais, deve ter entrado em depress\u00e3o profunda...A cobertura do COVID-19 nesse programa transforma a 2\u00b0 guerra mundial numa briga de escola. Que linha editorial \u00e9 essa? https://t.co/Rs7JE5HYX4", "id": 1253288886866006017, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 11, "quoteCount": 1, "conversationId": 1253288886866006017, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWSTmXnWsAA6_06?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWSTmXnWsAA6_06?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253167065562841112", "date": "2020-04-23T03:41:25+00:00", "content": "O senhor Prefeito hoje fez uma compara\u00e7\u00e3o constrangedora entre NY e POA para defender os seus n\u00fameros no combate ao COVID-19, s\u00e3o tantas diferen\u00e7as entre as cidades que n\u00e3o cabe nem comentar. E ainda, a cidade n\u00e3o se restringe a Orla do Gua\u00edba Sr Marchezan. https://t.co/pTjhz63nf9", "renderedContent": "O senhor Prefeito hoje fez uma compara\u00e7\u00e3o constrangedora entre NY e POA para defender os seus n\u00fameros no combate ao COVID-19, s\u00e3o tantas diferen\u00e7as entre as cidades que n\u00e3o cabe nem comentar. E ainda, a cidade n\u00e3o se restringe a Orla do Gua\u00edba Sr Marchezan. twitter.com/correio_dopovo\u2026", "id": 1253167065562841112, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/correio_dopovo/status/1253159154899988487"], "outlinksss": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1253159154899988487", "tcooutlinks": ["https://t.co/pTjhz63nf9"], "tcooutlinksss": "https://t.co/pTjhz63nf9", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253167065562841112, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1253159154899988487", "date": "2020-04-23T03:09:59+00:00", "content": "Decreto da prefeitura libera atividades da constru\u00e7\u00e3o civil em Porto Alegre https://t.co/2xYQK6VK81 https://t.co/EAZPeyzw71", "renderedContent": "Decreto da prefeitura libera atividades da constru\u00e7\u00e3o civil em Porto Alegre correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/\u2026 https://t.co/EAZPeyzw71", "id": 1253159154899988487, "username": "correio_dopovo", "user": {"username": "correio_dopovo", "displayname": "Correio do Povo", "id": 79744881, "description": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que nos conecta.\nFundado em 1\u00ba de Outubro de 1895\n\nFacebook: bit.ly/CPnoFB\nInstagram: bit.ly/2FtWlGT\nYoutube: bit.ly/2Zcp09T", "rawDescription": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que nos conecta.\nFundado em 1\u00ba de Outubro de 1895\n\nFacebook: https://t.co/GTvOlViUGi\nInstagram: https://t.co/xXi52R8BY7\nYoutube: https://t.co/plVZsv6sEC", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/CPnoFB", "url": "http://bit.ly/CPnoFB", "tcourl": "https://t.co/GTvOlViUGi", "indices": [78, 101]}, {"text": "bit.ly/2FtWlGT", "url": "http://bit.ly/2FtWlGT", "tcourl": "https://t.co/xXi52R8BY7", "indices": [113, 136]}, {"text": "bit.ly/2Zcp09T", "url": "http://bit.ly/2Zcp09T", "tcourl": "https://t.co/plVZsv6sEC", "indices": [146, 169]}], "verified": true, "created": "2009-10-04T14:44:28+00:00", "followersCount": 326727, "friendsCount": 6426, "statusesCount": 298490, "favouritesCount": 465, "listedCount": 1075, "mediaCount": 119031, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.correiodopovo.com.br", "linkTcourl": "http://t.co/88LQRQ5G0f", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311596015108206592/4VBHprS6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79744881/1601595526"}, "outlinks": ["https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/geral/decreto-da-prefeitura-libera-atividades-da-constru%C3%A7%C3%A3o-civil-em-porto-alegre-1.414893"], "outlinksss": "https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/geral/decreto-da-prefeitura-libera-atividades-da-constru%C3%A7%C3%A3o-civil-em-porto-alegre-1.414893", "tcooutlinks": ["https://t.co/2xYQK6VK81"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2xYQK6VK81", "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 15, "quoteCount": 2, "conversationId": 1253159154899988487, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWQdk8FWAAADDpP?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWQdk8FWAAADDpP?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253106138666749954", "date": "2020-04-22T23:39:19+00:00", "content": "@danielPMERJ Orgulho da Dr @coltro_roberta !", "renderedContent": "@danielPMERJ Orgulho da Dr @coltro_roberta !", "id": 1253106138666749954, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253093924132007936, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "danielPMERJ", "displayname": "Daniel Silveira", "id": 912492779669999616, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "coltro_roberta", "displayname": "Roberta Coltro", "id": 1213596722766630912, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253035949698809859", "date": "2020-04-22T19:00:25+00:00", "content": "GRAV\u00cdSSIMO! Como a cloroquina foi politizada, pasme, tem \"m\u00e9dico\" matando paci\u00eancia para desconstruir a narrativa de que o uso \u00e9 bom, e mais, tem partido querendo proibir o uso de um rem\u00e9dio que est\u00e1 salvando vidas.\nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para Amadores? https://t.co/x0c97mxxoF", "renderedContent": "GRAV\u00cdSSIMO! Como a cloroquina foi politizada, pasme, tem \"m\u00e9dico\" matando paci\u00eancia para desconstruir a narrativa de que o uso \u00e9 bom, e mais, tem partido querendo proibir o uso de um rem\u00e9dio que est\u00e1 salvando vidas.\nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para Amadores? twitter.com/conexaopolitic\u2026", "id": 1253035949698809859, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/conexaopolitica/status/1253022025645322240"], "outlinksss": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1253022025645322240", "tcooutlinks": ["https://t.co/x0c97mxxoF"], "tcooutlinksss": "https://t.co/x0c97mxxoF", "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253035949698809859, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1253022025645322240", "date": "2020-04-22T18:05:05+00:00", "content": "Investiga\u00e7\u00e3o sobre estudo com altas doses de cloroquina que resultou na morte de 11 pacientes em Manaus \u00e9 instaurada no MPF https://t.co/yvaFHY8Cjd", "renderedContent": "Investiga\u00e7\u00e3o sobre estudo com altas doses de cloroquina que resultou na morte de 11 pacientes em Manaus \u00e9 instaurada no MPF dlvr.it/RVG5V1", "id": 1253022025645322240, "username": "conexaopolitica", "user": {"username": "conexaopolitica", "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": 1523748277, "description": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica \u00e9 um jornal digital inteiramente compromissado com a cobertura e an\u00e1lise das principais pautas sobre pol\u00edtica nacional e internacional.", "rawDescription": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica \u00e9 um jornal digital inteiramente compromissado com a cobertura e an\u00e1lise das principais pautas sobre pol\u00edtica nacional e internacional.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2013-06-17T02:24:51+00:00", "followersCount": 549404, "friendsCount": 311, "statusesCount": 25292, "favouritesCount": 24929, "listedCount": 824, "mediaCount": 1573, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://conexaopolitica.com.br", "linkTcourl": "https://t.co/SRm95qxY6v", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096664096978751489/A_N4hZM3_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1523748277/1585602162"}, "outlinks": ["http://dlvr.it/RVG5V1"], "outlinksss": "http://dlvr.it/RVG5V1", "tcooutlinks": ["https://t.co/yvaFHY8Cjd"], "tcooutlinksss": "https://t.co/yvaFHY8Cjd", "replyCount": 252, "retweetCount": 2296, "likeCount": 7561, "quoteCount": 199, "conversationId": 1253022025645322240, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1253011856094113798", "date": "2020-04-22T17:24:40+00:00", "content": "Ent\u00e3o... https://t.co/tP4TUlhe3l", "renderedContent": "Ent\u00e3o... https://t.co/tP4TUlhe3l", "id": 1253011856094113798, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1253011856094113798, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWOXotBXQAcapGF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWOXotBXQAcapGF?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252947930153181185", "date": "2020-04-22T13:10:39+00:00", "content": "https://t.co/TqkaJFMoJA", "renderedContent": "https://t.co/TqkaJFMoJA", "id": 1252947930153181185, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252947930153181185, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWNdfttWsAEYwtJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWNdfttWsAEYwtJ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252944733137231872", "date": "2020-04-22T12:57:57+00:00", "content": "*decorre https://t.co/3CaNSG78pp", "renderedContent": "*decorre twitter.com/Victorinogusta\u2026", "id": 1252944733137231872, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252943909002661888"], "outlinksss": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252943909002661888", "tcooutlinks": ["https://t.co/3CaNSG78pp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3CaNSG78pp", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252944733137231872, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252943909002661888", "date": "2020-04-22T12:54:41+00:00", "content": "Esse absurdo decorrer do poder constitu\u00eddo aos governadores pelo STF que, monocraticame deu autonomia de chefe de Estado a quem n\u00e3o tem capacidade de ser s\u00edndico de um pequenos pr\u00e9dio. https://t.co/sXgZ2PqFdY", "renderedContent": "Esse absurdo decorrer do poder constitu\u00eddo aos governadores pelo STF que, monocraticame deu autonomia de chefe de Estado a quem n\u00e3o tem capacidade de ser s\u00edndico de um pequenos pr\u00e9dio. twitter.com/portalR7/statu\u2026", "id": 1252943909002661888, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/portalR7/status/1252669924742320128"], "outlinksss": "https://twitter.com/portalR7/status/1252669924742320128", "tcooutlinks": ["https://t.co/sXgZ2PqFdY"], "tcooutlinksss": "https://t.co/sXgZ2PqFdY", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 6, "quoteCount": 2, "conversationId": 1252943909002661888, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/portalR7/status/1252669924742320128", "date": "2020-04-21T18:45:58+00:00", "content": "Piau\u00ed autoriza agentes a entrar nas casas e desapropriar im\u00f3veis https://t.co/uMZzcW2ar1 https://t.co/KZZFcvHTQA", "renderedContent": "Piau\u00ed autoriza agentes a entrar nas casas e desapropriar im\u00f3veis r7.com/ciaB https://t.co/KZZFcvHTQA", "id": 1252669924742320128, "username": "portalR7", "user": {"username": "portalR7", "displayname": "Portal R7.com", "id": 65473559, "description": "O Twitter oficial do portal R7.com. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! fb.com/portalR7", "rawDescription": "O Twitter oficial do portal http://t.co/jCeN4hUgXu. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! http://t.co/StFEiOR5N5", "descriptionUrls": [{"text": "R7.com", "url": "http://R7.com", "tcourl": "http://t.co/jCeN4hUgXu", "indices": [28, 50]}, {"text": "fb.com/portalR7", "url": "http://fb.com/portalR7", "tcourl": "http://t.co/StFEiOR5N5", "indices": [86, 108]}], "verified": true, "created": "2009-08-13T21:31:12+00:00", "followersCount": 4823013, "friendsCount": 93, "statusesCount": 447475, "favouritesCount": 37, "listedCount": 12012, "mediaCount": 140271, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.r7.com", "linkTcourl": "http://t.co/GJDoibGJ35", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65473559/1570104677"}, "outlinks": ["http://r7.com/ciaB"], "outlinksss": "http://r7.com/ciaB", "tcooutlinks": ["https://t.co/uMZzcW2ar1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/uMZzcW2ar1", "replyCount": 78, "retweetCount": 50, "likeCount": 148, "quoteCount": 21, "conversationId": 1252669924742320128, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWJgp9VWsAg80Pn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWJgp9VWsAg80Pn?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252943909002661888", "date": "2020-04-22T12:54:41+00:00", "content": "Esse absurdo decorrer do poder constitu\u00eddo aos governadores pelo STF que, monocraticame deu autonomia de chefe de Estado a quem n\u00e3o tem capacidade de ser s\u00edndico de um pequenos pr\u00e9dio. https://t.co/sXgZ2PqFdY", "renderedContent": "Esse absurdo decorrer do poder constitu\u00eddo aos governadores pelo STF que, monocraticame deu autonomia de chefe de Estado a quem n\u00e3o tem capacidade de ser s\u00edndico de um pequenos pr\u00e9dio. twitter.com/portalR7/statu\u2026", "id": 1252943909002661888, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/portalR7/status/1252669924742320128"], "outlinksss": "https://twitter.com/portalR7/status/1252669924742320128", "tcooutlinks": ["https://t.co/sXgZ2PqFdY"], "tcooutlinksss": "https://t.co/sXgZ2PqFdY", "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 6, "quoteCount": 2, "conversationId": 1252943909002661888, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/portalR7/status/1252669924742320128", "date": "2020-04-21T18:45:58+00:00", "content": "Piau\u00ed autoriza agentes a entrar nas casas e desapropriar im\u00f3veis https://t.co/uMZzcW2ar1 https://t.co/KZZFcvHTQA", "renderedContent": "Piau\u00ed autoriza agentes a entrar nas casas e desapropriar im\u00f3veis r7.com/ciaB https://t.co/KZZFcvHTQA", "id": 1252669924742320128, "username": "portalR7", "user": {"username": "portalR7", "displayname": "Portal R7.com", "id": 65473559, "description": "O Twitter oficial do portal R7.com. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! fb.com/portalR7", "rawDescription": "O Twitter oficial do portal http://t.co/jCeN4hUgXu. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! http://t.co/StFEiOR5N5", "descriptionUrls": [{"text": "R7.com", "url": "http://R7.com", "tcourl": "http://t.co/jCeN4hUgXu", "indices": [28, 50]}, {"text": "fb.com/portalR7", "url": "http://fb.com/portalR7", "tcourl": "http://t.co/StFEiOR5N5", "indices": [86, 108]}], "verified": true, "created": "2009-08-13T21:31:12+00:00", "followersCount": 4823013, "friendsCount": 93, "statusesCount": 447475, "favouritesCount": 37, "listedCount": 12012, "mediaCount": 140271, "location": "Brasil", "protected": false, "linkUrl": "http://www.r7.com", "linkTcourl": "http://t.co/GJDoibGJ35", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65473559/1570104677"}, "outlinks": ["http://r7.com/ciaB"], "outlinksss": "http://r7.com/ciaB", "tcooutlinks": ["https://t.co/uMZzcW2ar1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/uMZzcW2ar1", "replyCount": 78, "retweetCount": 50, "likeCount": 148, "quoteCount": 21, "conversationId": 1252669924742320128, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWJgp9VWsAg80Pn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EWJgp9VWsAg80Pn?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252940974508118016", "date": "2020-04-22T12:43:01+00:00", "content": "Uma boa an\u00e1lise do jornalista @robertocabrini , tem pesquisa e opini\u00e3o. https://t.co/hClpgZ0356", "renderedContent": "Uma boa an\u00e1lise do jornalista @robertocabrini , tem pesquisa e opini\u00e3o. https://t.co/hClpgZ0356", "id": 1252940974508118016, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 7, "likeCount": 14, "quoteCount": 1, "conversationId": 1252940974508118016, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1252940617132527618/pu/img/7E6j0Bd7tiOzoDI5.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252940617132527618/pu/vid/648x360/mc6gdOm94JvoLjCq.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252940617132527618/pu/pl/quwn8lPdEvm59OI2.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252940617132527618/pu/vid/486x270/VEAWMXEPX47_XpzA.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 70.733, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "robertocabrini", "displayname": "Roberto Cabrini", "id": 49645942, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252809142068105217", "date": "2020-04-22T03:59:10+00:00", "content": "\"Governador @EduardoLeite_ , eu esperava mais do senhor\"", "renderedContent": "\"Governador @EduardoLeite_ , eu esperava mais do senhor\"", "id": 1252809142068105217, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252809142068105217, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "EduardoLeite_", "displayname": "Eduardo Leite", "id": 123891446, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252674278694236161", "date": "2020-04-21T19:03:16+00:00", "content": "Vamos falar de democracia? \n@atualidadepampa @alexandregarcia @Biakicis @bibonunes1 @danielPMERJ @filgmartin @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro https://t.co/91367HS3Gd", "renderedContent": "Vamos falar de democracia? \n@atualidadepampa @alexandregarcia @Biakicis @bibonunes1 @danielPMERJ @filgmartin @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro https://t.co/91367HS3Gd", "id": 1252674278694236161, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 30, "retweetCount": 160, "likeCount": 377, "quoteCount": 22, "conversationId": 1252674278694236161, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1252673943103844362/pu/img/Tkifjgf9VDP3aYhj.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252673943103844362/pu/vid/426x240/zXPw_H07wUvNIoo8.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252673943103844362/pu/pl/xUaq-_4a3ixmDxLQ.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 109.576, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "atualidadepampa", "displayname": "Atualidades Pampa", "id": 719529299808808960, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "alexandregarcia", "displayname": "Alexandre Garcia", "id": 727130698021261313, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "Biakicis", "displayname": "Bia Kicis", "id": 357030742, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "bibonunes1", "displayname": "Bibo Nunes", "id": 3406756888, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "danielPMERJ", "displayname": "Daniel Silveira", "id": 912492779669999616, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "filgmartin", "displayname": "Filipe G. Martins", "id": 896736181198741505, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "jairbolsonaro", "displayname": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "BolsonaroSP", "displayname": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 74756085, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "CarlosBolsonaro", "displayname": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252603065078878209", "date": "2020-04-21T14:20:17+00:00", "content": "\"Elementar e meu caro Watson\". \nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores https://t.co/JGEBVpECax", "renderedContent": "\"Elementar e meu caro Watson\". \nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores twitter.com/knalquestiones\u2026", "id": 1252603065078878209, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": ["https://twitter.com/knalquestionese/status/1252378619407548419"], "outlinksss": "https://twitter.com/knalquestionese/status/1252378619407548419", "tcooutlinks": ["https://t.co/JGEBVpECax"], "tcooutlinksss": "https://t.co/JGEBVpECax", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252603065078878209, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/knalquestionese/status/1252378619407548419", "date": "2020-04-20T23:28:25+00:00", "content": "Est\u00e1 ocorrendo um dos maiores roubos da hist\u00f3ria do Brasil. Sim, isso mesmo! O petrol\u00e3o pode ser superado pelo Covid\u00e3o! \n\nA Lava-corona ser\u00e1 gigantesca. \nO ministro Moro j\u00e1 determinou investiga\u00e7\u00e3o.\n\nAguardem!", "renderedContent": "Est\u00e1 ocorrendo um dos maiores roubos da hist\u00f3ria do Brasil. Sim, isso mesmo! O petrol\u00e3o pode ser superado pelo Covid\u00e3o! \n\nA Lava-corona ser\u00e1 gigantesca. \nO ministro Moro j\u00e1 determinou investiga\u00e7\u00e3o.\n\nAguardem!", "id": 1252378619407548419, "username": "knalquestionese", "user": {"username": "knalquestionese", "displayname": "Renato Barros \ud83e\udde0", "id": 38882862, "description": "Apresentador do Canal Questione-se, pr\u00f3 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1, Trump e Bolsonaro. Deus acima de tudo.\nEstudante de Ci\u00eancia Pol\u00edtica.", "rawDescription": "Apresentador do Canal Questione-se, pr\u00f3 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1, Trump e Bolsonaro. Deus acima de tudo.\nEstudante de Ci\u00eancia Pol\u00edtica.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-05-09T16:41:27+00:00", "followersCount": 78398, "friendsCount": 1265, "statusesCount": 19036, "favouritesCount": 15357, "listedCount": 99, "mediaCount": 5838, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/canalquestionese", "linkTcourl": "https://t.co/rXi5i9Mxis", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332410205007704067/gqhEvX7i_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38882862/1601314373"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 55, "retweetCount": 354, "likeCount": 1150, "quoteCount": 21, "conversationId": 1252378619407548419, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252578366269591552", "date": "2020-04-21T12:42:08+00:00", "content": "\u00c9 s\u00f3 fechar a torneira. https://t.co/GlTY9xLvrv", "renderedContent": "\u00c9 s\u00f3 fechar a torneira. https://t.co/GlTY9xLvrv", "id": 1252578366269591552, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1252578366269591552, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1252577940409286658/pu/img/9mhw86PCcp6I9HHr.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252577940409286658/pu/vid/640x640/tEUKSqNkHUNUFahy.mp4?tag=10", "bitrate": 1280000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252577940409286658/pu/vid/480x480/Gd93rDdPruRvMCIy.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252577940409286658/pu/vid/320x320/OQ_ATaN1n74Yu1vE.mp4?tag=10", "bitrate": 432000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252577940409286658/pu/pl/9dT2ujTssg2S5_No.m3u8?tag=10", "bitrate": null}], "duration": 51.433, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252448303477915650", "date": "2020-04-21T04:05:19+00:00", "content": "\"Eu apenas traduzo o que as pessoas n\u00e3o tem coragem de dizer\"\n\nEst\u00e1 servido?", "renderedContent": "\"Eu apenas traduzo o que as pessoas n\u00e3o tem coragem de dizer\"\n\nEst\u00e1 servido?", "id": 1252448303477915650, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252448303477915650, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252266021152591872", "date": "2020-04-20T16:01:00+00:00", "content": "@AdadLelia Estou avisando! Grato pela defer\u00eancia!", "renderedContent": "@AdadLelia Estou avisando! Grato pela defer\u00eancia!", "id": 1252266021152591872, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1237877954475986948, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "AdadLelia", "displayname": "Lelia Adad", "id": 1639317996, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252265646085324800", "date": "2020-04-20T15:59:30+00:00", "content": "@danielPMERJ Obrigado pela defer\u00eancia!", "renderedContent": "@danielPMERJ Obrigado pela defer\u00eancia!", "id": 1252265646085324800, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1250111863960068100, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "danielPMERJ", "displayname": "Daniel Silveira", "id": 912492779669999616, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252256030794354689", "date": "2020-04-20T15:21:18+00:00", "content": "@luciano_hang Obrigado Luciano, fico lisonjeado!", "renderedContent": "@luciano_hang Obrigado Luciano, fico lisonjeado!", "id": 1252256030794354689, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1250145228633378816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "luciano_hang", "displayname": "Luciano Hang", "id": 36411489, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252255715852500997", "date": "2020-04-20T15:20:03+00:00", "content": "@Biakicis Obrigado Bia!", "renderedContent": "@Biakicis Obrigado Bia!", "id": 1252255715852500997, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1250055813349216259, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Biakicis", "displayname": "Bia Kicis", "id": 357030742, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252242495364386818", "date": "2020-04-20T14:27:31+00:00", "content": "Sabe porque sabe https://t.co/m7ctWbUcZj", "renderedContent": "Sabe porque sabe https://t.co/m7ctWbUcZj", "id": 1252242495364386818, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1252242495364386818, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1252241225295503360/pu/img/iWUtdQGGo5OfWYfJ.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252241225295503360/pu/vid/480x270/y7vBq78Cs_T44Ea1.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252241225295503360/pu/pl/I9VGq9aTe5j624MH.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252241225295503360/pu/vid/640x360/lpmno2Om2KHCaCpc.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252241225295503360/pu/vid/1280x720/2jGoViVpnZ-pTCtp.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}], "duration": 139.873, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Victorinogustav/status/1252241187517485056", "date": "2020-04-20T14:22:19+00:00", "content": "https://t.co/GtHq3oS2Dx", "renderedContent": "https://t.co/GtHq3oS2Dx", "id": 1252241187517485056, "username": "Victorinogustav", "user": {"username": "Victorinogustav", "displayname": "Gustavo Victorino", "id": 1252237633008238593, "description": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "rawDescription": "Perfil dedicado ao comentarista pol\u00edtico e de variedades do Rio Grande do Sul/Rede Pampa.\n\nConselheiro da OAB/RS\nMembro do \u00d3rg\u00e3o Especial da OAB/RS", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2020-04-20T14:10:12+00:00", "followersCount": 14952, "friendsCount": 44, "statusesCount": 189, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 19, "mediaCount": 112, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=1340708730", "linkTcourl": "https://t.co/nOfApruTRk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238261566623750/YLkKxRpK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252237633008238593/1596328832"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252241187517485056, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1252240814849380353/pu/img/qQq4Agasr4g2HQag.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252240814849380353/pu/vid/640x360/ddVMz4hHiwmA7Zlk.mp4?tag=10", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252240814849380353/pu/vid/1280x720/DjqgGVCkrA1m2GW9.mp4?tag=10", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252240814849380353/pu/pl/u_8zMLKDi_REKApp.m3u8?tag=10", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1252240814849380353/pu/vid/480x270/Axx-R773tTqYormN.mp4?tag=10", "bitrate": 256000}], "duration": 44.967, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
